No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	Franz	B-PER	O	-	0	586	1124	243	287
1	Dick	I-PER	O	-	0	586	1124	243	287
2	,	O	O	-	0	586	1124	243	287
3	Bankgeschäft	O	O	-	0	586	1124	243	287
4	,	O	O	-	0	586	1124	243	287
5	S	O	O	-	0	1216	2211	243	291
6	.	O	O	-	0	1216	2211	243	291
7	A	O	O	-	0	1216	2211	243	291
8	.	O	O	-	0	1216	2211	243	291
9	Samter	B-PER	O	-	0	1216	2211	243	291
10	Nachfolger	O	O	-	0	1216	2211	243	291
11	,	O	O	-	0	1216	2211	243	291
12	Bankgeschäft	O	O	-	0	1216	2211	243	291
13	,	O	O	-	0	1216	2211	243	291
14	Münzst	O	O	-	0	1216	2211	243	291
15	.	O	O	-	0	1216	2211	243	291
16	n	O	O	-	0	1216	2211	243	291
17	.	O	O	-	0	1216	2211	243	291
18	An	O	O	-	0	1216	2211	283	314
19	-	O	O	-	0	1216	2211	283	314
20	u	O	O	-	0	1216	2211	283	314
21	.	O	O	-	0	1216	2211	283	314
22	Verkauf	O	O	-	0	1216	2211	283	314
23	von	O	O	-	0	1216	2211	283	314
24	Wertpapieren	O	O	-	0	1216	2211	283	314
25	.	O	O	-	0	1216	2211	283	314
0	Vermittelung	O	O	-	0	1216	2211	283	314
1	hypothekarischer	O	O	-	0	1216	2211	283	314
2	Beleihungen	O	O	-	0	1216	2211	283	314
3	.	O	O	-	0	1216	2211	283	314
0	Checkverkehr	O	O	-	0	1216	2211	283	314
1	.	O	O	-	0	1216	2211	283	314
0	An	O	O	-	0	1216	2211	283	314
1	-	O	O	-	0	1216	2211	283	314
2	nahme	O	O	-	0	1214	2208	303	335
3	von	O	O	-	0	1214	2208	303	335
4	Depositen	O	O	-	0	1214	2208	303	335
5	und	O	O	-	0	1214	2208	303	335
6	Spareinlagen	O	O	-	0	1214	2208	303	335
7	.	O	O	-	0	1214	2208	303	335
0	Vermietung	O	O	-	0	1214	2208	303	335
1	von	O	O	-	0	1214	2208	303	335
2	Safes	O	O	-	0	1214	2208	303	335
3	.	O	O	-	0	1214	2208	303	335
0	Abschluss	O	O	-	0	1214	2208	303	335
1	von	O	O	-	0	1214	2208	303	335
2	Lebensversiccherungen	O	O	-	0	1214	2208	303	335
3	.	O	O	-	0	1214	2208	303	335
0	Gegr	O	O	-	0	536	1172	281	309
1	.	O	O	-	0	536	1172	281	309
2	1874	O	O	-	0	536	1172	281	309
3	.	O	O	-	0	536	1172	281	309
0	Steindamm	B-LOC	O	-	0	536	1172	281	309
1	65	I-LOC	O	-	0	536	1172	281	309
2	u	O	O	-	0	536	1172	281	309
3	.	O	O	-	0	536	1172	281	309
4	Steind	B-LOC	O	-	0	536	1172	281	309
5	.	O	O	-	0	536	1172	281	309
0	Kirchenplatz	B-LOC	O	-	0	536	1172	281	309
1	6	O	O	-	0	536	1172	281	309
2	.	O	O	-	0	536	1172	281	309
3	An	O	O	-	0	534	1172	300	329
4	-	O	O	-	0	534	1172	300	329
5	und	O	O	-	0	534	1172	300	329
6	Verkauf	O	O	-	0	534	1172	300	329
7	von	O	O	-	0	534	1172	300	329
8	Vertpapieren	O	O	-	0	534	1172	300	329
9	.	O	O	-	0	534	1172	300	329
0	Safe	O	O	-	0	534	1172	300	329
1	-	O	O	-	0	534	1172	300	329
2	Treser	O	O	-	0	534	1172	300	329
3	.	O	O	-	0	534	1172	300	329
0	Besorgung	O	O	-	0	531	1174	321	352
1	aller	O	O	-	0	531	1174	321	352
2	in	O	O	-	0	531	1174	321	352
3	das	O	O	-	0	531	1174	321	352
4	Bankfach	O	O	-	0	531	1174	321	352
5	einschläg	O	O	-	0	531	1174	321	352
6	.	O	O	-	0	531	1174	321	352
0	Geschäfte	O	O	-	0	531	1174	321	352
1	.	O	O	-	0	531	1174	321	352
0	Verzinsung	O	O	-	0	531	1014	342	390
1	von	O	O	-	0	531	1014	342	390
2	Depositen	O	O	-	0	531	1014	342	390
3	pund	O	O	-	0	531	1014	342	390
4	Spareidlagen	O	O	-	0	531	1014	342	390
5	zu	O	O	-	0	531	1014	342	390
6	3	O	O	-	0	531	1014	342	390
7	bis	O	O	-	0	1011	1176	345	391
8	4	O	O	-	0	1011	1176	345	391
9	1	O	O	-	0	1011	1176	345	391
10	½	O	O	-	0	1011	1176	345	391
11	%	O	O	-	0	1011	1176	345	391
12	.	O	O	-	0	1011	1176	345	391
13	aber	O	O	-	0	529	1179	383	428
14	welche	O	O	-	0	529	1179	383	428
15	,	O	O	-	0	529	1179	383	428
16	wie	O	O	-	0	529	1179	383	428
17	seit	O	O	-	0	529	1179	383	428
18	10	O	O	-	0	529	1179	383	428
19	Jahren	O	O	-	0	529	1179	383	428
20	bei	O	O	-	0	529	1179	383	428
21	mir	O	O	-	0	529	1179	383	428
22	eingeführt	O	O	-	0	529	1179	383	428
23	,	O	O	-	0	529	1179	383	428
24	mittels	O	O	-	0	529	1179	383	428
25	Checks	O	O	-	0	529	1179	383	428
26	verfügt	O	O	-	0	529	1086	403	431
27	werden	O	O	-	0	529	1086	403	431
28	kann	O	O	-	0	529	1086	403	431
29	.	O	O	-	0	529	1086	403	431
0	Formulare	O	O	-	0	529	1086	403	431
1	in	O	O	-	0	529	1086	403	431
2	Heften	O	O	-	0	529	1086	403	431
3	kostenfrei	O	O	-	0	529	1086	403	431
4	.	O	O	-	0	529	1086	403	431
0	Korddeutsche	B-ORG	O	-	0	178	489	230	281
1	Creditanstalt	I-ORG	O	-	0	178	489	230	281
2	,	O	O	-	0	178	489	230	281
3	Wechselstube	O	O	-	0	178	498	273	313
4	u	O	O	-	0	178	498	273	313
5	.	O	O	-	0	178	498	273	313
6	Depesitenkaste	O	O	-	0	178	498	273	313
7	Eccke	B-LOC	O	-	0	420	474	311	336
8	Prinzessinstr	B-LOC	O	-	0	178	496	307	358
9	.	I-LOC	O	-	0	178	496	307	358
10	3a	I-LOC	O	-	0	178	496	307	358
11	,	O	O	-	0	178	496	307	358
12	Schlosst	O	O	-	0	178	496	307	358
13	Ausführung	O	O	-	0	178	498	351	384
14	aller	O	O	-	0	178	498	351	384
15	bankgeschäft	O	O	-	0	178	498	351	384
16	-	O	O	-	0	178	498	351	384
17	lichen	O	O	-	0	178	500	377	406
18	Angelegenheiten	O	O	-	0	178	500	377	406
19	prompt	O	O	-	0	178	500	377	406
20	35169	O	O	-	0	441	502	398	422
21	und	O	O	-	0	275	405	399	423
22	coulant	O	O	-	0	275	405	399	423
23	.	O	O	-	0	275	405	399	423
0	Röchstmögl	O	O	-	0	180	498	419	449
1	.	O	O	-	0	180	498	419	449
0	Versinsung	O	O	-	0	180	498	419	449
1	von	O	O	-	0	219	452	446	475
2	Bareinlagen	O	O	-	0	219	452	446	475
3	.	O	O	-	0	219	452	446	475
0	23517	O	O	-	0	442	500	470	499
1	Zurückgekehrt	O	O	-	0	208	412	473	511
2	.	O	O	-	0	208	412	473	511
0	Prof	O	O	-	0	178	493	502	560
1	.	O	O	-	0	178	493	502	560
2	Dr	O	O	-	0	178	493	502	560
3	.	O	O	-	0	178	493	502	560
4	Rudolf	B-PER	O	-	0	178	493	502	560
5	Cohn	I-PER	O	-	0	178	493	502	560
6	Zurückgekehrt	O	O	-	0	204	411	556	598
7	.	O	O	-	0	204	411	556	598
0	Prof	O	O	-	0	176	498	593	644
1	.	O	O	-	0	176	498	593	644
2	Hilbert	B-PER	O	-	0	176	498	593	644
3	.	O	O	-	0	176	498	593	644
0	9	O	O	-	0	1096	1122	453	470
1	(	O	O	-	0	1393	2012	396	523
2	GMWWOMIO	O	O	-	0	1393	2012	396	523
3	Musikalische	B-ORG	O	-	0	551	1159	449	529
4	Akademie	I-ORG	O	-	0	551	1159	449	529
5	.	O	O	-	0	551	1159	449	529
0	Gegründet	O	O	-	0	771	932	541	564
1	1843	O	O	-	0	771	932	541	564
2	.	O	O	-	0	771	932	541	564
0	Ehren	O	O	-	0	625	1083	562	592
1	-	O	O	-	0	625	1083	562	592
2	Präsident	O	O	-	0	625	1083	562	592
3	:	O	O	-	0	625	1083	562	592
4	Se	O	O	-	0	625	1083	562	592
5	.	O	O	-	0	625	1083	562	592
0	Königl	O	O	-	0	625	1083	562	592
1	.	O	O	-	0	625	1083	562	592
0	Hoheit	O	O	-	0	625	1083	562	592
1	Prinz	B-PER	O	-	0	518	1185	586	634
2	Friedrich	B-PER	O	-	0	518	1185	586	634
3	Wilhelm	I-PER	O	-	0	518	1185	586	634
4	von	I-PER	O	-	0	518	1185	586	634
5	Preussen	I-PER	O	-	0	518	1185	586	634
6	.	O	O	-	0	518	1185	586	634
0	September	O	O	-	0	1413	2001	580	662
1	-	O	O	-	0	1413	2001	580	662
2	Neu	O	O	-	0	1413	2001	580	662
3	-	O	O	-	0	1413	2001	580	662
4	Aufnahmen	O	O	-	0	1413	2001	580	662
5	Männerstimmen	O	O	-	0	1413	1604	652	686
6	Oberſtabsarzt	O	O	-	0	235	441	651	689
7	Eckermann	B-PER	O	-	0	200	476	681	733
8	Anmeldungen	O	O	-	0	579	1080	628	658
9	neuer	O	O	-	0	579	1080	628	658
10	Mitglieder	O	O	-	0	579	1080	628	658
11	nehmen	O	O	-	0	579	1080	628	658
12	entgegen	O	O	-	0	579	1080	628	658
13	:	O	O	-	0	579	1080	628	658
14	für	O	O	-	0	577	1188	651	685
15	Passive	O	O	-	0	577	1188	651	685
16	der	O	O	-	0	577	1188	651	685
17	Obervorsteher	O	O	-	0	577	1188	651	685
18	,	O	O	-	0	577	1188	651	685
19	Herr	O	O	-	0	577	1188	651	685
20	Gymnasialdirektor	O	O	-	0	577	1188	651	685
21	Professor	O	O	-	0	518	1188	678	711
22	Dr	O	O	-	0	518	1188	678	711
23	.	O	O	-	0	518	1188	678	711
24	Ellendt	B-PER	O	-	0	518	1188	678	711
25	,	O	O	-	0	518	1188	678	711
26	Mittags	O	O	-	0	518	1188	678	711
27	12	O	O	-	0	518	1188	678	711
28	—	O	O	-	0	518	1188	678	711
29	1	O	O	-	0	518	1188	678	711
30	Uhr	O	O	-	0	518	1188	678	711
31	im	O	O	-	0	518	1188	678	711
32	Friedrichs	B-ORG	O	-	0	518	1188	678	711
33	-	O	O	-	0	518	1188	678	711
34	Collegium	O	O	-	0	518	1188	678	711
35	,	O	O	-	0	518	1188	678	711
36	Jägerhofstrasse	B-LOC	O	-	0	518	1185	702	737
37	6	I-LOC	O	-	0	518	1185	702	737
38	,	O	O	-	0	518	1185	702	737
39	und	O	O	-	0	518	1185	702	737
40	für	O	O	-	0	518	1185	702	737
41	Aktive	O	O	-	0	518	1185	702	737
42	der	O	O	-	0	518	1185	702	737
43	Dirigent	O	O	-	0	518	1185	702	737
44	,	O	O	-	0	518	1185	702	737
45	Herr	O	O	-	0	518	1185	702	737
46	königl	O	O	-	0	518	1185	702	737
47	.	O	O	-	0	518	1185	702	737
0	Musikdirektor	O	O	-	0	518	1185	728	760
1	,	O	O	-	0	518	1185	728	760
2	Professor	O	O	-	0	518	1185	728	760
3	Rob	B-PER	O	-	0	518	1185	728	760
4	.	O	O	-	0	518	1185	728	760
0	Schwalm	B-LOC	O	-	0	518	1185	728	760
1	,	O	O	-	0	518	1185	728	760
2	Steindamm	B-LOC	O	-	0	518	1185	728	760
3	119	I-LOC	O	-	0	518	1185	728	760
4	,	O	O	-	0	518	1185	728	760
5	/	O	O	-	0	518	1185	728	760
6	121	O	O	-	0	518	1185	728	760
7	,	O	O	-	0	518	1185	728	760
8	3	O	O	-	0	518	1185	728	760
9	Tr	O	O	-	0	518	1185	728	760
10	.	O	O	-	0	518	1185	728	760
0	Königl	O	O	-	0	1580	1693	686	709
1	.	O	O	-	0	1580	1693	686	709
0	Bayr	O	O	-	0	1580	1693	686	709
1	.	O	O	-	0	1580	1693	686	709
2	Paul	B-PER	O	-	0	1408	1693	685	725
3	Bender	I-PER	O	-	0	1408	1693	685	725
4	,	O	O	-	0	1408	1693	685	725
5	Bass	O	O	-	0	1408	1693	685	725
6	Kammersang	O	O	-	0	1408	1693	685	725
7	.	O	O	-	0	1408	1693	685	725
8	c5	O	O	-	0	1409	1693	717	756
9	/	O	O	-	0	1409	1693	717	756
10	2823	O	O	-	0	1409	1693	717	756
11	Arie	O	O	-	0	1409	1693	717	756
12	d	O	O	-	0	1409	1693	717	756
13	.	O	O	-	0	1409	1693	717	756
14	Abinoam	O	O	-	0	1409	1693	717	756
15	(	O	O	-	0	1409	1693	717	756
16	Detoral	O	O	-	0	1409	1693	717	756
17	)	O	O	-	0	1409	1693	717	756
18	Auftrittslied	O	O	-	0	1488	1693	737	760
19	des	O	O	-	0	1488	1693	737	760
20	Königs	O	O	-	0	1488	1693	737	760
21	(	O	O	-	0	1487	1578	753	776
22	Gringoire	O	O	-	0	1487	1578	753	776
23	)	O	O	-	0	1487	1578	753	776
24	Mehrstimmige	O	O	-	0	1720	1997	661	694
25	Gesänge	O	O	-	0	1720	1997	661	694
26	Sopran	O	O	-	0	1855	2001	690	713
27	,	O	O	-	0	1855	2001	690	713
28	Kgl	O	O	-	0	1855	2001	690	713
29	.	O	O	-	0	1855	2001	690	713
0	Hof	O	O	-	0	1855	2001	690	713
1	-	O	O	-	0	1855	2001	690	713
2	Marie	B-PER	O	-	0	1718	2001	688	730
3	Dietrich	I-PER	O	-	0	1718	2001	688	730
4	,	O	O	-	0	1718	2001	688	730
5	opernsangerin	O	O	-	0	1718	2001	688	730
6	u	O	O	-	0	1718	2001	688	730
7	.	O	O	-	0	1718	2001	688	730
8	Kgl	O	O	-	0	1853	1979	724	747
9	.	O	O	-	0	1853	1979	724	747
0	Hofopern	B-ORG	O	-	0	1853	1979	724	747
1	-	O	O	-	0	1853	1979	724	747
2	Robert	B-PER	O	-	0	1718	1917	721	760
3	Philiopp	I-PER	O	-	0	1718	1917	721	760
4	,	O	O	-	0	1718	1917	721	760
5	sanger	O	O	-	0	1718	1917	721	760
6	mit	O	O	-	0	1720	1940	754	778
7	Chor	O	O	-	0	1720	1940	754	778
8	der	O	O	-	0	1720	1940	754	778
9	Kgl	O	O	-	0	1720	1940	754	778
10	.	B-ORG	O	-	0	1720	1940	754	778
0	Hofoper	O	O	-	0	1720	1940	754	778
1	verreist	O	O	-	0	280	393	734	758
2	.	O	O	-	0	280	393	734	758
0	Verreiſe	O	O	-	0	193	472	758	784
1	bis	O	O	-	0	193	472	758	784
2	Ende	O	O	-	0	193	472	758	784
3	September	O	O	-	0	193	472	758	784
4	.	O	O	-	0	193	472	758	784
5	*	O	O	-	0	1720	1737	797	821
6	044065	O	O	-	0	1736	1791	787	808
7	07	O	O	-	0	1738	1792	804	826
8	L6	O	O	-	0	1738	1792	804	826
9	Auf	O	O	-	0	1797	2003	776	796
10	ttritt	O	O	-	0	1797	2003	776	796
11	der	O	O	-	0	1797	2003	776	796
12	Murtha	O	O	-	0	1797	2003	776	796
13	u	O	O	-	0	1797	2003	776	796
14	.	O	O	-	0	1797	2003	776	796
15	des	O	O	-	0	1797	2003	776	796
16	Mathias	B-PER	O	-	0	1795	2002	791	814
17	(	O	O	-	0	1795	2002	791	814
18	Evangelimann	O	O	-	0	1795	2002	791	814
19	)	O	O	-	0	1795	2002	791	814
20	Habt	O	O	-	0	1795	2001	807	832
21	Dank	O	O	-	0	1795	2001	807	832
22	auch	O	O	-	0	1795	2001	807	832
23	(	O	O	-	0	1795	2001	807	832
24	Enange	O	O	-	0	1795	2001	807	832
25	-	O	O	-	0	1795	2001	807	832
26	(	O	O	-	0	1797	1861	825	843
27	imann	O	O	-	0	1797	1861	825	843
28	)	O	O	-	0	1797	1861	825	843
29	franz	O	O	-	0	1406	1632	774	808
30	Birrenkoven	B-PER	O	-	0	1406	1632	774	808
31	,	O	O	-	0	1406	1632	774	808
32	Tenor	O	O	-	0	1406	1632	774	808
33	Frankfurt	B-LOC	O	-	0	1408	1566	804	823
34	a	I-LOC	O	-	0	1408	1566	804	823
35	.	I-LOC	O	-	0	1408	1566	804	823
36	M	I-LOC	O	-	0	1408	1566	804	823
37	.	I-LOC	O	-	0	1408	1566	804	823
38	342815	O	O	-	0	1422	1617	820	845
39	Neuer	O	O	-	0	1422	1617	820	845
40	Frühling	O	O	-	0	1422	1617	820	845
41	O	O	O	-	0	1407	1426	829	852
42	34916	O	O	-	0	1419	1621	835	862
43	Frühling	O	O	-	0	1419	1621	835	862
44	20	O	O	-	0	1419	1621	835	862
45	%	O	O	-	0	1419	1621	835	862
46	ein	O	O	-	0	1419	1621	835	862
47	Meine	O	O	-	0	192	500	781	805
48	Vertreter	O	O	-	0	192	500	781	805
49	ſind	O	O	-	0	192	500	781	805
50	die	O	O	-	0	192	500	781	805
51	Herren	O	O	-	0	192	500	781	805
52	San	O	O	-	0	176	498	800	827
53	.	O	O	-	0	176	498	800	827
54	⸗	O	O	-	0	176	498	800	827
55	Rat	O	O	-	0	176	498	800	827
56	Dr	O	O	-	0	176	498	800	827
57	.	O	O	-	0	176	498	800	827
58	Coranda	B-PER	O	-	0	176	498	800	827
59	,	O	O	-	0	176	498	800	827
60	Koggenſtr	O	O	-	0	176	498	800	827
61	.	O	O	-	0	176	498	800	827
62	42	O	O	-	0	176	498	800	827
63	.	O	O	-	0	176	498	800	827
64	Dr	O	O	-	0	176	498	820	847
65	.	O	O	-	0	176	498	820	847
66	Gauer	B-PER	O	-	0	176	498	820	847
67	,	O	O	-	0	176	498	820	847
68	Kneiph	B-LOC	O	-	0	176	498	820	847
69	.	O	O	-	0	176	498	820	847
0	Langgaſſe	O	O	-	0	176	498	820	847
1	26	O	O	-	0	176	498	820	847
2	.	O	O	-	0	176	498	820	847
3	Dr	O	O	-	0	176	498	841	866
4	.	O	O	-	0	176	498	841	866
5	Schreiber	B-PER	O	-	0	176	498	841	866
6	,	O	O	-	0	176	498	841	866
7	Hint	O	O	-	0	176	498	841	866
8	.	O	O	-	0	176	498	841	866
0	Vorſtadt	B-LOC	O	-	0	176	498	841	866
1	55	I-LOC	O	-	0	176	498	841	866
2	.	O	O	-	0	176	498	841	866
3	Dr	O	O	-	0	174	467	861	887
4	.	O	O	-	0	174	467	861	887
5	Sembritzki	B-PER	O	-	0	174	467	861	887
6	,	O	O	-	0	174	467	861	887
7	Kaiſerſtraße	B-LOC	O	-	0	174	467	861	887
8	9	I-LOC	O	-	0	174	467	861	887
9	.	O	O	-	0	174	467	861	887
10	Hans	B-PER	O	-	0	1406	1630	859	893
11	Buff	I-PER	O	-	0	1406	1630	859	893
12	-	O	O	-	0	1406	1630	859	893
13	Giessen	O	O	-	0	1406	1630	859	893
14	,	O	O	-	0	1406	1630	859	893
15	Tenor	O	O	-	0	1406	1630	859	893
16	Mexzo	O	O	-	0	1938	1999	842	862
17	-	O	O	-	0	1938	1999	842	862
18	frau	O	O	-	0	1716	1938	842	876
19	von	B-PER	O	-	0	1716	1938	842	876
20	Scheele	B-PER	O	-	0	1716	1938	842	876
21	-	O	O	-	0	1716	1938	842	876
22	Müller	O	O	-	0	1716	1938	842	876
23	,	O	O	-	0	1716	1938	842	876
24	Sopran	O	O	-	0	1938	2001	858	878
25	Kgl	O	O	-	0	1716	1941	869	893
26	.	O	O	-	0	1716	1941	869	893
0	Hofopernsängerin	O	O	-	0	1716	1941	869	893
1	und	O	O	-	0	1716	1941	869	893
2	Robert	B-PER	O	-	0	1716	2001	888	927
3	Philipp	I-PER	O	-	0	1716	2001	888	927
4	,	O	O	-	0	1716	2001	888	927
5	Teerns	O	O	-	0	1716	2001	888	927
6	ngt	O	O	-	0	1716	2001	888	927
7	.	O	O	-	0	1716	2001	888	927
8	mait	O	O	-	0	1716	2001	888	927
9	Chor	O	O	-	0	1716	1902	918	939
10	der	O	O	-	0	1716	1902	918	939
11	Kgl	O	O	-	0	1716	1902	918	939
12	.	O	O	-	0	1716	1902	918	939
0	Hofoper	O	O	-	0	1716	1902	918	939
1	Dr	O	O	-	0	230	478	883	922
2	.	O	O	-	0	230	478	883	922
3	Samuelson	B-PER	O	-	0	230	478	883	922
4	.	O	O	-	0	230	478	883	922
0	22	O	O	-	0	516	550	816	996
1	Grossh	O	O	-	0	1406	1692	890	911
2	.	O	O	-	0	1406	1692	890	911
3	öichs	O	O	-	0	1406	1692	890	911
4	.	O	O	-	0	1406	1692	890	911
0	Kammers	O	O	-	0	1406	1692	890	911
1	.	O	O	-	0	1406	1692	890	911
2	,	O	O	-	0	1406	1692	890	911
3	Dresden	B-LOC	O	-	0	1406	1692	890	911
4	Wie	O	O	-	0	1487	1692	908	929
5	schön	O	O	-	0	1487	1692	908	929
6	ist	O	O	-	0	1487	1692	908	929
7	die	O	O	-	0	1487	1692	908	929
8	Liede	O	O	-	0	1487	1692	908	929
9	(	O	O	-	0	1485	1609	924	943
10	Cesi	O	O	-	0	1485	1609	924	943
11	fan	O	O	-	0	1485	1609	924	943
12	futte	O	O	-	0	1485	1609	924	943
13	)	O	O	-	0	1485	1609	924	943
14	A	O	O	-	0	1145	1188	820	853
15	280	O	O	-	0	1142	1188	847	1036
16	)	O	O	-	0	1142	1188	847	1036
17	7	O	O	-	0	1149	1185	1032	1067
18	A	O	O	-	0	1144	1185	1093	1130
19	348I	O	O	-	0	1419	1482	925	940
20	O	O	O	-	0	1406	1425	929	953
21	32618	O	O	-	0	1420	1484	937	959
22	Siek	O	O	-	0	1485	1691	942	962
23	"	O	O	-	0	1485	1691	942	962
24	schon	O	O	-	0	1485	1691	942	962
25	die	O	O	-	0	1485	1691	942	962
26	Morgenrôte	O	O	-	0	1485	1691	942	962
27	(	O	O	-	0	1483	1691	957	978
28	Der	O	O	-	0	1483	1691	957	978
29	Barbier	O	O	-	0	1483	1691	957	978
30	von	O	O	-	0	1483	1691	957	978
31	Sevilla	O	O	-	0	1483	1691	957	978
32	)	O	O	-	0	1483	1691	957	978
33	veEEEcsGGssGEEEO	O	O	-	0	518	1188	781	823
34	—	O	O	-	0	956	1048	826	844
35	2	O	O	-	0	860	896	831	843
36	Versammlung	O	O	-	0	627	1075	827	937
37	des	O	O	-	0	684	1008	916	1001
38	Wahlvereins	O	O	-	0	684	1008	916	1001
39	der	O	O	-	0	566	1133	991	1075
40	Freiſinnigen	O	O	-	0	566	1133	991	1075
41	Volkspartei	B-ORG	O	-	0	566	1133	991	1075
42	Montag	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
43	den	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
44	2	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
45	.	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
46	September	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
47	1907	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
48	,	O	O	-	0	597	1101	1069	1114
49	Abends	O	O	-	0	735	1000	1106	1147
50	8	O	O	-	0	735	1000	1106	1147
51	½	O	O	-	0	735	1000	1106	1147
52	Uhr	O	O	-	0	735	1000	1106	1147
53	,	O	O	-	0	735	1000	1106	1147
54	im	O	O	-	0	606	1092	1139	1188
55	Saale	O	O	-	0	606	1092	1139	1188
56	des	O	O	-	0	606	1092	1139	1188
57	Artushofes	B-LOC	O	-	0	606	1092	1139	1188
58	.	O	O	-	0	606	1092	1139	1188
0	Heinrich	B-PER	O	-	0	1404	1643	975	1009
1	Knote	I-PER	O	-	0	1404	1643	975	1009
2	,	O	O	-	0	1404	1643	975	1009
3	Tenor	O	O	-	0	1404	1643	975	1009
4	,	O	O	-	0	1404	1643	975	1009
5	und	O	O	-	0	1404	1643	975	1009
6	Sopran	O	O	-	0	1843	2001	951	970
7	,	O	O	-	0	1843	2001	951	970
8	Königliche	O	O	-	0	1843	2001	951	970
9	Emilie	B-PER	O	-	0	1716	1844	947	985
10	Herzog	I-PER	O	-	0	1716	1844	947	985
11	,	O	O	-	0	1716	1844	947	985
12	Kammersang	O	O	-	0	1841	2001	963	986
13	.	O	O	-	0	1841	2001	963	986
14	und	O	O	-	0	1841	2001	963	986
15	Marie	B-PER	O	-	0	1716	1999	977	1015
16	Knüpfer	I-PER	O	-	0	1716	1999	977	1015
17	-	O	O	-	0	1716	1999	977	1015
18	Tgli	O	O	-	0	1716	1999	977	1015
19	,	O	O	-	0	1716	1999	977	1015
20	Sopran	O	O	-	0	1716	1999	977	1015
21	,	O	O	-	0	1716	1999	977	1015
22	Berlin	B-LOC	O	-	0	1716	1999	977	1015
23	Königliche	O	O	-	0	1716	1955	1010	1033
24	Hofopernsängerin	O	O	-	0	1716	1955	1010	1033
25	Ich	O	O	-	0	202	435	931	963
26	habe	O	O	-	0	202	435	931	963
27	mich	O	O	-	0	202	435	931	963
28	in	O	O	-	0	202	435	931	963
29	F	O	O	-	0	179	489	958	1007
30	Ragnit	B-LOC	O	-	0	179	489	958	1007
31	als	O	O	-	0	174	491	998	1038
32	Arzt	O	O	-	0	174	491	998	1038
33	niedergelaſſen	O	O	-	0	174	491	998	1038
34	.	O	O	-	0	174	491	998	1038
0	Schlemminger	B-PER	O	-	0	184	478	1032	1114
1	.	O	O	-	0	184	478	1032	1114
0	Königl	O	O	-	0	1573	1689	1008	1029
1	.	O	O	-	0	1573	1689	1008	1029
0	Pav	O	O	-	0	1573	1689	1008	1029
1	.	O	O	-	0	1573	1689	1008	1029
0	Paul	B-PER	O	-	0	1404	1689	1006	1045
1	Bender	I-PER	O	-	0	1404	1689	1006	1045
2	,	O	O	-	0	1404	1689	1006	1045
3	Bass	B-PER	O	-	0	1404	1689	1006	1045
4	Kammersang	I-PER	O	-	0	1404	1689	1006	1045
5	.	O	O	-	0	1404	1689	1006	1045
0	Ja	O	O	-	0	1485	1691	1038	1061
1	,	O	O	-	0	1485	1691	1038	1061
2	seit	O	O	-	0	1485	1691	1038	1061
3	frühester	O	O	-	0	1485	1691	1038	1061
4	Kindheit	O	O	-	0	1485	1691	1038	1061
5	Tagen	O	O	-	0	1485	1617	1056	1077
6	(	O	O	-	0	1485	1617	1056	1077
7	Martha	B-PER	O	-	0	1485	1617	1056	1077
8	)	O	O	-	0	1485	1617	1056	1077
9	Briefauett	O	O	-	0	1790	1999	1029	1053
10	aus	O	O	-	0	1790	1999	1029	1053
11	„	O	O	-	0	1790	1999	1029	1053
12	Nigaros	O	O	-	0	1790	1999	1029	1053
13	Hochtait	O	O	-	0	1790	1868	1046	1063
14	"	O	O	-	0	1790	1868	1046	1063
15	A	O	O	-	0	1405	1482	1056	1092
16	SEU	O	O	-	0	1405	1482	1056	1092
17	24418	O	O	-	0	1727	1789	1043	1061
18	Q	O	O	-	0	1716	1732	1048	1073
19	2738	O	O	-	0	1727	1791	1057	1082
20	Das	O	O	-	0	1483	1689	1075	1094
21	süsse	O	O	-	0	1483	1689	1075	1094
22	Lied	O	O	-	0	1483	1689	1075	1094
23	verhalltt	O	O	-	0	1483	1689	1075	1094
24	Fünfe	O	O	-	0	1792	1999	1064	1086
25	,	O	O	-	0	1792	1999	1064	1086
26	schng	O	O	-	0	1792	1999	1064	1086
27	,	O	O	-	0	1792	1999	1064	1086
28	nodnung	O	O	-	0	1792	1999	1064	1086
29	aus	O	O	-	0	1792	1999	1064	1086
30	Figaros	B-PER	O	-	0	1792	1940	1079	1098
31	Hochseit	O	O	-	0	1792	1940	1079	1098
32	“	O	O	-	0	1792	1940	1079	1098
33	(	O	O	-	0	1483	1580	1091	1111
34	Lowengrm	O	O	-	0	1483	1580	1091	1111
35	)	O	O	-	0	1483	1580	1091	1111
36	—	O	O	-	0	244	300	1104	1114
37	prakt	O	O	-	0	246	421	1110	1142
38	.	O	O	-	0	246	421	1110	1142
0	Arzt	O	O	-	0	246	421	1110	1142
1	.	O	O	-	0	246	421	1110	1142
0	Kgl	O	O	-	0	1561	1689	1108	1128
1	.	O	O	-	0	1561	1689	1108	1128
0	Bayr	O	O	-	0	1561	1689	1108	1128
1	.	O	O	-	0	1561	1689	1108	1128
2	Hof	O	O	-	0	1561	1689	1108	1128
3	-	O	O	-	0	1561	1689	1108	1128
4	Haud	O	O	-	0	1404	1689	1105	1144
5	Fay	B-PER	O	-	0	1404	1689	1105	1144
6	,	O	O	-	0	1404	1689	1105	1144
7	sopran	O	O	-	0	1404	1689	1105	1144
8	opernsanger	O	O	-	0	1404	1689	1105	1144
9	.	O	O	-	0	1404	1689	1105	1144
0	Heinrich	B-PER	O	-	0	1404	1602	1136	1168
1	Kaote	I-PER	O	-	0	1404	1602	1136	1168
2	,	O	O	-	0	1404	1602	1136	1168
3	Tenor	O	O	-	0	1404	1602	1136	1168
4	Sopran	O	O	-	0	1840	1999	1097	1118
5	,	O	O	-	0	1840	1999	1097	1118
6	Königliche	O	O	-	0	1840	1999	1097	1118
7	Emilie	B-PER	O	-	0	1714	1999	1095	1133
8	Herzog	I-PER	O	-	0	1714	1999	1095	1133
9	,	O	O	-	0	1714	1999	1095	1133
10	Kammersang	O	O	-	0	1714	1999	1095	1133
11	.	O	O	-	0	1714	1999	1095	1133
12	und	O	O	-	0	1714	1999	1095	1133
13	Bass	O	O	-	0	1837	1999	1128	1150
14	,	O	O	-	0	1837	1999	1128	1150
15	Königlicher	O	O	-	0	1837	1999	1128	1150
16	Paul	B-PER	O	-	0	1714	1979	1124	1164
17	Knüpter	I-PER	O	-	0	1714	1979	1124	1164
18	,	O	O	-	0	1714	1979	1124	1164
19	Hotopernssnger	O	O	-	0	1714	1979	1124	1164
20	EEEEEGG66	O	O	-	0	512	548	1058	1366
21	222	O	O	-	0	1144	1185	1124	1207
22	Julius	B-PER	O	-	0	1404	1689	1169	1207
23	Lieban	I-PER	O	-	0	1404	1689	1169	1207
24	,	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
25	Tenon	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
26	.	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
0	Konigl	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
1	.	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
0	Hon	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
1	-	O	O	-	0	1404	1689	1169	1207
2	J	O	O	-	0	800	853	1189	1201
3	2	O	O	-	0	764	805	1189	1203
4	Tagesordnung	O	O	-	0	717	976	1197	1245
5	:	O	O	-	0	717	976	1197	1245
6	Als	O	O	-	0	1483	1689	1204	1226
7	ich	O	O	-	0	1483	1689	1204	1226
8	einst	O	O	-	0	1483	1689	1204	1226
9	Prinz	O	O	-	0	1483	1689	1204	1226
10	war	O	O	-	0	1483	1689	1204	1226
11	von	O	O	-	0	1483	1689	1221	1242
12	Arkadien	B-LOC	O	-	0	1483	1689	1221	1242
13	aus	O	O	-	0	1483	1689	1221	1242
14	„	O	O	-	0	1483	1689	1221	1242
15	Or	O	O	-	0	1483	1689	1221	1242
16	-	O	O	-	0	1483	1689	1221	1242
17	pheus	O	O	-	0	1480	1661	1237	1257
18	in	O	O	-	0	1480	1661	1237	1257
19	der	O	O	-	0	1480	1661	1237	1257
20	Unterwrt	O	O	-	0	1480	1661	1237	1257
21	-	O	O	-	0	1480	1661	1237	1257
22	Tenor	O	O	-	0	1844	1900	1176	1192
23	Jacquas	B-PER	O	-	0	1714	1845	1173	1211
24	Urlus	O	O	-	0	1714	1845	1173	1211
25	,	O	O	-	0	1714	1845	1173	1211
26	Opernstnger	O	O	-	0	1843	1999	1189	1213
27	und	O	O	-	0	1843	1999	1189	1213
28	Halther	O	O	-	0	1712	1997	1203	1245
29	Soomer	O	O	-	0	1712	1997	1203	1245
30	,	O	O	-	0	1712	1997	1203	1245
31	Bariton	O	O	-	0	1712	1997	1203	1245
32	Leipzig	B-LOC	O	-	0	1712	1997	1203	1245
33	2	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
34	46231	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
35	He	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
36	!	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
0	Wohin	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
1	?	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
0	(	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
1	Tell	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
2	)	O	O	-	0	1726	1949	1237	1260
3	5	O	O	-	0	1712	1731	1252	1271
4	2422	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
5	Aine	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
6	Linie	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
7	tiefer	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
8	(	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
9	Carmen	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
10	)	O	O	-	0	1725	1995	1254	1279
11	2360	O	O	-	0	438	493	1149	1170
12	;	O	O	-	0	438	493	1149	1170
13	Zurückgekehrt	O	O	-	0	198	415	1143	1181
14	!	O	O	-	0	198	415	1143	1181
0	Zahnarzt	O	O	-	0	187	480	1171	1234
1	Karpes	B-PER	O	-	0	187	480	1171	1234
2	.	O	O	-	0	187	480	1171	1234
0	Von	O	O	-	0	180	485	1229	1275
1	der	O	O	-	0	180	485	1229	1275
2	Reise	O	O	-	0	180	485	1229	1275
3	zurück	O	O	-	0	180	485	1229	1275
4	.	O	O	-	0	180	485	1229	1275
0	Willy	B-PER	O	-	0	171	493	1268	1347
1	H	I-PER	O	-	0	171	493	1268	1347
2	.	I-PER	O	-	0	171	493	1268	1347
3	Schmidt	I-PER	O	-	0	171	493	1268	1347
4	,	O	O	-	0	171	493	1268	1347
5	Dentist	O	O	-	0	261	404	1340	1376
6	.	O	O	-	0	261	404	1340	1376
7	1	O	O	-	0	608	1009	1245	1278
8	.	O	O	-	0	608	1009	1245	1278
9	Der	O	O	-	0	608	1009	1245	1278
10	Parteitag	O	O	-	0	608	1009	1245	1278
11	in	O	O	-	0	608	1009	1245	1278
12	Berlin	B-LOC	O	-	0	608	1009	1245	1278
13	.	O	O	-	0	608	1009	1245	1278
0	Antrage	O	O	-	0	1018	1131	1250	1282
1	.	O	O	-	0	1018	1131	1250	1282
0	Wahl	O	O	-	0	664	958	1273	1310
1	der	O	O	-	0	664	958	1273	1310
2	Delegierten	O	O	-	0	664	958	1273	1310
3	.	O	O	-	0	664	958	1273	1310
0	349819	O	O	-	0	1417	1477	1235	1253
1	Q	O	O	-	0	1406	1423	1242	1265
2	3480	O	O	-	0	1416	1478	1250	1273
3	Lied	O	O	-	0	1480	1687	1256	1275
4	vom	O	O	-	0	1480	1687	1256	1275
5	Bechsteischen	O	O	-	0	1480	1687	1256	1275
6	aus	O	O	-	0	1480	1587	1268	1290
7	„	O	O	-	0	1480	1587	1268	1290
8	Mikador	O	O	-	0	1480	1587	1268	1290
9	Otto	B-PER	O	-	0	1404	1515	1289	1321
10	Reuter	I-PER	O	-	0	1404	1515	1289	1321
11	,	O	O	-	0	1404	1515	1289	1321
12	Berlin	B-LOC	O	-	0	1631	1687	1293	1323
13	davon	O	O	-	0	1480	1533	1339	1354
14	Siehste	O	O	-	0	1478	1687	1320	1341
15	wcohl	O	O	-	0	1478	1687	1320	1341
16	,	O	O	-	0	1478	1687	1320	1341
17	das	O	O	-	0	1478	1687	1320	1341
18	kommt	O	O	-	0	1478	1687	1320	1341
19	Humoristische	O	O	-	0	1714	1997	1289	1322
20	Vorträge	O	O	-	0	1714	1997	1289	1322
21	Otto	B-PER	O	-	0	1712	1831	1314	1352
22	Wisner	I-PER	O	-	0	1712	1831	1314	1352
23	,	O	O	-	0	1712	1831	1314	1352
24	Berlin	B-LOC	O	-	0	1936	1997	1321	1354
25	23675	O	O	-	0	440	493	1357	1376
26	2	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
27	.	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
28	Bericht	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
29	des	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
30	Landtags⸗	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
31	u	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
32	.	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
33	Reichstags⸗	O	O	-	0	603	1133	1309	1350
34	abgeordneten	O	O	-	0	664	1135	1341	1381
35	Juſtizrat	O	O	-	0	664	1135	1341	1381
36	Gyssling	B-PER	O	-	0	664	1135	1341	1381
37	über	O	O	-	0	664	1133	1371	1410
38	die	O	O	-	0	664	1133	1371	1410
39	Landtags⸗	O	O	-	0	664	1133	1371	1410
40	und	O	O	-	0	664	1133	1371	1410
41	Reichstags⸗	O	O	-	0	664	1133	1371	1410
42	ſeſſion	O	O	-	0	664	751	1401	1434
43	.	O	O	-	0	664	751	1401	1434
44	chen	O	O	-	0	1480	1521	1372	1388
45	Trisk	O	O	-	0	1480	1685	1352	1376
46	mer	O	O	-	0	1480	1685	1352	1376
47	noch	O	O	-	0	1480	1685	1352	1376
48	n	O	O	-	0	1480	1685	1352	1376
49	Tröpp	O	O	-	0	1480	1685	1352	1376
50	-	O	O	-	0	1480	1685	1352	1376
51	41977	O	O	-	0	1738	1997	1350	1375
52	Eine	O	O	-	0	1738	1997	1350	1375
53	Unterhaltung	O	O	-	0	1738	1997	1350	1375
54	d	O	O	-	0	1738	1997	1350	1375
55	.	O	O	-	0	1738	1997	1350	1375
56	Tiere	O	O	-	0	1738	1997	1350	1375
57	6	O	O	-	0	1720	1744	1357	1382
58	1378	O	O	-	0	1739	1997	1366	1391
59	Dasferd	O	O	-	0	1739	1997	1366	1391
60	,	O	O	-	0	1739	1997	1366	1391
61	ein	O	O	-	0	1739	1997	1366	1391
62	Schulaufsats	O	O	-	0	1739	1997	1366	1391
63	in	O	O	-	0	1788	1997	1386	1406
64	ostpreussischer	O	O	-	0	1788	1997	1386	1406
65	Mundart	O	O	-	0	1788	1997	1386	1406
66	Robert	B-PER	O	-	0	1402	1687	1384	1423
67	Philipp	I-PER	O	-	0	1402	1687	1384	1423
68	,	O	O	-	0	1402	1687	1384	1423
69	Hefopernk	O	O	-	0	1402	1687	1384	1423
70	,	O	O	-	0	1402	1687	1384	1423
71	Berlin	B-LOC	O	-	0	1402	1687	1384	1423
72	Lebe	O	O	-	0	1480	1687	1419	1441
73	wohl	O	O	-	0	1480	1687	1419	1441
74	,	O	O	-	0	1480	1687	1419	1441
75	mein	O	O	-	0	1480	1687	1419	1441
76	ſlandrisch	O	O	-	0	1480	1687	1419	1441
77	Mädchen	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
78	(	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
79	Czar	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
80	u	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
81	.	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
82	Zimmer	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
83	-	O	O	-	0	1480	1687	1435	1454
84	m	O	O	-	0	1480	1536	1452	1469
85	.	O	O	-	0	1480	1536	1452	1469
86	avH	O	O	-	0	1480	1536	1452	1469
87	)	O	O	-	0	1480	1536	1452	1469
88	Instrumental	O	O	-	0	1714	1929	1416	1445
89	-	O	O	-	0	1714	1929	1416	1445
90	Soli	O	O	-	0	1714	1929	1416	1445
91	Clarinette	O	O	-	0	1712	1833	1441	1467
92	290	O	O	-	0	512	545	1363	1487
93	Süngerverein	O	O	-	0	180	480	1383	1457
94	.	O	O	-	0	180	480	1383	1457
0	Montag	O	O	-	0	169	489	1453	1491
1	den	O	O	-	0	169	489	1453	1491
2	2	O	O	-	0	169	489	1453	1491
3	.	O	O	-	0	169	489	1453	1491
4	Sept	O	O	-	0	169	489	1453	1491
5	.	O	O	-	0	169	489	1453	1491
6	cr	O	O	-	0	169	489	1453	1491
7	.	O	O	-	0	169	489	1453	1491
8	,	O	O	-	0	169	489	1453	1491
9	Abends	O	O	-	0	222	439	1487	1524
10	8	O	O	-	0	222	439	1487	1524
11	½	O	O	-	0	222	439	1487	1524
12	Uhr	O	O	-	0	222	439	1487	1524
13	,	O	O	-	0	222	439	1487	1524
14	3	O	O	-	0	1415	1476	1448	1465
15	4288	O	O	-	0	1415	1476	1448	1465
16	Der	O	O	-	0	758	939	1444	1489
17	Vorſtand	O	O	-	0	758	939	1444	1489
18	O	O	O	-	0	1404	1419	1457	1480
19	34377	O	O	-	0	1415	1476	1466	1485
20	Spottlied	O	O	-	0	1480	1685	1468	1489
21	des	O	O	-	0	1480	1685	1468	1489
22	Hans	O	O	-	0	1480	1685	1468	1489
23	aus	O	O	-	0	1480	1685	1468	1489
24	Kwangelimann	B-LOC	O	-	0	1485	1613	1484	1504
25	Königl	O	O	-	0	1849	1995	1475	1496
26	Kammer	O	O	-	0	1849	1995	1475	1496
27	-	O	O	-	0	1849	1995	1475	1496
28	Carl	B-PER	O	-	0	1712	1995	1477	1512
29	Lasberger	I-PER	O	-	0	1712	1995	1477	1512
30	,	O	O	-	0	1712	1995	1477	1512
31	virtuose	O	O	-	0	1712	1995	1477	1512
32	,	O	O	-	0	1712	1995	1477	1512
33	Berlin	B-LOC	O	-	0	1712	1995	1477	1512
34	Rondo	O	O	-	0	1788	1995	1505	1529
35	aus	O	O	-	0	1788	1995	1505	1529
36	dem	O	O	-	0	1788	1995	1505	1529
37	L	O	O	-	0	1788	1995	1505	1529
38	.	O	O	-	0	1788	1995	1505	1529
39	Konsert	O	O	-	0	1788	1995	1505	1529
40	49954	O	O	-	0	1738	1787	1523	1539
41	op	O	O	-	0	1784	1907	1524	1542
42	.	O	O	-	0	1784	1907	1524	1542
43	73	O	O	-	0	1784	1907	1524	1542
44	(	O	O	-	0	1784	1907	1524	1542
45	Weber	B-PER	O	-	0	1784	1907	1524	1542
46	)	O	O	-	0	1784	1907	1524	1542
47	783	O	O	-	0	1738	1787	1537	1557
48	1	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
49	.	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
50	Satz	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
51	aus	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
52	dem	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
53	I	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
54	.	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
55	Konsert	O	O	-	0	1785	1995	1539	1561
56	op	O	O	-	0	1786	1905	1556	1576
57	.	O	O	-	0	1786	1905	1556	1576
58	73	O	O	-	0	1786	1905	1556	1576
59	(	O	O	-	0	1786	1905	1556	1576
60	Weber	B-PER	O	-	0	1786	1905	1556	1576
61	)	O	O	-	0	1786	1905	1556	1576
62	im	O	O	-	0	254	402	1520	1548
63	Vereinlokal	O	O	-	0	254	402	1520	1548
64	2	O	O	-	0	507	546	1488	1640
65	des	O	O	-	0	553	1135	1488	1542
66	Pahlvereins	B-ORG	O	-	0	553	1135	1488	1542
67	der	I-ORG	O	-	0	553	1135	1488	1542
68	freiſinnigen	O	O	-	0	553	1135	1488	1542
69	Volkspartei	B-ORG	O	-	0	553	1135	1488	1542
70	.	O	O	-	0	553	1135	1488	1542
0	Gyssling	B-PER	O	-	0	688	1002	1534	1579
1	,	O	O	-	0	688	1002	1534	1579
2	Juſtizrat	O	O	-	0	688	1002	1534	1579
3	,	O	O	-	0	688	1002	1534	1579
4	Vorſitzender	O	O	-	0	760	923	1575	1611
5	.	O	O	-	0	760	923	1575	1611
0	Tenor	O	O	-	0	1530	1588	1503	1522
1	dacques	O	O	-	0	1402	1685	1503	1541
2	Urlus	O	O	-	0	1402	1685	1503	1541
3	,	O	O	-	0	1402	1685	1503	1541
4	Oopernsäng	O	O	-	0	1402	1685	1503	1541
5	.	O	O	-	0	1402	1685	1503	1541
0	Leipzig	B-LOC	O	-	0	1402	1685	1503	1541
1	3688	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
2	Preislied	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
3	a	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
4	.	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
5	„	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
6	Meistersinger	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
7	"	O	O	-	0	1412	1683	1533	1559
8	C3282	O	O	-	0	1402	1644	1542	1576
9	Lobengrins	O	O	-	0	1402	1644	1542	1576
10	Ankunft	O	O	-	0	1402	1644	1542	1576
11	O	O	O	-	0	1710	1730	1531	1550
12	Deutsche	B-ORG	O	-	0	202	452	1549	1581
13	Ressource	I-ORG	O	-	0	202	452	1549	1581
14	Cornett	O	O	-	0	1712	1805	1575	1596
15	.	O	O	-	0	337	454	1583	1594
0	Carl	B-PER	O	-	0	1400	1683	1573	1608
1	Scheidemantel	I-PER	O	-	0	1400	1683	1573	1608
2	,	O	O	-	0	1400	1683	1573	1608
3	Bartt	B-PER	O	-	0	1400	1683	1573	1608
4	Dresden	B-LOC	O	-	0	1400	1683	1573	1608
5	Kgl	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
6	.	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
0	Sachs	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
1	.	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
2	u	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
3	.	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
4	Grossherzogl	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
5	.	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
0	Sächs	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
1	.	O	O	-	0	1400	1683	1602	1626
2	Kammersänger	O	O	-	0	1400	1525	1618	1640
3	Erste	O	O	-	0	167	489	1580	1631
4	Uebung	O	O	-	0	167	489	1580	1631
5	nach	O	O	-	0	167	489	1580	1631
6	den	O	O	-	0	235	415	1621	1666
7	Ferien	O	O	-	0	235	415	1621	1666
8	Mitglieder	O	O	-	0	599	1131	1616	1652
9	der	O	O	-	0	599	1131	1616	1652
10	liberalen	O	O	-	0	599	1131	1616	1652
11	Parteien	O	O	-	0	599	1131	1616	1652
12	als	O	O	-	0	553	886	1645	1677
13	Gäſte	O	O	-	0	553	886	1645	1677
14	willkommen	O	O	-	0	553	886	1645	1677
15	.	O	O	-	0	553	886	1645	1677
0	6	O	O	-	0	1149	1174	1248	1282
1	S	O	O	-	0	1149	1176	1277	1311
2	6	O	O	-	0	1147	1179	1309	1343
3	O	O	O	-	0	1147	1181	1339	1373
4	9	O	O	-	0	1144	1176	1369	1404
5	8	O	O	-	0	1144	1170	1400	1434
6	v8	O	O	-	0	1144	1174	1431	1496
7	9	O	O	-	0	1142	1174	1492	1528
8	886	O	O	-	0	1144	1176	1522	1620
9	A	O	O	-	0	1140	1176	1615	1649
10	9	O	O	-	0	1144	1176	1645	1681
11	0	O	O	-	0	510	1176	1676	1740
12	)	O	O	-	0	510	1176	1676	1740
13	dd	O	O	-	0	510	1176	1676	1740
14	)	O	O	-	0	510	1176	1676	1740
15	yyyyo	O	O	-	0	510	1176	1676	1740
16	1	O	O	-	0	1849	1995	1606	1626
17	.	O	O	-	0	1849	1995	1606	1626
18	Trompeter	O	O	-	0	1849	1995	1606	1626
19	des	O	O	-	0	1849	1995	1606	1626
20	Filhelm	B-PER	O	-	0	1712	1992	1606	1650
21	Mendt	I-PER	O	-	0	1712	1992	1606	1650
22	,	O	O	-	0	1712	1992	1606	1650
23	zuricher	O	O	-	0	1712	1992	1606	1650
24	Türich	B-ORG	O	-	0	1712	1992	1606	1650
25	Tonhallen	O	O	-	0	1712	1891	1632	1656
26	-	O	O	-	0	1712	1891	1632	1656
27	Orchesters	O	O	-	0	1712	1891	1632	1656
28	,	O	O	-	0	1712	1891	1632	1656
29	48008	O	O	-	0	1737	1887	1651	1670
30	Lichestraum	O	O	-	0	1737	1887	1651	1670
31	1037	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
32	0	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
33	Maienzeit	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
34	,	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
35	o	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
36	Licbestru	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
37	.	O	O	-	0	1736	1971	1666	1690
0	Collo	O	O	-	0	1712	1775	1687	1709
1	unter	O	O	-	0	204	454	1664	1691
2	Leitung	O	O	-	0	204	454	1664	1691
3	des	O	O	-	0	204	454	1664	1691
4	Herrn	O	O	-	0	204	454	1664	1691
5	Prof	O	O	-	0	230	426	1685	1708
6	.	O	O	-	0	230	426	1685	1708
7	Schwalm	B-PER	O	-	0	230	426	1685	1708
8	.	O	O	-	0	230	426	1685	1708
0	66	O	O	-	0	507	544	1632	1699
1	34821	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
2	Schn	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
3	,	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
4	knie	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
5	nieder	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
6	(	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
7	Tel	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
8	)	O	O	-	0	1413	1665	1638	1659
9	6	O	O	-	0	1402	1418	1645	1667
10	3782	O	O	-	0	1413	1480	1651	1672
11	Als	O	O	-	0	1478	1683	1653	1677
12	du	O	O	-	0	1478	1683	1653	1677
13	in	O	O	-	0	1478	1683	1653	1677
14	kühnem	O	O	-	0	1478	1683	1653	1677
15	Sange	O	O	-	0	1478	1683	1653	1677
16	(	O	O	-	0	1480	1587	1671	1690
17	Tannhduser	O	O	-	0	1480	1587	1671	1690
18	)	O	O	-	0	1480	1587	1671	1690
19	O	O	O	-	0	1710	1730	1659	1681
20	Heinrich	B-PER	O	-	0	1710	1992	1719	1755
21	liefer	I-PER	O	-	0	1710	1992	1719	1755
22	,	O	O	-	0	1710	1992	1719	1755
23	Kunst	B-ORG	O	-	0	1710	1992	1719	1755
24	-	O	O	-	0	1710	1992	1719	1755
25	Akdemie	O	O	-	0	1710	1992	1719	1755
26	in	O	O	-	0	1710	1990	1746	1768
27	München	B-LOC	O	-	0	1710	1990	1746	1768
28	,	O	O	-	0	1710	1990	1746	1768
29	am	O	O	-	0	1710	1990	1746	1768
30	Klavier	O	O	-	0	1710	1990	1746	1768
31	:	O	O	-	0	1710	1990	1746	1768
32	Heiz	B-PER	O	-	0	1710	1990	1746	1768
33	-	O	O	-	0	1710	1990	1746	1768
34	rich	O	O	-	0	1710	1905	1763	1784
35	Casper	B-PER	O	-	0	1710	1905	1763	1784
36	Schmid	I-PER	O	-	0	1710	1905	1763	1784
37	Melodia	O	O	-	0	180	478	1719	1786
38	.	O	O	-	0	180	478	1719	1786
0	Damenstimmen	O	O	-	0	1402	1584	1697	1727
1	Bertha	B-PER	O	-	0	1400	1656	1724	1762
2	Pester	I-PER	O	-	0	1400	1656	1724	1762
3	-	O	O	-	0	1400	1656	1724	1762
4	Prosky	O	O	-	0	1400	1656	1724	1762
5	,	O	O	-	0	1400	1656	1724	1762
6	Sopran	O	O	-	0	1400	1656	1724	1762
7	Opernsängerin	O	O	-	0	1400	1521	1756	1780
8	Köln	B-LOC	O	-	0	1561	1680	1760	1781
9	a	I-LOC	O	-	0	1561	1680	1760	1781
10	.	I-LOC	O	-	0	1561	1680	1760	1781
11	Rh	I-LOC	O	-	0	1561	1680	1760	1781
12	.	O	O	-	0	1561	1680	1760	1781
13	4916	O	O	-	0	1426	1682	1777	1799
14	Gebet	O	O	-	0	1426	1682	1777	1799
15	der	O	O	-	0	1426	1682	1777	1799
16	Elisabeth	B-PER	O	-	0	1426	1682	1777	1799
17	(	O	O	-	0	1426	1682	1777	1799
18	Tannh	O	O	-	0	1426	1682	1777	1799
19	)	O	O	-	0	1426	1682	1777	1799
20	2	O	O	-	0	1398	1418	1780	1805
21	Z37	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
22	Dich	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
23	teure	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
24	Halle	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
25	(	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
26	Tannh	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
27	.	O	O	-	0	1424	1674	1791	1815
0	Dramatischer	O	O	-	0	505	1172	1758	1811
1	Dilettanten	O	O	-	0	505	1172	1758	1811
2	-	O	O	-	0	505	1172	1758	1811
3	Veren	O	O	-	0	505	1172	1758	1811
4	.	O	O	-	0	505	1172	1758	1811
0	Die	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
1	Saison	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
2	19078	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
3	,	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
4	die	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
5	15	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
6	.	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
7	seit	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
8	Gründung	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
9	des	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
10	Vereins	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
11	,	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
12	be	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
13	-	O	O	-	0	566	1176	1803	1837
14	ginnt	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
15	am	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
16	17	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
17	.	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
18	September	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
19	c	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
20	.	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
21	mit	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
22	einer	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
23	Vorstellung	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
24	im	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
25	Alten	O	O	-	0	505	1176	1826	1856
26	Schützenhause	O	O	-	0	505	655	1844	1871
27	.	O	O	-	0	505	655	1844	1871
0	00780	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
1	Auf	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
2	dem	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
3	Se	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
4	(	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
5	Godara	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
6	,	O	O	-	0	1727	1975	1782	1805
7	N	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
8	37851	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
9	Air	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
10	von	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
11	Bach	B-PER	O	-	0	1712	1967	1789	1821
12	(	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
13	Bach	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
14	)	O	O	-	0	1712	1967	1789	1821
15	Nächſte	O	O	-	0	181	489	1787	1817
16	Uebung	O	O	-	0	181	489	1787	1817
17	nicht	O	O	-	0	181	489	1787	1817
18	Montag	O	O	-	0	181	489	1787	1817
19	den	O	O	-	0	165	487	1808	1838
20	2	O	O	-	0	165	487	1808	1838
21	.	O	O	-	0	165	487	1808	1838
22	September	O	O	-	0	165	487	1808	1838
23	in	O	O	-	0	165	487	1808	1838
24	der	O	O	-	0	165	487	1808	1838
25	Inbiläum⸗	O	O	-	0	165	487	1808	1838
26	halle	O	O	-	0	165	297	1828	1854
27	,	O	O	-	0	165	297	1828	1854
28	ſondern	O	O	-	0	165	297	1828	1854
29	35821	O	O	-	0	430	487	1831	1853
30	Donnerstag	O	O	-	0	171	478	1848	1885
31	den	O	O	-	0	171	478	1848	1885
32	5	O	O	-	0	171	478	1848	1885
33	.	O	O	-	0	171	478	1848	1885
34	September	O	O	-	0	171	478	1848	1885
35	(	O	O	-	0	171	478	1848	1885
36	.	O	O	-	0	171	478	1848	1885
37	,	O	O	-	0	171	478	1848	1885
38	prac	O	O	-	0	235	415	1880	1905
39	.	O	O	-	0	235	415	1880	1905
0	9	O	O	-	0	235	415	1880	1905
1	Uhr	O	O	-	0	235	415	1880	1905
2	,	O	O	-	0	235	415	1880	1905
3	in	O	O	-	0	235	415	1880	1905
4	der	O	O	-	0	235	415	1880	1905
5	Sämtliche	O	O	-	0	590	1092	1872	1911
6	Lese	O	O	-	0	590	1092	1872	1911
7	-	O	O	-	0	590	1092	1872	1911
8	bezw	O	O	-	0	590	1092	1872	1911
9	.	O	O	-	0	590	1092	1872	1911
10	Spielabende	O	O	-	0	590	1092	1872	1911
11	Grammophon	O	O	-	0	1415	1667	1837	1871
12	-	O	O	-	0	1415	1667	1837	1871
13	Platten	O	O	-	0	1415	1667	1837	1871
14	doppelseitig	O	O	-	0	1413	1665	1864	1900
15	Monarch	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
16	-	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
17	Platte	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
18	(	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
19	M	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
20	)	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
21	Mk	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
22	.	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
23	7	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
24	.	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
25	50	O	O	-	0	1413	1667	1892	1916
26	Concert	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
27	-	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
28	Platte	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
29	(	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
30	C	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
31	)	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
32	Mk	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
33	.	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
34	5	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
35	.	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
36	00	O	O	-	0	1413	1667	1911	1932
37	Die	O	O	-	0	1723	1975	1839	1876
38	Fledermaus	O	O	-	0	1723	1975	1839	1876
39	zusammerkängende	O	O	-	0	1723	1977	1870	1892
40	,	O	O	-	0	1723	1977	1870	1892
41	vollstän	O	O	-	0	1723	1977	1870	1892
42	-	O	O	-	0	1723	1977	1870	1892
43	dige	O	O	-	0	1723	1977	1885	1910
44	Aufführung	O	O	-	0	1723	1977	1885	1910
45	.	O	O	-	0	1723	1977	1885	1910
0	Spezialpreis	O	O	-	0	1723	1977	1885	1910
1	fordin	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
2	-	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
3	Pomchtslbum	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
4	k	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
5	.	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
6	69	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
7	.	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
8	—	O	O	-	0	1723	1977	1900	1935
9	Deutschen	B-ORG	O	-	0	187	467	1902	1941
10	Ressource	I-ORG	O	-	0	187	467	1902	1941
11	.	O	O	-	0	187	467	1902	1941
0	Neue	O	O	-	0	285	363	1953	1980
1	finden	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
2	wie	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
3	bisher	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
4	im	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
5	grossen	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
6	Saale	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
7	der	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
8	Deutschen	B-ORG	O	-	0	505	1172	1907	1940
9	Ressource	I-ORG	O	-	0	505	1172	1907	1940
10	statt	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
11	.	O	O	-	0	505	1172	1907	1940
0	Zu	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
1	denselben	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
2	werden	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
3	Dauerkarten	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
4	ausgegeben	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
5	und	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
6	zwar	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
7	a	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
8	Mk	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
9	.	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
0	3	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
1	,	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
2	—	O	O	-	0	505	1174	1928	1960
3	für	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
4	nummerierte	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
5	Saalplätze	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
6	und	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
7	a	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
8	Mk	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
9	2	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
10	,	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
11	—	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
12	für	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
13	nummerierte	O	O	-	0	505	1174	1948	1978
14	Balkonplätze	O	O	-	0	505	797	1968	1993
15	;	O	O	-	0	505	797	1968	1993
16	dieselben	O	O	-	0	505	797	1968	1993
17	sind	O	O	-	0	505	797	1968	1993
18	Neue	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
19	September	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
20	-	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
21	Red	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
22	Seal	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
23	-	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
24	Aufnahmen	O	O	-	0	1398	1990	1946	1984
25	von	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
26	Caruso	B-PER	O	-	0	1398	1988	1972	2006
27	,	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
28	Melba	B-PER	O	-	0	1398	1988	1972	2006
29	,	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
30	Scotti	B-PER	O	-	0	1398	1988	1972	2006
31	,	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
32	Calve	B-PER	O	-	0	1398	1988	1972	2006
33	,	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
34	Ancona	B-LOC	O	-	0	1398	1988	1972	2006
35	,	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
36	Journet	B-PER	O	-	0	1398	1988	1972	2006
37	,	O	O	-	0	1398	1988	1972	2006
38	Dalmores	B-LOC	O	-	0	1398	1988	1992	2024
39	,	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
40	Plançon	B-LOC	O	-	0	1398	1988	1992	2024
41	,	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
42	Kurz	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
43	lt	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
44	.	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
45	besonderem	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
46	Spezialverzeichnis	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
47	-	O	O	-	0	1398	1988	1992	2024
48	vom	O	O	-	0	680	995	1998	2032
49	3	O	O	-	0	680	995	1998	2032
50	.	O	O	-	0	680	995	1998	2032
51	September	O	O	-	0	680	995	1998	2032
52	ab	O	O	-	0	680	995	1998	2032
53	Neu	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
54	!	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
0	Bayeriscne	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
1	Spezial	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
2	-	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
3	Aurnammen	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
4	Neul	O	O	-	0	1408	1975	2027	2061
5	Liter	O	O	-	0	163	487	1979	2018
6	.	O	O	-	0	163	487	1979	2018
7	-	O	O	-	0	163	487	1979	2018
8	Dram	O	O	-	0	163	487	1979	2018
9	.	O	O	-	0	163	487	1979	2018
0	Vereinigung	O	O	-	0	163	487	1979	2018
1	Müttwoch	O	O	-	0	187	461	2011	2041
2	den	O	O	-	0	187	461	2011	2041
3	4	O	O	-	0	187	461	2011	2041
4	.	O	O	-	0	187	461	2011	2041
5	September	O	O	-	0	187	461	2011	2041
6	im	O	O	-	0	160	487	2033	2060
7	Kaisersaal	O	O	-	0	160	487	2033	2060
8	der	O	O	-	0	160	487	2033	2060
9	Deutschen	B-ORG	O	-	0	160	487	2033	2060
10	Ressource	I-ORG	O	-	0	179	471	2055	2086
11	,	O	O	-	0	179	471	2055	2086
12	Abends	O	O	-	0	179	471	2055	2086
13	8	O	O	-	0	179	471	2055	2086
14	½	O	O	-	0	179	471	2055	2086
15	Uhr	O	O	-	0	179	471	2055	2086
16	,	O	O	-	0	179	471	2055	2086
17	Erste	O	O	-	0	163	485	2078	2119
18	gr	O	O	-	0	163	485	2078	2119
19	.	O	O	-	0	163	485	2078	2119
20	Versammlung	O	O	-	0	163	485	2078	2119
21	,	O	O	-	0	163	485	2078	2119
22	wozu	O	O	-	0	160	485	2112	2140
23	unsere	O	O	-	0	160	485	2112	2140
24	werten	O	O	-	0	160	485	2112	2140
25	Mitglieder	O	O	-	0	160	485	2112	2140
26	höflichst	O	O	-	0	160	450	2132	2159
27	eingeladen	O	O	-	0	160	450	2132	2159
28	werden	O	O	-	0	160	450	2132	2159
29	.	O	O	-	0	160	450	2132	2159
30	in	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
31	der	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
32	Zeit	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
33	von	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
34	9	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
35	—	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
36	12	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
37	Uhr	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
38	vormittags	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
39	und	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
40	ron	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
41	3	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
42	—	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
43	6	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
44	Uhr	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
45	nach	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
46	-	O	O	-	0	503	1172	2033	2063
47	mittags	O	O	-	0	503	1172	2050	2083
48	bei	O	O	-	0	503	1172	2050	2083
49	unserem	O	O	-	0	503	1172	2050	2083
50	Kassierer	O	O	-	0	503	1172	2050	2083
51	Herrn	O	O	-	0	503	1172	2050	2083
52	Dobrigkeit	B-PER	O	-	0	503	1172	2050	2083
53	,	O	O	-	0	503	1172	2050	2083
54	Tragheimer	B-LOC	O	-	0	503	1172	2050	2083
55	Kirchenstrasse	I-LOC	O	-	0	505	797	2072	2096
56	50	I-LOC	O	-	0	505	797	2072	2096
57	,	O	O	-	0	505	797	2072	2096
58	erhältlich	O	O	-	0	505	797	2072	2096
59	.	O	O	-	0	505	797	2072	2096
0	Bezugsquellen	O	O	-	0	1544	1844	2075	2113
1	:	O	O	-	0	1544	1844	2075	2113
2	—	O	O	-	0	611	694	2123	2133
3	Unsern	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
4	werten	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
5	vorjährigen	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
6	Abonnenten	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
7	bleiben	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
8	die	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
9	Plätze	O	O	-	0	566	1172	2099	2130
10	bis	O	O	-	0	577	1096	2123	2159
11	zum	O	O	-	0	577	1096	2123	2159
12	2	O	O	-	0	577	1096	2123	2159
13	.	O	O	-	0	577	1096	2123	2159
14	September	O	O	-	0	577	1096	2123	2159
15	einschliesslich	O	O	-	0	577	1096	2123	2159
16	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1404	1576	2131	2158
17	i	I-LOC	O	-	0	1404	1576	2131	2158
18	.	I-LOC	O	-	0	1404	1576	2131	2158
19	Pr	I-LOC	O	-	0	1404	1576	2131	2158
20	.	I-LOC	O	-	0	1404	1576	2131	2158
21	:	O	O	-	0	1404	1576	2131	2158
22	reserviert	O	O	-	0	501	600	2160	2183
23	.	O	O	-	0	501	600	2160	2183
0	35907	O	O	-	0	1116	1172	2169	2194
1	Karl	B-PER	O	-	0	1576	1990	2136	2164
2	Brunnenberger	I-PER	O	-	0	1576	1990	2136	2164
3	,	O	O	-	0	1576	1990	2136	2164
4	Vord	O	O	-	0	1576	1990	2136	2164
5	.	O	O	-	0	1576	1990	2136	2164
0	Vorst	O	O	-	0	1576	1990	2136	2164
1	.	O	O	-	0	1576	1990	2136	2164
0	33	B-LOC	O	-	0	1576	1990	2136	2164
1	,	O	O	-	0	1576	1990	2136	2164
2	J	O	O	-	0	1576	1964	2155	2183
3	.	O	O	-	0	1576	1964	2155	2183
4	C	B-PER	O	-	0	1576	1964	2155	2183
5	.	I-PER	O	-	0	1576	1964	2155	2183
6	Schloesser	I-PER	O	-	0	1576	1964	2155	2183
7	,	O	O	-	0	1576	1964	2155	2183
8	Junkerstrasse	B-LOC	O	-	0	1576	1964	2155	2183
9	5	I-LOC	O	-	0	1576	1964	2155	2183
10	.	O	O	-	0	1576	1964	2155	2183
11	F	O	O	-	0	1574	1944	2176	2204
12	.	O	O	-	0	1574	1944	2176	2204
13	W	O	O	-	0	1574	1944	2176	2204
14	.	B-PER	O	-	0	1574	1944	2176	2204
15	Zimmer	I-PER	O	-	0	1574	1944	2176	2204
16	,	O	O	-	0	1574	1944	2176	2204
17	Hippelstrasse	B-LOC	O	-	0	1574	1944	2176	2204
18	14	I-LOC	O	-	0	1574	1944	2176	2204
19	.	O	O	-	0	1574	1944	2176	2204
20	Königsberger	B-LOC	O	-	0	1576	1907	2197	2223
21	Phonographenhaus	I-LOC	O	-	0	1576	1907	2197	2223
22	Eugen	B-PER	O	-	0	1577	1988	2216	2244
23	Salomon	I-PER	O	-	0	1577	1988	2216	2244
24	,	O	O	-	0	1577	1988	2216	2244
25	Französische	B-LOC	O	-	0	1577	1988	2216	2244
26	Str	I-LOC	O	-	0	1577	1988	2216	2244
27	.	I-LOC	O	-	0	1577	1988	2216	2244
28	D	I-LOC	O	-	0	1577	1988	2216	2244
29	.	O	O	-	0	1577	1988	2216	2244
30	Damen	O	O	-	0	184	461	2158	2192
31	und	O	O	-	0	184	461	2158	2192
32	Herren	O	O	-	0	184	461	2158	2192
33	geb	O	O	-	0	160	483	2187	2217
34	.	O	O	-	0	160	483	2187	2217
35	Stände	O	O	-	0	160	483	2187	2217
36	,	O	O	-	0	160	483	2187	2217
37	welche	O	O	-	0	160	483	2187	2217
38	ev	O	O	-	0	160	483	2187	2217
39	.	O	O	-	0	160	483	2187	2217
40	noch	O	O	-	0	160	483	2187	2217
41	dem	O	O	-	0	160	483	2187	2217
42	Verein	O	O	-	0	160	483	2209	2237
43	als	O	O	-	0	160	483	2209	2237
44	Mitgl	O	O	-	0	160	483	2209	2237
45	.	O	O	-	0	160	483	2209	2237
46	beizutreten	O	O	-	0	160	483	2209	2237
47	wün	O	O	-	0	160	483	2209	2237
48	-	O	O	-	0	160	483	2209	2237
49	schen	O	O	-	0	160	480	2229	2260
50	,	O	O	-	0	160	480	2229	2260
51	sind	O	O	-	0	160	480	2229	2260
52	als	O	O	-	0	160	480	2229	2260
53	Gäste	O	O	-	0	160	480	2229	2260
54	willkommen	O	O	-	0	160	480	2229	2260
55	Der	O	O	-	0	164	478	2253	2282
56	Vorsitzende	O	O	-	0	164	478	2253	2282
57	:	O	O	-	0	164	478	2253	2282
58	Ernst	B-PER	O	-	0	164	478	2253	2282
59	Becker	I-PER	O	-	0	164	478	2253	2282
60	,	O	O	-	0	164	478	2253	2282
61	Paulstrasse	B-LOC	O	-	0	228	417	2277	2301
62	1	I-LOC	O	-	0	228	417	2277	2301
63	,	O	O	-	0	228	417	2277	2301
64	III	O	O	-	0	228	417	2277	2301
65	.	O	O	-	0	228	417	2277	2301
66	Gleichzeitig	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
67	mit	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
68	den	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
69	Dauerkarten	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
70	gelangen	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
71	Billets	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
72	zur	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
73	Aus	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
74	-	O	O	-	0	564	1170	2186	2219
75	gabe	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
76	,	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
77	welche	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
78	zum	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
79	freien	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
80	Besuch	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
81	der	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
82	am	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
83	Dienstag	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
84	,	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
85	den	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
86	17	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
87	.	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
88	Sep	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
89	-	O	O	-	0	501	1170	2206	2238
90	tember	O	O	-	0	501	976	2225	2258
91	,	O	O	-	0	501	976	2225	2258
92	stattfindenden	O	O	-	0	501	976	2225	2258
93	Vorstellung	O	O	-	0	501	976	2225	2258
94	berechtigen	O	O	-	0	501	976	2225	2258
95	.	O	O	-	0	501	976	2225	2258
0	Der	O	O	-	0	763	906	2254	2279
1	Vorstand	O	O	-	0	763	906	2254	2279
2	.	O	O	-	0	763	906	2254	2279
0	Grammophon	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
1	-	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
2	Platten	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
3	verlieren	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
4	nie	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
5	den	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
6	Wert	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
7	:	O	O	-	0	1398	1986	2254	2292
8	für	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
9	4	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
10	abgespiele	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
11	Grammophon	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
12	-	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
13	Fltten	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
14	wird	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
15	bedingungslos	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
16	eine	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
17	neue	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
18	geliefer	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
19	.	O	O	-	0	1398	1984	2282	2314
0	The	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
1	Berlitz	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
2	Schools	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
3	G	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
4	.	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
5	a	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
6	.	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
7	b	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
8	.	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
9	l	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
10	.	O	O	-	0	501	1165	2302	2371
11	Technikum	O	O	-	0	174	469	2321	2351
12	Gera	B-LOC	O	-	0	174	469	2321	2351
13	R	O	O	-	0	174	469	2321	2351
14	j	O	O	-	0	174	469	2321	2351
15	.	O	O	-	0	174	469	2321	2351
16	L	O	O	-	0	174	469	2321	2351
17	.	O	O	-	0	174	469	2321	2351
18	Architektur⸗	O	O	-	0	267	376	2347	2376
19	und	O	O	-	0	217	415	2370	2397
20	Baugewerkſchule	O	O	-	0	217	415	2370	2397
21	.	O	O	-	0	217	415	2370	2397
0	—	O	O	-	0	743	803	2398	2408
1	Junkerstrasse	B-LOC	O	-	0	723	948	2372	2402
2	11	I-LOC	O	-	0	723	948	2372	2402
3	.	O	O	-	0	723	948	2372	2402
4	Berin	O	O	-	0	1234	1375	2358	2404
5	8	O	O	-	0	1234	1375	2358	2404
6	.	O	O	-	0	1234	1375	2358	2404
7	42	O	O	-	0	1234	1375	2358	2404
8	Beutsche	B-ORG	O	-	0	1406	1973	2357	2415
9	Grammophon	I-ORG	O	-	0	1406	1973	2357	2415
10	-	O	O	-	0	1406	1973	2357	2415
11	Aktiengesellschaft	O	O	-	0	1406	1973	2357	2415
12	Berlin	B-LOC	O	-	0	2000	2139	2369	2412
13	8	O	O	-	0	2000	2139	2369	2412
14	.	O	O	-	0	2000	2139	2369	2412
15	42	O	O	-	0	2000	2139	2369	2412
16	Eröffnung	O	O	-	0	614	1056	2400	2441
17	Neuer	O	O	-	0	614	1056	2400	2441
18	Kurse	O	O	-	0	614	1056	2400	2441
19	.	O	O	-	0	614	1056	2400	2441
0	Militär	O	O	-	0	169	461	2422	2470
1	-	O	O	-	0	169	461	2422	2470
2	Vorbereitungs	O	O	-	0	169	461	2422	2470
3	-	O	O	-	0	169	461	2422	2470
4	Anstallt	O	O	-	0	169	461	2422	2470
5	für	O	O	-	0	189	443	2464	2508
6	die	O	O	-	0	189	443	2464	2508
7	Fähnrichsprüfung	O	O	-	0	189	443	2464	2508
8	.	O	O	-	0	189	443	2464	2508
0	—	O	O	-	0	699	771	2430	2440
1	—	O	O	-	0	699	780	2435	2447
2	Oeffentliche	O	O	-	0	529	1135	2433	2484
3	und	O	O	-	0	529	1135	2433	2484
4	freie	O	O	-	0	529	1135	2433	2484
5	Probestunden	O	O	-	0	529	1135	2433	2484
6	für	O	O	-	0	765	899	2481	2508
7	Anfänger	O	O	-	0	765	899	2481	2508
8	.	O	O	-	0	765	899	2481	2508
0	Staatl	O	O	-	0	158	480	2502	2532
1	konzeſſ	O	O	-	0	158	480	2502	2532
2	.	O	O	-	0	158	480	2502	2532
0	Einzige	O	O	-	0	158	480	2502	2532
1	Anſtalt	O	O	-	0	158	480	2502	2532
2	,	O	O	-	0	158	480	2502	2532
3	die	O	O	-	0	158	480	2502	2532
4	nur	O	O	-	0	158	480	2502	2532
5	Fahnenjunker	O	O	-	0	156	478	2522	2551
6	—	O	O	-	0	156	478	2522	2551
7	Heer	O	O	-	0	156	478	2522	2551
8	u	O	O	-	0	156	478	2522	2551
9	.	O	O	-	0	156	478	2522	2551
10	Marine	O	O	-	0	156	478	2522	2551
11	—	O	O	-	0	156	478	2522	2551
12	aufnimmt	O	O	-	0	156	476	2545	2573
13	.	O	O	-	0	156	476	2545	2573
0	Vorbereitung	O	O	-	0	156	476	2545	2573
1	kurz	O	O	-	0	156	476	2545	2573
2	u	O	O	-	0	156	476	2545	2573
3	.	O	O	-	0	156	476	2545	2573
4	bill	O	O	-	0	156	476	2545	2573
5	1907	O	O	-	0	156	476	2564	2594
6	beſtand	O	O	-	0	156	476	2564	2594
7	bisher	O	O	-	0	156	476	2564	2594
8	bereits	O	O	-	0	156	476	2564	2594
9	48	O	O	-	0	156	476	2564	2594
10	Junker	O	O	-	0	156	476	2564	2594
11	Berlin	B-LOC	O	-	0	160	472	2584	2611
12	,	O	O	-	0	160	472	2584	2611
13	Bülowſtr	O	O	-	0	160	472	2584	2611
14	.	O	O	-	0	160	472	2584	2611
15	103	O	O	-	0	160	472	2584	2611
16	.	O	O	-	0	160	472	2584	2611
17	Dr	O	O	-	0	160	472	2584	2611
18	.	O	O	-	0	160	472	2584	2611
19	P	O	O	-	0	160	472	2584	2611
20	.	O	O	-	0	160	472	2584	2611
21	Ulich	O	O	-	0	160	472	2584	2611
22	.	O	O	-	0	160	472	2584	2611
23	—	O	O	-	0	737	823	2533	2541
24	.	O	O	-	0	737	823	2533	2541
0	Französisch	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
1	Montag	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
2	,	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
3	2	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
4	.	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
5	Sept	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
6	.	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
7	,	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
8	4	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
9	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
10	Nachm	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
11	.	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
12	u	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
13	.	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
14	8	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
15	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
16	Abends	O	O	-	0	496	1164	2502	2537
17	Italienisch	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
18	Dienstag	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
19	,	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
20	3	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
21	.	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
22	Sept	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
23	.	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
24	,	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
25	4	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
26	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
27	Nachm	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
28	.	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
29	u	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
30	.	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
31	8	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
32	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
33	Abends	O	O	-	0	496	1164	2532	2573
34	Englisch	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
35	Mittwoch	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
36	,	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
37	4	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
38	.	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
39	Sept	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
40	.	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
41	,	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
42	4	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
43	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
44	Nachm	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
45	.	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
46	u	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
47	.	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
48	8	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
49	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
50	Abends	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
51	.	O	O	-	0	496	1164	2563	2601
0	Russisch	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
1	Donnerstag	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
2	,	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
3	5	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
4	.	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
5	Sept	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
6	.	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
7	,	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
8	4	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
9	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
10	Nachm	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
11	.	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
12	u	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
13	.	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
14	8	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
15	Uhr	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
16	Abends	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
17	.	O	O	-	0	496	1164	2594	2629
0	Deutsch	O	O	-	0	1210	1512	2498	2543
1	-	O	O	-	0	1210	1512	2498	2543
2	Amerikanisches	O	O	-	0	1210	1512	2498	2543
3	Detectiv	O	O	-	0	1212	1510	2537	2607
4	-	O	O	-	0	1212	1510	2537	2607
5	Umzugsgut	O	O	-	0	1729	2008	2514	2561
6	ſowie	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
7	Waren	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
8	aller	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
9	Art	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
10	übernehme	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
11	zur	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
12	ſachgemäßen	O	O	-	0	1546	2076	2550	2584
13	Lagerung	O	O	-	0	1743	2001	2577	2622
14	institut	O	O	-	0	1310	1408	2610	2655
15	.	O	O	-	0	1310	1408	2610	2655
0	Mein	O	O	-	0	160	465	2618	2663
1	Frivatunterricht	O	O	-	0	160	465	2618	2663
2	beginnt	O	O	-	0	154	474	2658	2689
3	Rontag	O	O	-	0	154	474	2658	2689
4	den	O	O	-	0	154	474	2658	2689
5	2	O	O	-	0	154	474	2658	2689
6	.	O	O	-	0	154	474	2658	2689
7	Septor	O	O	-	0	154	474	2658	2689
8	,	O	O	-	0	154	474	2658	2689
9	Rob	O	O	-	0	187	472	2681	2725
10	.	O	O	-	0	187	472	2681	2725
0	Schwalm	B-LOC	O	-	0	187	472	2681	2725
1	.	O	O	-	0	187	472	2681	2725
0	2	O	O	-	0	824	864	2650	2664
1	Kleeberg	B-ORG	O	-	0	496	1155	2647	2731
2	'	O	O	-	0	496	1155	2647	2731
3	sche	O	O	-	0	496	1155	2647	2731
4	Hädchen	B-ORG	O	-	0	496	1155	2647	2731
5	-	O	O	-	0	496	1155	2647	2731
6	Vortbildungsschule	O	O	-	0	496	1155	2647	2731
7	Jnh	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
8	.	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
9	:	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
10	General⸗	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
11	Direkter	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
12	P	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
13	.	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
14	Kurth	B-PER	O	-	0	1214	1508	2656	2693
15	,	O	O	-	0	1214	1508	2656	2693
16	Berlin	B-LOC	O	-	0	1269	1449	2686	2720
17	W	O	O	-	0	1269	1449	2686	2720
18	.	O	O	-	0	1269	1449	2686	2720
19	57	O	O	-	0	1269	1449	2686	2720
20	.	O	O	-	0	1269	1449	2686	2720
21	bei	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
22	billigen	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
23	Sätzen	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
24	in	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
25	modern	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
26	eingerichtetem	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
27	Lagerhaus	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
28	.	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
0	Ferner	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
1	beſorge	O	O	-	0	1544	2189	2612	2646
2	Umzüge	O	O	-	0	1763	1967	2638	2684
3	mit	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
4	zuverläſſigen	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
5	Leuten	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
6	und	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
7	unter	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
8	Garantie	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
9	.	O	O	-	0	1544	1969	2675	2703
0	20635	O	O	-	0	2131	2189	2679	2705
1	Adolph	B-PER	O	-	0	1596	2134	2699	2779
2	Müller	I-PER	O	-	0	1596	2134	2699	2779
3	,	O	O	-	0	1596	2134	2699	2779
4	Speditions	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
5	-	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
6	u	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
7	.	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
8	Möbeitransportgesch	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
9	.	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
10	.	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
0	Vordere	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
1	Vorstadt	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
2	24	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
3	.	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
4	I	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
5	.	O	O	-	0	1544	2187	2765	2807
6	Lindenſtraße	O	O	-	0	706	956	2717	2753
7	27	O	O	-	0	706	956	2717	2753
8	.	O	O	-	0	706	956	2717	2753
9	Erſtklaſſiges	O	O	-	0	1232	1510	2721	2751
10	Bureau	O	O	-	0	1232	1510	2721	2751
11	für	O	O	-	0	1232	1510	2721	2751
12	Er⸗	O	O	-	0	1232	1510	2721	2751
13	mittelungen	O	O	-	0	1214	1510	2743	2772
14	,	O	O	-	0	1214	1510	2743	2772
15	Beobachtungen	O	O	-	0	1214	1510	2743	2772
16	ꝛc	O	O	-	0	1214	1510	2743	2772
17	.	O	O	-	0	1214	1510	2743	2772
18	in	O	O	-	0	1214	1508	2763	2790
19	allen	O	O	-	0	1214	1508	2763	2790
20	diskreten	O	O	-	0	1214	1508	2763	2790
21	Angelegenheiten	O	O	-	0	1214	1508	2763	2790
22	.	O	O	-	0	1214	1508	2763	2790
0	Vorbereitung	O	O	-	0	182	454	2728	2783
1	und	O	O	-	0	174	456	2770	2821
2	Nachhilfe	O	O	-	0	174	456	2770	2821
3	Der	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
4	Unterricht	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
5	in	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
6	Kochen	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
7	(	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
8	einfache	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
9	und	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
10	feine	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
11	Küche	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
12	)	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
13	,	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
14	Waſchen	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
15	,	O	O	-	0	553	1164	2749	2784
16	Plätten	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
17	,	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
18	Schneidern	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
19	,	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
20	Wäſchenähen	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
21	,	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
22	Handarbeit	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
23	ꝛc	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
24	.	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
25	beginnt	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
26	am	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
27	8	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
28	.	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
29	Oktober	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
30	.	O	O	-	0	496	1164	2770	2802
0	Anmeldungen	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
1	werden	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
2	täglich	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
3	von	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
4	9	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
5	—	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
6	12	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
7	Uhr	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
8	Vormittags	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
9	in	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
10	der	O	O	-	0	555	1164	2793	2823
11	Schule	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
12	entgegen	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
13	genommen	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
14	.	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
0	Schulgeld	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
1	monatlich	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
2	5	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
3	ℳ	O	O	-	0	494	1008	2813	2840
4	35905	O	O	-	0	1107	1164	2818	2840
5	Nähere	O	O	-	0	1232	1510	2787	2813
6	Auskunft	O	O	-	0	1232	1510	2787	2813
7	durch	O	O	-	0	1232	1510	2787	2813
8	Frei⸗	O	O	-	0	1232	1510	2787	2813
9	herrn	O	O	-	0	1212	1510	2805	2836
10	W	B-PER	O	-	0	1212	1510	2805	2836
11	.	I-PER	O	-	0	1212	1510	2805	2836
12	von	I-PER	O	-	0	1212	1510	2805	2836
13	Maltzan	I-PER	O	-	0	1212	1510	2805	2836
14	,	O	O	-	0	1212	1510	2805	2836
15	Subdirektor	O	O	-	0	1214	1510	2826	2854
16	,	O	O	-	0	1214	1510	2826	2854
17	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1214	1510	2826	2854
18	i	I-LOC	O	-	0	1214	1510	2826	2854
19	.	I-LOC	O	-	0	1214	1510	2826	2854
20	Pr	I-LOC	O	-	0	1214	1510	2826	2854
21	.	I-LOC	O	-	0	1214	1510	2826	2854
22	,	O	O	-	0	1214	1510	2826	2854
23	Kaiſerſtraße	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
24	53	B-LOC	O	-	0	1212	1508	2846	2873
25	,	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
26	I	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
27	,	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
28	Vorm	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
29	.	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
0	9	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
1	—	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
2	4	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
3	.	O	O	-	0	1212	1508	2846	2873
4	Zahlreiche	O	O	-	0	1212	1508	2867	2895
5	Anerkennungs⸗	O	O	-	0	1212	1508	2867	2895
6	und	O	O	-	0	1212	1508	2867	2895
7	ert	O	O	-	0	152	476	2813	2840
8	nachweislich	O	O	-	0	152	476	2813	2840
9	mit	O	O	-	0	152	476	2813	2840
10	gut	O	O	-	0	152	476	2813	2840
11	.	O	O	-	0	152	476	2813	2840
0	Erf	O	O	-	0	152	476	2813	2840
1	.	O	O	-	0	152	476	2813	2840
2	,	O	O	-	0	152	476	2813	2840
3	von	O	O	-	0	152	476	2813	2840
4	Herren	O	O	-	0	152	476	2833	2862
5	Prof	O	O	-	0	152	476	2833	2862
6	.	O	O	-	0	152	476	2833	2862
7	u	O	O	-	0	152	476	2833	2862
8	.	O	O	-	0	152	476	2833	2862
9	Oberlehrern	O	O	-	0	152	476	2833	2862
10	beſtens	O	O	-	0	152	476	2833	2862
11	empfohlen	O	O	-	0	152	474	2853	2883
12	,	O	O	-	0	152	474	2853	2883
13	Fuchs	B-PER	O	-	0	152	474	2853	2883
14	,	O	O	-	0	152	474	2853	2883
15	wiſſenſchaftl	O	O	-	0	152	474	2853	2883
16	.	O	O	-	0	152	474	2853	2883
17	gepr	O	O	-	0	152	445	2875	2900
18	.	O	O	-	0	152	445	2875	2900
0	Lehr	O	O	-	0	152	445	2875	2900
1	.	O	O	-	0	152	445	2875	2900
2	,	O	O	-	0	152	445	2875	2900
3	Königſtraße	O	O	-	0	152	445	2875	2900
4	4c	O	O	-	0	152	445	2875	2900
5	,	O	O	-	0	152	445	2875	2900
6	III	O	O	-	0	152	445	2875	2900
7	.	O	O	-	0	152	445	2875	2900
8	Breslau	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
9	III	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
10	,	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
11	Freiburgerſtraße	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
12	42	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
13	.	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
14	1	O	O	-	0	652	1065	2869	2902
15	Dr	O	O	-	0	542	1113	2869	2939
16	.	O	O	-	0	542	1113	2869	2939
17	J	B-PER	O	-	0	542	1113	2869	2939
18	.	O	O	-	0	542	1113	2869	2939
19	Wolff’	O	O	-	0	542	1113	2869	2939
20	s	O	O	-	0	542	1113	2869	2939
21	Vorbereitungsanstalt	O	O	-	0	542	1113	2869	2939
22	ſtaatlich	O	O	-	0	634	1025	2931	2958
23	konzeſſioniert	O	O	-	0	634	1025	2931	2958
24	Oſtern	O	O	-	0	634	1025	2931	2958
25	1904	O	O	-	0	634	1025	2931	2958
26	für	O	O	-	0	634	1025	2931	2958
27	die	O	O	-	0	634	1025	2931	2958
28	Dankſchreiben	O	O	-	0	1293	1428	2891	2912
29	.	O	O	-	0	1293	1428	2891	2912
0	23664	O	O	-	0	1447	1508	2891	2912
1	Umzüge	O	O	-	0	1744	1986	2876	2930
2	herr	O	O	-	0	152	469	2909	2954
3	in	O	O	-	0	152	469	2909	2954
4	mitleren	O	O	-	0	152	469	2909	2954
5	Jahren	O	O	-	0	152	469	2909	2954
6	,	O	O	-	0	152	469	2909	2954
7	Jn	O	O	-	0	1201	1248	2915	2938
8	meinem	O	O	-	0	1246	1508	2920	2941
9	Logier⸗	O	O	-	0	1246	1508	2920	2941
10	Penſionn	O	O	-	0	1246	1508	2920	2941
11	ſind	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
12	2	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
13	—	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
14	3	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
15	Plätze	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
16	frei	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
17	.	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
0	Auch	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
1	einzelne	O	O	-	0	1182	1508	2935	2964
2	Zimmer	O	O	-	0	1182	1378	2954	2982
3	zu	O	O	-	0	1182	1378	2954	2982
4	vergeben	O	O	-	0	1182	1378	2954	2982
5	.	O	O	-	0	1182	1378	2954	2982
0	23467	O	O	-	0	1449	1508	2958	2982
1	in	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
2	der	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
3	Stadt	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
4	u	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
5	.	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
6	zwiſchen	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
7	beliebigen	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
8	Plätzen	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
9	des	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
10	In⸗	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
11	u	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
12	.	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
13	Auslandes	O	O	-	0	1557	2172	2924	2955
14	mit	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
15	Patentmöbelwagen	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
16	und	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
17	tüchtigen	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
18	Packern	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
19	unter	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
20	Garantie	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
21	.	O	O	-	0	1557	2140	2943	2974
0	L	O	O	-	0	1276	1491	2976	3007
1	.	O	O	-	0	1276	1491	2976	3007
2	Schwedersky	B-PER	O	-	0	1276	1491	2976	3007
3	,	O	O	-	0	1276	1491	2976	3007
4	Königſtraße	O	O	-	0	1282	1485	2998	3021
5	M0a	O	O	-	0	1282	1485	2998	3021
6	,	O	O	-	0	1282	1485	2998	3021
7	III	O	O	-	0	1282	1485	2998	3021
8	.	O	O	-	0	1282	1485	2998	3021
9	Aufbewahrung	O	O	-	0	1574	2156	2970	3020
10	von	O	O	-	0	1574	2156	2970	3020
11	Möbeln	O	O	-	0	1574	2156	2970	3020
12	in	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
13	unſerem	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
14	maſſiv	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
15	erbauten	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
16	Lagerhaus	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
17	bei	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
18	ſachverſtändiger	O	O	-	0	1557	2172	3011	3044
19	Beaufſichtigung	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
20	und	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
21	Behandlung	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
22	während	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
23	der	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
24	Lagerzeit	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
25	.	O	O	-	0	1557	2082	3031	3064
0	35819	O	O	-	0	2109	2169	3038	3061
1	Weckert	O	O	-	0	1629	2095	3057	3109
2	&	O	O	-	0	1629	2095	3057	3109
3	Müller	O	O	-	0	1629	2095	3057	3109
4	,	O	O	-	0	1629	2095	3057	3109
5	ev	O	O	-	0	150	474	2946	2975
6	.	O	O	-	0	150	474	2946	2975
7	,	O	O	-	0	150	474	2946	2975
8	Kaufmann	O	O	-	0	150	474	2946	2975
9	,	O	O	-	0	150	474	2946	2975
10	ſucht	O	O	-	0	150	474	2946	2975
11	aus	O	O	-	0	150	474	2946	2975
12	Ge⸗	O	O	-	0	150	474	2946	2975
13	ſundheitsrückſichten	O	O	-	0	150	474	2967	2997
14	Aufenthalt	O	O	-	0	150	474	2967	2997
15	auf	O	O	-	0	150	474	2967	2997
16	größerem	O	O	-	0	150	474	2989	3018
17	waldreichen	O	O	-	0	150	474	2989	3018
18	Gut	O	O	-	0	150	474	2989	3018
19	für	O	O	-	0	150	474	2989	3018
20	längere	O	O	-	0	147	472	3009	3040
21	Zeit	O	O	-	0	147	472	3009	3040
22	und	O	O	-	0	147	472	3009	3040
23	wo	O	O	-	0	147	472	3009	3040
24	er	O	O	-	0	147	472	3009	3040
25	Gelegen⸗	O	O	-	0	147	472	3009	3040
26	heit	O	O	-	0	147	472	3031	3059
27	hat	O	O	-	0	147	472	3031	3059
28	,	O	O	-	0	147	472	3031	3059
29	ſich	O	O	-	0	147	472	3031	3059
30	etwas	O	O	-	0	147	472	3031	3059
31	nach	O	O	-	0	147	472	3031	3059
32	Art	O	O	-	0	147	472	3031	3059
33	eines	O	O	-	0	147	472	3031	3059
34	Bolontärs	O	O	-	0	147	472	3051	3079
35	zu	O	O	-	0	147	472	3051	3079
36	beſchäftigen	O	O	-	0	147	472	3051	3079
37	.	O	O	-	0	147	472	3051	3079
0	Etwas	O	O	-	0	147	472	3051	3079
1	Familienanſchluß	O	O	-	0	147	426	3072	3102
2	erwünſcht	O	O	-	0	147	426	3072	3102
3	.	O	O	-	0	147	426	3072	3102
0	Gefl	O	O	-	0	421	472	3075	3101
1	.	O	O	-	0	421	472	3075	3101
0	Anerbieten	O	O	-	0	147	472	3093	3122
1	d	O	O	-	0	147	472	3093	3122
2	.	O	O	-	0	147	472	3093	3122
3	d	O	O	-	0	147	472	3093	3122
4	.	O	O	-	0	147	472	3093	3122
5	Exped	O	O	-	0	147	472	3093	3122
6	.	O	O	-	0	147	472	3093	3122
7	d	O	O	-	0	147	472	3093	3122
8	.	O	O	-	0	147	472	3093	3122
9	Ztg	O	O	-	0	147	472	3093	3122
10	.	O	O	-	0	147	472	3093	3122
11	unter	O	O	-	0	145	332	3114	3139
12	L	O	O	-	0	145	332	3114	3139
13	.	O	O	-	0	145	332	3114	3139
14	A	O	O	-	0	145	332	3114	3139
15	9024	O	O	-	0	145	332	3114	3139
16	.	O	O	-	0	145	332	3114	3139
17	9024	O	O	-	0	423	472	3117	3139
18	Enjährig	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
19	-	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
20	Breiwilliger	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
21	,	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
22	Primaner	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
23	-	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
24	und	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
25	Ritmienter	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
26	Pulfung	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
27	,	O	O	-	0	529	1126	2952	3005
28	ſowie	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
29	zum	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
30	Eintritt	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
31	in	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
32	die	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
33	Sekunda	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
34	einer	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
35	höheren	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
36	Lehranſtalt	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
37	.	O	O	-	0	529	1125	2994	3023
0	Streng	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
1	geregeltes	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
2	Penſionat	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
3	.	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
4	1905	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
5	/	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
6	006	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
7	und	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
8	Oſtern	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
9	1907	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
10	beſtan⸗	O	O	-	0	512	1137	3014	3045
11	den	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
12	126	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
13	Prüflinge	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
14	,	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
15	nämlich	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
16	13	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
17	Abiturienten	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
18	,	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
19	7	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
20	Oberprimaner	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
21	,	O	O	-	0	512	1140	3034	3066
22	16	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
23	Unterprimaner	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
24	,	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
25	18	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
26	Oberſekundaner	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
27	,	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
28	46	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
29	Unterſekundaner	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
30	,	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
31	10	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
32	Ein⸗	O	O	-	0	512	1141	3055	3085
33	jährige	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
34	,	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
35	16	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
36	für	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
37	mittlere	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
38	Klaſſen	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
39	.	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
0	—	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
1	Zahlreiche	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
2	,	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
3	vorzügliche	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
4	Empfeh⸗	O	O	-	0	512	1141	3074	3107
5	lungen	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
6	aus	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
7	allen	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
8	Kreiſen	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
9	.	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
0	—	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
1	Proſpekt	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
2	.	O	O	-	0	612	1037	3098	3126
0	2532	O	O	-	0	1091	1141	3104	3127
1	C	O	O	-	0	1494	1508	3029	3061
2	Neſſina⸗	O	O	-	0	1179	1508	3021	3080
3	Citronen	O	O	-	0	1179	1508	3021	3080
4	billig	O	O	-	0	1179	1508	3021	3080
5	.	O	O	-	0	1179	1508	3021	3080
0	10	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
1	Pfd	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
2	.	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
3	⸗	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
4	Collo	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
5	,	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
6	ca	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
7	.	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
8	70	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
9	Stck	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
10	.	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
11	,	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
12	ℳ	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
13	2	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
14	,	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
15	50	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
16	fr	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
17	.	O	O	-	0	1179	1506	3072	3103
18	ih	O	O	-	0	1182	1508	3094	3133
19	.	O	O	-	0	1182	1508	3094	3133
0	Schlüter	O	O	-	0	1182	1508	3094	3133
1	,	O	O	-	0	1182	1508	3094	3133
2	Hamburg	B-LOC	O	-	0	1182	1508	3094	3133
3	22	O	O	-	0	1182	1508	3094	3133
4	,	O	O	-	0	1182	1508	3094	3133
5	9030	O	O	-	0	1459	1508	3127	3152
6	Kaiſerhaus	O	O	-	0	1286	1395	3127	3154
7	.	O	O	-	0	1286	1395	3127	3154
0	Möbel⸗	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
1	Transport	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
2	und	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
3	Spedition	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
4	,	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
5	Königstrasse	B-LOC	O	-	0	1570	2149	3099	3130
6	Nr	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
7	.	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
8	61	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
9	.	O	O	-	0	1570	2149	3099	3130
