No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	2	O	O	-	0	798	855	383	407
1	—	O	O	-	0	816	903	384	409
2	2	O	O	-	0	1290	1333	385	402
3	2	O	O	-	0	1740	1755	394	421
4	V	O	O	-	0	132	1762	376	493
5	.	O	O	-	0	132	1762	376	493
6	Beilage	O	O	-	0	132	1762	376	493
7	der	O	O	-	0	132	1762	376	493
8	„	O	O	-	0	132	1762	376	493
9	Berliner	B-ORG	O	-	0	132	1762	376	493
10	Börsen	I-ORG	O	-	0	132	1762	376	493
11	-	O	O	-	0	132	1762	376	493
12	Zeitung	O	O	-	0	132	1762	376	493
13	“	O	O	-	0	132	1762	376	493
14	No	O	O	-	0	132	1762	376	493
15	.	O	O	-	0	132	1762	376	493
16	302	O	O	-	0	132	1762	376	493
17	.	O	O	-	0	132	1762	376	493
18	Montag	O	O	-	0	670	1213	496	546
19	,	O	O	-	0	670	1213	496	546
20	den	O	O	-	0	670	1213	496	546
21	1	O	O	-	0	670	1213	496	546
22	.	O	O	-	0	670	1213	496	546
23	Juli	O	O	-	0	670	1213	496	546
24	1907	O	O	-	0	670	1213	496	546
25	.	O	O	-	0	670	1213	496	546
0	Anzeiger	O	O	-	0	178	411	580	627
1	.	O	O	-	0	178	411	580	627
0	9264	O	O	-	0	109	502	801	832
1	(	O	O	-	0	109	502	801	832
2	Firma	O	O	-	0	109	502	801	832
3	S	O	O	-	0	109	502	801	832
4	.	O	O	-	0	109	502	801	832
5	&	O	O	-	0	109	502	801	832
6	E	O	O	-	0	109	502	801	832
7	.	O	O	-	0	109	502	801	832
8	Lachmann	B-PER	O	-	0	85	502	825	856
9	,	O	O	-	0	85	502	825	856
10	Charlottenburg	B-LOC	O	-	0	85	502	825	856
11	)	O	O	-	0	85	502	825	856
12	Die	O	O	-	0	85	505	850	879
13	Gesellschafterin	O	O	-	0	85	505	850	879
14	Sara	B-PER	O	-	0	85	505	850	879
15	Lachmann	I-PER	O	-	0	85	505	850	879
16	heisst	O	O	-	0	85	502	873	904
17	jetzt	O	O	-	0	85	502	873	904
18	Sara	B-PER	O	-	0	85	502	873	904
19	Sussmann	I-PER	O	-	0	85	502	873	904
20	geb	O	O	-	0	85	502	873	904
21	.	O	O	-	0	85	502	873	904
22	Zur	O	O	-	0	259	505	896	925
23	Vertretung	O	O	-	0	259	505	896	925
24	der	O	O	-	0	259	505	896	925
25	Lachmann	B-PER	O	-	0	85	236	898	925
26	.	O	O	-	0	85	236	898	925
0	Gesellschaft	O	O	-	0	85	505	919	951
1	und	O	O	-	0	85	505	919	951
2	zur	O	O	-	0	85	505	919	951
3	Firmenzeichnung	O	O	-	0	85	505	919	951
4	sind	O	O	-	0	85	505	944	973
5	nur	O	O	-	0	85	505	944	973
6	beide	O	O	-	0	85	505	944	973
7	Gesellschafter	O	O	-	0	85	505	944	973
8	gemein	O	O	-	0	85	505	944	973
9	-	O	O	-	0	85	505	944	973
10	schaftlich	O	O	-	0	85	327	967	995
11	ermächtigt	O	O	-	0	85	327	967	995
12	.	O	O	-	0	85	327	967	995
0	Bei	O	O	-	0	111	502	1014	1044
1	No	O	O	-	0	111	502	1014	1044
2	.	O	O	-	0	111	502	1014	1044
0	4708	O	O	-	0	111	502	1014	1044
1	(	O	O	-	0	111	502	1014	1044
2	offene	O	O	-	0	111	502	1014	1044
3	Handelsgesel	O	O	-	0	111	502	1014	1044
4	-	O	O	-	0	111	502	1014	1044
5	schaft	O	O	-	0	87	502	1038	1072
6	S	O	O	-	0	87	502	1038	1072
7	.	O	O	-	0	87	502	1038	1072
8	Lust	B-ORG	O	-	0	87	502	1038	1072
9	jr	O	O	-	0	87	502	1038	1072
10	.	O	O	-	0	87	502	1038	1072
11	Söhne	O	O	-	0	87	502	1038	1072
12	,	O	O	-	0	87	502	1038	1072
13	Char	B-LOC	O	-	0	87	502	1038	1072
14	-	O	O	-	0	87	502	1038	1072
15	lottenburg	O	O	-	0	87	505	1063	1094
16	)	O	O	-	0	87	505	1063	1094
17	:	O	O	-	0	87	505	1063	1094
18	Die	O	O	-	0	87	505	1063	1094
19	Prokura	O	O	-	0	87	505	1063	1094
20	des	O	O	-	0	87	505	1063	1094
21	Benny	B-PER	O	-	0	87	416	1085	1117
22	Haller	I-PER	O	-	0	87	416	1085	1117
23	ist	O	O	-	0	87	416	1085	1117
24	erloschen	O	O	-	0	87	416	1085	1117
25	.	O	O	-	0	87	416	1085	1117
0	Bei	O	O	-	0	111	223	1134	1164
1	No	O	O	-	0	111	223	1134	1164
2	.	O	O	-	0	111	223	1134	1164
0	12038	O	O	-	0	218	502	1134	1164
1	(	O	O	-	0	218	502	1134	1164
2	offene	O	O	-	0	218	502	1134	1164
3	Handelsge	O	O	-	0	218	502	1134	1164
4	-	O	O	-	0	218	502	1134	1164
5	sellschaft	O	O	-	0	90	208	1157	1186
6	Geschw	O	O	-	0	229	358	1157	1186
7	.	O	O	-	0	229	358	1157	1186
0	Schultz	B-PER	O	-	0	383	502	1157	1187
1	.	O	O	-	0	383	502	1157	1187
0	Gerlin	O	O	-	0	90	215	1181	1210
1	)	O	O	-	0	90	215	1181	1210
2	:	O	O	-	0	90	215	1181	1210
3	Die	O	O	-	0	234	505	1180	1211
4	offene	O	O	-	0	234	505	1180	1211
5	Handelsge	O	O	-	0	234	505	1180	1211
6	-	O	O	-	0	234	505	1180	1211
7	sellschaft	O	O	-	0	90	505	1203	1236
8	ist	O	O	-	0	90	505	1203	1236
9	aufgelöst	O	O	-	0	90	505	1203	1236
10	.	O	O	-	0	90	505	1203	1236
0	Inhaber	O	O	-	0	90	505	1203	1236
1	jetzt	O	O	-	0	90	505	1203	1236
2	:	O	O	-	0	90	505	1203	1236
3	Bücherrevisor	O	O	-	0	339	505	1227	1258
4	Paul	B-PER	O	-	0	90	343	1227	1259
5	Hagemann	I-PER	O	-	0	90	343	1227	1259
6	,	O	O	-	0	90	343	1227	1259
7	Berlin	B-LOC	O	-	0	90	213	1251	1280
8	.	O	O	-	0	90	213	1251	1280
0	Der	O	O	-	0	210	507	1251	1282
1	Uebergang	O	O	-	0	210	507	1251	1282
2	der	O	O	-	0	210	507	1251	1282
3	im	O	O	-	0	210	507	1251	1282
4	Betriebe	O	O	-	0	90	507	1275	1307
5	der	O	O	-	0	90	507	1275	1307
6	Gesellschaft	O	O	-	0	90	507	1275	1307
7	begründeten	O	O	-	0	90	507	1275	1307
8	Verbindlichkeiten	O	O	-	0	92	510	1299	1330
9	auf	O	O	-	0	92	510	1299	1330
10	den	O	O	-	0	92	510	1299	1330
11	jetzigen	O	O	-	0	92	510	1299	1330
12	Alleininhaber	O	O	-	0	92	454	1323	1348
13	ist	O	O	-	0	92	454	1323	1348
14	ausgeschlossen	O	O	-	0	92	454	1323	1348
15	.	O	O	-	0	92	454	1323	1348
0	Bei	O	O	-	0	114	507	1370	1400
1	No	O	O	-	0	114	507	1370	1400
2	.	O	O	-	0	114	507	1370	1400
0	18940	O	O	-	0	114	507	1370	1400
1	(	O	O	-	0	114	507	1370	1400
2	Firma	O	O	-	0	114	507	1370	1400
3	S	O	O	-	0	114	507	1370	1400
4	.	O	O	-	0	114	507	1370	1400
5	Micher	O	O	-	0	114	507	1370	1400
6	-	O	O	-	0	114	507	1370	1400
7	soin	O	O	-	0	92	324	1393	1422
8	,	O	O	-	0	92	324	1393	1422
9	Berlin	B-LOC	O	-	0	92	324	1393	1422
10	)	O	O	-	0	92	324	1393	1422
11	:	O	O	-	0	92	324	1393	1422
12	Der	O	O	-	0	334	510	1393	1423
13	Sitz	O	O	-	0	334	510	1393	1423
14	des	O	O	-	0	334	510	1393	1423
15	Geschäfts	O	O	-	0	92	510	1416	1447
16	ist	O	O	-	0	92	510	1416	1447
17	nach	O	O	-	0	92	510	1416	1447
18	Charlottenburg	B-LOC	O	-	0	92	510	1416	1447
19	verlegt	O	O	-	0	92	176	1441	1468
20	.	O	O	-	0	92	176	1441	1468
0	Bei	O	O	-	0	114	505	1490	1518
1	No	O	O	-	0	114	505	1490	1518
2	.	O	O	-	0	114	505	1490	1518
0	25763	O	O	-	0	114	505	1490	1518
1	(	O	O	-	0	114	505	1490	1518
2	offene	O	O	-	0	114	505	1490	1518
3	Handelsge	O	O	-	0	114	505	1490	1518
4	-	O	O	-	0	114	505	1490	1518
5	sellschaft	O	O	-	0	92	507	1510	1543
6	Weinberg	B-ORG	O	-	0	92	507	1510	1543
7	&	O	O	-	0	92	507	1510	1543
8	Gat	B-PER	O	-	0	92	507	1510	1543
9	-	O	O	-	0	92	507	1510	1543
10	mann	O	O	-	0	92	510	1534	1565
11	,	O	O	-	0	92	510	1534	1565
12	Berlin	B-LOC	O	-	0	92	510	1534	1565
13	)	O	O	-	0	92	510	1534	1565
14	:	O	O	-	0	92	510	1534	1565
15	Die	O	O	-	0	92	510	1534	1565
16	Prokura	O	O	-	0	92	510	1534	1565
17	des	O	O	-	0	90	510	1558	1589
18	Kaufmanns	O	O	-	0	90	510	1558	1589
19	Robert	B-PER	O	-	0	90	510	1558	1589
20	Nathan	I-PER	O	-	0	90	510	1558	1589
21	ist	O	O	-	0	90	510	1558	1589
22	erloschen	O	O	-	0	92	210	1582	1608
23	.	O	O	-	0	92	210	1582	1608
0	29116	O	O	-	0	255	351	1632	1659
1	(	O	O	-	0	346	505	1632	1659
2	offene	O	O	-	0	346	505	1632	1659
3	Han	O	O	-	0	346	505	1632	1659
4	-	O	O	-	0	346	505	1632	1659
5	Bei	O	O	-	0	115	249	1634	1659
6	No	O	O	-	0	115	249	1634	1659
7	.	O	O	-	0	115	249	1634	1659
0	Ploto	O	O	-	0	295	507	1652	1683
1	-	O	O	-	0	295	507	1652	1683
2	Kanst	O	O	-	0	295	507	1652	1683
3	delsgesellschaft	O	O	-	0	92	279	1653	1683
4	Schmoll	O	O	-	0	92	279	1676	1705
5	&	O	O	-	0	92	279	1676	1705
6	2	O	O	-	0	274	291	1677	1704
7	Sichauff	O	O	-	0	286	507	1676	1707
8	,	O	O	-	0	286	507	1676	1707
9	Chan	O	O	-	0	286	507	1676	1707
10	-	O	O	-	0	286	507	1676	1707
11	Die	O	O	-	0	280	510	1700	1729
12	Gesellschaft	O	O	-	0	280	510	1700	1729
13	ist	O	O	-	0	280	510	1700	1729
14	lottenburg	B-LOC	O	-	0	92	285	1701	1729
15	)	O	O	-	0	92	285	1701	1729
16	:	O	O	-	0	92	285	1701	1729
17	aufgelöst	O	O	-	0	92	507	1724	1754
18	.	O	O	-	0	92	507	1724	1754
0	Die	O	O	-	0	92	507	1724	1754
1	Firma	O	O	-	0	92	507	1724	1754
2	lautet	O	O	-	0	92	507	1724	1754
3	jetzt	O	O	-	0	92	507	1724	1754
4	Ploto	O	O	-	0	92	507	1746	1776
5	-	O	O	-	0	92	507	1746	1776
6	Kunst	O	O	-	0	92	507	1746	1776
7	Paul	B-PER	O	-	0	92	507	1746	1776
8	Siclaff	I-PER	O	-	0	92	507	1746	1776
9	.	O	O	-	0	92	507	1746	1776
0	Inhaber	O	O	-	0	92	404	1770	1797
1	jetzt	O	O	-	0	92	404	1770	1797
2	:	O	O	-	0	92	404	1770	1797
3	Paul	B-PER	O	-	0	92	404	1770	1797
4	Sielaff	I-PER	O	-	0	92	404	1770	1797
5	.	O	O	-	0	92	404	1770	1797
0	Gelöscht	O	O	-	0	118	488	1819	1848
1	die	O	O	-	0	118	488	1819	1848
2	Firma	O	O	-	0	118	488	1819	1848
3	in	O	O	-	0	118	488	1819	1848
4	Berlin	B-LOC	O	-	0	118	488	1819	1848
5	:	O	O	-	0	118	488	1819	1848
6	No	O	O	-	0	116	505	1843	1872
7	.	O	O	-	0	116	505	1843	1872
8	28762	O	O	-	0	116	505	1843	1872
9	.	O	O	-	0	116	505	1843	1872
10	Osker	B-PER	O	-	0	116	505	1843	1872
11	Trommer	I-PER	O	-	0	116	505	1843	1872
12	Vertreter	O	O	-	0	94	505	1866	1896
13	der	O	O	-	0	94	505	1866	1896
14	Sirona	B-ORG	O	-	0	94	505	1866	1896
15	-	O	O	-	0	94	505	1866	1896
16	Werke	O	O	-	0	94	505	1866	1896
17	Nierstein	B-LOC	O	-	0	94	318	1888	1917
18	a	I-LOC	O	-	0	94	318	1888	1917
19	.	I-LOC	O	-	0	94	318	1888	1917
20	R	I-LOC	O	-	0	94	318	1888	1917
21	.	O	O	-	0	94	318	1888	1917
22	Berlin	B-LOC	O	-	0	118	435	1915	1944
23	,	O	O	-	0	118	435	1915	1944
24	den	O	O	-	0	118	435	1915	1944
25	27	O	O	-	0	118	435	1915	1944
26	.	O	O	-	0	118	435	1915	1944
16	30493	O	O	-	0	118	510	2165	2195
17	.	O	O	-	0	118	510	2165	2195
18	Offene	O	O	-	0	118	510	2165	2195
19	Handelsgesell	O	O	-	0	118	510	2165	2195
20	-	O	O	-	0	118	510	2165	2195
21	schaft	O	O	-	0	94	510	2186	2219
22	Brösel	B-ORG	O	-	0	94	510	2186	2219
23	&	I-ORG	O	-	0	94	510	2186	2219
24	Scholz	B-PER	O	-	0	94	510	2186	2219
25	Dach	O	O	-	0	94	510	2186	2219
26	-	O	O	-	0	94	510	2186	2219
27	Geckungsgeschäft	O	O	-	0	94	379	2210	2241
28	,	O	O	-	0	94	379	2210	2241
29	Berlin	B-LOC	O	-	0	402	510	2212	2241
30	.	O	O	-	0	402	510	2212	2241
0	Gesellschafter	O	O	-	0	94	510	2234	2267
1	:	O	O	-	0	94	510	2234	2267
2	Julius	B-PER	O	-	0	94	510	2234	2267
3	Brösel	I-PER	O	-	0	94	510	2234	2267
4	,	O	O	-	0	94	510	2234	2267
5	Dach	O	O	-	0	94	510	2234	2267
6	-	O	O	-	0	94	510	2234	2267
7	deckermeister	O	O	-	0	94	266	2258	2288
8	,	O	O	-	0	94	266	2258	2288
9	Berlin	B-LOC	O	-	0	300	404	2259	2288
10	,	O	O	-	0	300	404	2259	2288
11	Georg	B-PER	O	-	0	439	512	2260	2289
12	Scholz	I-PER	O	-	0	94	512	2281	2312
13	.	O	O	-	0	94	512	2281	2312
0	Architekt	O	O	-	0	94	512	2281	2312
1	,	O	O	-	0	94	512	2281	2312
2	Rixdorf	B-LOC	O	-	0	94	512	2281	2312
3	.	O	O	-	0	94	512	2281	2312
0	Zur	O	O	-	0	94	510	2328	2360
1	Vertretung	O	O	-	0	94	510	2328	2360
2	der	O	O	-	0	94	510	2328	2360
3	Ge	O	O	-	0	94	510	2328	2360
4	-	O	O	-	0	94	510	2328	2360
5	sellschaft	O	O	-	0	94	507	2353	2384
6	sind	O	O	-	0	94	507	2353	2384
7	nur	O	O	-	0	94	507	2353	2384
8	beide	O	O	-	0	94	507	2353	2384
9	Gesell	O	O	-	0	94	507	2353	2384
10	-	O	O	-	0	94	507	2353	2384
11	schafter	O	O	-	0	94	507	2377	2405
12	gemeinschaftlich	O	O	-	0	94	507	2377	2405
13	ermächtigt	O	O	-	0	94	507	2377	2405
14	Bei	O	O	-	0	118	510	2427	2456
15	No	O	O	-	0	118	510	2427	2456
16	.	O	O	-	0	118	510	2427	2456
0	14574	O	O	-	0	118	510	2427	2456
1	(	O	O	-	0	118	510	2427	2456
2	offene	O	O	-	0	118	510	2427	2456
3	Handelsgesell	O	O	-	0	118	510	2427	2456
4	-	O	O	-	0	118	510	2427	2456
5	schaft	O	O	-	0	94	510	2449	2480
6	L	O	O	-	0	94	510	2449	2480
7	.	O	O	-	0	94	510	2449	2480
8	Keth	O	O	-	0	94	510	2449	2480
9	&	O	O	-	0	94	510	2449	2480
10	Co	O	O	-	0	94	510	2449	2480
11	.	O	O	-	0	94	510	2449	2480
0	Zur	O	O	-	0	239	512	2545	2574
1	Vertretung	O	O	-	0	239	512	2545	2574
2	der	O	O	-	0	239	512	2545	2574
3	Ge	O	O	-	0	239	512	2545	2574
4	-	O	O	-	0	239	512	2545	2574
5	sellschaft	O	O	-	0	94	512	2567	2600
6	ist	O	O	-	0	94	512	2567	2600
7	jeder	O	O	-	0	94	512	2567	2600
8	Gesellschafter	O	O	-	0	94	512	2567	2600
9	für	O	O	-	0	94	512	2567	2600
10	sich	O	O	-	0	94	346	2591	2619
11	allein	O	O	-	0	94	346	2591	2619
12	ermächtigt	O	O	-	0	94	346	2591	2619
13	.	O	O	-	0	94	346	2591	2619
0	Bei	O	O	-	0	118	512	2640	2672
1	No	O	O	-	0	118	512	2640	2672
2	.	O	O	-	0	118	512	2640	2672
0	22552	B-LOC	O	-	0	118	512	2640	2672
1	(	O	O	-	0	118	512	2640	2672
2	Firma	O	O	-	0	118	512	2640	2672
3	Anton	B-PER	O	-	0	118	512	2640	2672
4	Sitz	O	O	-	0	378	510	2664	2693
5	jetzt	O	O	-	0	378	510	2664	2693
6	Meller	O	O	-	0	97	207	2664	2694
7	,	O	O	-	0	97	207	2664	2694
8	Berlin	B-LOC	O	-	0	229	382	2663	2697
9	)	O	O	-	0	229	382	2663	2697
10	:	O	O	-	0	229	382	2663	2697
11	Charlottenburg	B-LOC	O	-	0	97	337	2687	2717
12	.	O	O	-	0	97	337	2687	2717
0	Gelöscht	O	O	-	0	118	502	2736	2769
1	die	O	O	-	0	118	502	2736	2769
2	Firma	O	O	-	0	118	502	2736	2769
3	zu	O	O	-	0	118	502	2736	2769
4	Berlin	B-LOC	O	-	0	118	502	2736	2769
5	No	O	O	-	0	118	438	2759	2790
6	.	O	O	-	0	118	438	2759	2790
0	17098	O	O	-	0	118	438	2759	2790
1	Krohn	O	O	-	0	118	438	2759	2790
2	&	O	O	-	0	118	438	2759	2790
3	Co	O	O	-	0	118	438	2759	2790
4	.	O	O	-	0	118	438	2759	2790
5	Berlin	B-LOC	O	-	0	118	438	2784	2811
6	,	O	O	-	0	118	438	2784	2811
7	den	O	O	-	0	118	438	2784	2811
8	27	O	O	-	0	118	438	2784	2811
9	.	O	O	-	0	118	438	2784	2811
0	Am	O	O	-	0	118	505	2980	3009
1	26	O	O	-	0	118	505	2980	3009
2	.	O	O	-	0	118	505	2980	3009
3	Juni	O	O	-	0	118	505	2980	3009
4	1907	O	O	-	0	118	505	2980	3009
5	ist	O	O	-	0	118	505	2980	3009
6	eingetragen	O	O	-	0	118	505	2980	3009
7	:	O	O	-	0	118	505	2980	3009
8	Bei	O	O	-	0	116	250	3005	3033
9	No	O	O	-	0	116	250	3005	3033
10	.	O	O	-	0	116	250	3005	3033
0	64	O	O	-	0	116	250	3005	3033
1	Grunderwerbs	B-ORG	O	-	0	116	488	3029	3059
2	-	O	O	-	0	116	488	3029	3059
3	und	O	O	-	0	116	488	3029	3059
4	Bau	B-ORG	O	-	0	116	488	3029	3059
5	-	O	O	-	0	116	488	3029	3059
6	Gesellschaft	O	O	-	0	133	476	3053	3083
7	zu	O	O	-	0	133	476	3053	3083
8	Berlin	B-LOC	O	-	0	133	476	3053	3083
9	mit	O	O	-	0	94	416	3077	3104
10	dem	O	O	-	0	94	416	3077	3104
11	Sitze	O	O	-	0	94	416	3077	3104
12	zu	O	O	-	0	94	416	3077	3104
13	Berlin	B-LOC	O	-	0	94	416	3077	3104
14	:	O	O	-	0	94	416	3077	3104
15	durch	O	O	-	0	599	927	577	608
16	die	O	O	-	0	599	927	577	608
17	Generalversamm	O	O	-	0	599	927	577	608
18	-	O	O	-	0	599	927	577	608
19	2	O	O	-	0	578	603	580	606
20	Die	O	O	-	0	531	583	580	609
21	tung	O	O	-	0	512	583	601	631
22	der	O	O	-	0	582	930	602	631
23	Aktionäre	O	O	-	0	582	930	602	631
24	am	O	O	-	0	582	930	602	631
25	11	O	O	-	0	582	930	602	631
26	.	O	O	-	0	582	930	602	631
27	Mai	O	O	-	0	582	930	602	631
28	1907	O	O	-	0	514	930	625	656
29	beschlossene	O	O	-	0	514	930	625	656
30	Aenderung	O	O	-	0	514	930	625	656
31	der	O	O	-	0	514	930	625	656
32	Satzung	O	O	-	0	514	610	650	678
33	.	O	O	-	0	514	610	650	678
0	Bei	O	O	-	0	532	692	719	749
1	No	O	O	-	0	532	692	719	749
2	.	O	O	-	0	532	692	719	749
0	1290	O	O	-	0	532	692	719	749
1	Wayss	B-PER	O	-	0	526	918	743	774
2	&	O	O	-	0	526	918	743	774
3	Freytag	B-PER	O	-	0	526	918	743	774
4	,	O	O	-	0	526	918	743	774
5	Aktien	O	O	-	0	526	918	743	774
6	-	O	O	-	0	526	918	743	774
7	gesellschaft	O	O	-	0	630	817	768	796
8	nit	O	O	-	0	517	930	791	821
9	dem	O	O	-	0	517	930	791	821
10	Sitze	O	O	-	0	517	930	791	821
11	zu	O	O	-	0	517	930	791	821
12	Neustadt	B-LOC	O	-	0	517	930	791	821
13	an	I-LOC	O	-	0	517	930	791	821
14	der	I-LOC	O	-	0	517	930	813	845
15	Haardt	I-LOC	O	-	0	517	930	813	845
16	und	O	O	-	0	517	930	813	845
17	Zweignieder	O	O	-	0	517	930	813	845
18	-	O	O	-	0	517	930	813	845
19	fassung	O	O	-	0	514	756	837	865
20	zu	O	O	-	0	514	756	837	865
21	Berlin	B-LOC	O	-	0	514	756	837	865
22	:	O	O	-	0	514	756	837	865
23	Nach	O	O	-	0	535	927	861	892
24	dem	O	O	-	0	535	927	861	892
25	Beschluss	O	O	-	0	535	927	861	892
26	der	O	O	-	0	535	927	861	892
27	General	O	O	-	0	535	927	861	892
28	-	O	O	-	0	535	927	861	892
29	versammlung	O	O	-	0	517	932	883	916
30	vom	O	O	-	0	517	932	883	916
31	16	O	O	-	0	517	932	883	916
32	.	O	O	-	0	517	932	883	916
33	April	O	O	-	0	517	932	883	916
34	1907	O	O	-	0	517	932	883	916
35	soll	O	O	-	0	517	932	883	916
36	nach	O	O	-	0	517	930	909	939
37	Inhalt	O	O	-	0	517	930	909	939
38	des	O	O	-	0	517	930	909	939
39	Protokolles	O	O	-	0	517	930	909	939
40	das	O	O	-	0	517	930	909	939
41	Grund	O	O	-	0	517	930	909	939
42	-	O	O	-	0	517	930	909	939
43	kapital	O	O	-	0	517	930	931	964
44	um	O	O	-	0	517	930	931	964
45	1	O	O	-	0	517	930	931	964
46	000	O	O	-	0	517	930	931	964
47	000	O	O	-	0	517	930	931	964
48	ℳ	O	O	-	0	517	930	931	964
49	erhöht	O	O	-	0	517	930	931	964
50	werden	O	O	-	0	517	930	931	964
51	Bei	O	O	-	0	536	680	1005	1031
52	No	O	O	-	0	536	680	1005	1031
53	.	O	O	-	0	536	680	1005	1031
0	980	O	O	-	0	536	680	1005	1031
1	Leipziger	B-ORG	O	-	0	537	913	1026	1060
2	Buchbinderei	I-ORG	O	-	0	537	913	1026	1060
3	-	O	O	-	0	537	913	1026	1060
4	Actiengesellschaft	O	O	-	0	538	913	1051	1080
5	vorm	O	O	-	0	538	913	1051	1080
6	.	O	O	-	0	538	913	1051	1080
0	Gustav	B-PER	O	-	0	597	858	1074	1104
1	Fritzsche	I-PER	O	-	0	597	858	1074	1104
2	mit	O	O	-	0	519	930	1098	1129
3	dem	O	O	-	0	519	930	1098	1129
4	Sitze	O	O	-	0	519	930	1098	1129
5	zu	O	O	-	0	519	930	1098	1129
6	Leipzig	B-LOC	O	-	0	519	930	1098	1129
7	-	O	O	-	0	519	930	1098	1129
8	Reud	O	O	-	0	519	930	1098	1129
9	-	O	O	-	0	519	930	1098	1129
10	nitz	O	O	-	0	519	932	1123	1153
11	und	O	O	-	0	519	932	1123	1153
12	Zweigniederlassung	O	O	-	0	519	932	1123	1153
13	zu	O	O	-	0	519	932	1123	1153
14	Schöneberg	B-LOC	O	-	0	519	838	1146	1176
15	bei	O	O	-	0	519	838	1146	1176
16	Berlin	B-LOC	O	-	0	519	838	1146	1176
17	:	O	O	-	0	519	838	1146	1176
18	Der	O	O	-	0	538	932	1173	1200
19	Beschluss	O	O	-	0	538	932	1173	1200
20	der	O	O	-	0	538	932	1173	1200
21	Generalversamm	O	O	-	0	538	932	1173	1200
22	-	O	O	-	0	538	932	1173	1200
23	tung	O	O	-	0	519	932	1193	1225
24	vom	O	O	-	0	519	932	1193	1225
25	5	O	O	-	0	519	932	1193	1225
26	.	O	O	-	0	519	932	1193	1225
27	März	O	O	-	0	519	932	1193	1225
28	1907	O	O	-	0	519	932	1193	1225
29	ist	O	O	-	0	519	932	1193	1225
30	hinsichtlich	O	O	-	0	519	932	1193	1225
31	der	O	O	-	0	519	932	1216	1248
32	Erhöhung	O	O	-	0	519	932	1216	1248
33	durchgeführt	O	O	-	0	519	932	1216	1248
34	;	O	O	-	0	519	932	1216	1248
35	das	O	O	-	0	519	932	1216	1248
36	Grund	O	O	-	0	519	932	1216	1248
37	-	O	O	-	0	519	932	1216	1248
38	Kapital	O	O	-	0	519	882	1241	1269
39	beträgt	O	O	-	0	519	882	1241	1269
40	jetzt	O	O	-	0	519	882	1241	1269
41	1	O	O	-	0	519	882	1241	1269
42	432	O	O	-	0	519	882	1241	1269
43	0000	O	O	-	0	519	882	1241	1269
44	ℳ	O	O	-	0	519	882	1241	1269
45	.	O	O	-	0	519	882	1241	1269
46	Als	O	O	-	0	543	930	1267	1296
47	nicht	O	O	-	0	543	930	1267	1296
48	einzutragen	O	O	-	0	543	930	1267	1296
49	wird	O	O	-	0	543	930	1267	1296
50	bekann	O	O	-	0	543	930	1267	1296
51	gemacht	O	O	-	0	522	620	1290	1320
52	:	O	O	-	0	522	620	1290	1320
53	Auf	O	O	-	0	541	932	1312	1342
54	die	O	O	-	0	541	932	1312	1342
55	Grundkapitalserhöhung	O	O	-	0	541	932	1312	1342
56	wer	O	O	-	0	541	932	1312	1342
57	-	O	O	-	0	541	932	1312	1342
58	len	O	O	-	0	522	932	1334	1368
59	600	O	O	-	0	522	932	1334	1368
60	je	O	O	-	0	522	932	1334	1368
61	auf	O	O	-	0	522	932	1334	1368
62	den	O	O	-	0	522	932	1334	1368
63	Inhaber	O	O	-	0	522	932	1334	1368
64	und	O	O	-	0	522	932	1334	1368
65	über	O	O	-	0	522	932	1334	1368
66	1000	O	O	-	0	522	932	1334	1368
67	Mark	O	O	-	0	519	934	1360	1392
68	lautende	O	O	-	0	519	934	1360	1392
69	Aktien	O	O	-	0	519	934	1360	1392
70	ausgegeben	O	O	-	0	519	934	1360	1392
71	zum	O	O	-	0	519	934	1360	1392
72	Nennbetrage	O	O	-	0	522	934	1383	1416
73	zuzüglich	O	O	-	0	522	934	1383	1416
74	des	O	O	-	0	522	934	1383	1416
75	Aktien	O	O	-	0	522	934	1383	1416
76	-	O	O	-	0	522	934	1383	1416
77	stempels	O	O	-	0	522	932	1407	1440
78	und	O	O	-	0	522	932	1407	1440
79	4	O	O	-	0	522	932	1407	1440
80	%	O	O	-	0	522	932	1407	1440
81	Stückzinsen	O	O	-	0	522	932	1407	1440
82	seit	O	O	-	0	522	932	1407	1440
83	1	O	O	-	0	522	934	1430	1461
84	.	O	O	-	0	522	934	1430	1461
85	Dezember	O	O	-	0	522	934	1430	1461
86	1906	O	O	-	0	522	934	1430	1461
87	,	O	O	-	0	522	934	1430	1461
88	die	O	O	-	0	522	934	1430	1461
89	für	O	O	-	0	522	934	1430	1461
90	das	O	O	-	0	522	934	1430	1461
91	Ge	O	O	-	0	522	934	1430	1461
92	-	O	O	-	0	522	934	1430	1461
93	schäftsjahr	O	O	-	0	519	934	1454	1486
94	1906	O	O	-	0	519	934	1454	1486
95	am	O	O	-	0	519	934	1454	1486
96	Gewinn	O	O	-	0	519	934	1454	1486
97	zur	O	O	-	0	519	934	1454	1486
98	Hälfte	O	O	-	0	519	934	1478	1509
99	teilnehmen	O	O	-	0	519	934	1478	1509
100	;	O	O	-	0	519	934	1478	1509
101	diese	O	O	-	0	519	934	1478	1509
102	Aktien	O	O	-	0	519	934	1478	1509
103	sind	O	O	-	0	519	934	1478	1509
104	Vorzugsaktien	O	O	-	0	519	934	1502	1534
105	;	O	O	-	0	519	934	1502	1534
106	sie	O	O	-	0	519	934	1502	1534
107	erhalten	O	O	-	0	519	934	1502	1534
108	vorweg	O	O	-	0	519	934	1502	1534
109	bis	O	O	-	0	519	934	1526	1557
110	zu	O	O	-	0	519	934	1526	1557
111	6	O	O	-	0	519	934	1526	1557
112	%	O	O	-	0	519	934	1526	1557
113	Gewinnanteil	O	O	-	0	519	934	1526	1557
114	und	O	O	-	0	519	934	1526	1557
115	im	O	O	-	0	519	934	1526	1557
116	Falle	O	O	-	0	519	934	1526	1557
117	der	O	O	-	0	522	934	1550	1584
118	Liquidation	O	O	-	0	522	934	1550	1584
119	ihren	O	O	-	0	522	934	1550	1584
120	Nennbetrag	O	O	-	0	522	934	1550	1584
121	Das	O	O	-	0	621	932	1573	1606
122	gesamte	O	O	-	0	621	932	1573	1606
123	Grundkapital	O	O	-	0	621	932	1573	1606
124	voraus	O	O	-	0	519	627	1576	1605
125	.	O	O	-	0	519	627	1576	1605
126	zerfällt	O	O	-	0	519	932	1597	1629
127	jetzt	O	O	-	0	519	932	1597	1629
128	in	O	O	-	0	519	932	1597	1629
129	1432	O	O	-	0	519	932	1597	1629
130	je	O	O	-	0	519	932	1597	1629
131	auf	O	O	-	0	519	932	1597	1629
132	den	O	O	-	0	519	932	1597	1629
133	In	O	O	-	0	519	932	1597	1629
134	-	O	O	-	0	519	932	1597	1629
135	haber	O	O	-	0	519	932	1621	1651
136	und	O	O	-	0	519	932	1621	1651
137	über	O	O	-	0	519	932	1621	1651
138	1000	O	O	-	0	519	932	1621	1651
139	ℳ	O	O	-	0	519	932	1621	1651
140	lautende	O	O	-	0	519	932	1621	1651
141	800	O	O	-	0	732	932	1643	1672
142	Stamm	O	O	-	0	732	932	1643	1672
143	-	O	O	-	0	732	932	1643	1672
144	und	O	O	-	0	732	932	1643	1672
145	Aktien	O	O	-	0	524	736	1645	1675
146	,	O	O	-	0	524	736	1645	1675
147	darunter	O	O	-	0	524	736	1645	1675
148	300	O	O	-	0	524	726	1668	1698
149	Vorzugsaktien	O	O	-	0	524	726	1668	1698
150	.	O	O	-	0	524	726	1668	1698
0	Unter	O	O	-	0	543	723	1738	1769
1	No	O	O	-	0	543	723	1738	1769
2	.	O	O	-	0	543	723	1738	1769
0	4501	O	O	-	0	543	723	1738	1769
1	:	O	O	-	0	543	723	1738	1769
2	Berliner	B-ORG	O	-	0	550	908	1764	1792
3	Victoriamühle	I-ORG	O	-	0	550	908	1764	1792
4	Akctiengesellschaft	I-ORG	O	-	0	589	872	1787	1814
5	mit	O	O	-	0	522	841	1812	1838
6	dem	O	O	-	0	522	841	1812	1838
7	Sitze	O	O	-	0	522	841	1812	1838
8	zu	O	O	-	0	522	841	1812	1838
9	Berlin	B-LOC	O	-	0	522	841	1812	1838
10	:	O	O	-	0	522	841	1812	1838
11	Gegenstand	O	O	-	0	541	932	1836	1866
12	des	O	O	-	0	541	932	1836	1866
13	Unternehmens	O	O	-	0	541	932	1836	1866
14	:	O	O	-	0	541	932	1836	1866
15	Be	O	O	-	0	541	932	1836	1866
16	-	O	O	-	0	541	932	1836	1866
17	rieb	O	O	-	0	524	934	1857	1889
18	des	O	O	-	0	524	934	1857	1889
19	Müllereigewerbes	O	O	-	0	524	934	1857	1889
20	,	O	O	-	0	524	934	1857	1889
21	insbeson	O	O	-	0	524	934	1857	1889
22	-	O	O	-	0	524	934	1857	1889
23	dere	O	O	-	0	524	934	1883	1912
24	Erwerb	O	O	-	0	524	934	1883	1912
25	der	O	O	-	0	524	934	1883	1912
26	Geschäftsanteile	O	O	-	0	524	934	1883	1912
27	der	O	O	-	0	524	934	1883	1912
28	„	O	O	-	0	524	937	1905	1938
29	Berliner	B-ORG	O	-	0	524	937	1905	1938
30	Victoriamühle	I-ORG	O	-	0	524	937	1905	1938
31	Gesellschaft	I-ORG	O	-	0	524	937	1905	1938
32	mit	I-ORG	O	-	0	522	937	1929	1962
33	beschränkter	I-ORG	O	-	0	522	937	1929	1962
34	Haftung	I-ORG	O	-	0	522	937	1929	1962
35	“	O	O	-	0	522	937	1929	1962
36	zu	O	O	-	0	522	937	1929	1962
37	Berlin	B-LOC	O	-	0	522	937	1929	1962
38	und	O	O	-	0	522	937	1953	1983
39	Betrieb	O	O	-	0	522	937	1953	1983
40	der	O	O	-	0	522	937	1953	1983
41	unter	O	O	-	0	522	937	1953	1983
42	dieser	O	O	-	0	522	937	1953	1983
43	Firma	O	O	-	0	522	937	1953	1983
44	in	O	O	-	0	522	934	1977	2007
45	Berlin	B-LOC	O	-	0	522	934	1977	2007
46	,	O	O	-	0	522	934	1977	2007
47	Schlesischestrasse	B-LOC	O	-	0	522	934	1977	2007
48	38	I-LOC	O	-	0	522	934	1977	2007
49	.	O	O	-	0	522	934	1977	2007
50	be	O	O	-	0	522	934	1977	2007
51	-	O	O	-	0	522	934	1977	2007
52	stehenden	O	O	-	0	522	934	2001	2031
53	Victoria	B-ORG	O	-	0	522	934	2001	2031
54	-	O	O	-	0	522	934	2001	2031
55	Mühle	O	O	-	0	522	934	2001	2031
56	,	O	O	-	0	522	934	2001	2031
57	einschliess	O	O	-	0	522	934	2001	2031
58	-	O	O	-	0	522	934	2001	2031
59	lich	O	O	-	0	522	934	2025	2055
60	aller	O	O	-	0	522	934	2025	2055
61	hiermit	O	O	-	0	522	934	2025	2055
62	unmittelbar	O	O	-	0	522	934	2025	2055
63	oder	O	O	-	0	522	934	2025	2055
64	mittelbar	O	O	-	0	524	937	2049	2080
65	in	O	O	-	0	524	937	2049	2080
66	Verbindung	O	O	-	0	524	937	2049	2080
67	stehenden	O	O	-	0	524	937	2049	2080
68	Hilfs	O	O	-	0	526	819	2073	2102
69	-	O	O	-	0	526	819	2073	2102
70	und	O	O	-	0	526	819	2073	2102
71	Nebengeschäfte	O	O	-	0	526	819	2073	2102
72	.	O	O	-	0	526	819	2073	2102
0	Grundkapital	O	O	-	0	541	694	2097	2126
1	:	O	O	-	0	541	694	2097	2126
2	1	O	O	-	0	646	817	2121	2148
3	500	O	O	-	0	646	817	2121	2148
4	000	O	O	-	0	646	817	2121	2148
5	Mark	O	O	-	0	646	817	2121	2148
6	.	O	O	-	0	646	817	2121	2148
0	Vorstand	O	O	-	0	546	932	2145	2177
1	:	O	O	-	0	546	932	2145	2177
2	Joseph	B-PER	O	-	0	546	932	2145	2177
3	Eyck	I-PER	O	-	0	546	932	2145	2177
4	,	O	O	-	0	546	932	2145	2177
5	Direktor	O	O	-	0	546	932	2145	2177
6	Berlin	B-LOC	O	-	0	524	613	2169	2196
7	.	O	O	-	0	524	613	2169	2196
0	Aktiengesellschaft	B-ORG	O	-	0	546	747	2193	2220
1	Der	O	O	-	0	543	937	2217	2247
2	Gesellschaftsvertrag	O	O	-	0	543	937	2217	2247
3	ist	O	O	-	0	543	937	2217	2247
4	am	O	O	-	0	543	937	2217	2247
5	28	O	O	-	0	524	939	2238	2269
6	.	O	O	-	0	524	939	2238	2269
7	März	O	O	-	0	524	939	2238	2269
8	1907	O	O	-	0	524	939	2238	2269
9	festgestellt	O	O	-	0	524	939	2238	2269
10	,	O	O	-	0	524	939	2238	2269
11	am	O	O	-	0	524	939	2238	2269
12	22	O	O	-	0	524	939	2238	2269
13	.	O	O	-	0	524	939	2238	2269
14	Juni	O	O	-	0	524	939	2238	2269
15	1907	O	O	-	0	524	682	2264	2292
16	geändert	O	O	-	0	524	682	2264	2292
17	.	O	O	-	0	524	682	2264	2292
0	Nach	O	O	-	0	543	939	2287	2319
1	ihm	O	O	-	0	543	939	2287	2319
2	wird	O	O	-	0	543	939	2287	2319
3	die	O	O	-	0	543	939	2287	2319
4	Gesellschaft	O	O	-	0	543	939	2287	2319
5	vertreten	O	O	-	0	524	939	2310	2342
6	,	O	O	-	0	524	939	2310	2342
7	sofern	O	O	-	0	524	939	2310	2342
8	der	O	O	-	0	524	939	2310	2342
9	Vorstand	O	O	-	0	524	939	2310	2342
10	aus	O	O	-	0	524	939	2310	2342
11	nehreren	O	O	-	0	526	937	2336	2367
12	Mitgliedern	O	O	-	0	526	937	2336	2367
13	besteht	O	O	-	0	526	937	2336	2367
14	,	O	O	-	0	526	937	2336	2367
15	ge	O	O	-	0	526	937	2336	2367
16	-	O	O	-	0	526	937	2336	2367
17	meinschaftlich	O	O	-	0	526	937	2358	2391
18	von	O	O	-	0	526	937	2358	2391
19	zwei	O	O	-	0	526	937	2358	2391
20	Mitgliedern	O	O	-	0	526	937	2358	2391
21	des	O	O	-	0	524	937	2382	2413
22	Vorstandes	O	O	-	0	524	937	2382	2413
23	oder	O	O	-	0	524	937	2382	2413
24	von	O	O	-	0	524	937	2382	2413
25	einem	O	O	-	0	524	937	2382	2413
26	Mit	O	O	-	0	524	937	2382	2413
27	-	O	O	-	0	524	937	2382	2413
28	gliede	O	O	-	0	524	937	2406	2436
29	des	O	O	-	0	524	937	2406	2436
30	Vorstandes	O	O	-	0	524	937	2406	2436
31	und	O	O	-	0	524	937	2406	2436
32	einem	O	O	-	0	524	937	2406	2436
33	Prokuristen	O	O	-	0	524	660	2430	2458
34	.	O	O	-	0	524	660	2430	2458
0	Stellvertretende	O	O	-	0	546	939	2458	2486
1	Vorstandsmitglieder	O	O	-	0	546	939	2458	2486
2	stehen	O	O	-	0	526	939	2478	2511
3	bezüglich	O	O	-	0	526	939	2478	2511
4	der	O	O	-	0	526	939	2478	2511
5	Vertretungs	O	O	-	0	526	939	2478	2511
6	-	O	O	-	0	526	939	2478	2511
7	befugnis	O	O	-	0	524	939	2502	2534
8	den	O	O	-	0	524	939	2502	2534
9	ordentlichen	O	O	-	0	524	939	2502	2534
10	Mitgliedern	O	O	-	0	524	939	2502	2534
11	Als	O	O	-	0	618	942	2527	2556
12	nicht	O	O	-	0	618	942	2527	2556
13	einzutragen	O	O	-	0	618	942	2527	2556
14	wird	O	O	-	0	618	942	2527	2556
15	gleich	O	O	-	0	526	615	2528	2558
16	.	O	O	-	0	526	615	2528	2558
17	bekannt	O	O	-	0	526	721	2551	2578
18	gemacht	O	O	-	0	526	721	2551	2578
19	:	O	O	-	0	526	721	2551	2578
20	Das	O	O	-	0	544	942	2576	2606
21	Grundkapital	O	O	-	0	544	942	2576	2606
22	zerfällt	O	O	-	0	544	942	2576	2606
23	in	O	O	-	0	544	942	2576	2606
24	1500	O	O	-	0	544	942	2576	2606
25	je	O	O	-	0	544	942	2576	2606
26	auf	O	O	-	0	524	939	2598	2628
27	den	O	O	-	0	524	939	2598	2628
28	Inhaber	O	O	-	0	524	939	2598	2628
29	und	O	O	-	0	524	939	2598	2628
30	über	O	O	-	0	524	939	2598	2628
31	1000	O	O	-	0	524	939	2598	2628
32	ℳ	O	O	-	0	524	939	2598	2628
33	die	O	O	-	0	738	939	2622	2651
34	zum	O	O	-	0	738	939	2622	2651
35	Nenn	O	O	-	0	738	939	2622	2651
36	-	O	O	-	0	738	939	2622	2651
37	autende	O	O	-	0	526	721	2622	2652
38	Aktien	O	O	-	0	526	721	2622	2652
39	,	O	O	-	0	526	721	2622	2652
40	9	O	O	-	0	717	743	2625	2651
41	betrage	O	O	-	0	524	939	2646	2678
42	ausgegeben	O	O	-	0	524	939	2646	2678
43	werden	O	O	-	0	524	939	2646	2678
44	.	O	O	-	0	524	939	2646	2678
0	Der	O	O	-	0	524	939	2646	2678
1	Vor	O	O	-	0	524	939	2646	2678
2	-	O	O	-	0	524	939	2646	2678
3	stand	O	O	-	0	524	942	2671	2702
4	besteht	O	O	-	0	524	942	2671	2702
5	je	O	O	-	0	524	942	2671	2702
6	nach	O	O	-	0	524	942	2671	2702
7	Bestimmung	O	O	-	0	524	942	2671	2702
8	des	O	O	-	0	524	942	2694	2724
9	Aufsichtsrates	O	O	-	0	524	942	2694	2724
10	aus	O	O	-	0	524	942	2694	2724
11	einer	O	O	-	0	524	942	2694	2724
12	oder	O	O	-	0	524	942	2694	2724
13	aus	O	O	-	0	524	942	2694	2724
14	mehreren	O	O	-	0	524	942	2718	2748
15	vom	O	O	-	0	524	942	2718	2748
16	Aufsichtsrate	O	O	-	0	524	942	2718	2748
17	zu	O	O	-	0	524	942	2718	2748
18	be	O	O	-	0	524	942	2718	2748
19	-	O	O	-	0	524	942	2718	2748
20	stellenden	O	O	-	0	524	942	2742	2771
21	Personen	O	O	-	0	524	942	2742	2771
22	.	O	O	-	0	524	942	2742	2771
0	Der	O	O	-	0	524	942	2742	2771
1	Aufsichts	O	O	-	0	524	942	2742	2771
2	-	O	O	-	0	524	942	2742	2771
3	rat	O	O	-	0	524	942	2765	2796
4	ist	O	O	-	0	524	942	2765	2796
5	befugt	O	O	-	0	524	942	2765	2796
6	,	O	O	-	0	524	942	2765	2796
7	dieselben	O	O	-	0	524	942	2765	2796
8	abzuberufen	O	O	-	0	524	942	2765	2796
9	oder	O	O	-	0	524	939	2790	2822
10	zu	O	O	-	0	524	939	2790	2822
11	suspendieren	O	O	-	0	524	939	2790	2822
12	sowie	O	O	-	0	524	939	2790	2822
13	über	O	O	-	0	524	939	2790	2822
14	die	O	O	-	0	526	942	2813	2846
15	Art	O	O	-	0	526	942	2813	2846
16	der	O	O	-	0	526	942	2813	2846
17	Zusammensetzung	O	O	-	0	526	942	2813	2846
18	des	O	O	-	0	526	942	2813	2846
19	Vorstandes	O	O	-	0	524	939	2837	2867
20	und	O	O	-	0	524	939	2837	2867
21	die	O	O	-	0	524	939	2837	2867
22	Befugnisse	O	O	-	0	524	939	2837	2867
23	der	O	O	-	0	524	939	2837	2867
24	einzelnen	O	O	-	0	526	661	2862	2891
25	Vorstandsmitglieder	O	O	-	0	656	900	2861	2894
26	zu	O	O	-	0	910	942	2864	2891
27	entscheiden	O	O	-	0	524	942	2884	2918
28	,	O	O	-	0	524	942	2884	2918
29	auch	O	O	-	0	524	942	2884	2918
30	für	O	O	-	0	524	942	2884	2918
31	behinderte	O	O	-	0	524	942	2884	2918
32	Mitglieder	O	O	-	0	524	942	2908	2940
33	Stellvertreter	O	O	-	0	524	942	2908	2940
34	zu	O	O	-	0	524	942	2908	2940
35	er	O	O	-	0	524	942	2908	2940
36	-	O	O	-	0	524	942	2908	2940
37	nennen	O	O	-	0	524	942	2932	2966
38	und	O	O	-	0	524	942	2932	2966
39	die	O	O	-	0	524	942	2932	2966
40	Zeichnungsbefugnisse	O	O	-	0	524	942	2932	2966
41	der	O	O	-	0	524	942	2957	2987
42	Vorsteher	O	O	-	0	524	942	2957	2987
43	und	O	O	-	0	524	942	2957	2987
44	Beamten	O	O	-	0	524	942	2957	2987
45	von	O	O	-	0	524	942	2957	2987
46	Zweigniederlassungen	O	O	-	0	524	939	2980	3012
47	zu	O	O	-	0	524	939	2980	3012
48	bestimmen	O	O	-	0	524	939	2980	3012
49	Alle	O	O	-	0	526	942	3005	3036
50	von	O	O	-	0	526	942	3005	3036
51	der	O	O	-	0	526	942	3005	3036
52	Gesellschaft	O	O	-	0	526	942	3005	3036
53	ausgehenden	O	O	-	0	526	942	3005	3036
54	öffentlichen	O	O	-	0	524	942	3029	3060
55	Bekanntmachungen	O	O	-	0	524	942	3029	3060
56	werden	O	O	-	0	524	942	3029	3060
57	in	O	O	-	0	524	942	3053	3084
58	dem	O	O	-	0	524	942	3053	3084
59	Deutschen	B-ORG	O	-	0	524	942	3053	3084
60	Reichsanzeiger	I-ORG	O	-	0	524	942	3053	3084
61	und	O	O	-	0	524	942	3053	3084
62	Königlich	B-ORG	O	-	0	524	944	3076	3108
63	Preussischen	I-ORG	O	-	0	524	944	3076	3108
64	Staatsanzeiger	I-ORG	O	-	0	524	944	3076	3108
65	eingerückt	O	O	-	0	939	1354	575	610
66	,	O	O	-	0	939	1354	575	610
67	je	O	O	-	0	939	1354	575	610
68	einmal	O	O	-	0	939	1354	575	610
69	,	O	O	-	0	939	1354	575	610
70	soweit	O	O	-	0	939	1354	575	610
71	nicht	O	O	-	0	939	1354	575	610
72	im	O	O	-	0	939	1354	598	630
73	Gesetz	O	O	-	0	939	1354	598	630
74	der	O	O	-	0	939	1354	598	630
75	in	O	O	-	0	939	1354	598	630
76	der	O	O	-	0	939	1354	598	630
77	Satzung	O	O	-	0	939	1354	598	630
78	eine	O	O	-	0	939	1352	621	654
79	Wiederholung	O	O	-	0	939	1352	621	654
80	angeordnet	O	O	-	0	939	1352	621	654
81	ist	O	O	-	0	939	1352	621	654
82	ie	O	O	-	0	939	1354	646	678
83	werden	O	O	-	0	939	1354	646	678
84	vom	O	O	-	0	939	1354	646	678
85	Vorstand	O	O	-	0	939	1354	646	678
86	erlasssen	O	O	-	0	939	1354	646	678
87	,	O	O	-	0	939	1354	646	678
88	sofern	O	O	-	0	939	1354	669	700
89	damit	O	O	-	0	939	1354	669	700
90	nicht	O	O	-	0	939	1354	669	700
91	durch	O	O	-	0	939	1354	669	700
92	Gesetz	O	O	-	0	939	1354	669	700
93	oder	O	O	-	0	939	1354	669	700
94	Satzung	O	O	-	0	939	1354	693	725
95	der	O	O	-	0	939	1354	693	725
96	Aufsichtsrat	O	O	-	0	939	1354	693	725
97	betraut	O	O	-	0	939	1354	693	725
98	ist	O	O	-	0	939	1354	693	725
99	-	O	O	-	0	939	1354	693	725
100	die	O	O	-	0	939	1354	715	748
101	des	O	O	-	0	939	1354	715	748
102	Vorstandes	O	O	-	0	939	1354	715	748
103	tragen	O	O	-	0	939	1354	715	748
104	die	O	O	-	0	939	1354	715	748
105	Firma	O	O	-	0	939	1354	715	748
106	der	O	O	-	0	942	1354	739	772
107	Gesellschaft	O	O	-	0	942	1354	739	772
108	unter	O	O	-	0	942	1354	739	772
109	Beifügung	O	O	-	0	942	1354	739	772
110	der	O	O	-	0	942	1354	739	772
111	Namenszeichnung	O	O	-	0	942	1354	765	796
112	der	O	O	-	0	942	1354	765	796
113	vertretungs	O	O	-	0	942	1354	765	796
114	-	O	O	-	0	942	1354	765	796
115	berechtigten	O	O	-	0	942	1354	787	819
116	Person	O	O	-	0	942	1354	787	819
117	oder	O	O	-	0	942	1354	787	819
118	Personen	O	O	-	0	942	1354	787	819
119	,	O	O	-	0	942	1354	787	819
120	bei	O	O	-	0	942	1354	810	843
121	Prokuristen	O	O	-	0	942	1354	810	843
122	mit	O	O	-	0	942	1354	810	843
123	einem	O	O	-	0	942	1354	810	843
124	die	O	O	-	0	942	1354	810	843
125	Pro	O	O	-	0	942	1354	810	843
126	-	O	O	-	0	942	1354	810	843
127	Kura	O	O	-	0	942	1357	834	864
128	andeutenden	O	O	-	0	942	1357	834	864
129	Zusatz	O	O	-	0	942	1357	834	864
130	;	O	O	-	0	942	1357	834	864
131	die	O	O	-	0	942	1357	834	864
132	des	O	O	-	0	942	1357	834	864
133	Aufsichtsrates	O	O	-	0	944	1357	856	889
134	führen	O	O	-	0	944	1357	856	889
135	die	O	O	-	0	944	1357	856	889
136	Unterschrift	O	O	-	0	944	1357	856	889
137	des	O	O	-	0	944	1354	880	913
138	Vorsitzenden	O	O	-	0	944	1354	880	913
139	oder	O	O	-	0	944	1354	880	913
140	seines	O	O	-	0	944	1354	880	913
141	Stell	O	O	-	0	944	1354	880	913
142	-	O	O	-	0	944	1354	880	913
143	vertreters	O	O	-	0	944	1357	904	936
144	unter	O	O	-	0	944	1357	904	936
145	den	O	O	-	0	944	1357	904	936
146	Worten	O	O	-	0	944	1357	904	936
147	:	O	O	-	0	944	1357	904	936
148	Berliner	B-ORG	O	-	0	944	1357	904	936
149	Victoriamühle	I-ORG	O	-	0	944	1357	928	959
150	Aktiengesellschaft	I-ORG	O	-	0	944	1357	928	959
151	.	O	O	-	0	944	1357	928	959
0	Der	O	O	-	0	944	1357	928	959
1	Aufsichtsrat	O	O	-	0	944	1359	952	984
2	.	O	O	-	0	944	1359	952	984
0	Die	O	O	-	0	944	1359	952	984
1	Gesellschaft	O	O	-	0	944	1359	952	984
2	behält	O	O	-	0	944	1359	952	984
3	sich	O	O	-	0	944	1359	952	984
4	vor	O	O	-	0	942	1357	978	1008
5	,	O	O	-	0	942	1357	978	1008
6	ihre	O	O	-	0	942	1357	978	1008
7	Bekanntmachungen	O	O	-	0	942	1357	978	1008
8	ausser	O	O	-	0	942	1357	978	1008
9	-	O	O	-	0	942	1357	978	1008
10	dem	O	O	-	0	942	1359	999	1032
11	durch	O	O	-	0	942	1359	999	1032
12	vom	O	O	-	0	942	1359	999	1032
13	Aufsichtsrate	O	O	-	0	942	1359	999	1032
14	jeweilig	O	O	-	0	942	1359	999	1032
15	zu	O	O	-	0	942	1357	1023	1056
16	bestimmende	O	O	-	0	942	1357	1023	1056
17	Blätter	O	O	-	0	942	1357	1023	1056
18	zu	O	O	-	0	942	1357	1023	1056
19	verölfent	O	O	-	0	942	1357	1023	1056
20	-	O	O	-	0	942	1357	1023	1056
21	lichen	O	O	-	0	942	1359	1048	1080
22	,	O	O	-	0	942	1359	1048	1080
23	jedoch	O	O	-	0	942	1359	1048	1080
24	wird	O	O	-	0	942	1359	1048	1080
25	hierdurch	O	O	-	0	942	1359	1048	1080
26	deren	O	O	-	0	942	1359	1048	1080
27	Die	O	O	-	0	1315	1359	1070	1099
28	Rechtsgiltigkeit	O	O	-	0	944	1311	1071	1104
29	nicht	O	O	-	0	944	1311	1071	1104
30	bedingt	O	O	-	0	944	1311	1071	1104
31	.	O	O	-	0	944	1311	1071	1104
32	.	O	O	-	0	944	1311	1071	1104
0	Generalversammlungen	O	O	-	0	944	1359	1096	1128
1	werden	O	O	-	0	944	1359	1096	1128
2	von	O	O	-	0	944	1359	1096	1128
3	dem	O	O	-	0	942	1359	1118	1150
4	Aufsichtsrat	O	O	-	0	942	1359	1118	1150
5	oder	O	O	-	0	942	1359	1118	1150
6	von	O	O	-	0	942	1359	1118	1150
7	dem	O	O	-	0	942	1359	1118	1150
8	Bekanntmachung	O	O	-	0	1170	1359	1141	1173
9	Vorstand	O	O	-	0	944	1162	1144	1176
10	durch	O	O	-	0	944	1162	1144	1176
11	im	O	O	-	0	944	1359	1165	1197
12	Deutschen	B-ORG	O	-	0	944	1359	1165	1197
13	Reichsanzeiger	I-ORG	O	-	0	944	1359	1165	1197
14	und	O	O	-	0	944	1359	1165	1197
15	Staatsan	O	O	-	0	1257	1359	1190	1219
16	-	O	O	-	0	1257	1359	1190	1219
17	Königlich	O	O	-	0	944	1260	1191	1224
18	Preussischen	O	O	-	0	944	1260	1191	1224
19	zeiger	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
20	einberufen	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
21	,	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
22	je	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
23	einmal	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
24	,	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
25	sofern	O	O	-	0	944	1359	1214	1245
26	nicht	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
27	im	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
28	Gesetz	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
29	oder	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
30	in	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
31	der	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
32	Satzung	O	O	-	0	944	1359	1238	1269
33	Die	O	O	-	0	1315	1359	1262	1290
34	Abweichendes	O	O	-	0	944	1319	1262	1293
35	bestimmt	O	O	-	0	944	1319	1262	1293
36	ist	O	O	-	0	944	1319	1262	1293
37	.	O	O	-	0	944	1319	1262	1293
0	Gründer	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
1	der	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
2	Gesellschaft	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
3	,	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
4	die	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
5	sämt	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
6	-	O	O	-	0	944	1357	1284	1317
7	liche	O	O	-	0	946	1357	1309	1341
8	Aktien	O	O	-	0	946	1357	1309	1341
9	übernommen	O	O	-	0	946	1357	1309	1341
10	haben	O	O	-	0	946	1357	1309	1341
11	,	O	O	-	0	946	1357	1309	1341
12	sind	O	O	-	0	946	1357	1309	1341
13	1	O	O	-	0	954	1357	1333	1365
14	)	O	O	-	0	954	1357	1333	1365
15	Die	O	O	-	0	954	1357	1333	1365
16	Aktiengesellschaft	B-ORG	O	-	0	954	1357	1333	1365
17	zu	O	O	-	0	954	1357	1333	1365
18	Berlin	B-LOC	O	-	0	954	1357	1333	1365
19	unter	O	O	-	0	988	1357	1357	1387
20	der	O	O	-	0	988	1357	1357	1387
21	Firma	O	O	-	0	988	1357	1357	1387
22	:	O	O	-	0	988	1357	1357	1387
23	Neue	B-ORG	O	-	0	988	1357	1357	1387
24	Boden	I-ORG	O	-	0	988	1357	1357	1387
25	-	O	O	-	0	988	1357	1357	1387
26	Aktiengesellschaft	O	O	-	0	989	1357	1381	1413
27	,	O	O	-	0	989	1357	1381	1413
28	vertreten	O	O	-	0	989	1357	1381	1413
29	durch	O	O	-	0	989	1357	1381	1413
30	den	O	O	-	0	988	1357	1404	1437
31	Kommerzienrat	O	O	-	0	988	1357	1404	1437
32	Werner	B-PER	O	-	0	988	1357	1404	1437
33	Eich	I-PER	O	-	0	988	1357	1404	1437
34	-	O	O	-	0	988	1357	1404	1437
35	mann	O	O	-	0	988	1357	1429	1459
36	zu	O	O	-	0	988	1357	1429	1459
37	Berlin	B-LOC	O	-	0	988	1357	1429	1459
38	als	O	O	-	0	988	1357	1429	1459
39	Vorstand	O	O	-	0	988	1357	1429	1459
40	in	O	O	-	0	990	1357	1453	1483
41	Gemeinschaft	O	O	-	0	990	1357	1453	1483
42	mit	O	O	-	0	990	1357	1453	1483
43	dem	O	O	-	0	990	1357	1453	1483
44	Proku	O	O	-	0	990	1357	1453	1483
45	-	O	O	-	0	990	1357	1453	1483
46	risten	O	O	-	0	990	1327	1477	1507
47	Paul	B-PER	O	-	0	990	1327	1477	1507
48	Kroll	I-PER	O	-	0	990	1327	1477	1507
49	in	O	O	-	0	990	1327	1477	1507
50	Berlin	B-LOC	O	-	0	990	1327	1477	1507
51	,	O	O	-	0	990	1327	1477	1507
52	8	O	O	-	0	954	984	1502	1531
53	Regierungsrat	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
54	a	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
55	.	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
56	D	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
57	.	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
58	Direktor	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
59	Dr	O	O	-	0	988	1357	1501	1533
60	Otto	B-PER	O	-	0	990	1273	1524	1552
61	Droste	I-PER	O	-	0	990	1273	1524	1552
62	in	O	O	-	0	990	1273	1524	1552
63	Berlin	B-LOC	O	-	0	990	1273	1524	1552
64	,	O	O	-	0	990	1273	1524	1552
65	3	O	O	-	0	954	983	1550	1576
66	)	O	O	-	0	954	983	1550	1576
67	Bankdirektor	O	O	-	0	992	1359	1550	1579
68	Robert	B-PER	O	-	0	992	1359	1550	1579
69	Frieboes	I-PER	O	-	0	992	1359	1550	1579
70	zu	O	O	-	0	990	1124	1573	1600
71	Berlin	B-LOC	O	-	0	990	1124	1573	1600
72	,	O	O	-	0	990	1124	1573	1600
73	4	O	O	-	0	954	983	1598	1624
74	)	O	O	-	0	954	983	1598	1624
75	1n	O	O	-	0	1333	1359	1598	1622
76	Bankier	O	O	-	0	990	1327	1598	1627
77	Albert	B-PER	O	-	0	990	1327	1598	1627
78	Schwass	I-PER	O	-	0	990	1327	1598	1627
79	Charlottenburg	B-LOC	O	-	0	990	1203	1620	1648
80	,	O	O	-	0	990	1203	1620	1648
81	5	O	O	-	0	954	983	1644	1672
82	Kammergerichtsrat	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
83	a	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
84	.	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
85	D	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
86	.	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
87	Bank	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
88	-	O	O	-	0	990	1359	1644	1675
89	Thinius	O	O	-	0	1205	1359	1666	1694
90	zu	O	O	-	0	1205	1359	1666	1694
91	direktor	O	O	-	0	990	1210	1668	1697
92	Wilhelm	B-PER	O	-	0	990	1210	1668	1697
93	Berlin	I-PER	O	-	0	990	1083	1691	1718
94	.	O	O	-	0	990	1083	1691	1718
0	Nach	O	O	-	0	966	1359	1716	1745
1	näherer	O	O	-	0	966	1359	1716	1745
2	Massgabe	O	O	-	0	966	1359	1716	1745
3	des	O	O	-	0	966	1359	1716	1745
4	Gesell	O	O	-	0	966	1359	1716	1745
5	-	O	O	-	0	966	1359	1716	1745
6	schaftsvertrages	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
7	(	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
8	§	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
9	32	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
10	,	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
11	§	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
12	33	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
13	)	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
14	bringt	O	O	-	0	949	1359	1739	1770
15	auf	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
16	das	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
17	Grundkapital	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
18	in	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
19	die	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
20	neue	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
21	Ge	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
22	-	O	O	-	0	949	1362	1763	1794
23	sellschaft	O	O	-	0	949	1362	1785	1816
24	ein	O	O	-	0	949	1362	1785	1816
25	die	O	O	-	0	949	1362	1785	1816
26	Mitbegründerin	O	O	-	0	949	1362	1785	1816
27	Neue	B-ORG	O	-	0	949	1362	1785	1816
28	Boden	I-ORG	O	-	0	946	1362	1811	1842
29	-	O	O	-	0	946	1362	1811	1842
30	Aktiengesellschaft	O	O	-	0	946	1362	1811	1842
31	die	O	O	-	0	946	1362	1811	1842
32	ihr	O	O	-	0	946	1362	1811	1842
33	ge	O	O	-	0	946	1362	1811	1842
34	-	O	O	-	0	946	1362	1811	1842
35	hörigen	O	O	-	0	946	1362	1833	1867
36	gesamten	O	O	-	0	946	1362	1833	1867
37	Geschäftsanteile	O	O	-	0	946	1362	1833	1867
38	der	O	O	-	0	946	1362	1833	1867
39	Berliner	B-ORG	O	-	0	946	1359	1857	1888
40	Victoriamühle	I-ORG	O	-	0	946	1359	1857	1888
41	Gesellschaft	I-ORG	O	-	0	946	1359	1857	1888
42	mit	I-ORG	O	-	0	946	1362	1881	1914
43	beschränkter	I-ORG	O	-	0	946	1362	1881	1914
44	Haftung	O	O	-	0	946	1362	1881	1914
45	zu	O	O	-	0	946	1362	1881	1914
46	Berlin	B-LOC	O	-	0	946	1362	1881	1914
47	in	O	O	-	0	946	1362	1881	1914
48	löhe	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
49	von	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
50	750	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
51	000	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
52	ℳ	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
53	zum	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
54	Nenn	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
55	-	O	O	-	0	951	1362	1905	1936
56	betrage	O	O	-	0	949	1364	1929	1961
57	und	O	O	-	0	949	1364	1929	1961
58	ferner	O	O	-	0	949	1364	1929	1961
59	ihren	O	O	-	0	949	1364	1929	1961
60	Anspruch	O	O	-	0	949	1364	1929	1961
61	aus	O	O	-	0	949	1362	1953	1983
62	einem	O	O	-	0	949	1362	1953	1983
63	derselben	O	O	-	0	949	1362	1953	1983
64	Gesellschaft	O	O	-	0	949	1362	1953	1983
65	ge	O	O	-	0	949	1362	1953	1983
66	-	O	O	-	0	949	1362	1953	1983
67	währten	O	O	-	0	949	1362	1976	2007
68	baren	O	O	-	0	949	1362	1976	2007
69	Darlehen	O	O	-	0	949	1362	1976	2007
70	von	O	O	-	0	949	1362	1976	2007
71	550	O	O	-	0	949	1362	1976	2007
72	000	O	O	-	0	949	1362	1976	2007
73	Mark	O	O	-	0	949	1364	2001	2031
74	zu	O	O	-	0	949	1364	2001	2031
75	5	O	O	-	0	949	1364	2001	2031
76	Prozent	O	O	-	0	949	1364	2001	2031
77	verzinslich	O	O	-	0	949	1364	2001	2031
78	mit	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
79	dem	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
80	Zinsrecht	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
81	seit	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
82	1	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
83	.	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
84	April	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
85	1907	O	O	-	0	949	1364	2025	2055
86	und	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
87	erhält	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
88	dafür	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
89	als	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
90	Entgelt	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
91	für	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
92	die	O	O	-	0	949	1364	2048	2079
93	erste	O	O	-	0	949	1364	2073	2103
94	Sacheinlage	O	O	-	0	949	1364	2073	2103
95	750	O	O	-	0	949	1364	2073	2103
96	und	O	O	-	0	949	1364	2073	2103
97	für	O	O	-	0	949	1364	2073	2103
98	die	O	O	-	0	949	1364	2073	2103
99	zweite	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
100	Sacheinlage	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
101	550	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
102	für	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
103	voll	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
104	ge	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
105	-	O	O	-	0	949	1362	2096	2129
106	zahlt	O	O	-	0	949	1362	2120	2150
107	erachtete	O	O	-	0	949	1362	2120	2150
108	Aktien	O	O	-	0	949	1362	2120	2150
109	zum	O	O	-	0	949	1362	2120	2150
110	Nenn	O	O	-	0	949	1362	2120	2150
111	-	O	O	-	0	949	1362	2120	2150
112	betrage	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
113	;	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
114	die	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
115	Uebereignung	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
116	der	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
117	einge	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
118	-	O	O	-	0	949	1362	2144	2176
119	brachten	O	O	-	0	949	1364	2168	2198
120	Geschäftsanteile	O	O	-	0	949	1364	2168	2198
121	hat	O	O	-	0	949	1364	2168	2198
122	alsbald	O	O	-	0	949	1364	2168	2198
123	nach	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
124	der	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
125	Eintragung	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
126	der	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
127	neuen	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
128	Gesell	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
129	-	O	O	-	0	949	1364	2192	2222
130	schaft	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
131	in	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
132	das	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
133	Handelsregister	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
134	zu	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
135	er	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
136	-	O	O	-	0	949	1362	2216	2246
137	folgen	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
138	,	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
139	derart	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
140	,	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
141	dass	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
142	der	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
143	Anspruch	O	O	-	0	949	1364	2240	2272
144	auf	O	O	-	0	949	1364	2262	2292
145	den	O	O	-	0	949	1364	2262	2292
146	Gewinn	O	O	-	0	949	1364	2262	2292
147	des	O	O	-	0	949	1364	2262	2292
148	mit	O	O	-	0	949	1364	2262	2292
149	dem	O	O	-	0	949	1364	2262	2292
150	31	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
151	.	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
152	März	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
153	1907	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
154	ablaufenden	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
155	Geschäfts	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
156	-	O	O	-	0	949	1364	2286	2318
157	jahres	O	O	-	0	951	1362	2310	2343
158	der	O	O	-	0	951	1362	2310	2343
159	einbringenden	O	O	-	0	951	1362	2310	2343
160	Gesell	O	O	-	0	951	1362	2310	2343
161	-	O	O	-	0	951	1362	2310	2343
162	schaft	O	O	-	0	951	1034	2336	2363
163	verbleibt	O	O	-	0	1041	1157	2334	2365
164	.	O	O	-	0	1041	1157	2334	2365
0	Die	O	O	-	0	1185	1364	2334	2365
1	gesamten	O	O	-	0	1185	1364	2334	2365
2	trägt	O	O	-	0	1160	1236	2358	2389
3	die	O	O	-	0	1240	1364	2358	2389
4	Neue	O	O	-	0	1240	1364	2358	2389
5	Gründungskosten	O	O	-	0	951	1159	2360	2389
6	Boden	B-ORG	O	-	0	951	1366	2382	2412
7	-	O	O	-	0	951	1366	2382	2412
8	Aktiengesellschaft	O	O	-	0	951	1366	2382	2412
9	.	O	O	-	0	951	1366	2382	2412
0	Den	O	O	-	0	951	1366	2382	2412
1	ersten	O	O	-	0	951	1366	2382	2412
2	Aufsichtsrat	O	O	-	0	951	1167	2406	2436
3	bilden	O	O	-	0	951	1167	2406	2436
4	:	O	O	-	0	951	1167	2406	2436
5	1	O	O	-	0	959	1362	2436	2467
6	.	O	O	-	0	959	1362	2436	2467
7	Kommerzienrat	O	O	-	0	959	1362	2436	2467
8	Werner	B-PER	O	-	0	959	1362	2436	2467
9	Eich	I-PER	O	-	0	959	1362	2436	2467
10	-	O	O	-	0	959	1362	2436	2467
11	mann	O	O	-	0	994	1210	2459	2491
12	zu	O	O	-	0	994	1210	2459	2491
13	Berlin	B-LOC	O	-	0	994	1210	2459	2491
14	,	O	O	-	0	994	1210	2459	2491
15	2	O	O	-	0	958	987	2492	2518
16	Bankdirektor	O	O	-	0	994	1366	2489	2521
17	Robert	B-PER	O	-	0	994	1366	2489	2521
18	Frieboes	I-PER	O	-	0	994	1366	2489	2521
19	zu	O	O	-	0	994	1131	2514	2544
20	Berlin	B-LOC	O	-	0	994	1131	2514	2544
21	,	O	O	-	0	994	1131	2514	2544
22	0	O	O	-	0	959	988	2544	2573
23	Kommerzienrat	O	O	-	0	996	1366	2543	2574
24	Siegmund	B-PER	O	-	0	996	1366	2543	2574
25	Pincus	I-PER	O	-	0	996	1366	2543	2574
26	in	O	O	-	0	994	1126	2569	2597
27	Berlin	B-LOC	O	-	0	994	1126	2569	2597
28	,	O	O	-	0	994	1126	2569	2597
29	4	O	O	-	0	961	987	2600	2626
30	.	O	O	-	0	961	987	2600	2626
31	Bankier	O	O	-	0	994	1323	2597	2628
32	Albert	B-PER	O	-	0	994	1323	2597	2628
33	Schwass	I-PER	O	-	0	994	1323	2597	2628
34	Berlin	B-LOC	O	-	0	994	1093	2623	2654
35	,	O	O	-	0	994	1093	2623	2654
36	i	O	O	-	0	1342	1369	2602	2626
37	5	O	O	-	0	959	988	2652	2679
38	.	O	O	-	0	959	988	2652	2679
39	Kammergerichtsrat	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
40	a	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
41	.	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
42	D	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
43	.	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
44	Bank	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
45	-	O	O	-	0	996	1366	2652	2685
46	direktor	O	O	-	0	996	1369	2676	2707
47	Wilhelm	B-PER	O	-	0	996	1369	2676	2707
48	Thinius	I-PER	O	-	0	996	1369	2676	2707
49	in	O	O	-	0	996	1369	2676	2707
50	Berlin	B-LOC	O	-	0	996	1095	2700	2729
51	,	O	O	-	0	996	1095	2700	2729
52	Zu	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
53	1	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
54	als	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
55	Vorsitzender	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
56	,	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
57	zu	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
58	5	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
59	als	O	O	-	0	973	1369	2732	2762
60	dessen	O	O	-	0	954	1191	2754	2782
61	Stellvertreter	O	O	-	0	954	1191	2754	2782
62	,	O	O	-	0	954	1191	2754	2782
63	Von	O	O	-	0	973	1369	2782	2809
64	den	O	O	-	0	973	1369	2782	2809
65	mit	O	O	-	0	973	1369	2782	2809
66	der	O	O	-	0	973	1369	2782	2809
67	Anmeldung	O	O	-	0	973	1369	2782	2809
68	der	O	O	-	0	973	1369	2782	2809
69	Gesellschaft	O	O	-	0	954	1369	2801	2834
70	eingereichten	O	O	-	0	954	1369	2801	2834
71	Schrift	O	O	-	0	954	1369	2801	2834
72	-	O	O	-	0	954	1369	2801	2834
73	stücken	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
74	,	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
75	insbesondere	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
76	von	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
77	dem	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
78	Prü	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
79	-	O	O	-	0	954	1369	2826	2858
80	lungsberichte	O	O	-	0	954	1371	2850	2881
81	des	O	O	-	0	954	1371	2850	2881
82	Vorstandes	O	O	-	0	954	1371	2850	2881
83	,	O	O	-	0	954	1371	2850	2881
84	des	O	O	-	0	954	1371	2850	2881
85	Aufsichtsrates	O	O	-	0	954	1371	2874	2905
86	und	O	O	-	0	954	1371	2874	2905
87	der	O	O	-	0	954	1371	2874	2905
88	Revisoren	O	O	-	0	954	1371	2874	2905
89	kann	O	O	-	0	954	1371	2898	2928
90	bei	O	O	-	0	954	1371	2898	2928
91	dem	O	O	-	0	954	1371	2898	2928
92	unterzeichneten	O	O	-	0	954	1371	2898	2928
93	Ge	O	O	-	0	954	1371	2898	2928
94	-	O	O	-	0	954	1371	2898	2928
95	richte	O	O	-	0	954	1371	2922	2955
96	,	O	O	-	0	954	1371	2922	2955
97	von	O	O	-	0	954	1371	2922	2955
98	dem	O	O	-	0	954	1371	2922	2955
99	Prüfungsberichte	O	O	-	0	954	1371	2922	2955
100	der	O	O	-	0	954	1371	2922	2955
101	Revisoren	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
102	,	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
103	auch	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
104	bei	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
105	der	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
106	Handels	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
107	-	O	O	-	0	954	1374	2946	2976
108	kammer	O	O	-	0	954	1374	2970	3002
109	Berlin	B-LOC	O	-	0	954	1374	2970	3002
110	zu	O	O	-	0	954	1374	2970	3002
111	Berlin	B-LOC	O	-	0	954	1374	2970	3002
112	Einsicht	O	O	-	0	954	1374	2970	3002
113	genommen	O	O	-	0	954	1174	2994	3024
114	werden	O	O	-	0	954	1174	2994	3024
115	.	O	O	-	0	954	1174	2994	3024
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	973	1297	3017	3048
1	,	O	O	-	0	973	1297	3017	3048
2	den	O	O	-	0	973	1297	3017	3048
3	26	O	O	-	0	973	1297	3017	3048
4	.	O	O	-	0	973	1297	3017	3048
21	Juni	O	O	-	0	1366	1786	594	625
22	1907	O	O	-	0	1366	1676	619	647
23	folgendes	O	O	-	0	1366	1676	619	647
24	eingetragen	O	O	-	0	1366	1676	619	647
25	:	O	O	-	0	1366	1676	619	647
26	Deutsche	O	O	-	0	1534	1786	642	671
27	Nafta	O	O	-	0	1534	1786	642	671
28	No	O	O	-	0	1388	1528	645	671
29	.	O	O	-	0	1388	1528	645	671
30	4506	O	O	-	0	1388	1528	645	671
31	.	O	O	-	0	1388	1528	645	671
0	Gegenstand	O	O	-	0	1386	1738	736	765
1	des	O	O	-	0	1386	1738	736	765
2	Unternehmens	O	O	-	0	1386	1738	736	765
3	:	O	O	-	0	1386	1738	736	765
4	Erwerb	O	O	-	0	1387	1784	762	790
5	und	O	O	-	0	1387	1784	762	790
6	Vertrieb	O	O	-	0	1387	1784	762	790
7	von	O	O	-	0	1387	1784	762	790
8	Natta	O	O	-	0	1387	1784	762	790
9	-	O	O	-	0	1387	1784	762	790
10	Werten	O	O	-	0	1369	1786	783	814
11	jeder	O	O	-	0	1369	1786	783	814
12	Art	O	O	-	0	1369	1786	783	814
13	,	O	O	-	0	1369	1786	783	814
14	Bohrunternehmun	O	O	-	0	1369	1786	783	814
15	-	O	O	-	0	1369	1786	783	814
16	gen	O	O	-	0	1369	1786	808	840
17	und	O	O	-	0	1369	1786	808	840
18	Beteiligungen	O	O	-	0	1369	1786	808	840
19	an	O	O	-	0	1369	1786	808	840
20	solchen	O	O	-	0	1369	1786	808	840
21	,	O	O	-	0	1369	1786	808	840
22	Erwerb	O	O	-	0	1369	1786	831	861
23	und	O	O	-	0	1369	1786	831	861
24	Erschliessung	O	O	-	0	1369	1786	831	861
25	von	O	O	-	0	1369	1786	831	861
26	Natta	O	O	-	0	1369	1786	831	861
27	-	O	O	-	0	1369	1786	831	861
28	Feldern	O	O	-	0	1369	1460	856	882
29	.	O	O	-	0	1369	1460	856	882
8	Geschäftsführer	O	O	-	0	1388	1577	925	954
9	:	O	O	-	0	1388	1577	925	954
10	Dr	O	O	-	0	1412	1786	949	981
11	.	O	O	-	0	1412	1786	949	981
12	jur	O	O	-	0	1412	1786	949	981
13	.	O	O	-	0	1412	1786	949	981
14	Adolf	B-PER	O	-	0	1412	1786	949	981
15	Freund	I-PER	O	-	0	1412	1786	949	981
16	in	O	O	-	0	1412	1786	949	981
17	Berlin	B-LOC	O	-	0	1412	1786	949	981
18	.	O	O	-	0	1412	1786	949	981
0	Kaufmann	O	O	-	0	1411	1786	974	1002
1	Bruno	B-PER	O	-	0	1411	1786	974	1002
2	Schroedter	I-PER	O	-	0	1411	1786	974	1002
3	in	O	O	-	0	1436	1563	1000	1024
4	Berlin	B-LOC	O	-	0	1436	1563	1000	1024
5	.	O	O	-	0	1436	1563	1000	1024
0	Der	O	O	-	0	1389	1788	1069	1099
1	Gesellschaftsvertrag	O	O	-	0	1389	1788	1069	1099
2	ist	O	O	-	0	1389	1788	1069	1099
3	am	O	O	-	0	1389	1788	1069	1099
4	16	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
5	.	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
6	Mai	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
7	und	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
8	14	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
9	.	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
10	Juni	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
11	1907	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
12	festgestellt	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
13	.	O	O	-	0	1374	1788	1091	1125
0	Jedem	O	O	-	0	1390	1786	1116	1147
1	Geschäftsführer	O	O	-	0	1390	1786	1116	1147
2	steht	O	O	-	0	1390	1786	1116	1147
3	die	O	O	-	0	1390	1786	1116	1147
4	selbständige	O	O	-	0	1371	1786	1139	1171
5	Vertretung	O	O	-	0	1371	1786	1139	1171
6	der	O	O	-	0	1371	1786	1139	1171
7	Gesell	O	O	-	0	1371	1786	1139	1171
8	-	O	O	-	0	1371	1786	1139	1171
9	schaft	O	O	-	0	1371	1477	1164	1192
10	zu	O	O	-	0	1371	1477	1164	1192
11	.	O	O	-	0	1371	1477	1164	1192
0	Ausserdem	O	O	-	0	1393	1789	1190	1218
1	wird	O	O	-	0	1393	1789	1190	1218
2	hierbei	O	O	-	0	1393	1789	1190	1218
3	bekannt	O	O	-	0	1393	1789	1190	1218
4	gemacht	O	O	-	0	1374	1474	1212	1240
5	:	O	O	-	0	1374	1474	1212	1240
6	Oeffentliche	O	O	-	0	1391	1786	1236	1269
7	Bekanntmachungen	O	O	-	0	1391	1786	1236	1269
8	er	O	O	-	0	1391	1786	1236	1269
9	-	O	O	-	0	1391	1786	1236	1269
10	olgen	O	O	-	0	1374	1786	1258	1293
11	im	O	O	-	0	1374	1786	1258	1293
12	Deutschen	B-ORG	O	-	0	1374	1786	1258	1293
13	Reichsanzeiger	I-ORG	O	-	0	1374	1786	1258	1293
14	.	O	O	-	0	1374	1786	1258	1293
0	No	O	O	-	0	1390	1519	1320	1348
1	.	O	O	-	0	1390	1519	1320	1348
2	4507	O	O	-	0	1390	1519	1320	1348
3	.	O	O	-	0	1390	1519	1320	1348
4	Pyrofor	B-ORG	O	-	0	1525	1789	1320	1351
5	-	O	O	-	0	1525	1789	1320	1351
6	Zünder	O	O	-	0	1525	1789	1320	1351
7	Gesellschaft	B-ORG	O	-	0	1371	1786	1341	1375
8	mit	O	O	-	0	1371	1786	1341	1375
9	beschränk	O	O	-	0	1371	1786	1341	1375
10	-	O	O	-	0	1371	1786	1341	1375
11	ter	O	O	-	0	1371	1560	1368	1396
12	Haftung	O	O	-	0	1371	1560	1368	1396
13	.	O	O	-	0	1371	1560	1368	1396
0	Gegenstand	O	O	-	0	1391	1741	1418	1444
1	des	O	O	-	0	1391	1741	1418	1444
2	Unternehmens	O	O	-	0	1391	1741	1418	1444
3	:	O	O	-	0	1391	1741	1418	1444
4	Fabrikation	O	O	-	0	1391	1789	1440	1471
5	und	O	O	-	0	1391	1789	1440	1471
6	Ausnutzung	O	O	-	0	1391	1789	1440	1471
7	eines	O	O	-	0	1391	1789	1440	1471
8	Platinzünders	O	O	-	0	1374	1789	1461	1495
9	und	O	O	-	0	1374	1789	1461	1495
10	anderer	O	O	-	0	1374	1789	1461	1495
11	Erfindungen	O	O	-	0	1374	1789	1461	1495
12	auf	O	O	-	0	1374	1789	1488	1520
13	dem	O	O	-	0	1374	1789	1488	1520
14	Gebiete	O	O	-	0	1374	1789	1488	1520
15	der	O	O	-	0	1374	1789	1488	1520
16	Kleinindustrie	O	O	-	0	1374	1789	1488	1520
17	,	O	O	-	0	1374	1789	1488	1520
18	insbesondere	O	O	-	0	1374	1789	1510	1543
19	auf	O	O	-	0	1374	1789	1510	1543
20	dem	O	O	-	0	1374	1789	1510	1543
21	der	O	O	-	0	1374	1789	1510	1543
22	Platin	O	O	-	0	1374	1789	1510	1543
23	-	O	O	-	0	1374	1789	1510	1543
24	ndustrie	O	O	-	0	1376	1472	1536	1562
25	.	O	O	-	0	1376	1472	1536	1562
8	Geschäftsführer	O	O	-	0	1393	1578	1605	1634
9	:	O	O	-	0	1393	1578	1605	1634
10	Ingenieur	O	O	-	0	1413	1789	1632	1660
11	Paul	B-PER	O	-	0	1413	1789	1632	1660
12	Hellmann	I-PER	O	-	0	1413	1789	1632	1660
13	in	O	O	-	0	1413	1789	1632	1660
14	Berlin	B-LOC	O	-	0	1438	1532	1654	1680
15	.	O	O	-	0	1438	1532	1654	1680
0	Die	O	O	-	0	1391	1789	1677	1708
1	Gesellschaft	O	O	-	0	1391	1789	1677	1708
2	ist	O	O	-	0	1391	1789	1677	1708
3	eine	O	O	-	0	1391	1789	1677	1708
4	Gesellschaft	O	O	-	0	1391	1789	1677	1708
5	nit	O	O	-	0	1376	1657	1701	1730
6	beschränkter	O	O	-	0	1376	1657	1701	1730
7	Haftung	O	O	-	0	1376	1657	1701	1730
8	.	O	O	-	0	1376	1657	1701	1730
9	14	O	O	-	0	1374	1405	1749	1773
10	.	O	O	-	0	1374	1405	1749	1773
11	Der	O	O	-	0	1393	1789	1728	1757
12	Gesellschaftsvertrag	O	O	-	0	1393	1789	1728	1757
13	ist	O	O	-	0	1393	1789	1728	1757
14	am	O	O	-	0	1393	1789	1728	1757
15	18	O	O	-	0	1374	1410	1775	1805
16	.	O	O	-	0	1374	1410	1775	1805
17	Juni	O	O	-	0	1410	1650	1769	1797
18	1907	O	O	-	0	1410	1650	1769	1797
19	festgestellt	O	O	-	0	1410	1650	1769	1797
20	.	O	O	-	0	1410	1650	1769	1797
0	Bei	O	O	-	0	1393	1789	1838	1872
1	No	O	O	-	0	1393	1789	1838	1872
2	.	O	O	-	0	1393	1789	1838	1872
0	2379	O	O	-	0	1393	1789	1838	1872
1	Vereinigte	O	O	-	0	1393	1789	1838	1872
2	Fa	B-ORG	O	-	0	1393	1789	1838	1872
3	-	O	O	-	0	1393	1789	1838	1872
4	briken	O	O	-	0	1374	1789	1861	1894
5	für	O	O	-	0	1374	1789	1861	1894
6	Laboratoriums	O	O	-	0	1374	1789	1861	1894
7	-	O	O	-	0	1374	1789	1861	1894
8	bedarf	O	O	-	0	1374	1789	1886	1919
9	Gesellschaft	O	O	-	0	1374	1789	1886	1919
10	mit	O	O	-	0	1374	1789	1886	1919
11	be	O	O	-	0	1374	1789	1886	1919
12	-	O	O	-	0	1374	1789	1886	1919
13	schränkter	O	O	-	0	1376	1681	1910	1939
14	Haftung	O	O	-	0	1376	1681	1910	1939
15	:	O	O	-	0	1376	1681	1910	1939
16	Dem	O	O	-	0	1393	1791	1937	1967
17	Kaufmann	O	O	-	0	1393	1791	1937	1967
18	Otto	B-PER	O	-	0	1393	1791	1937	1967
19	Kähler	I-PER	O	-	0	1393	1791	1937	1967
20	in	O	O	-	0	1393	1791	1937	1967
21	Steglitz	B-LOC	O	-	0	1376	1791	1956	1990
22	und	O	O	-	0	1376	1791	1956	1990
23	dem	O	O	-	0	1376	1791	1956	1990
24	Kaufmann	O	O	-	0	1376	1791	1956	1990
25	Alexan	B-PER	O	-	0	1376	1791	1956	1990
26	-	O	O	-	0	1376	1791	1956	1990
27	der	B-PER	O	-	0	1376	1791	1982	2014
28	Schwanefeld	I-PER	O	-	0	1376	1791	1982	2014
29	in	O	O	-	0	1376	1791	1982	2014
30	Berlin	B-LOC	O	-	0	1376	1791	1982	2014
31	ist	O	O	-	0	1376	1791	1982	2014
32	Gesamtprokura	O	O	-	0	1376	1791	2006	2038
33	erteilt	O	O	-	0	1376	1791	2006	2038
34	derart	O	O	-	0	1376	1791	2006	2038
35	,	O	O	-	0	1376	1791	2006	2038
36	dass	O	O	-	0	1376	1791	2006	2038
37	sie	O	O	-	0	1376	1791	2006	2038
38	in	O	O	-	0	1374	1791	2030	2061
39	Gemeinschaft	O	O	-	0	1374	1791	2030	2061
40	mit	O	O	-	0	1374	1791	2030	2061
41	einander	O	O	-	0	1374	1791	2030	2061
42	die	O	O	-	0	1374	1791	2030	2061
43	Gesellschaft	O	O	-	0	1376	1621	2054	2081
44	vertreten	O	O	-	0	1376	1621	2054	2081
45	.	O	O	-	0	1376	1621	2054	2081
0	Bei	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
1	No	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
2	.	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
0	3831	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
1	Märkische	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
2	Holz	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
3	-	O	O	-	0	1394	1791	2100	2133
4	waren	O	O	-	0	1376	1479	2126	2154
5	Industrie	O	O	-	0	1494	1791	2126	2157
6	,	O	O	-	0	1494	1791	2126	2157
7	Gesell	O	O	-	0	1494	1791	2126	2157
8	-	O	O	-	0	1494	1791	2126	2157
9	schaft	O	O	-	0	1376	1473	2150	2179
10	mit	O	O	-	0	1497	1591	2150	2181
11	beschränkter	O	O	-	0	1588	1791	2150	2181
12	Mlaftung	O	O	-	0	1376	1513	2172	2201
13	:	O	O	-	0	1376	1513	2172	2201
14	Die	O	O	-	0	1395	1724	2198	2225
15	Gesellschaft	O	O	-	0	1395	1724	2198	2225
16	ist	O	O	-	0	1395	1724	2198	2225
17	aufgelöst	O	O	-	0	1395	1724	2198	2225
18	.	O	O	-	0	1395	1724	2198	2225
0	Liquidator	O	O	-	0	1395	1791	2222	2253
1	ist	O	O	-	0	1395	1791	2222	2253
2	der	O	O	-	0	1395	1791	2222	2253
3	bisherige	O	O	-	0	1395	1791	2222	2253
4	Ge	O	O	-	0	1395	1791	2222	2253
5	-	O	O	-	0	1395	1791	2222	2253
6	schäftsführer	O	O	-	0	1376	1791	2244	2275
7	Kaufmann	O	O	-	0	1376	1791	2244	2275
8	Carl	B-PER	O	-	0	1376	1791	2244	2275
9	Chilla	I-PER	O	-	0	1376	1791	2244	2275
10	in	O	O	-	0	1376	1498	2270	2297
11	Berlin	B-LOC	O	-	0	1376	1498	2270	2297
12	.	O	O	-	0	1376	1498	2270	2297
0	Bei	O	O	-	0	1400	1791	2331	2360
1	No	O	O	-	0	1400	1791	2331	2360
2	.	O	O	-	0	1400	1791	2331	2360
0	85	O	O	-	0	1400	1791	2331	2360
1	Galvanoplastik	O	O	-	0	1400	1791	2331	2360
2	Gesellschaft	O	O	-	0	1378	1794	2352	2384
3	mit	O	O	-	0	1378	1794	2352	2384
4	beschränk	O	O	-	0	1378	1794	2352	2384
5	-	O	O	-	0	1378	1794	2352	2384
6	ter	O	O	-	0	1378	1573	2377	2405
7	Haftung	O	O	-	0	1378	1573	2377	2405
8	:	O	O	-	0	1378	1573	2377	2405
9	Die	O	O	-	0	1398	1726	2403	2429
10	Gesellschaft	O	O	-	0	1398	1726	2403	2429
11	ist	O	O	-	0	1398	1726	2403	2429
12	aufgelöst	O	O	-	0	1398	1726	2403	2429
13	.	O	O	-	0	1398	1726	2403	2429
0	Liquidator	O	O	-	0	1397	1794	2427	2456
1	ist	O	O	-	0	1397	1794	2427	2456
2	der	O	O	-	0	1397	1794	2427	2456
3	bisherige	O	O	-	0	1397	1794	2427	2456
4	Ge	O	O	-	0	1397	1794	2427	2456
5	-	O	O	-	0	1397	1794	2427	2456
6	schäftsführer	O	O	-	0	1378	1687	2449	2478
7	Kaufmann	O	O	-	0	1378	1687	2449	2478
8	Friedrich	B-PER	O	-	0	1682	1794	2449	2480
9	Wilhelm	I-PER	O	-	0	1378	1743	2473	2501
10	Amsel	I-PER	O	-	0	1378	1743	2473	2501
11	in	O	O	-	0	1378	1743	2473	2501
12	Friedenau	B-LOC	O	-	0	1378	1743	2473	2501
13	.	O	O	-	0	1378	1743	2473	2501
0	Bei	O	O	-	0	1398	1794	2540	2569
1	No	O	O	-	0	1398	1794	2540	2569
2	.	O	O	-	0	1398	1794	2540	2569
0	1213	O	O	-	0	1398	1794	2540	2569
1	Antomat	B-ORG	O	-	0	1398	1794	2540	2569
2	Gesell	O	O	-	0	1398	1794	2540	2569
3	-	O	O	-	0	1398	1794	2540	2569
4	beschränkter	O	O	-	0	1592	1794	2563	2592
5	schaft	O	O	-	0	1381	1596	2563	2594
6	mit	O	O	-	0	1381	1596	2563	2594
7	Haftung	O	O	-	0	1381	1522	2586	2614
8	:	O	O	-	0	1381	1522	2586	2614
9	Die	O	O	-	0	1399	1729	2612	2639
10	Gesellschaft	O	O	-	0	1399	1729	2612	2639
11	ist	O	O	-	0	1399	1729	2612	2639
12	aufgelöst	O	O	-	0	1399	1729	2612	2639
13	.	O	O	-	0	1399	1729	2612	2639
0	Liquidator	O	O	-	0	1399	1794	2635	2665
1	ist	O	O	-	0	1399	1794	2635	2665
2	der	O	O	-	0	1399	1794	2635	2665
3	Kaufmann	O	O	-	0	1399	1794	2635	2665
4	Hein	B-PER	O	-	0	1399	1794	2635	2665
5	-	O	O	-	0	1399	1794	2635	2665
6	rich	O	O	-	0	1381	1693	2657	2688
7	Trimborn	B-PER	O	-	0	1381	1693	2657	2688
8	in	O	O	-	0	1381	1693	2657	2688
9	Berlin	B-LOC	O	-	0	1381	1693	2657	2688
10	.	O	O	-	0	1381	1693	2657	2688
0	Bei	O	O	-	0	1402	1798	2729	2761
1	No	O	O	-	0	1402	1798	2729	2761
2	.	O	O	-	0	1402	1798	2729	2761
0	3598	O	O	-	0	1402	1798	2729	2761
1	Gesellschaft	B-ORG	O	-	0	1402	1798	2729	2761
2	für	I-ORG	O	-	0	1402	1798	2729	2761
3	Waschmaschinen	O	O	-	0	1383	1798	2753	2785
4	und	O	O	-	0	1383	1798	2753	2785
5	Heiz	O	O	-	0	1383	1798	2753	2785
6	-	O	O	-	0	1383	1798	2753	2785
7	apparate	O	O	-	0	1381	1798	2779	2810
8	mit	O	O	-	0	1381	1798	2779	2810
9	beschränkter	O	O	-	0	1381	1798	2779	2810
10	Haftung	O	O	-	0	1383	1524	2803	2830
11	:	O	O	-	0	1383	1524	2803	2830
12	Die	O	O	-	0	1401	1798	2828	2859
13	Liquidation	O	O	-	0	1401	1798	2828	2859
14	ist	O	O	-	0	1401	1798	2828	2859
15	beendet	O	O	-	0	1401	1798	2828	2859
16	;	O	O	-	0	1401	1798	2828	2859
17	die	O	O	-	0	1401	1798	2828	2859
18	Firma	O	O	-	0	1383	1592	2849	2880
19	ist	O	O	-	0	1383	1592	2849	2880
20	gelöscht	O	O	-	0	1383	1592	2849	2880
21	.	O	O	-	0	1383	1592	2849	2880
0	Bei	O	O	-	0	1402	1798	2900	2931
1	No	O	O	-	0	1402	1798	2900	2931
2	.	O	O	-	0	1402	1798	2900	2931
0	963	O	O	-	0	1402	1798	2900	2931
1	Terraingesell	O	O	-	0	1402	1798	2900	2931
2	-	O	O	-	0	1402	1798	2900	2931
3	schaft	O	O	-	0	1383	1801	2922	2956
4	Petersburgerstrasse	B-LOC	O	-	0	1383	1801	2922	2956
5	mit	O	O	-	0	1383	1801	2947	2979
6	beschrinkter	O	O	-	0	1383	1801	2947	2979
7	Haftung	O	O	-	0	1383	1801	2947	2979
8	:	O	O	-	0	1383	1801	2947	2979
9	Die	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
10	Liquidation	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
11	ist	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
12	beendet	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
13	,	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
14	die	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
15	Firma	O	O	-	0	1405	1803	2974	3002
16	ist	O	O	-	0	1383	1518	2996	3022
17	gelöscht	O	O	-	0	1383	1518	2996	3022
18	.	O	O	-	0	1383	1518	2996	3022
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	1404	1729	3020	3048
1	,	O	O	-	0	1404	1729	3020	3048
2	den	O	O	-	0	1404	1729	3020	3048
3	27	O	O	-	0	1404	1729	3020	3048
4	.	O	O	-	0	1404	1729	3020	3048
