No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	114	462	400	452
1	,	O	O	-	0	114	462	400	452
2	Montag	O	O	-	0	114	462	400	452
3	,	O	O	-	0	114	462	400	452
4	Die	O	O	-	0	114	438	456	488
5	Zeitung	O	O	-	0	114	438	456	488
6	erscheint	O	O	-	0	114	438	456	488
7	in	O	O	-	0	114	438	456	488
8	der	O	O	-	0	114	438	456	488
9	Woche	O	O	-	0	114	438	456	488
10	zwölfmal	O	O	-	0	202	350	479	513
11	.	O	O	-	0	202	350	479	513
0	Bezugs	O	O	-	0	170	385	508	548
1	-	O	O	-	0	170	385	508	548
2	Preis	O	O	-	0	170	385	508	548
3	:	O	O	-	0	170	385	508	548
4	für	O	O	-	0	114	436	565	596
5	Berlin	B-LOC	O	-	0	114	436	565	596
6	7	O	O	-	0	114	436	565	596
7	Mk	O	O	-	0	114	436	565	596
8	.	O	O	-	0	114	436	565	596
0	50	O	O	-	0	114	436	565	596
1	Pf	O	O	-	0	114	436	565	596
2	.	O	O	-	0	114	436	565	596
3	ohne	O	O	-	0	114	436	565	596
4	Botenlohn	O	O	-	0	114	436	565	596
5	,	O	O	-	0	114	436	565	596
6	Vierteljährlich	O	O	-	0	208	346	542	572
7	für	O	O	-	0	149	404	590	622
8	ganz	O	O	-	0	149	404	590	622
9	Deutschland	B-LOC	O	-	0	149	404	590	622
10	9	O	O	-	0	149	404	590	622
11	Mk	O	O	-	0	149	404	590	622
12	.	O	O	-	0	149	404	590	622
0	Oesterreich	B-LOC	O	-	0	114	436	611	645
1	13	O	O	-	0	114	436	611	645
2	Kr	O	O	-	0	114	436	611	645
3	.	O	O	-	0	114	436	611	645
4	82	O	O	-	0	114	436	611	645
5	Hell	O	O	-	0	114	436	611	645
6	.	O	O	-	0	114	436	611	645
7	,	O	O	-	0	114	436	611	645
8	Russland	B-LOC	O	-	0	114	436	611	645
9	4	O	O	-	0	117	436	634	668
10	Rub	O	O	-	0	117	436	634	668
11	.	O	O	-	0	117	436	634	668
0	55	O	O	-	0	117	436	634	668
1	Kop	O	O	-	0	117	436	634	668
2	.	O	O	-	0	117	436	634	668
3	,	O	O	-	0	117	436	634	668
4	Holland	B-LOC	O	-	0	117	436	634	668
5	7	O	O	-	0	117	436	634	668
6	Fl	O	O	-	0	117	436	634	668
7	.	O	O	-	0	117	436	634	668
0	50	O	O	-	0	117	436	634	668
1	Cts	O	O	-	0	117	436	634	668
2	.	O	O	-	0	117	436	634	668
0	Für	O	O	-	0	117	436	678	710
1	Frankreich	B-LOC	O	-	0	117	436	678	710
2	,	O	O	-	0	117	436	678	710
3	Belgien	B-LOC	O	-	0	117	436	678	710
4	,	O	O	-	0	117	436	678	710
5	England	B-LOC	O	-	0	117	436	678	710
6	,	O	O	-	0	117	436	678	710
7	Schweiz	B-LOC	O	-	0	117	436	699	734
8	,	O	O	-	0	117	436	699	734
9	Amerika	B-LOC	O	-	0	117	436	699	734
10	usw	O	O	-	0	117	436	699	734
11	.	O	O	-	0	117	436	699	734
0	Kreuzband	O	O	-	0	117	436	699	734
1	-	O	O	-	0	117	436	699	734
2	Sendung	O	O	-	0	120	436	722	754
3	20	O	O	-	0	120	436	722	754
4	Mk	O	O	-	0	120	436	722	754
5	.	O	O	-	0	120	436	722	754
6	für	O	O	-	0	120	436	722	754
7	das	O	O	-	0	120	436	722	754
8	Vierteljahr	O	O	-	0	120	436	722	754
9	.	O	O	-	0	120	436	722	754
0	Bestellungen	O	O	-	0	120	438	766	796
1	werden	O	O	-	0	120	438	766	796
2	angenommen	O	O	-	0	120	438	766	796
3	:	O	O	-	0	120	438	766	796
4	Für	O	O	-	0	157	405	787	818
5	England	B-LOC	O	-	0	157	405	787	818
6	in	O	O	-	0	157	405	787	818
7	London	B-LOC	O	-	0	157	405	787	818
8	bei	O	O	-	0	157	405	787	818
9	Aug	O	O	-	0	120	438	811	843
10	.	O	O	-	0	120	438	811	843
11	Siegle	O	O	-	0	120	438	811	843
12	30	O	O	-	0	120	438	811	843
13	Lime	O	O	-	0	120	438	811	843
14	Streot	O	O	-	0	120	438	811	843
15	E	O	O	-	0	120	438	811	843
16	.	O	O	-	0	120	438	811	843
17	C	O	O	-	0	120	438	811	843
18	.	O	O	-	0	120	438	811	843
19	uund	O	O	-	0	120	438	811	843
20	Cowie	B-ORG	O	-	0	120	438	832	866
21	&	I-ORG	O	-	0	120	438	832	866
22	Co	I-ORG	O	-	0	120	438	832	866
23	.	O	O	-	0	120	438	832	866
24	19	O	O	-	0	120	438	832	866
25	Gresham	B-LOC	O	-	0	120	438	832	866
26	Street	I-LOC	O	-	0	120	438	832	866
27	E	O	O	-	0	120	438	832	866
28	.	O	O	-	0	120	438	832	866
29	C	O	O	-	0	120	438	832	866
30	.	O	O	-	0	120	438	832	866
31	Abend	O	O	-	0	589	1345	355	407
32	-	O	O	-	0	589	1345	355	407
33	.	O	O	-	0	589	1345	355	407
34	302	O	O	-	0	589	1345	355	407
35	.	O	O	-	0	589	1345	355	407
36	Ausgabe	O	O	-	0	589	1345	355	407
37	.	O	O	-	0	589	1345	355	407
0	—	B-ORG	O	-	0	1045	1100	449	463
1	Berliner	B-ORG	O	-	0	720	1168	440	520
2	2	I-ORG	O	-	0	617	638	567	597
3	Börsen	I-ORG	O	-	0	460	1438	536	748
4	-	O	O	-	0	460	1438	536	748
5	Zeitung	O	O	-	0	460	1438	536	748
6	.	O	O	-	0	460	1438	536	748
0	Bestellungen	O	O	-	0	714	1180	755	783
1	werden	O	O	-	0	714	1180	755	783
2	angenommen	O	O	-	0	714	1180	755	783
3	Postanstalten	O	O	-	0	517	1372	798	836
4	,	O	O	-	0	517	1372	798	836
5	Zeitungs	O	O	-	0	517	1372	798	836
6	-	O	O	-	0	517	1372	798	836
7	Spediteuren	O	O	-	0	517	1372	798	836
8	und	O	O	-	0	517	1372	798	836
9	unserer	O	O	-	0	517	1372	798	836
10	Expedition	O	O	-	0	517	1372	798	836
11	.	O	O	-	0	517	1372	798	836
12	bei	O	O	-	0	901	993	779	807
13	allen	O	O	-	0	901	993	779	807
14	den	O	O	-	0	1424	1774	392	441
15	1	O	O	-	0	1424	1774	392	441
16	.	O	O	-	0	1424	1774	392	441
17	Juli	O	O	-	0	1424	1774	392	441
18	1907	O	O	-	0	1424	1774	392	441
19	.	O	O	-	0	1424	1774	392	441
0	Als	O	O	-	0	1450	1769	445	485
1	besondere	O	O	-	0	1450	1769	445	485
2	Beilaagen	O	O	-	0	1450	1769	445	485
3	erscheinen	O	O	-	0	1450	1769	445	485
4	:	O	O	-	0	1450	1769	445	485
5	Verdingungs	B-ORG	O	-	0	1482	1742	478	520
6	-	O	O	-	0	1482	1742	478	520
7	Anzeiger	O	O	-	0	1482	1742	478	520
8	.	O	O	-	0	1482	1742	478	520
0	Hotels	B-ORG	O	-	0	1453	1766	516	551
1	-	O	O	-	0	1453	1766	516	551
2	und	B-ORG	O	-	0	1453	1766	516	551
3	Bäder	I-ORG	O	-	0	1453	1766	516	551
4	-	O	O	-	0	1453	1766	516	551
5	Anzeiger	O	O	-	0	1453	1766	516	551
6	.	O	O	-	0	1453	1766	516	551
0	Vollständige	O	O	-	0	1466	1756	556	593
1	Ziehungslisten	O	O	-	0	1466	1756	556	593
2	der	O	O	-	0	1466	1756	556	593
3	Proussischen	O	O	-	0	1469	1753	585	621
4	Klassen	O	O	-	0	1469	1753	585	621
5	-	O	O	-	0	1469	1753	585	621
6	Lotterie	O	O	-	0	1469	1753	585	621
7	.	O	O	-	0	1469	1753	585	621
0	Allgemeine	O	O	-	0	1469	1756	618	657
1	Verlosungstabellen	O	O	-	0	1469	1756	618	657
2	mit	O	O	-	0	1514	1710	651	684
3	Restanten	O	O	-	0	1514	1710	651	684
4	-	O	O	-	0	1514	1710	651	684
5	Listen	O	O	-	0	1514	1710	651	684
6	und	O	O	-	0	1490	1737	691	721
7	viele	O	O	-	0	1490	1737	691	721
8	andere	O	O	-	0	1490	1737	691	721
9	wichtige	O	O	-	0	1490	1737	691	721
10	tabellarische	O	O	-	0	1493	1737	711	740
11	Uebersichten	O	O	-	0	1493	1737	711	740
12	.	O	O	-	0	1493	1737	711	740
0	Insertions	O	O	-	0	1469	1753	768	799
1	-	O	O	-	0	1469	1753	768	799
2	Gebühr	O	O	-	0	1469	1753	768	799
3	:	O	O	-	0	1469	1753	768	799
4	Reklameteil	O	O	-	0	1525	1697	830	858
5	1	O	O	-	0	1525	1697	830	858
6	Mk	O	O	-	0	1525	1697	830	858
7	.	O	O	-	0	1525	1697	830	858
0	Die	O	O	-	0	1469	1756	808	836
1	viergespaltene	O	O	-	0	1469	1756	808	836
2	Zeile	O	O	-	0	1469	1756	808	836
3	50	O	O	-	0	1469	1756	808	836
4	Pf	O	O	-	0	1469	1756	808	836
5	.	O	O	-	0	1469	1756	808	836
6	Telegramm	O	O	-	0	146	372	875	905
7	-	O	O	-	0	146	372	875	905
8	Adresse	O	O	-	0	146	372	875	905
9	Börsenkrone	O	O	-	0	154	377	896	930
10	.	O	O	-	0	154	377	896	930
0	Redaktion	O	O	-	0	610	1286	870	902
1	und	O	O	-	0	610	1286	870	902
2	Expedition	O	O	-	0	610	1286	870	902
3	:	O	O	-	0	610	1286	870	902
4	Berlin	B-LOC	O	-	0	610	1286	870	902
5	W	I-LOC	O	-	0	610	1286	870	902
6	.	O	O	-	0	610	1286	870	902
7	8	B-LOC	O	-	0	610	1286	870	902
8	,	O	O	-	0	610	1286	870	902
9	Kronenstrasse	B-LOC	O	-	0	610	1286	870	902
10	Nr	O	O	-	0	610	1286	870	902
11	.	O	O	-	0	610	1286	870	902
12	37	O	O	-	0	610	1286	870	902
13	Annahme	O	O	-	0	677	1228	890	924
14	der	O	O	-	0	677	1228	890	924
15	Inserate	O	O	-	0	677	1228	890	924
16	:	O	O	-	0	677	1228	890	924
17	In	O	O	-	0	677	1228	890	924
18	der	O	O	-	0	677	1228	890	924
19	Expedition	O	O	-	0	677	1228	890	924
20	.	O	O	-	0	677	1228	890	924
0	Fernsprecner	B-ORG	O	-	0	1549	1705	870	898
1	:	O	O	-	0	1549	1705	870	898
2	Amt	O	O	-	0	1506	1764	888	922
3	I	O	O	-	0	1506	1764	888	922
4	,	O	O	-	0	1506	1764	888	922
5	Nr	O	O	-	0	1506	1764	888	922
6	.	O	O	-	0	1506	1764	888	922
7	243	O	O	-	0	1506	1764	888	922
8	.	O	O	-	0	1506	1764	888	922
9	Hauptblack	O	O	-	0	242	404	995	1026
10	.	O	O	-	0	242	404	995	1026
0	Bekanntmachungen	O	O	-	0	117	526	1027	1061
1	des	O	O	-	0	117	526	1027	1061
2	Börsen	O	O	-	0	117	526	1027	1061
3	-	O	O	-	0	117	526	1027	1061
4	Vor	O	O	-	0	117	526	1027	1061
5	-	O	O	-	0	117	526	1027	1061
6	standes	O	O	-	0	138	433	1052	1087
7	(	O	O	-	0	138	433	1052	1087
8	Abt	O	O	-	0	138	433	1052	1087
9	.	O	O	-	0	138	433	1052	1087
0	Fondsbörse	B-ORG	O	-	0	138	433	1052	1087
1	)	O	O	-	0	138	433	1052	1087
2	.	O	O	-	0	138	433	1052	1087
0	Beschluss	O	O	-	0	114	529	1075	1108
1	der	O	O	-	0	114	529	1075	1108
2	Zulassungsstelle	O	O	-	0	114	529	1075	1108
3	und	O	O	-	0	114	529	1075	1108
4	des	O	O	-	0	138	385	1098	1132
5	Börsenvorstandes	O	O	-	0	138	385	1098	1132
6	.	O	O	-	0	138	385	1098	1132
0	Börse	O	O	-	0	117	196	1121	1154
1	.	O	O	-	0	117	196	1121	1154
0	Getreidemärkte	O	O	-	0	117	292	1147	1178
1	.	O	O	-	0	117	292	1147	1178
0	Londoner	B-LOC	O	-	0	117	356	1169	1201
1	Geldmarkt	O	O	-	0	117	356	1169	1201
2	.	O	O	-	0	117	356	1169	1201
0	4	O	O	-	0	117	524	1191	1223
1	%	O	O	-	0	117	524	1191	1223
2	Frankfurter	B-LOC	O	-	0	117	524	1191	1223
3	Stadtanleihe	O	O	-	0	117	524	1191	1223
4	von	O	O	-	0	117	524	1191	1223
5	1906	O	O	-	0	117	524	1191	1223
6	Gotthardbahn	B-ORG	O	-	0	117	404	1215	1247
7	-	O	O	-	0	117	404	1215	1247
8	Gesellschaft	O	O	-	0	117	404	1215	1247
9	.	O	O	-	0	117	404	1215	1247
0	Westfälische	B-LOC	O	-	0	117	524	1238	1269
1	Kleinbahnen	O	O	-	0	117	524	1238	1269
2	·	O	O	-	0	117	524	1238	1269
3	Aktien	O	O	-	0	117	524	1238	1269
4	-	O	O	-	0	117	524	1238	1269
5	gesellschaft	O	O	-	0	138	278	1262	1293
6	.	O	O	-	0	138	278	1262	1293
0	Salzburger	B-LOC	O	-	0	117	526	1283	1317
1	Eisenbahn	B-ORG	O	-	0	117	526	1283	1317
2	-	O	O	-	0	117	526	1283	1317
3	und	B-ORG	O	-	0	117	526	1283	1317
4	Tramway	I-ORG	O	-	0	117	526	1283	1317
5	-	O	O	-	0	117	526	1283	1317
6	Gesellschaft	O	O	-	0	137	283	1307	1338
7	.	O	O	-	0	137	283	1307	1338
0	Deutsche	B-ORG	O	-	0	117	292	1331	1362
1	Bank	I-ORG	O	-	0	117	292	1331	1362
2	.	O	O	-	0	117	292	1331	1362
0	Bank	B-ORG	O	-	0	117	454	1355	1387
1	für	I-ORG	O	-	0	117	454	1355	1387
2	Handel	I-ORG	O	-	0	117	454	1355	1387
3	und	I-ORG	O	-	0	117	454	1355	1387
4	Industrie	I-ORG	O	-	0	117	454	1355	1387
5	.	O	O	-	0	117	454	1355	1387
0	Banco	B-ORG	O	-	0	117	526	1377	1409
1	Commerciale	I-ORG	O	-	0	117	526	1377	1409
2	ltalo	I-ORG	O	-	0	117	526	1377	1409
3	-	O	O	-	0	117	526	1377	1409
4	Brasiliano	O	O	-	0	117	526	1377	1409
5	.	O	O	-	0	117	526	1377	1409
0	Allgemeine	B-ORG	O	-	0	117	532	1400	1434
1	Deutsche	I-ORG	O	-	0	117	532	1400	1434
2	Creditanstalt	I-ORG	O	-	0	117	532	1400	1434
3	in	O	O	-	0	117	532	1400	1434
4	Leipzig	B-LOC	O	-	0	141	236	1427	1456
5	.	O	O	-	0	141	236	1427	1456
0	Marienburger	B-LOC	O	-	0	117	433	1448	1479
1	Privatbank	B-ORG	O	-	0	117	433	1448	1479
2	,	O	O	-	0	117	433	1448	1479
3	Woelke	B-LOC	O	-	0	141	233	1473	1501
4	.	O	O	-	0	141	233	1473	1501
0	Vereinigte	B-ORG	O	-	0	118	508	1494	1527
1	Königs	I-ORG	O	-	0	118	508	1494	1527
2	-	O	O	-	0	118	508	1494	1527
3	und	B-ORG	O	-	0	118	508	1494	1527
4	Laurahütte	I-ORG	O	-	0	118	508	1494	1527
5	.	O	O	-	0	118	508	1494	1527
0	Die	O	O	-	0	117	446	1517	1549
1	Lage	O	O	-	0	117	446	1517	1549
2	des	O	O	-	0	117	446	1517	1549
3	Trägermarktes	O	O	-	0	117	446	1517	1549
4	.	O	O	-	0	117	446	1517	1549
0	Deutsches	B-LOC	O	-	0	117	526	1541	1571
1	Gas	O	O	-	0	117	526	1541	1571
2	-	O	O	-	0	117	526	1541	1571
3	und	B-ORG	O	-	0	117	526	1541	1571
4	Siederohrsyndikat	O	O	-	0	117	526	1541	1571
5	.	O	O	-	0	117	526	1541	1571
0	Stahlwerks	B-ORG	O	-	0	117	342	1563	1594
1	-	O	O	-	0	117	342	1563	1594
2	Verband	O	O	-	0	117	342	1563	1594
3	.	O	O	-	0	117	342	1563	1594
0	Düsseldorfer	B-LOC	O	-	0	117	457	1587	1618
1	Roheisensyndikat	O	O	-	0	117	457	1587	1618
2	.	O	O	-	0	117	457	1587	1618
0	Hasper	B-ORG	O	-	0	117	457	1608	1642
1	Eisen	I-ORG	O	-	0	117	457	1608	1642
2	-	O	O	-	0	117	457	1608	1642
3	und	B-ORG	O	-	0	117	457	1608	1642
4	Stahlwerke	I-ORG	O	-	0	117	457	1608	1642
5	Enhalts	O	O	-	0	666	1220	947	986
6	-	O	O	-	0	666	1220	947	986
7	Verzeichnis	O	O	-	0	666	1220	947	986
8	.	O	O	-	0	666	1220	947	986
9	tathenower	B-ORG	O	-	0	544	948	979	1012
10	Optische	I-ORG	O	-	0	544	948	979	1012
11	Industrie	I-ORG	O	-	0	544	948	979	1012
12	-	O	O	-	0	544	948	979	1012
13	Anstalt	O	O	-	0	544	948	979	1012
14	vorm	O	O	-	0	552	830	1004	1035
15	.	O	O	-	0	552	830	1004	1035
0	Emil	B-PER	O	-	0	552	830	1004	1035
1	Busch	I-PER	O	-	0	552	830	1004	1035
2	A	I-PER	O	-	0	552	830	1004	1035
3	.	O	O	-	0	552	830	1004	1035
4	-	O	O	-	0	552	830	1004	1035
5	G	O	O	-	0	552	830	1004	1035
6	.	O	O	-	0	552	830	1004	1035
7	Deutsch	B-ORG	O	-	0	536	945	1025	1058
8	-	O	O	-	0	536	945	1025	1058
9	Ueberseeische	O	O	-	0	536	945	1025	1058
10	Elektricitäts	B-ORG	O	-	0	536	945	1025	1058
11	-	O	O	-	0	536	945	1025	1058
12	Gesellschaft	O	O	-	0	554	694	1050	1082
13	.	O	O	-	0	554	694	1050	1082
0	Berliner	B-ORG	O	-	0	536	894	1072	1106
1	Victoriamühle	I-ORG	O	-	0	536	894	1072	1106
2	Akt	I-ORG	O	-	0	536	894	1072	1106
3	.	O	O	-	0	536	894	1072	1106
4	-	O	O	-	0	536	894	1072	1106
5	Ges	O	O	-	0	536	894	1072	1106
6	.	O	O	-	0	536	894	1072	1106
7	Rauchwaaren	O	O	-	0	536	949	1096	1130
8	-	O	O	-	0	536	949	1096	1130
9	Zurichterei	O	O	-	0	536	949	1096	1130
10	und	O	O	-	0	536	949	1096	1130
11	Färberei	O	O	-	0	536	949	1096	1130
12	!	O	O	-	0	536	949	1096	1130
0	A	B-LOC	O	-	0	554	947	1120	1153
1	.	O	O	-	0	554	947	1120	1153
2	-	O	O	-	0	554	947	1120	1153
3	G	O	O	-	0	554	947	1120	1153
4	.	O	O	-	0	554	947	1120	1153
5	vorm	O	O	-	0	554	947	1120	1153
6	.	O	O	-	0	554	947	1120	1153
0	Louis	B-PER	O	-	0	554	947	1120	1153
1	Walter’	O	O	-	0	554	947	1120	1153
2	s	O	O	-	0	554	947	1120	1153
3	Nach	O	O	-	0	554	947	1120	1153
4	-	O	O	-	0	554	947	1120	1153
5	folger	O	O	-	0	554	625	1144	1175
6	Gesellschaft	B-ORG	O	-	0	554	694	1214	1242
7	.	O	O	-	0	554	694	1214	1242
0	Hermania	B-ORG	O	-	0	541	894	1166	1199
1	Portland	I-ORG	O	-	0	541	894	1166	1199
2	-	O	O	-	0	541	894	1166	1199
3	Cementfabrik	O	O	-	0	541	894	1166	1199
4	.	O	O	-	0	541	894	1166	1199
0	Allgemeine	O	O	-	0	541	942	1190	1223
1	Berliner	B-LOC	O	-	0	541	942	1190	1223
2	Omnibus	O	O	-	0	541	942	1190	1223
3	-	O	O	-	0	541	942	1190	1223
4	Acten	O	O	-	0	541	942	1190	1223
5	-	O	O	-	0	541	942	1190	1223
6	I	O	O	-	0	664	812	1238	1266
7	.	O	O	-	0	664	812	1238	1266
8	Beilage	O	O	-	0	664	812	1238	1266
9	,	O	O	-	0	664	812	1238	1266
10	Courszettel	O	O	-	0	536	665	1262	1290
11	.	O	O	-	0	536	665	1262	1290
12	69	O	O	-	0	661	817	1283	1314
13	.	O	O	-	0	661	817	1283	1314
14	Beilage	O	O	-	0	661	817	1283	1314
15	.	O	O	-	0	661	817	1283	1314
0	Travemünde	B-LOC	O	-	0	536	910	1307	1337
1	,	O	O	-	0	536	910	1307	1337
2	Kaiser	O	O	-	0	536	910	1307	1337
3	und	O	O	-	0	536	910	1307	1337
4	Kaiserin	O	O	-	0	536	910	1307	1337
5	.	O	O	-	0	536	910	1307	1337
0	Kiel	B-LOC	O	-	0	536	862	1329	1364
1	,	O	O	-	0	536	862	1329	1364
2	japanisches	B-LOC	O	-	0	536	862	1329	1364
3	Geschwader	O	O	-	0	536	862	1329	1364
4	,	O	O	-	0	536	862	1329	1364
5	Etienne	O	O	-	0	536	949	1352	1384
6	.	O	O	-	0	536	949	1352	1384
0	Unterredung	O	O	-	0	536	949	1352	1384
1	mit	O	O	-	0	536	949	1352	1384
2	Kaiser	O	O	-	0	536	949	1352	1384
3	)	O	O	-	0	536	949	1352	1384
4	Wilhelm	B-PER	O	-	0	555	657	1376	1405
5	.	O	O	-	0	555	657	1376	1405
0	Lenkbares	O	O	-	0	544	844	1398	1431
1	Militär	O	O	-	0	544	844	1398	1431
2	-	O	O	-	0	544	844	1398	1431
3	Luftschiff	O	O	-	0	544	844	1398	1431
4	.	O	O	-	0	544	844	1398	1431
0	Aussagen	O	O	-	0	538	945	1422	1453
1	des	O	O	-	0	538	945	1422	1453
2	Herrn	O	O	-	0	538	945	1422	1453
3	von	B-PER	O	-	0	538	945	1422	1453
4	Liebert	I-PER	O	-	0	538	945	1422	1453
5	im	O	O	-	0	538	945	1422	1453
6	Rudol	B-LOC	O	-	0	456	524	1449	1474
7	Peters	B-PER	O	-	0	554	732	1449	1477
8	-	O	O	-	0	554	732	1449	1477
9	Prozess	O	O	-	0	554	732	1449	1477
10	.	O	O	-	0	554	732	1449	1477
0	Detmold	B-LOC	O	-	0	536	948	1469	1502
1	,	O	O	-	0	536	948	1469	1502
2	Enthüllung	O	O	-	0	536	948	1469	1502
3	des	O	O	-	0	536	948	1469	1502
4	Denkmals	O	O	-	0	536	948	1469	1502
5	für	O	O	-	0	557	881	1492	1525
6	den	O	O	-	0	557	881	1492	1525
7	Graf	O	O	-	0	557	881	1492	1525
8	-	O	O	-	0	557	881	1492	1525
9	Regenten	O	O	-	0	557	881	1492	1525
10	Ernst	B-PER	O	-	0	557	881	1492	1525
11	.	O	O	-	0	557	881	1492	1525
0	Lage	O	O	-	0	536	790	1515	1546
1	in	O	O	-	0	536	790	1515	1546
2	Südfrankreich	B-LOC	O	-	0	536	790	1515	1546
3	.	O	O	-	0	536	790	1515	1546
0	Toulon	B-LOC	O	-	0	538	945	1539	1571
1	.	O	O	-	0	538	945	1539	1571
0	Zusammenstoss	O	O	-	0	538	945	1539	1571
1	des	O	O	-	0	538	945	1539	1571
2	Panzer	O	O	-	0	538	945	1539	1571
3	-	O	O	-	0	538	945	1539	1571
4	kreuzers	O	O	-	0	555	948	1562	1595
5	„	O	O	-	0	555	948	1562	1595
6	Jauréguiberry	O	O	-	0	555	948	1562	1595
7	“	O	O	-	0	555	948	1562	1595
8	mit	O	O	-	0	555	948	1562	1595
9	einem	O	O	-	0	555	948	1562	1595
10	Torpedobootszerstörer	O	O	-	0	555	809	1585	1617
11	.	O	O	-	0	555	809	1585	1617
0	Kronprinz	O	O	-	0	536	945	1607	1639
1	von	O	O	-	0	536	945	1607	1639
2	Portugal	B-LOC	O	-	0	536	945	1607	1639
3	nach	O	O	-	0	536	945	1607	1639
4	Afrika	B-LOC	O	-	0	536	945	1607	1639
5	.	O	O	-	0	536	945	1607	1639
0	Ruhe	O	O	-	0	952	1158	979	1010
1	in	O	O	-	0	952	1158	979	1010
2	Lissabon	B-LOC	O	-	0	952	1158	979	1010
3	.	O	O	-	0	952	1158	979	1010
0	Italienische	B-ORG	O	-	0	952	1356	1003	1036
1	Kammer	I-ORG	O	-	0	952	1356	1003	1036
2	,	O	O	-	0	952	1356	1003	1036
3	Ankauf	O	O	-	0	952	1356	1003	1036
4	der	O	O	-	0	952	1356	1003	1036
5	Inser	B-ORG	O	-	0	952	1356	1003	1036
6	Caprera	I-ORG	O	-	0	970	1070	1027	1058
7	.	O	O	-	0	970	1070	1027	1058
0	Gent	B-LOC	O	-	0	952	1358	1048	1083
1	,	O	O	-	0	952	1358	1048	1083
2	Trennung	O	O	-	0	952	1358	1048	1083
3	von	O	O	-	0	952	1358	1048	1083
4	Kirche	O	O	-	0	952	1358	1048	1083
5	und	O	O	-	0	952	1358	1048	1083
6	Staat	O	O	-	0	952	1358	1048	1083
7	Neuer	O	O	-	0	952	1249	1072	1103
8	Pascha	O	O	-	0	952	1249	1072	1103
9	von	O	O	-	0	952	1249	1072	1103
10	Tanger	B-LOC	O	-	0	952	1249	1072	1103
11	.	O	O	-	0	952	1249	1072	1103
0	Japanische	B-LOC	O	-	0	950	1358	1096	1130
1	Seehundsjäger	O	O	-	0	950	1358	1096	1130
2	abgelangen	O	O	-	0	950	1358	1096	1130
3	.	O	O	-	0	950	1358	1096	1130
4	apanische	O	O	-	0	962	1358	1119	1153
5	Handelskammern	O	O	-	0	962	1358	1119	1153
6	,	O	O	-	0	962	1358	1119	1153
7	Handels	O	O	-	0	962	1358	1119	1153
8	-	O	O	-	0	962	1358	1119	1153
9	kammern	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
10	in	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
11	den	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
12	Ver	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
13	.	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
0	Staaten	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
1	,	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
2	Miss	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
3	-	O	O	-	0	970	1358	1142	1177
4	stimmung	O	O	-	0	970	1361	1164	1201
5	zwischen	O	O	-	0	970	1361	1164	1201
6	Japan	B-LOC	O	-	0	970	1361	1164	1201
7	und	O	O	-	0	970	1361	1164	1201
8	Amerika	B-LOC	O	-	0	970	1078	1190	1221
9	.	O	O	-	0	970	1078	1190	1221
0	„	O	O	-	0	952	1300	1214	1245
1	Leipziger	B-ORG	O	-	0	952	1300	1214	1245
2	Tageblatt	I-ORG	O	-	0	952	1300	1214	1245
3	“	O	O	-	0	952	1300	1214	1245
4	,	O	O	-	0	952	1300	1214	1245
5	Jubiläum	O	O	-	0	952	1300	1214	1245
6	.	O	O	-	0	952	1300	1214	1245
0	Prochorowsky	B-ORG	O	-	0	952	1305	1238	1266
1	-	O	O	-	0	952	1305	1238	1266
2	Bergwerk	O	O	-	0	952	1305	1238	1266
3	,	O	O	-	0	952	1305	1238	1266
4	Feuer	O	O	-	0	952	1305	1238	1266
5	,	O	O	-	0	952	1305	1238	1266
6	Vergleiche	O	O	-	0	952	1358	1283	1315
7	zwischen	O	O	-	0	952	1358	1283	1315
8	den	O	O	-	0	952	1358	1283	1315
9	amerikan	B-LOC	O	-	0	952	1358	1283	1315
10	-	O	O	-	0	952	1358	1283	1315
11	schen	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
12	Bahnen	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
13	und	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
14	denen	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
15	des	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
16	Aus	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
17	-	O	O	-	0	969	1361	1304	1337
18	landes	O	O	-	0	969	1046	1329	1359
19	Erde	B-LOC	O	-	0	970	1038	1401	1429
20	.	O	O	-	0	970	1038	1401	1429
0	Englischer	B-LOC	O	-	0	960	1334	1353	1384
1	Eisen	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
2	-	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
3	und	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
4	Stahl	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
5	-	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
6	Markt	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
7	.	O	O	-	0	960	1334	1353	1384
0	Aktiengesellschaft	B-ORG	O	-	0	957	1358	1374	1407
1	Eisenwerk	I-ORG	O	-	0	957	1358	1374	1407
2	Rothe	I-ORG	O	-	0	957	1358	1374	1407
3	Schiffbaustahlkontor	O	O	-	0	957	1174	1422	1453
4	.	O	O	-	0	957	1174	1422	1453
5	lamburger	O	O	-	0	960	1220	1449	1477
6	Kaffeemarkt	B-ORG	O	-	0	960	1220	1449	1477
7	.	O	O	-	0	960	1220	1449	1477
0	Condon	O	O	-	0	962	1358	1473	1503
1	,	O	O	-	0	962	1358	1473	1503
2	englische	B-LOC	O	-	0	962	1358	1473	1503
3	,	O	O	-	0	962	1358	1473	1503
4	waliser	B-LOC	O	-	0	962	1358	1473	1503
5	und	O	O	-	0	962	1358	1473	1503
6	senot	O	O	-	0	962	1358	1473	1503
7	tische	O	O	-	0	973	1366	1493	1526
8	Schienenwalzwerke	O	O	-	0	973	1366	1493	1526
9	;	O	O	-	0	973	1366	1493	1526
10	Harland	B-ORG	O	-	0	973	1366	1493	1526
11	&	I-ORG	O	-	0	973	1366	1516	1549
12	Wolfl	I-ORG	O	-	0	973	1366	1516	1549
13	,	O	O	-	0	973	1366	1516	1549
14	Belfast	B-LOC	O	-	0	973	1366	1516	1549
15	,	O	O	-	0	973	1366	1516	1549
16	John	B-ORG	O	-	0	973	1366	1516	1549
17	Brown	I-ORG	O	-	0	973	1366	1516	1549
18	&	I-ORG	O	-	0	973	1366	1516	1549
19	Co	I-ORG	O	-	0	973	1366	1516	1549
20	.	O	O	-	0	973	1366	1516	1549
21	,	O	O	-	0	973	1366	1516	1549
22	Clydebank	B-ORG	O	-	0	973	1366	1539	1573
23	;	O	O	-	0	973	1366	1539	1573
24	Baumwollweberei	O	O	-	0	973	1366	1539	1573
25	in	O	O	-	0	973	1366	1539	1573
26	Lancashire	B-LOC	O	-	0	976	1100	1562	1591
27	11	O	O	-	0	1077	1244	1587	1618
28	.	O	O	-	0	1077	1244	1587	1618
29	Beilage	O	O	-	0	1077	1244	1587	1618
30	-	O	O	-	0	1077	1244	1587	1618
31	Der	O	O	-	0	954	1180	1609	1639
32	Peters	O	O	-	0	954	1180	1609	1639
33	-	O	O	-	0	954	1180	1609	1639
34	Prozess	O	O	-	0	954	1180	1609	1639
35	.	O	O	-	0	954	1180	1609	1639
0	Erpressungs	O	O	-	0	1368	1710	979	1012
1	-	O	O	-	0	1368	1710	979	1012
2	und	O	O	-	0	1368	1710	979	1012
3	Mordversuen	O	O	-	0	1368	1710	979	1012
4	.	O	O	-	0	1368	1710	979	1012
0	Seidenmärkte	O	O	-	0	1368	1518	1010	1045
1	Eisenach	B-LOC	O	-	0	1368	1777	1035	1071
2	,	O	O	-	0	1368	1777	1035	1071
3	Errichtung	O	O	-	0	1368	1777	1035	1071
4	eines	O	O	-	0	1368	1777	1035	1071
5	Verbandes	B-ORG	O	-	0	1368	1777	1035	1071
6	deutscher	I-ORG	O	-	0	1385	1757	1059	1092
7	Betriebskrankenkassen	I-ORG	O	-	0	1385	1757	1059	1092
8	.	O	O	-	0	1385	1757	1059	1092
0	IV	O	O	-	0	1490	1660	1083	1114
1	.	O	O	-	0	1490	1660	1083	1114
2	Beilage	O	O	-	0	1490	1660	1083	1114
3	.	O	O	-	0	1490	1660	1083	1114
0	Sport	O	O	-	0	1370	1438	1110	1140
1	.	O	O	-	0	1370	1438	1110	1140
0	Bantorier	O	O	-	0	1368	1780	1139	1173
1	Kohlenzechen	O	O	-	0	1368	1780	1139	1173
2	Aktiengesell	O	O	-	0	1368	1780	1139	1173
3	-	O	O	-	0	1368	1780	1139	1173
4	schaft	O	O	-	0	1385	1465	1166	1197
5	.	O	O	-	0	1385	1465	1166	1197
0	Bergbau	O	O	-	0	1368	1777	1187	1221
1	-	O	O	-	0	1368	1777	1187	1221
2	Aktien	O	O	-	0	1368	1777	1187	1221
3	-	O	O	-	0	1368	1777	1187	1221
4	Gesellschaft	O	O	-	0	1368	1777	1187	1221
5	Fried	B-ORG	O	-	0	1368	1777	1187	1221
6	-	O	O	-	0	1368	1777	1187	1221
7	richssegen	O	O	-	0	1385	1513	1214	1242
8	.	O	O	-	0	1385	1513	1214	1242
0	Westfälische	B-LOC	O	-	0	1370	1780	1235	1271
1	Kupfer	O	O	-	0	1370	1780	1235	1271
2	-	O	O	-	0	1370	1780	1235	1271
3	und	O	O	-	0	1370	1780	1235	1271
4	Messing	O	O	-	0	1370	1780	1235	1271
5	-	O	O	-	0	1370	1780	1235	1271
6	werke	O	O	-	0	1386	1780	1258	1291
7	vorm	O	O	-	0	1386	1780	1258	1291
8	.	O	O	-	0	1386	1780	1258	1291
0	Caspar	B-PER	O	-	0	1386	1780	1258	1291
1	Noell	I-PER	O	-	0	1386	1780	1258	1291
2	in	O	O	-	0	1386	1780	1258	1291
3	Lüdenscheid	B-LOC	O	-	0	1388	1537	1281	1311
4	.	O	O	-	0	1388	1537	1281	1311
0	Gewerkschaft	O	O	-	0	1370	1630	1307	1336
1	Carlsfund	B-ORG	O	-	0	1370	1630	1307	1336
2	.	O	O	-	0	1370	1630	1307	1336
0	Kaliwerke	B-ORG	O	-	0	1370	1777	1328	1361
1	Friedrichshall	I-ORG	O	-	0	1370	1777	1328	1361
2	Aktiengesell	O	O	-	0	1370	1777	1328	1361
3	-	O	O	-	0	1370	1777	1328	1361
4	schaft	O	O	-	0	1386	1462	1352	1381
5	.	O	O	-	0	1386	1462	1352	1381
0	Kaliwerke	B-ORG	O	-	0	1370	1686	1374	1405
1	Sarstedt	I-ORG	O	-	0	1370	1686	1374	1405
2	Act	O	O	-	0	1370	1686	1374	1405
3	.	O	O	-	0	1370	1686	1374	1405
4	-	O	O	-	0	1370	1686	1374	1405
5	Ges	O	O	-	0	1370	1686	1374	1405
6	.	O	O	-	0	1370	1686	1374	1405
7	Gebr	O	O	-	0	1370	1724	1398	1431
8	.	O	O	-	0	1370	1724	1398	1431
9	Körting	B-ORG	O	-	0	1370	1724	1398	1431
10	Aktiengesellschaft	I-ORG	O	-	0	1370	1724	1398	1431
11	Waaren	I-ORG	O	-	0	1370	1780	1422	1455
12	-	O	O	-	0	1370	1780	1422	1455
13	Liquidations	O	O	-	0	1370	1780	1422	1455
14	-	O	O	-	0	1370	1780	1422	1455
15	Casse	O	O	-	0	1370	1780	1422	1455
16	in	O	O	-	0	1370	1780	1422	1455
17	Ham	B-LOC	O	-	0	1370	1780	1422	1455
18	-	O	O	-	0	1370	1780	1422	1455
19	burg	O	O	-	0	1388	1452	1446	1477
20	.	O	O	-	0	1388	1452	1446	1477
0	Karl	B-PER	O	-	0	1373	1782	1470	1506
1	Kilz	I-PER	O	-	0	1373	1782	1470	1506
2	—	O	O	-	0	1373	1782	1470	1506
3	Neue	B-ORG	O	-	0	1373	1782	1470	1506
4	Baden	I-ORG	O	-	0	1373	1782	1470	1506
5	-	O	O	-	0	1373	1782	1470	1506
6	Aktiengesenr	O	O	-	0	1373	1782	1470	1506
7	-	O	O	-	0	1373	1782	1470	1506
8	schaft	O	O	-	0	1385	1462	1493	1522
9	.	O	O	-	0	1385	1462	1493	1522
0	Mannheim	B-LOC	O	-	0	1373	1782	1518	1549
1	-	O	O	-	0	1373	1782	1518	1549
2	Rheinauer	B-ORG	O	-	0	1373	1782	1518	1549
3	Transport	I-ORG	O	-	0	1373	1782	1518	1549
4	-	O	O	-	0	1373	1782	1518	1549
5	Ge	O	O	-	0	1373	1782	1518	1549
6	-	O	O	-	0	1373	1782	1518	1549
7	sellschaft	O	O	-	0	1390	1660	1539	1570
8	in	O	O	-	0	1390	1660	1539	1570
9	Liquidation	O	O	-	0	1390	1660	1539	1570
10	.	O	O	-	0	1390	1660	1539	1570
0	Leipziger	B-LOC	O	-	0	1378	1782	1563	1597
1	Buchbinderei	B-ORG	O	-	0	1378	1782	1563	1597
2	-	O	O	-	0	1378	1782	1563	1597
3	Actiengesell	O	O	-	0	1378	1782	1563	1597
4	-	O	O	-	0	1378	1782	1563	1597
5	schaft	O	O	-	0	1391	1732	1586	1618
6	vorm	O	O	-	0	1391	1732	1586	1618
7	.	O	O	-	0	1391	1732	1586	1618
0	Gustav	B-PER	O	-	0	1391	1732	1586	1618
1	Fritzsche	I-PER	O	-	0	1391	1732	1586	1618
2	.	O	O	-	0	1391	1732	1586	1618
0	Max	B-ORG	O	-	0	1376	1572	1607	1639
1	Aders	I-ORG	O	-	0	1376	1572	1607	1639
2	&	I-ORG	O	-	0	1376	1572	1607	1639
3	Co	I-ORG	O	-	0	1376	1572	1607	1639
4	.	O	O	-	0	1376	1572	1607	1639
5	Reise	O	O	-	0	184	598	1681	1730
6	-	O	O	-	0	184	598	1681	1730
7	Abonnement	O	O	-	0	184	598	1681	1730
8	.	O	O	-	0	184	598	1681	1730
0	Für	O	O	-	0	144	662	1740	1775
1	die	O	O	-	0	144	662	1740	1775
2	Reise	O	O	-	0	144	662	1740	1775
3	-	O	O	-	0	144	662	1740	1775
4	Zeit	O	O	-	0	144	662	1740	1775
5	eröffnen	O	O	-	0	144	662	1740	1775
6	wir	O	O	-	0	144	662	1740	1775
7	ein	O	O	-	0	144	662	1740	1775
8	Wochen	O	O	-	0	120	660	1764	1805
9	-	O	O	-	0	120	660	1764	1805
10	Abonnement	O	O	-	0	120	660	1764	1805
11	auf	O	O	-	0	120	660	1764	1805
12	beliebige	O	O	-	0	120	660	1764	1805
13	Dauer	O	O	-	0	120	660	1764	1805
14	unter	O	O	-	0	120	660	1794	1835
15	täglicher	O	O	-	0	120	660	1794	1835
16	Zusendung	O	O	-	0	120	660	1794	1835
17	der	O	O	-	0	120	660	1794	1835
18	Zeitung	O	O	-	0	120	660	1794	1835
19	per	O	O	-	0	120	660	1794	1835
20	Streifband	O	O	-	0	120	660	1823	1863
21	;	O	O	-	0	120	660	1823	1863
22	der	O	O	-	0	120	660	1823	1863
23	Preis	O	O	-	0	120	660	1823	1863
24	stellt	O	O	-	0	120	660	1823	1863
25	sich	O	O	-	0	120	660	1823	1863
26	für	O	O	-	0	120	660	1823	1863
27	den	O	O	-	0	120	660	1823	1863
28	Um	O	O	-	0	120	660	1823	1863
29	-	O	O	-	0	120	660	1823	1863
30	fang	O	O	-	0	120	662	1853	1894
31	des	O	O	-	0	120	662	1853	1894
32	Deutschen	B-LOC	O	-	0	120	662	1853	1894
33	Reichs	I-LOC	O	-	0	120	662	1853	1894
34	sowie	O	O	-	0	120	662	1853	1894
35	für	O	O	-	0	120	662	1853	1894
36	Sen	O	O	-	0	120	662	1853	1894
37	-	O	O	-	0	120	662	1853	1894
38	dungen	O	O	-	0	120	660	1882	1923
39	nach	O	O	-	0	120	660	1882	1923
40	Oesterreich	B-LOC	O	-	0	120	660	1882	1923
41	-	O	O	-	0	120	660	1882	1923
42	Ungarn	O	O	-	0	120	660	1882	1923
43	aut	O	O	-	0	120	660	1882	1923
44	1	O	O	-	0	120	660	1882	1923
45	Mk	O	O	-	0	120	660	1882	1923
46	.	O	O	-	0	120	660	1882	1923
0	50	O	O	-	0	120	662	1911	1953
1	Pfg	O	O	-	0	120	662	1911	1953
2	.	O	O	-	0	120	662	1911	1953
3	,	O	O	-	0	120	662	1911	1953
4	für	O	O	-	0	120	662	1911	1953
5	Sendungen	O	O	-	0	120	662	1911	1953
6	nach	O	O	-	0	120	662	1911	1953
7	den	O	O	-	0	120	662	1911	1953
8	übrigen	O	O	-	0	120	662	1911	1953
9	Staaten	O	O	-	0	120	660	1940	1982
10	auf	O	O	-	0	120	660	1940	1982
11	1	O	O	-	0	120	660	1940	1982
12	Mk	O	O	-	0	120	660	1940	1982
13	.	O	O	-	0	120	660	1940	1982
0	75	O	O	-	0	120	660	1940	1982
1	Pfg	O	O	-	0	120	660	1940	1982
2	.	O	O	-	0	120	660	1940	1982
3	pro	O	O	-	0	120	660	1940	1982
4	Woche	O	O	-	0	120	660	1940	1982
5	.	O	O	-	0	120	660	1940	1982
0	Be	O	O	-	0	120	660	1940	1982
1	-	O	O	-	0	120	660	1940	1982
2	stellungen	O	O	-	0	120	660	1970	2012
3	nimmt	O	O	-	0	120	660	1970	2012
4	die	O	O	-	0	120	660	1970	2012
5	unterzeichnete	O	O	-	0	120	660	1970	2012
6	Expe	O	O	-	0	120	660	1970	2012
7	-	O	O	-	0	120	660	1970	2012
8	dition	O	O	-	0	120	318	1998	2034
9	entgegen	O	O	-	0	120	318	1998	2034
10	.	O	O	-	0	120	318	1998	2034
0	Abonnenten	O	O	-	0	152	660	2030	2068
1	,	O	O	-	0	152	660	2030	2068
2	welche	O	O	-	0	152	660	2030	2068
3	ihr	O	O	-	0	152	660	2030	2068
4	zu	O	O	-	0	152	660	2030	2068
5	Hause	O	O	-	0	152	660	2030	2068
6	abonnier	O	O	-	0	152	660	2030	2068
7	-	O	O	-	0	152	660	2030	2068
8	tes	O	O	-	0	120	662	2057	2098
9	Exemplar	O	O	-	0	120	662	2057	2098
10	regelmässig	O	O	-	0	120	662	2057	2098
11	an	O	O	-	0	120	662	2057	2098
12	einem	O	O	-	0	120	662	2057	2098
13	anderen	O	O	-	0	120	662	2057	2098
14	Orte	O	O	-	0	122	662	2086	2126
15	zu	O	O	-	0	122	662	2086	2126
16	erhalten	O	O	-	0	122	662	2086	2126
17	wünschen	O	O	-	0	122	662	2086	2126
18	,	O	O	-	0	122	662	2086	2126
19	wollen	O	O	-	0	122	662	2086	2126
20	wie	O	O	-	0	122	662	2086	2126
21	folgt	O	O	-	0	122	662	2086	2126
22	verfahren	O	O	-	0	120	662	2115	2156
23	:	O	O	-	0	120	662	2115	2156
24	a	O	O	-	0	120	662	2115	2156
25	)	O	O	-	0	120	662	2115	2156
26	haben	O	O	-	0	120	662	2115	2156
27	sie	O	O	-	0	120	662	2115	2156
28	bei	O	O	-	0	120	662	2115	2156
29	einer	O	O	-	0	120	662	2115	2156
30	Postanstalt	O	O	-	0	120	662	2115	2156
31	abonniert	O	O	-	0	120	662	2144	2183
32	,	O	O	-	0	120	662	2144	2183
33	so	O	O	-	0	120	662	2144	2183
34	wollen	O	O	-	0	120	662	2144	2183
35	sie	O	O	-	0	120	662	2144	2183
36	bei	O	O	-	0	120	662	2144	2183
37	der	O	O	-	0	120	662	2144	2183
38	Postanstalt	O	O	-	0	120	662	2144	2183
39	ihres	O	O	-	0	120	665	2172	2213
40	Wohnortes	O	O	-	0	120	665	2172	2213
41	die	O	O	-	0	120	665	2172	2213
42	Ueberweisung	O	O	-	0	120	665	2172	2213
43	ihres	O	O	-	0	120	665	2172	2213
44	Exemplares	O	O	-	0	120	665	2201	2242
45	nach	O	O	-	0	120	665	2201	2242
46	dem	O	O	-	0	120	665	2201	2242
47	neuen	O	O	-	0	120	665	2201	2242
48	Aufenthaltsort	O	O	-	0	120	665	2201	2242
49	bei	O	O	-	0	120	662	2230	2272
50	gleichzeitiger	O	O	-	0	120	662	2230	2272
51	Zahlung	O	O	-	0	120	662	2230	2272
52	der	O	O	-	0	120	662	2230	2272
53	Ueberweisungs	O	O	-	0	120	662	2230	2272
54	-	O	O	-	0	120	662	2230	2272
55	gebühr	O	O	-	0	120	665	2260	2302
56	beantragen	O	O	-	0	120	665	2260	2302
57	;	O	O	-	0	120	665	2260	2302
58	b	O	O	-	0	120	665	2260	2302
59	)	O	O	-	0	120	665	2260	2302
60	empfangen	O	O	-	0	120	665	2260	2302
61	sie	O	O	-	0	120	665	2260	2302
62	ihre	O	O	-	0	120	665	2260	2302
63	Zeitung	O	O	-	0	120	665	2289	2331
64	durch	O	O	-	0	120	665	2289	2331
65	einen	O	O	-	0	120	665	2289	2331
66	Spediteur	O	O	-	0	120	665	2289	2331
67	,	O	O	-	0	120	665	2289	2331
68	so	O	O	-	0	120	665	2289	2331
69	wollen	O	O	-	0	120	665	2289	2331
70	sie	O	O	-	0	120	665	2289	2331
71	bei	O	O	-	0	120	665	2316	2360
72	diesem	O	O	-	0	120	665	2316	2360
73	die	O	O	-	0	120	665	2316	2360
74	Ueberweisung	O	O	-	0	120	665	2316	2360
75	des	O	O	-	0	120	665	2316	2360
76	Exemplars	O	O	-	0	120	665	2316	2360
77	an	O	O	-	0	120	662	2346	2387
78	die	O	O	-	0	120	662	2346	2387
79	Post	O	O	-	0	120	662	2346	2387
80	unter	O	O	-	0	120	662	2346	2387
81	Zahlung	O	O	-	0	120	662	2346	2387
82	der	O	O	-	0	120	662	2346	2387
83	Ueberweisungs	O	O	-	0	120	662	2346	2387
84	-	O	O	-	0	120	662	2346	2387
85	gebühr	O	O	-	0	120	361	2375	2416
86	veranlassen	O	O	-	0	120	361	2375	2416
87	.	O	O	-	0	120	361	2375	2416
0	Die	O	O	-	0	330	534	2415	2456
1	Expedition	O	O	-	0	330	534	2415	2456
2	der	O	O	-	0	237	625	2449	2491
3	Berliner	B-ORG	O	-	0	237	625	2449	2491
4	Börsen	I-ORG	O	-	0	237	625	2449	2491
5	-	O	O	-	0	237	625	2449	2491
6	Zeitung	O	O	-	0	237	625	2449	2491
7	,	O	O	-	0	237	625	2449	2491
8	Kronenstr	B-LOC	O	-	0	322	542	2482	2515
9	.	O	O	-	0	322	542	2482	2515
10	37	O	O	-	0	322	542	2482	2515
11	.	O	O	-	0	322	542	2482	2515
12	Berlin	B-LOC	O	-	0	194	582	2569	2608
13	,	O	O	-	0	194	582	2569	2608
14	den	O	O	-	0	194	582	2569	2608
15	1	O	O	-	0	194	582	2569	2608
16	.	O	O	-	0	194	582	2569	2608
17	Juli	O	O	-	0	194	582	2569	2608
18	.	O	O	-	0	194	582	2569	2608
0	—	O	O	-	0	144	178	2615	2637
1	Bekanntmachungen	O	O	-	0	177	665	2609	2644
2	des	O	O	-	0	177	665	2609	2644
3	Börsen	O	O	-	0	177	665	2609	2644
4	-	O	O	-	0	177	665	2609	2644
5	vorstandes	O	O	-	0	122	668	2632	2667
6	(	O	O	-	0	122	668	2632	2667
7	Abt	O	O	-	0	122	668	2632	2667
8	.	O	O	-	0	122	668	2632	2667
0	Fondsbörse	B-ORG	O	-	0	122	668	2632	2667
1	)	O	O	-	0	122	668	2632	2667
2	.	O	O	-	0	122	668	2632	2667
0	1	O	O	-	0	122	668	2632	2667
1	)	O	O	-	0	122	668	2632	2667
2	Vom	O	O	-	0	122	668	2632	2667
3	2	O	O	-	0	120	668	2655	2690
4	.	O	O	-	0	120	668	2655	2690
5	Juli	O	O	-	0	120	668	2655	2690
6	d	O	O	-	0	120	668	2655	2690
7	.	O	O	-	0	120	668	2655	2690
8	Js	O	O	-	0	120	668	2655	2690
9	.	O	O	-	0	120	668	2655	2690
10	ab	O	O	-	0	120	668	2655	2690
11	versteht	O	O	-	0	120	668	2655	2690
12	sich	O	O	-	0	120	668	2655	2690
13	die	O	O	-	0	120	668	2655	2690
14	Notiz	O	O	-	0	120	668	2655	2690
15	für	O	O	-	0	120	668	2655	2690
16	Aktien	O	O	-	0	120	668	2655	2690
17	der	O	O	-	0	120	668	2679	2714
18	Fabrik	O	O	-	0	120	668	2679	2714
19	feuerfester	O	O	-	0	120	668	2679	2714
20	und	O	O	-	0	120	668	2679	2714
21	säurefester	O	O	-	0	120	668	2679	2714
22	Produkte	O	O	-	0	120	668	2700	2737
23	i	O	O	-	0	120	668	2700	2737
24	.	O	O	-	0	120	668	2700	2737
25	L	O	O	-	0	120	668	2700	2737
26	.	O	O	-	0	120	668	2700	2737
27	nur	O	O	-	0	120	668	2700	2737
28	für	O	O	-	0	120	668	2700	2737
29	solche	O	O	-	0	120	668	2700	2737
30	Stücke	O	O	-	0	120	668	2700	2737
31	,	O	O	-	0	120	668	2700	2737
32	auf	O	O	-	0	120	668	2700	2737
33	welche	O	O	-	0	120	668	2726	2760
34	weitere	O	O	-	0	120	668	2726	2760
35	40	O	O	-	0	120	668	2726	2760
36	ℳ	O	O	-	0	120	668	2726	2760
37	,	O	O	-	0	120	668	2726	2760
38	im	O	O	-	0	120	668	2726	2760
39	ganzen	O	O	-	0	120	668	2726	2760
40	160	O	O	-	0	120	668	2726	2760
41	ℳ	O	O	-	0	120	668	2726	2760
42	,	O	O	-	0	120	668	2726	2760
43	zurück	O	O	-	0	120	668	2726	2760
44	-	O	O	-	0	120	668	2726	2760
45	gezahlt	O	O	-	0	120	262	2750	2779
46	sind	O	O	-	0	120	262	2750	2779
47	.	O	O	-	0	120	262	2750	2779
0	2	O	O	-	0	146	668	2775	2806
1	)	O	O	-	0	146	668	2775	2806
2	Vom	O	O	-	0	146	668	2775	2806
3	2	O	O	-	0	146	668	2775	2806
4	.	O	O	-	0	146	668	2775	2806
5	Juli	O	O	-	0	146	668	2775	2806
6	d	O	O	-	0	146	668	2775	2806
7	.	O	O	-	0	146	668	2775	2806
8	J	O	O	-	0	146	668	2775	2806
9	.	O	O	-	0	146	668	2775	2806
10	ab	O	O	-	0	146	668	2775	2806
11	versteht	O	O	-	0	146	668	2775	2806
12	sich	O	O	-	0	146	668	2775	2806
13	die	O	O	-	0	146	668	2775	2806
14	Notiz	O	O	-	0	146	668	2775	2806
15	für	O	O	-	0	120	668	2796	2831
16	die	O	O	-	0	120	668	2796	2831
17	Aktien	O	O	-	0	120	668	2796	2831
18	der	O	O	-	0	120	668	2796	2831
19	Berlin	B-ORG	O	-	0	120	668	2796	2831
20	-	O	O	-	0	120	668	2796	2831
21	Lichtenberger	O	O	-	0	120	668	2796	2831
22	Terrain	B-ORG	O	-	0	122	668	2819	2854
23	-	O	O	-	0	122	668	2819	2854
24	Gesellschaft	O	O	-	0	122	668	2819	2854
25	i	B-ORG	O	-	0	122	668	2819	2854
26	.	O	O	-	0	122	668	2819	2854
27	L	O	O	-	0	122	668	2819	2854
28	.	O	O	-	0	122	668	2819	2854
29	nur	O	O	-	0	122	668	2819	2854
30	für	O	O	-	0	122	668	2819	2854
31	solche	O	O	-	0	122	668	2819	2854
32	Stücke	O	O	-	0	120	668	2842	2877
33	,	O	O	-	0	120	668	2842	2877
34	auf	O	O	-	0	120	668	2842	2877
35	welche	O	O	-	0	120	668	2842	2877
36	weitere	O	O	-	0	120	668	2842	2877
37	200	O	O	-	0	120	668	2842	2877
38	ℳ	O	O	-	0	120	668	2842	2877
39	im	O	O	-	0	120	668	2842	2877
40	ganzen	O	O	-	0	120	668	2842	2877
41	650	O	O	-	0	120	417	2866	2902
42	ℳ	O	O	-	0	120	417	2866	2902
43	zurückgezahlt	O	O	-	0	120	417	2866	2902
44	sind	O	O	-	0	120	417	2866	2902
45	.	O	O	-	0	120	417	2866	2902
0	—	O	O	-	0	144	178	2907	2931
1	Beschluss	O	O	-	0	185	668	2903	2938
2	der	O	O	-	0	185	668	2903	2938
3	Zulassungsstelle	O	O	-	0	185	668	2903	2938
4	und	O	O	-	0	120	668	2924	2961
5	des	O	O	-	0	120	668	2924	2961
6	Börsenvorstandes	O	O	-	0	120	668	2924	2961
7	.	O	O	-	0	120	668	2924	2961
0	Zum	O	O	-	0	120	668	2924	2961
1	Börsen	O	O	-	0	120	668	2924	2961
2	-	O	O	-	0	120	668	2924	2961
3	handel	O	O	-	0	120	668	2950	2985
4	sind	O	O	-	0	120	668	2950	2985
5	,	O	O	-	0	120	668	2950	2985
6	wie	O	O	-	0	120	668	2950	2985
7	schon	O	O	-	0	120	668	2950	2985
8	erwähnt	O	O	-	0	120	668	2950	2985
9	,	O	O	-	0	120	668	2950	2985
10	auf	O	O	-	0	120	668	2950	2985
11	Grund	O	O	-	0	120	668	2950	2985
12	des	O	O	-	0	120	668	2950	2985
13	gleichzeitig	O	O	-	0	120	668	2974	3011
14	zum	O	O	-	0	120	668	2974	3011
15	Aushang	O	O	-	0	120	668	2974	3011
16	gebrachten	O	O	-	0	120	668	2974	3011
17	Prospekts	O	O	-	0	120	668	2974	3011
18	unter	O	O	-	0	120	337	2998	3030
19	üblichem	O	O	-	0	120	337	2998	3030
20	Vorbehalt	O	O	-	0	329	668	2998	3032
21	zugelassen	O	O	-	0	329	668	2998	3032
22	nom	O	O	-	0	329	668	2998	3032
23	.	O	O	-	0	329	668	2998	3032
24	600	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
25	000	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
26	ℳ	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
27	neue	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
28	Aktien	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
29	der	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
30	Actien	B-ORG	O	-	0	680	1225	1681	1712
31	-	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
32	Gesell	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
33	-	O	O	-	0	680	1225	1681	1712
34	schaft	O	O	-	0	680	1225	1702	1735
35	Görlitzer	B-ORG	O	-	0	680	1225	1702	1735
36	Maschinentu	I-ORG	O	-	0	680	1225	1702	1735
37	-	O	O	-	0	680	1225	1702	1735
38	Anstali	O	O	-	0	680	1225	1702	1735
39	und	B-ORG	O	-	0	680	1225	1725	1759
40	Eisengiesserei	I-ORG	O	-	0	680	1225	1725	1759
41	zu	O	O	-	0	680	1225	1725	1759
42	Görlitz	B-ORG	O	-	0	680	1225	1725	1759
43	No	O	O	-	0	680	1225	1725	1759
44	.	O	O	-	0	680	1225	1725	1759
0	2839	O	O	-	0	680	1225	1725	1759
1	bis	O	O	-	0	680	1225	1725	1759
2	No	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
3	.	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
0	3438	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
1	=	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
2	600	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
3	Stück	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
4	à	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
5	1000	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
6	ℳ	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
7	mit	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
8	Dividenden	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
9	-	O	O	-	0	680	1225	1749	1783
10	berechtigung	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
11	vom	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
12	1	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
13	.	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
14	Juli	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
15	1907	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
16	ab	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
17	.	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
0	Zinsberech	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
1	-	O	O	-	0	680	1225	1772	1807
2	nung	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
3	:	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
4	4	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
5	5	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
6	seit	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
7	1	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
8	.	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
9	Juli	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
10	1907	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
11	.	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
0	Dieselben	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
1	werden	O	O	-	0	680	1225	1796	1831
2	lieferbar	O	O	-	0	680	1132	1818	1852
3	gleich	O	O	-	0	680	1132	1818	1852
4	den	O	O	-	0	680	1132	1818	1852
5	alten	O	O	-	0	680	1132	1818	1852
6	Stücken	O	O	-	0	680	1132	1818	1852
7	.	O	O	-	0	680	1132	1818	1852
0	Makler	O	O	-	0	1131	1222	1820	1850
1	-	O	O	-	0	1131	1222	1820	1850
2	gruppe	O	O	-	0	680	923	1841	1877
3	:	O	O	-	0	680	923	1841	1877
4	Mohr	B-ORG	O	-	0	680	923	1841	1877
5	—	O	O	-	0	680	923	1841	1877
6	Ruge	O	O	-	0	680	923	1841	1877
7	.	O	O	-	0	680	923	1841	1877
0	Die	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
1	Entwickelung	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
2	des	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
3	Geschäfts	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
4	an	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
5	der	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
6	heutigen	O	O	-	0	728	1225	1892	1924
7	Börse	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
8	wurde	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
9	,	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
10	wie	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
11	stets	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
12	an	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
13	den	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
14	Tagen	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
15	nach	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
16	einem	O	O	-	0	682	1225	1913	1948
17	Coupon	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
18	-	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
19	Abtrennungstermin	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
20	,	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
21	durch	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
22	die	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
23	mit	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
24	der	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
25	Divi	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
26	-	O	O	-	0	682	1225	1937	1971
27	dendenschein	O	O	-	0	680	1225	1961	1995
28	-	O	O	-	0	680	1225	1961	1995
29	Detachierung	O	O	-	0	680	1225	1961	1995
30	zusammenhängenden	O	O	-	0	680	1225	1961	1995
31	Kursveränderungen	O	O	-	0	680	1225	1984	2019
32	vielfach	O	O	-	0	680	1225	1984	2019
33	behindert	O	O	-	0	680	1225	1984	2019
34	,	O	O	-	0	680	1225	1984	2019
35	so	O	O	-	0	680	1225	1984	2019
36	dass	O	O	-	0	680	1225	1984	2019
37	die	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
38	Umsätze	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
39	wieder	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
40	nur	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
41	sehr	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
42	geringe	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
43	Ausdeh	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
44	-	O	O	-	0	680	1225	2008	2042
45	nung	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
46	erlangten	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
47	.	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
0	Von	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
1	einem	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
2	animierenden	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
3	Ein	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
4	-	O	O	-	0	680	1225	2031	2067
5	fluss	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
6	der	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
7	durch	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
8	die	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
9	Couponabschläge	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
10	herbei	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
11	-	O	O	-	0	682	1225	2054	2090
12	geführten	O	O	-	0	682	1228	2078	2114
13	Kursreduktion	O	O	-	0	682	1228	2078	2114
14	war	O	O	-	0	682	1228	2078	2114
15	heute	O	O	-	0	682	1228	2078	2114
16	noch	O	O	-	0	682	1228	2078	2114
17	nichts	O	O	-	0	682	1228	2078	2114
18	zu	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
19	bemerken	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
20	,	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
21	aus	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
22	der	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
23	Provinz	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
24	lagen	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
25	jedenfalls	O	O	-	0	682	1228	2102	2135
26	Kaufaufträge	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
27	für	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
28	solche	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
29	Papiere	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
30	,	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
31	die	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
32	dabei	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
33	be	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
34	-	O	O	-	0	682	1227	2126	2161
35	sonders	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
36	in	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
37	Betracht	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
38	kämen	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
39	,	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
40	nicht	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
41	vor	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
42	und	O	O	-	0	682	1228	2148	2182
43	diese	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
44	Tatsache	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
45	hatte	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
46	zur	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
47	Folge	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
48	,	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
49	dass	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
50	die	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
51	an	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
52	-	O	O	-	0	682	1228	2171	2207
53	fänglich	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
54	ziemlich	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
55	feste	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
56	Stimmung	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
57	,	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
58	die	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
59	in	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
60	den	O	O	-	0	682	1228	2194	2230
61	günstigen	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
62	Berichten	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
63	von	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
64	den	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
65	vorgestrigen	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
66	aus	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
67	-	O	O	-	0	682	1228	2219	2254
68	ländischen	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
69	Märkten	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
70	ihren	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
71	Grund	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
72	hatte	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
73	,	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
74	bald	O	O	-	0	682	1228	2242	2277
75	einer	O	O	-	0	682	1228	2266	2301
76	Abschwächung	O	O	-	0	682	1228	2266	2301
77	unterlag	O	O	-	0	682	1228	2266	2301
78	.	O	O	-	0	682	1228	2266	2301
0	Einen	O	O	-	0	682	1228	2266	2301
1	Druck	O	O	-	0	682	1228	2266	2301
2	auf	O	O	-	0	682	1112	2289	2323
3	die	O	O	-	0	682	1112	2289	2323
4	Gesamt	O	O	-	0	682	1112	2289	2323
5	-	O	O	-	0	682	1112	2289	2323
6	Tendenz	O	O	-	0	682	1112	2289	2323
7	übte	O	O	-	0	682	1112	2289	2323
8	auch	O	O	-	0	1104	1228	2290	2323
9	die	O	O	-	0	1104	1228	2290	2323
10	Wahrnehmung	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
11	,	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
12	dass	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
13	heute	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
14	vormittag	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
15	noch	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
16	sehr	O	O	-	0	682	1230	2313	2350
17	starker	O	O	-	0	682	1114	2337	2371
18	Geldbedarf	O	O	-	0	682	1114	2337	2371
19	auftrat	O	O	-	0	682	1114	2337	2371
20	,	O	O	-	0	682	1114	2337	2371
21	der	O	O	-	0	682	1114	2337	2371
22	auch	O	O	-	0	1112	1228	2338	2371
23	an	O	O	-	0	1112	1228	2338	2371
24	den	O	O	-	0	682	1228	2358	2396
25	Kassen	O	O	-	0	682	1228	2358	2396
26	der	O	O	-	0	682	1228	2358	2396
27	Reichsbank	B-ORG	O	-	0	682	1228	2358	2396
28	sich	O	O	-	0	682	1228	2358	2396
29	empfind	O	O	-	0	682	1228	2358	2396
30	-	O	O	-	0	682	1228	2358	2396
31	lich	O	O	-	0	682	844	2384	2416
32	fühlbar	O	O	-	0	682	844	2384	2416
33	gemacht	O	O	-	0	849	1125	2384	2417
34	haben	O	O	-	0	849	1125	2384	2417
35	soll	O	O	-	0	849	1125	2384	2417
36	.	O	O	-	0	849	1125	2384	2417
0	An	O	O	-	0	1126	1228	2385	2416
1	der	O	O	-	0	1126	1228	2385	2416
2	Börse	O	O	-	0	682	855	2406	2439
3	selbst	O	O	-	0	682	855	2406	2439
4	aber	O	O	-	0	848	1230	2405	2443
5	war	O	O	-	0	848	1230	2405	2443
6	täglich	O	O	-	0	848	1230	2405	2443
7	fälliges	O	O	-	0	848	1230	2405	2443
8	Geld	O	O	-	0	848	1230	2405	2443
9	,	O	O	-	0	848	1230	2405	2443
10	das	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
11	Vormittags	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
12	7	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
13	%	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
14	Zinsen	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
15	bedang	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
16	,	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
17	zu	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
18	6112	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
19	à	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
20	6	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
21	%	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
22	zu	O	O	-	0	682	1230	2429	2465
23	haben	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
24	,	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
25	und	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
26	da	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
27	auch	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
28	der	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
29	Privatdiskont	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
30	sich	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
31	um	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
32	1	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
33	⅛	O	O	-	0	682	1230	2454	2488
34	auf	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
35	458	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
36	b	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
37	ermässigte	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
38	,	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
39	kam	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
40	schliesslich	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
41	wieder	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
42	eine	O	O	-	0	682	1230	2477	2512
43	freundlichere	O	O	-	0	682	1230	2501	2535
44	Stimmung	O	O	-	0	682	1230	2501	2535
45	zum	O	O	-	0	682	1230	2501	2535
46	Durchbruch	O	O	-	0	682	1230	2501	2535
47	,	O	O	-	0	682	1230	2501	2535
48	welche	O	O	-	0	682	1230	2501	2535
49	auch	O	O	-	0	682	1228	2525	2560
50	in	O	O	-	0	682	1228	2525	2560
51	höheren	O	O	-	0	682	1228	2525	2560
52	Londoner	B-LOC	O	-	0	682	1228	2525	2560
53	Notierungen	O	O	-	0	682	1228	2525	2560
54	für	O	O	-	0	682	1228	2525	2560
55	amerikanische	B-LOC	O	-	0	682	1228	2548	2583
56	Werte	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
57	eine	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
58	Stütze	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
59	fand	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
60	.	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
0	Ver	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
1	-	O	O	-	0	682	1228	2548	2583
2	hältnismässig	O	O	-	0	682	1230	2571	2608
3	am	O	O	-	0	682	1230	2571	2608
4	lebhaftesten	O	O	-	0	682	1230	2571	2608
5	gestaltete	O	O	-	0	682	1230	2571	2608
6	sich	O	O	-	0	682	1230	2571	2608
7	das	O	O	-	0	682	1230	2596	2631
8	Geschäft	O	O	-	0	682	1230	2596	2631
9	auch	O	O	-	0	682	1230	2596	2631
10	hier	O	O	-	0	682	1230	2596	2631
11	in	O	O	-	0	682	1230	2596	2631
12	amerikanischen	O	O	-	0	682	1230	2596	2631
13	Eisenbahnpapieren	O	O	-	0	682	1230	2619	2654
14	,	O	O	-	0	682	1230	2619	2654
15	vornehmlich	O	O	-	0	682	1230	2619	2654
16	in	O	O	-	0	682	1230	2619	2654
17	Aktien	O	O	-	0	682	1230	2619	2654
18	der	O	O	-	0	682	1230	2619	2654
19	Canada	B-ORG	O	-	0	685	1230	2643	2678
20	Pacific	I-ORG	O	-	0	685	1230	2643	2678
21	-	O	O	-	0	685	1230	2643	2678
22	Bahn	O	O	-	0	685	1230	2643	2678
23	;	O	O	-	0	685	1230	2643	2678
24	das	O	O	-	0	685	1230	2643	2678
25	Interesse	O	O	-	0	685	1230	2643	2678
26	für	O	O	-	0	685	1230	2643	2678
27	dieses	O	O	-	0	685	1230	2666	2703
28	Papier	O	O	-	0	685	1230	2666	2703
29	erfuhr	O	O	-	0	685	1230	2666	2703
30	heute	O	O	-	0	685	1230	2666	2703
31	eine	O	O	-	0	685	1230	2666	2703
32	kräftige	O	O	-	0	685	1230	2666	2703
33	Anregung	O	O	-	0	685	1230	2690	2726
34	durch	O	O	-	0	685	1230	2690	2726
35	Kabelmeldungen	O	O	-	0	685	1230	2690	2726
36	aus	O	O	-	0	685	1230	2690	2726
37	Mon	B-LOC	O	-	0	685	1230	2690	2726
38	-	O	O	-	0	685	1230	2690	2726
39	treal	O	O	-	0	685	1230	2714	2749
40	,	O	O	-	0	685	1230	2714	2749
41	denenzufolge	O	O	-	0	685	1230	2714	2749
42	die	O	O	-	0	685	1230	2714	2749
43	Ernteaussichten	O	O	-	0	685	1230	2714	2749
44	im	O	O	-	0	685	1230	2714	2749
45	westlichen	O	O	-	0	685	1230	2738	2771
46	Canada	B-LOC	O	-	0	685	1230	2738	2771
47	sehr	O	O	-	0	685	1230	2738	2771
48	gut	O	O	-	0	685	1230	2738	2771
49	und	O	O	-	0	685	1230	2738	2771
50	der	O	O	-	0	685	1230	2738	2771
51	Stand	O	O	-	0	685	1230	2738	2771
52	der	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
53	Saaten	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
54	bis	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
55	jetzt	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
56	vorzüglich	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
57	sein	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
58	soll	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
59	.	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
0	Nachfrage	O	O	-	0	685	1230	2760	2797
1	bekundete	O	O	-	0	685	1230	2786	2818
2	sich	O	O	-	0	685	1230	2786	2818
3	auch	O	O	-	0	685	1230	2786	2818
4	für	O	O	-	0	685	1230	2786	2818
5	Aktien	O	O	-	0	685	1230	2786	2818
6	der	O	O	-	0	685	1230	2786	2818
7	Baltimore	B-ORG	O	-	0	685	1230	2786	2818
8	&	I-ORG	O	-	0	685	1230	2786	2818
9	Ohio	I-ORG	O	-	0	685	1230	2808	2843
10	-	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
11	Bahn	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
12	.	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
0	Von	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
1	sonstigen	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
2	Eisenbahnpapieren	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
3	sind	O	O	-	0	685	1230	2808	2843
4	Aktien	O	O	-	0	688	1230	2831	2866
5	der	O	O	-	0	688	1230	2831	2866
6	Prince	B-ORG	O	-	0	688	1230	2831	2866
7	Henribahn	I-ORG	O	-	0	688	1230	2831	2866
8	und	O	O	-	0	688	1230	2831	2866
9	der	O	O	-	0	688	1230	2831	2866
10	Italienischen	B-LOC	O	-	0	688	1230	2831	2866
11	Meridionalbahn	B-ORG	O	-	0	685	1230	2856	2891
12	als	O	O	-	0	685	1230	2856	2891
13	fest	O	O	-	0	685	1230	2856	2891
14	,	O	O	-	0	685	1230	2856	2891
15	Warschau	B-LOC	O	-	0	685	1230	2856	2891
16	-	O	O	-	0	685	1230	2856	2891
17	Wiener	O	O	-	0	685	1230	2856	2891
18	als	O	O	-	0	685	1230	2856	2891
19	niedriger	O	O	-	0	685	1230	2880	2914
20	zu	O	O	-	0	685	1230	2880	2914
21	erwähnen	O	O	-	0	685	1230	2880	2914
22	;	O	O	-	0	685	1230	2880	2914
23	Franzosen	B-LOC	O	-	0	685	1230	2880	2914
24	und	O	O	-	0	685	1230	2880	2914
25	Lom	B-ORG	O	-	0	685	1230	2880	2914
26	-	O	O	-	0	685	1230	2880	2914
27	barden	O	O	-	0	685	1230	2903	2939
28	blieben	O	O	-	0	685	1230	2903	2939
29	völlig	O	O	-	0	685	1230	2903	2939
30	vernachlässigt	O	O	-	0	685	1230	2903	2939
31	.	O	O	-	0	685	1230	2903	2939
0	Russische	B-LOC	O	-	0	685	1230	2903	2939
1	Eisenbahn	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
2	-	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
3	Prioritäten	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
4	konnten	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
5	zum	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
6	Teil	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
7	die	O	O	-	0	688	1228	2927	2962
8	vorgestrigen	O	O	-	0	688	1228	2951	2987
9	Kurse	O	O	-	0	688	1228	2951	2987
10	nicht	O	O	-	0	688	1228	2951	2987
11	ganz	O	O	-	0	688	1228	2951	2987
12	aufrechterhalten	O	O	-	0	688	1228	2951	2987
13	,	O	O	-	0	688	1228	2951	2987
14	russische	B-LOC	O	-	0	688	1230	2975	3011
15	Staatsanleihen	O	O	-	0	688	1230	2975	3011
16	dagegen	O	O	-	0	688	1230	2975	3011
17	zeigten	O	O	-	0	688	1230	2975	3011
18	feste	O	O	-	0	688	1230	2975	3011
19	Hal	O	O	-	0	688	1230	2975	3011
20	-	O	O	-	0	688	1230	2975	3011
21	tung	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
22	bei	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
23	allerdings	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
24	sehr	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
25	kleinem	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
26	Geschäft	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
27	.	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
0	Rege	O	O	-	0	690	1230	2999	3032
1	Nachfrage	O	O	-	0	1240	1785	1681	1714
2	entwickelte	O	O	-	0	1240	1785	1681	1714
3	sich	O	O	-	0	1240	1785	1681	1714
4	auf	O	O	-	0	1240	1785	1681	1714
5	Anregung	O	O	-	0	1240	1785	1681	1714
6	aus	O	O	-	0	1240	1785	1681	1714
7	Paris	B-LOC	O	-	0	1240	1785	1681	1714
8	für	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
9	Türkische	B-LOC	O	-	0	1240	1788	1703	1737
10	Lose	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
11	,	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
12	welche	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
13	auch	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
14	eine	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
15	ansehnliche	O	O	-	0	1240	1788	1703	1737
16	Kursbesserung	O	O	-	0	1240	1788	1727	1763
17	erfuhren	O	O	-	0	1240	1788	1727	1763
18	.	O	O	-	0	1240	1788	1727	1763
0	Besondere	O	O	-	0	1240	1788	1727	1763
1	Erwähnung	O	O	-	0	1240	1788	1727	1763
2	verdient	O	O	-	0	1240	1738	1750	1785
3	die	O	O	-	0	1240	1738	1750	1785
4	erfreuliche	O	O	-	0	1240	1738	1750	1785
5	Tatsache	O	O	-	0	1240	1738	1750	1785
6	,	O	O	-	0	1240	1738	1750	1785
7	dass	O	O	-	0	1731	1790	1752	1785
8	deutsche	B-LOC	O	-	0	1242	1790	1773	1808
9	Fonds	O	O	-	0	1242	1790	1773	1808
10	lebhafter	O	O	-	0	1242	1790	1773	1808
11	Kauflust	O	O	-	0	1242	1790	1773	1808
12	be	O	O	-	0	1242	1790	1773	1808
13	-	O	O	-	0	1242	1790	1773	1808
14	gegneten	O	O	-	0	1242	1376	1798	1831
15	,	O	O	-	0	1242	1376	1798	1831
16	soduss	O	O	-	0	1367	1790	1797	1833
17	sowohl	O	O	-	0	1367	1790	1797	1833
18	die	O	O	-	0	1367	1790	1797	1833
19	312	O	O	-	0	1367	1790	1797	1833
20	prozentigen	O	O	-	0	1367	1790	1797	1833
21	wie	O	O	-	0	1242	1790	1818	1856
22	die	O	O	-	0	1242	1790	1818	1856
23	3	O	O	-	0	1242	1790	1818	1856
24	prozentigen	O	O	-	0	1242	1790	1818	1856
25	Titres	O	O	-	0	1242	1790	1818	1856
26	Kursbesserungen	O	O	-	0	1242	1790	1818	1856
27	aufweisen	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
28	.	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
0	Die	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
1	Umsätze	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
2	in	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
3	Bankaktien	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
4	hielten	O	O	-	0	1242	1790	1844	1880
5	sich	O	O	-	0	1242	1350	1868	1900
6	in	O	O	-	0	1242	1350	1868	1900
7	engen	O	O	-	0	1358	1715	1868	1903
8	Grenzen	O	O	-	0	1358	1715	1868	1903
9	,	O	O	-	0	1358	1715	1868	1903
10	die	O	O	-	0	1358	1715	1868	1903
11	Kurse	O	O	-	0	1358	1715	1868	1903
12	aber	O	O	-	0	1728	1790	1870	1901
13	2	O	O	-	0	1708	1736	1872	1900
14	konnten	O	O	-	0	1242	1355	1890	1923
15	sich	O	O	-	0	1362	1730	1890	1925
16	fast	O	O	-	0	1362	1730	1890	1925
17	durchweg	O	O	-	0	1362	1730	1890	1925
18	auf	O	O	-	0	1362	1730	1890	1925
19	vor	O	O	-	0	1731	1790	1894	1925
20	-	O	O	-	0	1731	1790	1894	1925
21	gestrigem	O	O	-	0	1242	1653	1913	1949
22	Niveau	O	O	-	0	1242	1653	1913	1949
23	gut	O	O	-	0	1242	1653	1913	1949
24	behaupten	O	O	-	0	1242	1653	1913	1949
25	.	O	O	-	0	1242	1653	1913	1949
0	Auf	O	O	-	0	1644	1790	1914	1949
1	dem	O	O	-	0	1644	1790	1914	1949
2	Markte	O	O	-	0	1242	1664	1937	1971
3	der	O	O	-	0	1242	1664	1937	1971
4	Montan	O	O	-	0	1242	1664	1937	1971
5	-	O	O	-	0	1242	1664	1937	1971
6	Effekten	O	O	-	0	1242	1664	1937	1971
7	—	O	O	-	0	1242	1664	1937	1971
8	war	O	O	-	0	1655	1743	1940	1970
9	von	O	O	-	0	1736	1790	1941	1972
10	einem	O	O	-	0	1242	1790	1959	1996
11	belebenden	O	O	-	0	1242	1790	1959	1996
12	Einfluss	O	O	-	0	1242	1790	1959	1996
13	der	O	O	-	0	1242	1790	1959	1996
14	Nachrichten	O	O	-	0	1242	1790	1959	1996
15	über	O	O	-	0	1242	1790	1959	1996
16	Erneuerung	O	O	-	0	1245	1587	1984	2019
17	verschiedener	O	O	-	0	1245	1587	1984	2019
18	Verbände	O	O	-	0	1577	1790	1985	2019
19	nichts	O	O	-	0	1577	1790	1985	2019
20	zu	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
21	bemerken	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
22	.	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
0	Andere	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
1	Industriepapiere	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
2	stellten	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
3	sich	O	O	-	0	1245	1790	2008	2043
4	teils	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
5	niedriger	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
6	,	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
7	teils	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
8	etwas	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
9	höher	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
10	.	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
0	Betreffs	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
1	des	O	O	-	0	1245	1790	2032	2066
2	Geldmarktes	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
3	ist	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
4	schon	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
5	erwähnt	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
6	,	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
7	dass	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
8	täglich	O	O	-	0	1245	1790	2055	2091
9	fälliges	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
10	Geld	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
11	,	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
12	für	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
13	welches	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
14	vormittags	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
15	noch	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
16	7	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
17	%	O	O	-	0	1245	1790	2078	2114
18	Zinsen	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
19	bereitwillig	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
20	gewährt	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
21	wurde	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
22	,	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
23	an	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
24	der	O	O	-	0	1245	1790	2102	2138
25	Börse	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
26	zu	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
27	612	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
28	à	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
29	6	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
30	Prozent	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
31	zu	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
32	haben	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
33	war	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
34	.	O	O	-	0	1245	1788	2126	2159
0	Der	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
1	Privatdiskont	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
2	ermässigte	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
3	sich	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
4	auf	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
5	4	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
6	⅜	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
7	S	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
8	.	O	O	-	0	1245	1790	2147	2182
9	Scheck	B-PER	O	-	0	1245	1790	2171	2206
10	London	B-LOC	O	-	0	1245	1790	2171	2206
11	wurde	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
12	zu	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
13	20	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
14	,	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
15	45	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
16	4	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
17	,	O	O	-	0	1245	1790	2171	2206
18	Scheck	B-PER	O	-	0	1245	1790	2171	2206
19	Paris	B-LOC	O	-	0	1245	1790	2171	2206
20	zu	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
21	81	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
22	,	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
23	34	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
24	,	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
25	Auszahlung	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
26	Petersburg	B-LOC	O	-	0	1245	1790	2195	2229
27	zu	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
28	214	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
29	,	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
30	20	O	O	-	0	1245	1790	2195	2229
31	gehandelt	O	O	-	0	1245	1361	2219	2250
32	.	O	O	-	0	1245	1361	2219	2250
0	—	O	O	-	0	1272	1309	2273	2297
1	Am	O	O	-	0	1301	1790	2268	2302
2	Sonnabend	O	O	-	0	1301	1790	2268	2302
3	haben	O	O	-	0	1301	1790	2268	2302
4	die	O	O	-	0	1301	1790	2268	2302
5	Weizenpreise	O	O	-	0	1301	1790	2268	2302
6	an	O	O	-	0	1301	1790	2268	2302
7	den	O	O	-	0	1245	1790	2290	2325
8	amerikanischen	B-LOC	O	-	0	1245	1790	2290	2325
9	Getreidemärkten	O	O	-	0	1245	1790	2290	2325
10	,	O	O	-	0	1245	1790	2290	2325
11	nach	O	O	-	0	1245	1790	2290	2325
12	-	O	O	-	0	1245	1790	2290	2325
13	dem	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
14	sie	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
15	am	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
16	Freitag	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
17	noch	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
18	die	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
19	Donnerstagssteigerung	O	O	-	0	1245	1793	2315	2350
20	hatten	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
21	behaupten	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
22	können	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
23	,	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
24	diese	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
25	zum	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
26	grössten	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
27	Teil	O	O	-	0	1248	1793	2338	2373
28	doch	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
29	wieder	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
30	aufgeben	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
31	müssen	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
32	.	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
0	In	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
1	der	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
2	Hauptsache	O	O	-	0	1248	1793	2362	2397
3	waren	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
4	es	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
5	die	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
6	Witterungsverhältnisse	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
7	,	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
8	die	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
9	drückten	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
10	,	O	O	-	0	1248	1790	2385	2422
11	denn	O	O	-	0	1248	1793	2408	2445
12	im	O	O	-	0	1248	1793	2408	2445
13	Südwesten	O	O	-	0	1248	1793	2408	2445
14	der	O	O	-	0	1248	1793	2408	2445
15	Vereinigten	B-LOC	O	-	0	1248	1793	2408	2445
16	Staaten	I-LOC	O	-	0	1248	1793	2408	2445
17	,	O	O	-	0	1248	1793	2408	2445
18	wo	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
19	man	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
20	zum	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
21	Einfahren	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
22	des	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
23	Weizens	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
24	trockenes	O	O	-	0	1248	1793	2433	2468
25	Wetter	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
26	braucht	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
27	,	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
28	ist	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
29	dasselbe	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
30	schön	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
31	geworden	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
32	,	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
33	und	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
34	im	O	O	-	0	1248	1793	2454	2492
35	Norden	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
36	,	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
37	wo	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
38	der	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
39	Frühjahrsweizen	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
40	zu	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
41	seiner	O	O	-	0	1248	1793	2478	2515
42	Entwickelung	O	O	-	0	1248	1672	2502	2541
43	Feuchtigkeit	O	O	-	0	1248	1672	2502	2541
44	bedarf	O	O	-	0	1248	1672	2502	2541
45	,	O	O	-	0	1248	1672	2502	2541
46	,	O	O	-	0	1248	1672	2502	2541
47	ist	O	O	-	0	1664	1793	2505	2542
48	Regen	O	O	-	0	1664	1793	2505	2542
49	eingetreten	O	O	-	0	1248	1383	2528	2561
50	.	O	O	-	0	1248	1383	2528	2561
0	Ausserdem	O	O	-	0	1415	1558	2528	2561
1	scheint	O	O	-	0	1570	1793	2529	2563
2	man	O	O	-	0	1570	1793	2529	2563
3	in	O	O	-	0	1570	1793	2529	2563
4	Juli	O	O	-	0	1499	1576	2550	2582
5	-	O	O	-	0	1499	1576	2550	2582
6	Chicago	O	O	-	0	1248	1349	2550	2584
7	grössere	O	O	-	0	1371	1507	2549	2585
8	Kündigungen	O	O	-	0	1576	1793	2552	2587
9	zu	O	O	-	0	1576	1793	2552	2587
10	und	O	O	-	0	1374	1793	2573	2609
11	dies	O	O	-	0	1374	1793	2573	2609
12	blieb	O	O	-	0	1374	1793	2573	2609
13	auch	O	O	-	0	1374	1793	2573	2609
14	nicht	O	O	-	0	1374	1793	2573	2609
15	ohne	O	O	-	0	1374	1793	2573	2609
16	erwarten	O	O	-	0	1248	1360	2576	2611
17	,	O	O	-	0	1248	1360	2576	2611
18	Einfluss	O	O	-	0	1248	1352	2597	2631
19	.	O	O	-	0	1248	1352	2597	2631
0	Die	O	O	-	0	1374	1793	2597	2633
1	Wochenverschiffungen	O	O	-	0	1374	1793	2597	2633
2	Nord	O	O	-	0	1374	1793	2597	2633
3	-	O	O	-	0	1374	1793	2597	2633
4	werden	O	O	-	0	1372	1793	2620	2656
5	an	O	O	-	0	1372	1793	2620	2656
6	Weizen	O	O	-	0	1372	1793	2620	2656
7	und	O	O	-	0	1372	1793	2620	2656
8	Weizen	O	O	-	0	1372	1793	2620	2656
9	-	O	O	-	0	1372	1793	2620	2656
10	amerikas	O	O	-	0	1248	1363	2622	2655
11	mehl	O	O	-	0	1248	1377	2644	2678
12	mit	O	O	-	0	1248	1377	2644	2678
13	290	O	O	-	0	1372	1793	2644	2680
14	000	O	O	-	0	1372	1793	2644	2680
15	Quarters	O	O	-	0	1372	1793	2644	2680
16	gemeldet	O	O	-	0	1372	1793	2644	2680
17	gegen	O	O	-	0	1372	1793	2644	2680
18	ebensoviel	O	O	-	0	1248	1376	2669	2701
19	in	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
20	der	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
21	Vorwoche	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
22	und	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
23	195	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
24	000	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
25	gleich	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
26	-	O	O	-	0	1376	1793	2668	2705
27	zeitig	O	O	-	0	1248	1382	2692	2727
28	1906	O	O	-	0	1248	1382	2692	2727
29	.	O	O	-	0	1248	1382	2692	2727
0	Es	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
1	ist	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
2	bemerkenswert	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
3	,	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
4	dass	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
5	hieran	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
6	die	O	O	-	0	1382	1793	2692	2727
7	Häfen	O	O	-	0	1248	1793	2716	2751
8	der	O	O	-	0	1248	1793	2716	2751
9	westlichen	O	O	-	0	1248	1793	2716	2751
10	amerikanischen	B-LOC	O	-	0	1248	1793	2716	2751
11	Küste	O	O	-	0	1248	1793	2716	2751
12	,	O	O	-	0	1248	1793	2716	2751
13	wie	O	O	-	0	1248	1793	2716	2751
14	schon	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
15	seit	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
16	längerer	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
17	Zeit	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
18	,	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
19	gar	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
20	nicht	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
21	beteiligt	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
22	sind	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
23	,	O	O	-	0	1248	1793	2739	2776
24	da	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
25	sie	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
26	ihre	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
27	an	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
28	sich	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
29	spärlichen	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
30	Abladungen	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
31	meist	O	O	-	0	1248	1793	2763	2800
32	nach	O	O	-	0	1248	1793	2787	2822
33	Asien	B-LOC	O	-	0	1248	1793	2787	2822
34	machen	O	O	-	0	1248	1793	2787	2822
35	.	O	O	-	0	1248	1793	2787	2822
0	Die	O	O	-	0	1248	1793	2787	2822
1	matten	O	O	-	0	1248	1793	2787	2822
2	überseeischen	O	O	-	0	1248	1793	2787	2822
3	und	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
4	englischen	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
5	Kurse	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
6	wurden	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
7	in	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
8	ihrem	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
9	Einfluss	O	O	-	0	1248	1796	2811	2847
10	ausgeglichen	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
11	durch	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
12	das	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
13	wieder	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
14	recht	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
15	kühle	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
16	,	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
17	nasse	O	O	-	0	1248	1793	2835	2870
18	Wetter	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
19	,	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
20	wie	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
21	nicht	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
22	minder	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
23	durch	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
24	die	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
25	kleinen	O	O	-	0	1250	1796	2856	2895
26	Wochenverschiffungen	O	O	-	0	1250	1796	2880	2918
27	Russlands	B-LOC	O	-	0	1250	1796	2880	2918
28	und	O	O	-	0	1250	1796	2880	2918
29	durch	O	O	-	0	1250	1796	2880	2918
30	die	O	O	-	0	1250	1796	2904	2942
31	verhältnismässig	O	O	-	0	1250	1796	2904	2942
32	kleinen	O	O	-	0	1250	1796	2904	2942
33	Platzbestände	O	O	-	0	1250	1796	2904	2942
34	Berlins	B-LOC	O	-	0	1250	1796	2927	2965
35	an	O	O	-	0	1250	1796	2927	2965
36	Brotgetreide	O	O	-	0	1250	1796	2927	2965
37	.	O	O	-	0	1250	1796	2927	2965
0	Von	O	O	-	0	1250	1796	2927	2965
1	Weizen	O	O	-	0	1250	1796	2927	2965
2	haben	O	O	-	0	1250	1796	2927	2965
3	sich	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
4	die	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
5	zweithändigen	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
6	Offerten	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
7	ziemlich	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
8	geräumt	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
9	,	O	O	-	0	1250	1793	2952	2991
10	und	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
11	die	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
12	ersthändigen	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
13	sind	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
14	den	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
15	Reflektanten	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
16	zu	O	O	-	0	1250	1793	2978	3015
17	teuer	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
18	.	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
0	Im	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
1	Zeitgeschäft	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
2	zeigte	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
3	sich	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
4	einige	O	O	-	0	1250	1793	3000	3038
