No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	12	O	O	-	0	656	697	407	436
1	Berliner	B-ORG	O	-	0	1220	1678	395	429
2	Börsen	I-ORG	O	-	0	1220	1678	395	429
3	-	O	O	-	0	1220	1678	395	429
4	Zeitung	O	O	-	0	1220	1678	395	429
5	No	O	O	-	0	1220	1678	395	429
6	.	O	O	-	0	1220	1678	395	429
0	302	O	O	-	0	1220	1678	395	429
1	1907	O	O	-	0	2185	2257	390	419
2	Privatdozent	O	O	-	0	618	1158	472	505
3	,	O	O	-	0	618	1158	472	505
4	Amtsrichter	O	O	-	0	618	1158	472	505
5	,	O	O	-	0	618	1158	472	505
6	Das	O	O	-	0	618	1158	472	505
7	Vorrecht	O	O	-	0	618	1158	472	505
8	des	O	O	-	0	618	1158	472	505
9	Ab	O	O	-	0	618	1158	472	505
10	-	O	O	-	0	618	1158	472	505
11	geordnetenhauses	O	O	-	0	618	1160	493	527
12	bei	O	O	-	0	618	1160	493	527
13	Finanzgesetzen	O	O	-	0	618	1160	493	527
14	.	O	O	-	0	618	1160	493	527
0	Hedemann	B-PER	O	-	0	618	1160	493	527
1	,	O	O	-	0	618	1160	493	527
2	Dr	O	O	-	0	618	1160	517	552
3	.	O	O	-	0	618	1160	517	552
4	,	O	O	-	0	618	1160	517	552
5	Professor	O	O	-	0	618	1160	517	552
6	,	O	O	-	0	618	1160	517	552
7	Eheliche	O	O	-	0	618	1160	517	552
8	Treue	O	O	-	0	618	1160	517	552
9	.	O	O	-	0	618	1160	517	552
0	Goldschmidt	B-PER	O	-	0	618	1160	517	552
1	,	O	O	-	0	618	1160	517	552
2	Dr	O	O	-	0	620	1162	540	575
3	.	O	O	-	0	620	1162	540	575
4	,	O	O	-	0	620	1162	540	575
5	Rechtsanwalt	O	O	-	0	620	1162	540	575
6	,	O	O	-	0	620	1162	540	575
7	Justizreform	O	O	-	0	620	1162	540	575
8	und	O	O	-	0	620	1162	540	575
9	Kostenfrage	O	O	-	0	620	1162	540	575
10	.	O	O	-	0	620	1162	540	575
0	Woerner	O	O	-	0	620	1162	564	599
1	,	O	O	-	0	620	1162	564	599
2	Dr	O	O	-	0	620	1162	564	599
3	.	O	O	-	0	620	1162	564	599
4	,	O	O	-	0	620	1162	564	599
5	Zur	O	O	-	0	620	1162	564	599
6	neuesten	O	O	-	0	620	1162	564	599
7	deutschen	O	O	-	0	620	1162	564	599
8	Kriminal	O	O	-	0	620	1162	564	599
9	-	O	O	-	0	620	1162	564	599
10	Rosin	O	O	-	0	736	1165	587	619
11	,	O	O	-	0	736	1165	587	619
12	Dr	O	O	-	0	736	1165	587	619
13	.	O	O	-	0	736	1165	587	619
14	,	O	O	-	0	736	1165	587	619
15	Professor	O	O	-	0	736	1165	587	619
16	,	O	O	-	0	736	1165	587	619
17	Geh	O	O	-	0	736	1165	587	619
18	.	O	O	-	0	736	1165	587	619
19	Hofrat	O	O	-	0	736	1165	587	619
20	,	O	O	-	0	736	1165	587	619
21	statistik	O	O	-	0	620	741	592	620
22	.	O	O	-	0	620	741	592	620
0	Geh	O	O	-	0	620	1162	610	644
1	.	O	O	-	0	620	1162	610	644
2	Rat	O	O	-	0	620	1162	610	644
3	Professor	O	O	-	0	620	1162	610	644
4	Dr	O	O	-	0	620	1162	610	644
5	.	O	O	-	0	620	1162	610	644
6	Güstav	B-PER	O	-	0	620	1162	610	644
7	Rümelin	I-PER	O	-	0	620	1162	610	644
8	†	O	O	-	0	620	1162	610	644
9	.	O	O	-	0	620	1162	610	644
0	Rundschau	O	O	-	0	1034	1162	633	661
1	.	O	O	-	0	1034	1162	633	661
0	Stranz	O	O	-	0	622	1038	635	667
1	,	O	O	-	0	622	1038	635	667
2	Dr	O	O	-	0	622	1038	635	667
3	.	O	O	-	0	622	1038	635	667
4	,	O	O	-	0	622	1038	635	667
5	Justizrat	O	O	-	0	622	1038	635	667
6	,	O	O	-	0	622	1038	635	667
7	Juristische	O	O	-	0	622	1038	635	667
8	Vermischtes	O	O	-	0	622	1162	657	690
9	:	O	O	-	0	622	1162	657	690
10	Neue	O	O	-	0	622	1162	657	690
11	Gesetze	O	O	-	0	622	1162	657	690
12	,	O	O	-	0	622	1162	657	690
13	Verordnungen	O	O	-	0	622	1162	657	690
14	u	O	O	-	0	622	1162	657	690
15	.	O	O	-	0	622	1162	657	690
16	dgl	O	O	-	0	622	1162	657	690
17	.	O	O	-	0	622	1162	657	690
18	Literaturbeilage	O	O	-	0	942	1122	681	707
19	.	O	O	-	0	942	1122	681	707
0	Sprechsaal	O	O	-	0	625	948	683	714
1	.	O	O	-	0	625	948	683	714
0	Sprechbeilage	O	O	-	0	625	948	683	714
1	.	O	O	-	0	625	948	683	714
0	Zeitzer	B-ORG	O	-	0	684	1167	779	812
1	Eisengiesserei	I-ORG	O	-	0	684	1167	779	812
2	und	O	O	-	0	684	1167	779	812
3	Hasschinenbau	O	O	-	0	684	1167	779	812
4	-	O	O	-	0	684	1167	779	812
5	A	O	O	-	0	684	1167	779	812
6	.	O	O	-	0	684	1167	779	812
7	-	O	O	-	0	684	1167	779	812
8	G	O	O	-	0	684	1167	779	812
9	.	O	O	-	0	684	1167	779	812
10	Die	O	O	-	0	625	1167	803	838
11	Ausgabe	O	O	-	0	625	1167	803	838
12	der	O	O	-	0	625	1167	803	838
13	VI	O	O	-	0	625	1167	803	838
14	.	O	O	-	0	625	1167	803	838
15	Sorie	O	O	-	0	625	1167	803	838
16	der	O	O	-	0	625	1167	803	838
17	Dividendenscheine	O	O	-	0	625	1167	803	838
18	zu	O	O	-	0	625	1167	827	859
19	den	O	O	-	0	625	1167	827	859
20	Aktien	O	O	-	0	625	1167	827	859
21	à	O	O	-	0	625	1167	827	859
22	300	O	O	-	0	625	1167	827	859
23	ℳ	O	O	-	0	625	1167	827	859
24	erfolgt	O	O	-	0	625	1167	827	859
25	von	O	O	-	0	625	1167	827	859
26	jetzt	O	O	-	0	625	1167	827	859
27	ab	O	O	-	0	625	1167	827	859
28	in	O	O	-	0	625	1167	827	859
29	Berlin	B-LOC	O	-	0	625	1167	849	883
30	bei	O	O	-	0	625	1167	849	883
31	der	O	O	-	0	625	1167	849	883
32	Bank	O	O	-	0	625	1167	849	883
33	-	O	O	-	0	625	1167	849	883
34	Commandite	O	O	-	0	625	1167	849	883
35	Simon	B-ORG	O	-	0	625	1167	849	883
36	,	O	O	-	0	625	1167	849	883
37	Katz	B-PER	O	-	0	625	910	876	906
38	&	O	O	-	0	625	910	876	906
39	Co	O	O	-	0	625	910	876	906
40	.	O	O	-	0	625	910	876	906
41	(	O	O	-	0	625	910	876	906
42	Siehe	O	O	-	0	625	910	876	906
43	Ins	O	O	-	0	625	910	876	906
44	.	O	O	-	0	625	910	876	906
45	)	O	O	-	0	625	910	876	906
0	Vermischtes	O	O	-	0	807	973	750	781
1	.	O	O	-	0	807	973	750	781
0	Ausweise	O	O	-	0	644	1146	930	967
1	von	O	O	-	0	644	1146	930	967
2	Banken	O	O	-	0	644	1146	930	967
3	und	O	O	-	0	644	1146	930	967
4	Industrie	O	O	-	0	644	1146	930	967
5	-	O	O	-	0	644	1146	930	967
6	Gesellschaften	O	O	-	0	800	997	962	997
7	.	O	O	-	0	800	997	962	997
0	2	O	O	-	0	654	682	1012	1026
1	Der	O	O	-	0	690	1172	1000	1031
2	Inseratenteil	O	O	-	0	690	1172	1000	1031
3	enthält	O	O	-	0	690	1172	1000	1031
4	die	O	O	-	0	690	1172	1000	1031
5	Bilanzen	O	O	-	0	690	1172	1000	1031
6	und	O	O	-	0	690	1172	1000	1031
7	Gewinn	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
8	-	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
9	und	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
10	Verlust	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
11	-	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
12	Konten	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
13	folgender	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
14	Gesell	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
15	-	O	O	-	0	630	1170	1021	1055
16	schaften	O	O	-	0	630	733	1050	1074
17	:	O	O	-	0	630	733	1050	1074
18	Nordische	B-ORG	O	-	0	651	1083	1072	1101
19	Bank	I-ORG	O	-	0	651	1083	1072	1101
20	(	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
21	Bilanz	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
22	pr	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
23	.	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
24	30	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
25	.	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
26	April	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
27	cr	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
28	.	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
29	)	O	O	-	0	651	1083	1072	1101
0	Gebr	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
1	.	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
2	Körting	B-PER	O	-	0	654	1136	1093	1122
3	A	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
4	.	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
5	-	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
6	G	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
7	.	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
8	(	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
9	Bilanz	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
10	pr	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
11	.	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
12	31	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
13	.	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
14	Dzbr	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
15	.	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
0	1906	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
1	)	O	O	-	0	654	1136	1093	1122
2	Terraingesellschaft	O	O	-	0	1208	1724	462	496
3	am	O	O	-	0	1208	1724	462	496
4	Neuen	B-ORG	O	-	0	1208	1724	462	496
5	Botamischen	I-ORG	O	-	0	1208	1724	462	496
6	Carten	I-ORG	O	-	0	1208	1724	462	496
7	A	O	O	-	0	1208	1724	462	496
8	.	O	O	-	0	1208	1724	462	496
9	-	O	O	-	0	1208	1724	462	496
10	C	O	O	-	0	1208	1724	462	496
11	.	O	O	-	0	1208	1724	462	496
12	(	O	O	-	0	1186	1484	489	520
13	Bilanz	O	O	-	0	1186	1484	489	520
14	pr	O	O	-	0	1186	1484	489	520
15	.	O	O	-	0	1186	1484	489	520
16	31	O	O	-	0	1186	1484	489	520
17	.	O	O	-	0	1186	1484	489	520
18	Dzbr	O	O	-	0	1186	1484	489	520
19	.	O	O	-	0	1186	1484	489	520
0	1906	O	O	-	0	1186	1484	489	520
1	)	O	O	-	0	1186	1484	489	520
2	,	O	O	-	0	1186	1484	489	520
3	Beriner	B-ORG	O	-	0	1206	1724	510	543
4	Gussstahlfabrik	I-ORG	O	-	0	1206	1724	510	543
5	und	O	O	-	0	1206	1724	510	543
6	Eisengiesserei	O	O	-	0	1206	1724	510	543
7	Hugo	B-PER	O	-	0	1206	1724	510	543
8	Har	I-PER	O	-	0	1206	1724	510	543
9	-	O	O	-	0	1206	1724	510	543
10	tung	O	O	-	0	1184	1558	535	565
11	A	O	O	-	0	1184	1558	535	565
12	.	O	O	-	0	1184	1558	535	565
13	-	O	O	-	0	1184	1558	535	565
14	G	O	O	-	0	1184	1558	535	565
15	.	O	O	-	0	1184	1558	535	565
16	(	O	O	-	0	1184	1558	535	565
17	Bilanz	O	O	-	0	1184	1558	535	565
18	pr	O	O	-	0	1184	1558	535	565
19	.	O	O	-	0	1184	1558	535	565
20	31	O	O	-	0	1184	1558	535	565
21	.	O	O	-	0	1184	1558	535	565
22	März	O	O	-	0	1184	1558	535	565
23	cr	O	O	-	0	1184	1558	535	565
24	.	O	O	-	0	1184	1558	535	565
25	)	O	O	-	0	1184	1558	535	565
0	Allgemeine	O	O	-	0	1208	1724	558	592
1	Berliner	B-ORG	O	-	0	1208	1724	558	592
2	Omnibus	I-ORG	O	-	0	1208	1724	558	592
3	-	O	O	-	0	1208	1724	558	592
4	A	O	O	-	0	1208	1724	558	592
5	.	O	O	-	0	1208	1724	558	592
6	-	O	O	-	0	1208	1724	558	592
7	G	O	O	-	0	1208	1724	558	592
8	.	O	O	-	0	1208	1724	558	592
9	(	O	O	-	0	1208	1724	558	592
10	Einnahme	O	O	-	0	1208	1724	558	592
11	-	O	O	-	0	1208	1724	558	592
12	Aus	O	O	-	0	1208	1724	558	592
13	-	O	O	-	0	1208	1724	558	592
14	weis	O	O	-	0	1186	1388	584	611
15	pr	O	O	-	0	1186	1388	584	611
16	.	O	O	-	0	1186	1388	584	611
17	Juni	O	O	-	0	1186	1388	584	611
18	cr	O	O	-	0	1186	1388	584	611
19	.	O	O	-	0	1186	1388	584	611
20	)	O	O	-	0	1186	1388	584	611
21	.	O	O	-	0	1186	1388	584	611
0	Auszahlungen	O	O	-	0	1364	1551	654	688
1	.	O	O	-	0	1364	1551	654	688
0	2	O	O	-	0	1215	1242	700	714
1	Gesellschaft	B-ORG	O	-	0	1243	1729	688	718
2	für	O	O	-	0	1243	1729	688	718
3	den	O	O	-	0	1243	1729	688	718
4	Betrieb	O	O	-	0	1243	1729	688	718
5	von	O	O	-	0	1243	1729	688	718
6	Niederländischen	B-ORG	O	-	0	1243	1729	688	718
7	Staats	I-ORG	O	-	0	1189	1729	709	743
8	-	O	O	-	0	1189	1729	709	743
9	Eisenbahnen	O	O	-	0	1189	1729	709	743
10	.	O	O	-	0	1189	1729	709	743
0	Der	O	O	-	0	1189	1729	709	743
1	Dividendenschein	O	O	-	0	1189	1729	709	743
2	No	O	O	-	0	1189	1729	709	743
3	.	O	O	-	0	1189	1729	709	743
0	39	O	O	-	0	1189	1729	709	743
1	gelangt	O	O	-	0	1189	1729	732	768
2	vom	O	O	-	0	1189	1729	732	768
3	1	O	O	-	0	1189	1729	732	768
4	.	O	O	-	0	1189	1729	732	768
5	Juli	O	O	-	0	1189	1729	732	768
6	cr	O	O	-	0	1189	1729	732	768
7	.	O	O	-	0	1189	1729	732	768
8	ab	O	O	-	0	1189	1729	732	768
9	mit	O	O	-	0	1189	1729	732	768
10	1	O	O	-	0	1189	1729	732	768
11	1	O	O	-	0	1189	1729	732	768
12	,	O	O	-	0	1189	1729	732	768
13	50	O	O	-	0	1189	1729	732	768
14	fl	O	O	-	0	1189	1729	732	768
15	.	O	O	-	0	1189	1729	732	768
16	(	O	O	-	0	1189	1729	732	768
17	holländ	O	O	-	0	1189	1729	732	768
18	Währung	O	O	-	0	1191	1731	756	791
19	)	O	O	-	0	1191	1731	756	791
20	per	O	O	-	0	1191	1731	756	791
21	Aktie	O	O	-	0	1191	1731	756	791
22	von	O	O	-	0	1191	1731	756	791
23	250	O	O	-	0	1191	1731	756	791
24	fl	O	O	-	0	1191	1731	756	791
25	.	O	O	-	0	1191	1731	756	791
26	in	O	O	-	0	1191	1731	756	791
27	Berlin	B-LOC	O	-	0	1191	1731	756	791
28	bei	O	O	-	0	1191	1731	756	791
29	der	O	O	-	0	1191	1731	780	813
30	Bank	B-ORG	O	-	0	1191	1731	780	813
31	für	I-ORG	O	-	0	1191	1731	780	813
32	Handel	I-ORG	O	-	0	1191	1731	780	813
33	und	O	O	-	0	1191	1731	780	813
34	Industrie	O	O	-	0	1191	1731	780	813
35	zur	O	O	-	0	1191	1731	780	813
36	Aus	O	O	-	0	1191	1731	780	813
37	-	O	O	-	0	1191	1731	780	813
38	zahlung	O	O	-	0	1191	1429	807	834
39	.	O	O	-	0	1191	1429	807	834
0	(	O	O	-	0	1191	1429	807	834
1	Siehe	O	O	-	0	1191	1429	807	834
2	Ins	O	O	-	0	1191	1429	807	834
3	.	O	O	-	0	1191	1429	807	834
4	)	O	O	-	0	1191	1429	807	834
0	—	O	O	-	0	1218	1249	837	856
1	Salzburger	B-ORG	O	-	0	1249	1731	827	860
2	Eisenbahn	I-ORG	O	-	0	1249	1731	827	860
3	-	O	O	-	0	1249	1731	827	860
4	und	O	O	-	0	1249	1731	827	860
5	Tramway	O	O	-	0	1249	1731	827	860
6	-	O	O	-	0	1249	1731	827	860
7	Gesellschalt	O	O	-	0	1249	1731	827	860
8	.	O	O	-	0	1249	1731	827	860
0	Die	O	O	-	0	1191	1731	850	883
1	Dividendenscheine	O	O	-	0	1191	1731	850	883
2	der	O	O	-	0	1191	1731	850	883
3	Aktien	O	O	-	0	1191	1731	850	883
4	für	O	O	-	0	1191	1731	850	883
5	das	O	O	-	0	1191	1731	850	883
6	Jahr	O	O	-	0	1191	1731	850	883
7	1906	O	O	-	0	1194	1731	873	906
8	werden	O	O	-	0	1194	1731	873	906
9	mit	O	O	-	0	1194	1731	873	906
10	312	O	O	-	0	1194	1731	873	906
11	%	O	O	-	0	1194	1731	873	906
12	gleich	O	O	-	0	1194	1731	873	906
13	11	O	O	-	0	1194	1731	873	906
14	K	O	O	-	0	1194	1731	873	906
15	.	O	O	-	0	1194	1731	873	906
16	von	O	O	-	0	1194	1731	873	906
17	jetzt	O	O	-	0	1194	1731	873	906
18	ab	O	O	-	0	1194	1731	873	906
19	bei	O	O	-	0	1191	1734	897	930
20	der	O	O	-	0	1191	1734	897	930
21	Bank	B-ORG	O	-	0	1191	1734	897	930
22	für	I-ORG	O	-	0	1191	1734	897	930
23	Handel	I-ORG	O	-	0	1191	1734	897	930
24	und	I-ORG	O	-	0	1191	1734	897	930
25	Industrie	I-ORG	O	-	0	1191	1734	897	930
26	,	O	O	-	0	1191	1734	897	930
27	der	O	O	-	0	1191	1734	897	930
28	Nationalbank	B-ORG	O	-	0	1191	1734	920	954
29	für	I-ORG	O	-	0	1191	1734	920	954
30	Deutschland	I-ORG	O	-	0	1191	1734	920	954
31	und	O	O	-	0	1191	1734	920	954
32	Herrn	O	O	-	0	1191	1734	920	954
33	Abraham	B-PER	O	-	0	1194	1734	943	978
34	Schlesinger	I-PER	O	-	0	1194	1734	943	978
35	in	O	O	-	0	1194	1734	943	978
36	Berlin	B-LOC	O	-	0	1194	1734	943	978
37	eingelöst	O	O	-	0	1194	1734	943	978
38	.	O	O	-	0	1194	1734	943	978
0	(	O	O	-	0	1194	1321	972	997
1	Siehe	O	O	-	0	1194	1321	972	997
2	Ins	O	O	-	0	1194	1321	972	997
3	.	O	O	-	0	1194	1321	972	997
4	)	O	O	-	0	1194	1321	972	997
0	—	O	O	-	0	1218	1248	1003	1021
1	Berliner	B-ORG	O	-	0	1249	1736	993	1023
2	Gussstahlflabrik	I-ORG	O	-	0	1249	1736	993	1023
3	und	O	O	-	0	1249	1736	993	1023
4	Eisengiesserei	O	O	-	0	1249	1736	993	1023
5	Hugo	B-PER	O	-	0	1249	1736	993	1023
6	Hartung	I-PER	O	-	0	1194	1736	1015	1047
7	Act	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
8	.	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
9	-	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
10	Ges	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
11	.	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
12	Die	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
13	Dividende	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
14	für	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
15	des	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
16	Jahr	O	O	-	0	1194	1736	1015	1047
17	1906	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
18	07	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
19	von	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
20	6	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
21	%	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
22	=	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
23	60	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
24	ℳ	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
25	pro	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
26	Aktie	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
27	wird	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
28	von	O	O	-	0	1196	1736	1038	1071
29	jetzt	O	O	-	0	1194	1736	1061	1095
30	ab	O	O	-	0	1194	1736	1061	1095
31	bei	O	O	-	0	1194	1736	1061	1095
32	der	O	O	-	0	1194	1736	1061	1095
33	Direction	B-ORG	O	-	0	1194	1736	1061	1095
34	der	I-ORG	O	-	0	1194	1736	1061	1095
35	Disconto	I-ORG	O	-	0	1194	1736	1061	1095
36	-	O	O	-	0	1194	1736	1061	1095
37	Gesellschaft	O	O	-	0	1196	1738	1085	1115
38	,	O	O	-	0	1196	1738	1085	1115
39	der	O	O	-	0	1196	1738	1085	1115
40	Commerz	B-ORG	O	-	0	1196	1738	1085	1115
41	-	O	O	-	0	1196	1738	1085	1115
42	und	B-ORG	O	-	0	1196	1738	1085	1115
43	Disconto	I-ORG	O	-	0	1196	1738	1085	1115
44	-	O	O	-	0	1196	1738	1085	1115
45	Bank	O	O	-	0	1753	2290	460	490
46	,	O	O	-	0	1753	2290	460	490
47	bei	O	O	-	0	1753	2290	460	490
48	Herren	O	O	-	0	1753	2290	460	490
49	Georg	B-PER	O	-	0	1753	2290	460	490
50	Fromberg	I-PER	O	-	0	1753	2290	460	490
51	&	B-ORG	O	-	0	1753	2290	460	490
52	Co	I-ORG	O	-	0	1753	2290	460	490
53	.	O	O	-	0	1753	2290	460	490
54	und	O	O	-	0	1753	2290	481	514
55	der	O	O	-	0	1753	2290	481	514
56	Gesellschaftskasse	O	O	-	0	1753	2290	481	514
57	in	O	O	-	0	1753	2290	481	514
58	Berlin	B-LOC	O	-	0	1753	2290	481	514
59	aus	O	O	-	0	1753	2290	481	514
60	-	O	O	-	0	1753	2290	481	514
61	gezahlt	O	O	-	0	1753	1983	509	537
62	.	O	O	-	0	1753	1983	509	537
0	(	O	O	-	0	1753	1983	509	537
1	Siehe	O	O	-	0	1753	1983	509	537
2	ins	O	O	-	0	1753	1983	509	537
3	.	O	O	-	0	1753	1983	509	537
0	—	O	O	-	0	1777	2295	532	562
1	Gebr	O	O	-	0	1777	2295	532	562
2	.	O	O	-	0	1777	2295	532	562
3	Körting	B-PER	O	-	0	1777	2295	532	562
4	A	O	O	-	0	1777	2295	532	562
5	.	O	O	-	0	1777	2295	532	562
6	-	O	O	-	0	1777	2295	532	562
7	G	O	O	-	0	1777	2295	532	562
8	.	O	O	-	0	1777	2295	532	562
9	Die	O	O	-	0	1777	2295	532	562
10	pro	O	O	-	0	1777	2295	532	562
11	1906	O	O	-	0	1777	2295	532	562
12	auf	O	O	-	0	1777	2295	532	562
13	5	O	O	-	0	1777	2295	532	562
14	B	O	O	-	0	1777	2295	532	562
15	.	O	O	-	0	1777	2295	532	562
16	gleich	O	O	-	0	1753	2295	552	586
17	50	O	O	-	0	1753	2295	552	586
18	ℳ	O	O	-	0	1753	2295	552	586
19	pro	O	O	-	0	1753	2295	552	586
20	Aktie	O	O	-	0	1753	2295	552	586
21	festgesetzte	O	O	-	0	1753	2295	552	586
22	Dividende	O	O	-	0	1753	2295	552	586
23	ge	O	O	-	0	1753	2295	552	586
24	-	O	O	-	0	1753	2295	552	586
25	langt	O	O	-	0	1753	2295	576	610
26	von	O	O	-	0	1753	2295	576	610
27	jetzt	O	O	-	0	1753	2295	576	610
28	ab	O	O	-	0	1753	2295	576	610
29	in	O	O	-	0	1753	2295	576	610
30	Berlin	B-LOC	O	-	0	1753	2295	576	610
31	bei	O	O	-	0	1753	2295	576	610
32	der	O	O	-	0	1753	2295	576	610
33	Berliner	B-ORG	O	-	0	1753	2295	576	610
34	Handels	I-ORG	O	-	0	1753	2295	598	631
35	-	O	O	-	0	1753	2295	598	631
36	Gesellschaft	O	O	-	0	1753	2295	598	631
37	,	O	O	-	0	1753	2295	598	631
38	der	O	O	-	0	1753	2295	598	631
39	Nationalbank	B-ORG	O	-	0	1753	2295	598	631
40	für	I-ORG	O	-	0	1753	2295	622	655
41	Deutschland	I-ORG	O	-	0	1753	2295	622	655
42	,	O	O	-	0	1753	2295	622	655
43	sowie	O	O	-	0	1753	2295	622	655
44	Herren	O	O	-	0	1753	2295	622	655
45	Delbrück	B-PER	O	-	0	1753	2295	622	655
46	Leo	B-ORG	O	-	0	1755	2295	645	678
47	&	I-ORG	O	-	0	1755	2295	645	678
48	Co	I-ORG	O	-	0	1755	2295	645	678
49	.	O	O	-	0	1755	2295	645	678
50	und	O	O	-	0	1755	2295	645	678
51	Hardy	B-PER	O	-	0	1755	2295	645	678
52	&	B-ORG	O	-	0	1755	2295	645	678
53	Co	I-ORG	O	-	0	1755	2295	645	678
54	.	O	O	-	0	1755	2295	645	678
55	,	O	O	-	0	1755	2295	645	678
56	G	O	O	-	0	1755	2295	645	678
57	.	O	O	-	0	1755	2295	645	678
58	m	O	O	-	0	1755	2295	645	678
59	.	O	O	-	0	1755	2295	645	678
60	b	O	O	-	0	1755	2295	645	678
61	.	O	O	-	0	1755	2295	645	678
62	H	O	O	-	0	1755	2295	645	678
63	.	O	O	-	0	1755	2295	645	678
64	zur	O	O	-	0	1755	2295	645	678
65	Auszahlung	O	O	-	0	1755	2034	672	697
66	.	O	O	-	0	1755	2034	672	697
0	(	O	O	-	0	1755	2034	672	697
1	Siehe	O	O	-	0	1755	2034	672	697
2	Ins	O	O	-	0	1755	2034	672	697
3	.	O	O	-	0	1755	2034	672	697
4	)	O	O	-	0	1755	2034	672	697
0	Kündigungen	O	O	-	0	1818	2228	719	757
1	und	O	O	-	0	1818	2228	719	757
2	Verlosungen	O	O	-	0	1818	2228	719	757
3	.	O	O	-	0	1818	2228	719	757
0	3	O	O	-	0	1812	2298	753	783
1	½	O	O	-	0	1812	2298	753	783
2	5	O	O	-	0	1812	2298	753	783
3	Augsburger	O	O	-	0	1812	2298	753	783
4	Stadtanleihe	O	O	-	0	1812	2298	753	783
5	vom	O	O	-	0	1812	2298	753	783
6	lahro	O	O	-	0	1812	2298	753	783
7	1800	O	O	-	0	1812	2298	753	783
8	.	O	O	-	0	1812	2298	753	783
0	7	O	O	-	0	1782	1801	765	780
1	Das	O	O	-	0	1755	2295	775	807
2	Verzeichnis	O	O	-	0	1755	2295	775	807
3	der	O	O	-	0	1755	2295	775	807
4	am	O	O	-	0	1755	2295	775	807
5	28	O	O	-	0	1755	2295	775	807
6	.	O	O	-	0	1755	2295	775	807
7	V	O	O	-	0	1755	2295	775	807
8	.	O	O	-	0	1755	2295	775	807
9	M	O	O	-	0	1755	2295	775	807
10	.	O	O	-	0	1755	2295	775	807
11	ausgelosten	O	O	-	0	1755	2295	775	807
12	Schuldverschreibungen	O	O	-	0	1755	2295	798	831
13	befindet	O	O	-	0	1755	2295	798	831
14	sich	O	O	-	0	1755	2295	798	831
15	im	O	O	-	0	1755	2295	798	831
16	in	O	O	-	0	1755	2295	798	831
17	-	O	O	-	0	1755	2295	798	831
18	seratenteil	O	O	-	0	1758	1873	825	851
19	.	O	O	-	0	1758	1873	825	851
0	Gotthardbahn	B-ORG	O	-	0	1813	1949	849	877
1	.	O	O	-	0	1813	1949	849	877
0	Das	O	O	-	0	1977	2298	849	877
1	Verzeichnis	O	O	-	0	1977	2298	849	877
2	der	O	O	-	0	1977	2298	849	877
3	am	O	O	-	0	1977	2298	849	877
4	20	O	O	-	0	1758	2298	868	903
5	.	O	O	-	0	1758	2298	868	903
6	Juni	O	O	-	0	1758	2298	868	903
7	ausgelosten	O	O	-	0	1758	2298	868	903
8	3	O	O	-	0	1758	2298	868	903
9	½	O	O	-	0	1758	2298	868	903
10	Obligationen	O	O	-	0	1758	2298	868	903
11	befindet	O	O	-	0	1758	2298	868	903
12	sich	O	O	-	0	1758	1986	896	923
13	im	O	O	-	0	1758	1986	896	923
14	Inseratenteil	O	O	-	0	1758	1986	896	923
15	Das	O	O	-	0	2191	2300	918	946
16	Ver	O	O	-	0	2191	2300	918	946
17	-	O	O	-	0	2191	2300	918	946
18	Ungarisches	B-ORG	O	-	0	1815	2183	918	949
19	Boden	I-ORG	O	-	0	1815	2183	918	949
20	-	O	O	-	0	1815	2183	918	949
21	Credit	O	O	-	0	1815	2183	918	949
22	-	O	O	-	0	1815	2183	918	949
23	Institut	O	O	-	0	1815	2183	918	949
24	.	O	O	-	0	1815	2183	918	949
25	—	O	O	-	0	1782	1815	925	944
26	zeichnis	O	O	-	0	1758	2298	939	973
27	der	O	O	-	0	1758	2298	939	973
28	am	O	O	-	0	1758	2298	939	973
29	28	O	O	-	0	1758	2298	939	973
30	.	O	O	-	0	1758	2298	939	973
31	Juni	O	O	-	0	1758	2298	939	973
32	cr	O	O	-	0	1758	2298	939	973
33	.	O	O	-	0	1758	2298	939	973
34	ausgelosten	O	O	-	0	1758	2298	939	973
35	4	O	O	-	0	1758	2298	939	973
36	5	O	O	-	0	1758	2298	939	973
37	Kronenwährungs	O	O	-	0	1760	2298	964	996
38	-	O	O	-	0	1760	2298	964	996
39	Pfandbriefe	O	O	-	0	1760	2298	964	996
40	befindet	O	O	-	0	1760	2298	964	996
41	sich	O	O	-	0	1760	2298	964	996
42	im	O	O	-	0	1760	2298	964	996
43	Inseratenteil	O	O	-	0	1762	1897	990	1017
44	.	O	O	-	0	1762	1897	990	1017
0	Actien	B-ORG	O	-	0	1815	2300	1012	1042
1	-	O	O	-	0	1815	2300	1012	1042
2	Brauerei	O	O	-	0	1815	2300	1012	1042
3	-	O	O	-	0	1815	2300	1012	1042
4	Gesellschaft	O	O	-	0	1815	2300	1012	1042
5	Friedrichshöhe	B-LOC	O	-	0	1815	2300	1012	1042
6	vorm	O	O	-	0	1815	2300	1012	1042
7	.	O	O	-	0	1815	2300	1012	1042
0	—	O	O	-	0	1783	1820	1019	1039
1	Patzenhefer	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
2	.	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
0	Der	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
1	Inseratenteil	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
2	enthält	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
3	das	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
4	Ver	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
5	-	O	O	-	0	1760	2300	1034	1066
6	zeichnis	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
7	der	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
8	am	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
9	26	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
10	.	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
11	v	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
12	.	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
13	M	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
14	.	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
15	ausgelosten	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
16	1	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
17	5	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
18	Partial	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
19	-	O	O	-	0	1760	2300	1057	1090
20	obligationen	O	O	-	0	1760	2055	1084	1110
21	Serie	O	O	-	0	1760	2055	1084	1110
22	l	O	O	-	0	1760	2055	1084	1110
23	und	O	O	-	0	1760	2055	1084	1110
24	I	O	O	-	0	1760	2055	1084	1110
25	.	O	O	-	0	1760	2055	1084	1110
26	Anzeiger	O	O	-	0	733	944	1165	1204
27	.	O	O	-	0	733	944	1165	1204
0	Bekanntmachung	O	O	-	0	663	1016	1206	1240
1	.	O	O	-	0	663	1016	1206	1240
0	In	O	O	-	0	654	1040	1237	1267
1	unserem	O	O	-	0	654	1040	1237	1267
2	Handelsregister	O	O	-	0	654	1040	1237	1267
3	Abtellung	O	O	-	0	654	1040	1237	1267
4	A	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
5	ist	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
6	heute	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
7	die	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
8	unter	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
9	No	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
10	.	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
0	370	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
1	ein	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
2	-	O	O	-	0	632	1042	1259	1290
3	getragene	O	O	-	0	632	1042	1282	1315
4	Firma	O	O	-	0	632	1042	1282	1315
5	C	O	O	-	0	632	1042	1282	1315
6	.	O	O	-	0	632	1042	1282	1315
7	Preiss	O	O	-	0	632	1042	1282	1315
8	in	O	O	-	0	632	1042	1282	1315
9	Posen	B-LOC	O	-	0	632	910	1307	1336
10	gelöscht	O	O	-	0	632	910	1307	1336
11	worden	O	O	-	0	632	910	1307	1336
12	[	O	O	-	0	978	1040	1307	1331
13	20019	O	O	-	0	978	1040	1307	1331
14	]	O	O	-	0	978	1040	1307	1331
15	Posen	B-LOC	O	-	0	656	961	1331	1360
16	,	O	O	-	0	656	961	1331	1360
17	den	O	O	-	0	656	961	1331	1360
18	27	O	O	-	0	656	961	1331	1360
19	.	O	O	-	0	656	961	1331	1360
20	Juni	O	O	-	0	656	961	1331	1360
21	1907	O	O	-	0	656	961	1331	1360
22	Königliches	O	O	-	0	658	1018	1355	1384
23	Amtsgericht	O	O	-	0	658	1018	1355	1384
24	Bekannimachung	O	O	-	0	666	1014	1396	1422
25	.	O	O	-	0	666	1014	1396	1422
26	in	O	O	-	0	656	1045	1420	1450
27	unser	O	O	-	0	656	1045	1420	1450
28	Handelsregister	O	O	-	0	656	1045	1420	1450
29	Abteilung	O	O	-	0	656	1045	1420	1450
30	A	O	O	-	0	656	1045	1420	1450
31	die	O	O	-	0	1009	1047	1440	1469
32	No	O	O	-	0	862	1014	1441	1470
33	.	O	O	-	0	862	1014	1441	1470
0	1541	O	O	-	0	862	1014	1441	1470
1	ist	O	O	-	0	632	869	1444	1472
2	heute	O	O	-	0	632	869	1444	1472
3	unter	O	O	-	0	632	869	1444	1472
4	Firma	O	O	-	0	634	1045	1462	1496
5	„	O	O	-	0	634	1045	1462	1496
6	Kastor	O	O	-	0	634	1045	1462	1496
7	“	O	O	-	0	634	1045	1462	1496
8	Hieronymus	B-PER	O	-	0	634	1045	1462	1496
9	Grzeszkowink	I-PER	O	-	0	634	1047	1487	1516
10	in	O	O	-	0	634	1047	1487	1516
11	Posen	B-LOC	O	-	0	634	1047	1487	1516
12	und	O	O	-	0	634	1047	1487	1516
13	als	O	O	-	0	1052	1460	1156	1186
14	deren	O	O	-	0	1052	1460	1156	1186
15	Inhaber	O	O	-	0	1052	1460	1156	1186
16	der	O	O	-	0	1052	1460	1156	1186
17	Ingeneur	O	O	-	0	1052	1460	1156	1186
18	Grzeszkowiak	B-PER	O	-	0	1209	1458	1178	1208
19	zu	O	O	-	0	1209	1458	1178	1208
20	Hieronymus	B-LOC	O	-	0	1052	1213	1181	1212
21	(	O	O	-	0	1393	1455	1200	1225
22	20020	O	O	-	0	1393	1455	1200	1225
23	Posen	B-LOC	O	-	0	1052	1359	1202	1233
24	eingetragen	O	O	-	0	1052	1359	1202	1233
25	worden	O	O	-	0	1052	1359	1202	1233
26	.	O	O	-	0	1052	1359	1202	1233
0	Posen	B-LOC	O	-	0	1074	1384	1223	1256
1	,	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
2	den	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
3	26	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
4	.	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
5	Juni	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
6	1907	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
7	.	O	O	-	0	1074	1384	1223	1256
0	Königliches	O	O	-	0	1076	1434	1251	1281
1	Amtsgericht	B-ORG	O	-	0	1076	1434	1251	1281
2	in	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
3	unserem	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
4	Handelsregister	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
5	Abl	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
6	.	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
7	A	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
8	.	O	O	-	0	1074	1460	1288	1315
9	No	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
10	.	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
0	508	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
1	ist	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
2	heut	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
3	die	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
4	Firma	O	O	-	0	1054	1460	1307	1338
5	Gcorg	B-PER	O	-	0	1054	1460	1307	1338
6	Elsner	I-PER	O	-	0	1057	1462	1331	1362
7	,	O	O	-	0	1057	1462	1331	1362
8	Goldberg	B-LOC	O	-	0	1057	1462	1331	1362
9	,	O	O	-	0	1057	1462	1331	1362
10	mit	O	O	-	0	1057	1462	1331	1362
11	einer	O	O	-	0	1057	1462	1331	1362
12	Liegnitz	B-LOC	O	-	0	1333	1462	1353	1383
13	Zweigniederlassung	O	O	-	0	1057	1338	1356	1387
14	in	O	O	-	0	1057	1338	1356	1387
15	und	O	O	-	0	1057	1462	1377	1410
16	als	O	O	-	0	1057	1462	1377	1410
17	deren	O	O	-	0	1057	1462	1377	1410
18	Inhaber	O	O	-	0	1057	1462	1377	1410
19	der	O	O	-	0	1057	1462	1377	1410
20	Kaufmann	O	O	-	0	1057	1462	1377	1410
21	leorg	B-PER	O	-	0	1059	1460	1401	1434
22	Elsner	I-PER	O	-	0	1059	1460	1401	1434
23	zu	O	O	-	0	1059	1460	1401	1434
24	Liegnitz	B-LOC	O	-	0	1059	1460	1401	1434
25	ein	O	O	-	0	1059	1460	1401	1434
26	-	O	O	-	0	1059	1460	1401	1434
27	[	O	O	-	0	1362	1441	1424	1453
28	20018	O	O	-	0	1362	1441	1424	1453
29	]	O	O	-	0	1362	1441	1424	1453
30	getragen	O	O	-	0	1057	1248	1427	1456
31	worden	O	O	-	0	1057	1248	1427	1456
32	.	O	O	-	0	1057	1248	1427	1456
0	Liegnitz	B-LOC	O	-	0	1081	1419	1448	1480
1	,	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
2	den	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
3	26	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
4	.	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
5	Juni	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
6	1907	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
7	.	O	O	-	0	1081	1419	1448	1480
0	Königliches	O	O	-	0	1078	1438	1473	1504
1	Amtsgericht	O	O	-	0	1078	1438	1473	1504
2	Debot	B-LOC	O	-	0	1474	1537	1153	1177
3	.	O	O	-	0	1474	1537	1153	1177
0	Gewinn	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
1	-	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
2	und	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
3	Verlast	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
4	-	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
5	Conzo	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
6	per	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
7	31	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
8	.	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
9	März	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
10	1967	O	O	-	0	1566	2185	1149	1175
11	An	O	O	-	0	1474	1508	1216	1237
12	Handlungs	O	O	-	0	1514	1760	1211	1239
13	-	O	O	-	0	1514	1760	1211	1239
14	Unkosten	O	O	-	0	1514	1760	1211	1239
15	-	O	O	-	0	1514	1760	1211	1239
16	Conto	O	O	-	0	1515	1582	1235	1261
17	Betriebs	O	O	-	0	1515	1760	1254	1285
18	-	O	O	-	0	1515	1760	1254	1285
19	Unkosten	O	O	-	0	1515	1760	1254	1285
20	-	O	O	-	0	1515	1760	1254	1285
21	Cto	O	O	-	0	1515	1760	1254	1285
22	Salair	O	O	-	0	1518	1658	1281	1307
23	-	O	O	-	0	1518	1658	1281	1307
24	Conto	O	O	-	0	1518	1658	1281	1307
25	343193	O	O	-	0	1794	1879	1232	1260
26	.	O	O	-	0	1794	1879	1232	1260
27	132162	O	O	-	0	1791	1878	1256	1282
28	]	O	O	-	0	1791	1878	1256	1282
29	72	O	O	-	0	1789	1868	1279	1309
30	159	O	O	-	0	1789	1868	1279	1309
31	,	O	O	-	0	1789	1868	1279	1309
32	9	O	O	-	0	1789	1868	1279	1309
33	Pierde	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
34	-	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
35	u	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
36	.	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
37	Wagen	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
38	-	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
39	Un	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
40	-	O	O	-	0	1515	1765	1305	1333
41	kosten	O	O	-	0	1518	1682	1327	1357
42	-	O	O	-	0	1518	1682	1327	1357
43	Conto	O	O	-	0	1518	1682	1327	1357
44	.	O	O	-	0	1518	1682	1327	1357
0	Steuern	O	O	-	0	1518	1681	1351	1379
1	-	O	O	-	0	1518	1681	1351	1379
2	Conto	O	O	-	0	1518	1681	1351	1379
3	Arbeiter	O	O	-	0	1518	1762	1374	1405
4	-	O	O	-	0	1518	1762	1374	1405
5	Wohljahris	O	O	-	0	1518	1762	1374	1405
6	-	O	O	-	0	1518	1762	1374	1405
7	Conto	O	O	-	0	1518	1590	1401	1427
8	:	O	O	-	0	1518	1590	1401	1427
9	6253	O	O	-	0	1803	1858	1326	1354
10	]	O	O	-	0	1803	1858	1326	1354
11	3179	O	O	-	0	1803	1857	1350	1377
12	Krankenkassen	O	O	-	0	1542	1765	1422	1452
13	-	O	O	-	0	1542	1765	1422	1452
14	,	O	O	-	0	1542	1765	1422	1452
15	Un	O	O	-	0	1542	1765	1422	1452
16	-	O	O	-	0	1542	1765	1422	1452
17	fallversicherungs	O	O	-	0	1542	1765	1445	1476
18	-	O	O	-	0	1542	1765	1445	1476
19	,	O	O	-	0	1542	1765	1445	1476
20	In	O	O	-	0	1542	1765	1445	1476
21	-	O	O	-	0	1542	1765	1445	1476
22	validitäts	O	O	-	0	1542	1765	1469	1498
23	-	O	O	-	0	1542	1765	1469	1498
24	u	O	O	-	0	1542	1765	1469	1498
25	.	O	O	-	0	1542	1765	1469	1498
26	Alters	O	O	-	0	1542	1765	1469	1498
27	-	O	O	-	0	1542	1765	1469	1498
28	Versicherungs	O	O	-	0	1544	1765	1492	1525
29	-	O	O	-	0	1544	1765	1492	1525
30	Bei	O	O	-	0	1544	1765	1492	1525
31	-	O	O	-	0	1544	1765	1492	1525
32	träge	O	O	-	0	1542	1605	1517	1549
33	99	O	O	-	0	1723	1747	1528	1545
34	Abschreibungen	O	O	-	0	1522	1705	1544	1573
35	:	O	O	-	0	1522	1705	1544	1573
36	11136	O	O	-	0	1794	1858	1516	1537
37	Gebäude	O	O	-	0	1544	1765	1571	1597
38	-	O	O	-	0	1544	1765	1571	1597
39	Conto	O	O	-	0	1544	1765	1571	1597
40	2	O	O	-	0	1544	1765	1571	1597
41	B	O	O	-	0	1544	1765	1571	1597
42	.	O	O	-	0	1544	1765	1571	1597
43	Maschinen	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
44	-	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
45	Cto	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
46	.	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
0	15	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
1	%	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
2	.	O	O	-	0	1544	1767	1592	1621
0	Ötensilien	O	O	-	0	1544	1767	1615	1645
1	-	O	O	-	0	1544	1767	1615	1645
2	u	O	O	-	0	1544	1767	1615	1645
3	.	O	O	-	0	1544	1767	1615	1645
4	Werk	O	O	-	0	1544	1767	1615	1645
5	-	O	O	-	0	1544	1767	1615	1645
6	553147	O	O	-	0	1803	1884	1566	1594
7	6064	O	O	-	0	1803	1860	1591	1620
8	zeug	O	O	-	0	1566	1765	1641	1669
9	-	O	O	-	0	1566	1765	1641	1669
10	Conto	O	O	-	0	1566	1765	1641	1669
11	25	O	O	-	0	1566	1765	1641	1669
12	%	O	O	-	0	1566	1765	1641	1669
13	.	O	O	-	0	1566	1765	1641	1669
0	Modelle	O	O	-	0	1544	1767	1662	1693
1	-	O	O	-	0	1544	1767	1662	1693
2	Conto	O	O	-	0	1544	1767	1662	1693
3	25	O	O	-	0	1544	1767	1662	1693
4	,	O	O	-	0	1544	1767	1662	1693
5	Pferde	O	O	-	0	1544	1767	1686	1715
6	-	O	O	-	0	1544	1767	1686	1715
7	und	O	O	-	0	1544	1767	1686	1715
8	Wagen	O	O	-	0	1544	1767	1686	1715
9	-	O	O	-	0	1544	1767	1686	1715
10	4617	O	O	-	0	1806	1861	1661	1689
11	]	O	O	-	0	1806	1861	1661	1689
12	Conto	O	O	-	0	1568	1725	1713	1742
13	.	O	O	-	0	1568	1725	1713	1742
14	·	O	O	-	0	1568	1725	1713	1742
15	*	O	O	-	0	1568	1725	1713	1742
16	Reingewinn	O	O	-	0	1522	1650	1742	1766
17	2	O	O	-	0	1650	1686	1744	1766
18	*	O	O	-	0	1650	1686	1744	1766
19	Cretur	O	O	-	0	2226	2286	1149	1173
20	273	O	O	-	0	2218	2259	1230	1257
21	Per	O	O	-	0	1998	2180	1209	1237
22	Saldo	O	O	-	0	1998	2180	1209	1237
23	-	O	O	-	0	1998	2180	1209	1237
24	Vor	O	O	-	0	1998	2180	1209	1237
25	-	O	O	-	0	1998	2180	1209	1237
26	trag	O	O	-	0	2041	2103	1234	1263
27	Waren	O	O	-	0	2043	2182	1254	1285
28	-	O	O	-	0	2043	2182	1254	1285
29	Cto	O	O	-	0	2043	2182	1254	1285
30	.	O	O	-	0	2043	2182	1254	1285
31	:	O	O	-	0	2043	2182	1254	1285
32	Brutto	O	O	-	0	2050	2185	1278	1309
33	-	O	O	-	0	2050	2185	1278	1309
34	Fa	O	O	-	0	2050	2185	1278	1309
35	-	O	O	-	0	2050	2185	1278	1309
36	brikations	O	O	-	0	2050	2172	1302	1332
37	-	O	O	-	0	2050	2172	1302	1332
38	Gewinn	O	O	-	0	2050	2158	1327	1354
39	Zinsen	O	O	-	0	2043	2190	1348	1378
40	-	O	O	-	0	2043	2190	1348	1378
41	Conto	O	O	-	0	2043	2190	1348	1378
42	Haus	O	O	-	0	2043	2190	1372	1407
43	-	O	O	-	0	2043	2190	1372	1407
44	Ertrags	O	O	-	0	2043	2190	1372	1407
45	-	O	O	-	0	2043	2190	1372	1407
46	Conto	O	O	-	0	2043	2187	1397	1427
47	.	O	O	-	0	2043	2187	1397	1427
0	[	O	O	-	0	2204	2302	1326	1352
1	3392020	O	O	-	0	2204	2302	1326	1352
2	10670	O	O	-	0	2209	2302	1347	1374
3	/	O	O	-	0	2209	2302	1347	1374
4	2	O	O	-	0	2209	2302	1347	1374
5	2861	O	O	-	0	2223	2271	1396	1420
6	40864	O	O	-	0	1899	1964	1516	1540
7	220	O	O	-	0	1902	1959	1710	1737
8	*	O	O	-	0	1902	1959	1710	1737
9	866461	O	O	-	0	1902	1978	1733	1764
10	Allgemeine	B-ORG	O	-	0	685	1419	1528	1585
11	Berliner	I-ORG	O	-	0	685	1419	1528	1585
12	Ommibus	I-ORG	O	-	0	685	1419	1528	1585
13	-	O	O	-	0	685	1419	1528	1585
14	Actien	O	O	-	0	685	1419	1528	1585
15	-	O	O	-	0	685	1419	1528	1585
16	Gesellschaft	O	O	-	0	685	1419	1528	1585
17	.	O	O	-	0	685	1419	1528	1585
0	(	O	O	-	0	1376	1443	1573	1599
1	20032	O	O	-	0	1376	1443	1573	1599
2	]	O	O	-	0	1376	1443	1573	1599
3	2	O	O	-	0	1354	1375	1576	1599
4	Brutto	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
5	-	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
6	Ergebnisse	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
7	des	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
8	Pferde	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
9	-	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
10	und	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
11	Automobilbetriebes	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
12	.	O	O	-	0	748	1359	1573	1606
0	751	O	O	-	0	1354	1462	1594	1623
1	38035	O	O	-	0	1354	1462	1594	1623
2	ℳ	O	O	-	0	1309	1359	1597	1627
3	Einnahme	O	O	-	0	639	991	1599	1631
4	pro	O	O	-	0	639	991	1599	1631
5	Monat	O	O	-	0	639	991	1599	1631
6	Juni	O	O	-	0	639	991	1599	1631
7	1907	O	O	-	0	639	991	1599	1631
8	„	O	O	-	0	1023	1044	1612	1624
9	-	O	O	-	0	1048	1128	1607	1633
10	*	O	O	-	0	1048	1128	1607	1633
11	658	O	O	-	0	1354	1462	1619	1643
12	433	O	O	-	0	1354	1462	1619	1643
13	—	O	O	-	0	1354	1462	1619	1643
14	1906	O	O	-	0	986	1134	1618	1654
15	*	O	O	-	0	940	964	1634	1656
16	»	O	O	-	0	810	836	1634	1657
17	*	O	O	-	0	1138	1159	1639	1653
18	»	O	O	-	0	874	900	1635	1658
19	95	O	O	-	0	1359	1465	1653	1675
20	947	O	O	-	0	1359	1465	1653	1675
21	.	O	O	-	0	1359	1465	1653	1675
22	35	O	O	-	0	1359	1465	1653	1675
23	Mehreinnahme	O	O	-	0	685	1098	1648	1684
24	pro	O	O	-	0	685	1098	1648	1684
25	Monat	O	O	-	0	685	1098	1648	1684
26	Juni	O	O	-	0	685	1098	1648	1684
27	1907	O	O	-	0	685	1098	1648	1684
28	.	O	O	-	0	685	1098	1648	1684
0	2	O	O	-	0	1095	1135	1663	1682
1	ℳ	O	O	-	0	1309	1465	1672	1703
2	4	O	O	-	0	1309	1465	1672	1703
3	335	O	O	-	0	1309	1465	1672	1703
4	977	O	O	-	0	1309	1465	1672	1703
5	20	O	O	-	0	1309	1465	1672	1703
6	Einnahme	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
7	vom	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
8	1	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
9	.	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
10	Januar	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
11	bis	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
12	30	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
13	.	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
14	Juni	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
15	1907	O	O	-	0	639	1167	1674	1708
16	1	O	O	-	0	1443	1465	1698	1722
17	3662	O	O	-	0	1339	1449	1696	1725
18	361	O	O	-	0	1339	1449	1696	1725
19	.	O	O	-	0	1339	1449	1696	1725
20	„	O	O	-	0	1023	1173	1699	1731
21	1906	O	O	-	0	1023	1173	1699	1731
22	30	O	O	-	0	965	1006	1701	1731
23	.	O	O	-	0	965	1006	1701	1731
24	-	O	O	-	0	815	843	1702	1732
25	»	O	O	-	0	930	961	1708	1733
26	,	O	O	-	0	930	961	1708	1733
27	2	O	O	-	0	1002	1027	1713	1730
28	*	O	O	-	0	773	793	1713	1734
29	*	O	O	-	0	685	706	1718	1732
30	9	O	O	-	0	685	706	1718	1732
31	ℳ	O	O	-	0	1311	1465	1720	1752
32	673	O	O	-	0	1311	1465	1720	1752
33	616	O	O	-	0	1311	1465	1720	1752
34	.	O	O	-	0	1311	1465	1720	1752
35	27	O	O	-	0	1311	1465	1720	1752
36	Mehreinnahme	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
37	vom	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
38	1	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
39	.	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
40	Januar	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
41	bis	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
42	30	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
43	.	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
44	Juni	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
45	1907	O	O	-	0	687	1218	1725	1756
46	Berliner	B-ORG	O	-	0	680	1426	1776	1829
47	Gussstahlfabrik	I-ORG	O	-	0	680	1426	1776	1829
48	und	O	O	-	0	680	1426	1776	1829
49	Eisengiesserer	O	O	-	0	680	1426	1776	1829
50	Hugo	B-PER	O	-	0	771	1333	1819	1876
51	Hartung	I-PER	O	-	0	771	1333	1819	1876
52	Aktiengesellschaft	B-ORG	O	-	0	771	1333	1819	1876
53	Bilanz	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
54	-	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
55	Conto	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
56	per	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
57	31	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
58	.	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
59	März	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
60	1907	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
61	.	O	O	-	0	831	1275	1866	1896
0	Debet	O	O	-	0	663	721	1874	1896
1	Credit	O	O	-	0	1383	1446	1867	1891
2	.	O	O	-	0	1383	1446	1867	1891
0	Grundstücks	O	O	-	0	682	894	1932	1960
1	-	O	O	-	0	682	894	1932	1960
2	Conto	O	O	-	0	682	894	1932	1960
3	An	O	O	-	0	642	687	1936	1959
4	(	O	O	-	0	685	894	1955	1984
5	ca	O	O	-	0	685	894	1955	1984
6	.	O	O	-	0	685	894	1955	1984
7	9575	O	O	-	0	685	894	1955	1984
8	Meter	O	O	-	0	685	894	1955	1984
9	)	O	O	-	0	685	894	1955	1984
10	Gebäude	O	O	-	0	687	858	1979	2008
11	-	O	O	-	0	687	858	1979	2008
12	Conto	O	O	-	0	687	858	1979	2008
13	2	O	O	-	0	685	894	2002	2035
14	*	O	O	-	0	685	894	2002	2035
15	Abschreibung	O	O	-	0	685	894	2002	2035
16	Maschinen	O	O	-	0	685	889	2029	2061
17	-	O	O	-	0	685	889	2029	2061
18	Conto	O	O	-	0	685	889	2029	2061
19	.	O	O	-	0	685	889	2029	2061
0	Abgang	O	O	-	0	687	775	2056	2083
1	4	O	O	-	0	789	862	2066	2083
2	76573	O	O	-	0	913	981	1980	2005
3	O	O	O	-	0	978	994	1982	2005
4	5531	O	O	-	0	924	982	2002	2028
5	]	O	O	-	0	924	982	2002	2028
6	15401	O	O	-	0	922	999	2031	2058
7	11118	O	O	-	0	925	999	2055	2082
8	15	O	O	-	0	690	894	2109	2136
9	%	O	O	-	0	690	894	2109	2136
10	Abschreibum	O	O	-	0	690	894	2109	2136
11	40	O	O	-	0	918	1006	2080	2112
12	,	O	O	-	0	918	1006	2080	2112
13	/	O	O	-	0	918	1006	2080	2112
14	12828	O	O	-	0	918	1006	2080	2112
15	60642	O	O	-	0	927	999	2107	2135
16	.	O	O	-	0	927	999	2107	2135
17	34364	O	O	-	0	913	1004	2137	2165
18	0r	O	O	-	0	913	1004	2137	2165
19	150665	O	O	-	0	915	997	2161	2186
20	Zugang	O	O	-	0	690	775	2164	2196
21	*	O	O	-	0	771	834	2171	2193
22	*	O	O	-	0	771	834	2171	2193
23	Utensilien	O	O	-	0	687	889	2190	2221
24	-	O	O	-	0	687	889	2190	2221
25	u	O	O	-	0	687	889	2190	2221
26	.	O	O	-	0	687	889	2190	2221
27	Werk	O	O	-	0	687	889	2190	2221
28	-	O	O	-	0	687	889	2190	2221
29	zeug	O	O	-	0	690	814	2216	2245
30	-	O	O	-	0	690	814	2216	2245
31	Conto	O	O	-	0	690	814	2216	2245
32	25	O	O	-	0	690	891	2239	2265
33	%	O	O	-	0	690	891	2239	2265
34	Abschreibung	O	O	-	0	690	891	2239	2265
35	1021499	O	O	-	0	918	1002	2213	2242
36	25537	O	O	-	0	924	1002	2237	2266
37	]	O	O	-	0	924	1002	2237	2266
38	661222	O	O	-	0	927	1004	2264	2295
39	2386	O	O	-	0	927	1002	2291	2316
40	37	O	O	-	0	927	1002	2291	2316
41	422	O	O	-	0	1023	1059	1956	1980
42	der	O	O	-	0	1138	1323	1929	1957
43	Aktienkapital	O	O	-	0	1138	1323	1929	1957
44	-	O	O	-	0	1138	1323	1929	1957
45	Conto	O	O	-	0	1177	1251	1953	1981
46	Reservelons	O	O	-	0	1177	1328	1976	2004
47	-	O	O	-	0	1177	1328	1976	2004
48	Conto	O	O	-	0	1177	1246	2000	2025
49	300000	O	O	-	0	1369	1446	1951	1978
50	)	O	O	-	0	1369	1446	1951	1978
51	271012	O	O	-	0	1023	1098	2004	2028
52	87	O	O	-	0	1445	1472	1999	2020
53	116206	O	O	-	0	1371	1447	1999	2023
54	Dividenden	O	O	-	0	1177	1309	2023	2051
55	-	O	O	-	0	1177	1309	2023	2051
56	Conto	O	O	-	0	1179	1254	2047	2075
57	:	O	O	-	0	1179	1254	2047	2075
58	noch	O	O	-	0	1179	1342	2071	2099
59	nicht	O	O	-	0	1179	1342	2071	2099
60	ab	O	O	-	0	1179	1342	2071	2099
61	-	O	O	-	0	1179	1342	2071	2099
62	gehobene	O	O	-	0	1179	1342	2092	2124
63	Divi	O	O	-	0	1179	1342	2092	2124
64	-	O	O	-	0	1179	1342	2092	2124
65	dende	O	O	-	0	1179	1249	2118	2145
66	Conto	O	O	-	0	1179	1342	2142	2169
67	-	O	O	-	0	1179	1342	2142	2169
68	Corren	O	O	-	0	1179	1342	2142	2169
69	-	O	O	-	0	1179	1342	2142	2169
70	Conto	O	O	-	0	1179	1256	2165	2191
71	:	O	O	-	0	1179	1256	2165	2191
72	49431	O	O	-	0	1038	1088	2160	2186
73	Kreditoren	O	O	-	0	1179	1302	2191	2215
74	.	O	O	-	0	1179	1302	2191	2215
0	20240	O	O	-	0	1381	1443	2188	2212
1	1004	O	O	-	0	1035	1088	2292	2316
2	Zugang	O	O	-	0	690	775	2296	2325
3	.	O	O	-	0	690	775	2296	2325
0	Modelle	O	O	-	0	690	852	2320	2349
1	-	O	O	-	0	690	852	2320	2349
2	Conto	O	O	-	0	690	852	2320	2349
3	.	O	O	-	0	848	865	2332	2349
0	25	O	O	-	0	690	894	2344	2371
1	%	O	O	-	0	690	894	2344	2371
2	Abschreibung	O	O	-	0	690	894	2344	2371
3	18590	O	O	-	0	920	1010	2322	2349
4	09	O	O	-	0	920	1010	2322	2349
5	464752	O	O	-	0	930	1011	2344	2368
6	]	O	O	-	0	930	1011	2344	2368
7	*	O	O	-	0	980	1009	2370	2402
8	3	O	O	-	0	980	1009	2370	2402
9	139	O	O	-	0	920	984	2373	2402
10	42	O	O	-	0	920	984	2373	2402
11	3989	O	O	-	0	925	984	2397	2421
12	]	O	O	-	0	925	984	2397	2421
13	Zugang	O	O	-	0	692	778	2402	2432
14	.	O	O	-	0	692	778	2402	2432
15	*	O	O	-	0	789	844	2412	2428
16	*	O	O	-	0	789	844	2412	2428
17	Pferde	O	O	-	0	690	891	2426	2461
18	-	O	O	-	0	690	891	2426	2461
19	u	O	O	-	0	690	891	2426	2461
20	.	O	O	-	0	690	891	2426	2461
21	Wagen	O	O	-	0	690	891	2426	2461
22	-	O	O	-	0	690	891	2426	2461
23	Conto	O	O	-	0	690	780	2453	2481
24	.	O	O	-	0	690	780	2453	2481
25	*	O	O	-	0	786	839	2463	2484
26	*	O	O	-	0	786	839	2463	2484
27	Zugang	O	O	-	0	692	780	2476	2505
28	-	O	O	-	0	783	840	2483	2503
29	Abschreibung	O	O	-	0	692	845	2532	2562
30	Patent	O	O	-	0	690	839	2556	2586
31	-	O	O	-	0	690	839	2556	2586
32	Conto	O	O	-	0	690	839	2556	2586
33	Be	O	O	-	0	850	894	2581	2611
34	-	O	O	-	0	850	894	2581	2611
35	Cassa	O	O	-	0	690	841	2582	2611
36	-	O	O	-	0	690	841	2582	2611
37	Conto	O	O	-	0	690	841	2582	2611
38	:	O	O	-	0	690	841	2582	2611
39	stand	O	O	-	0	690	756	2607	2634
40	*	O	O	-	0	852	873	2617	2632
41	Wechsel	O	O	-	0	690	894	2626	2659
42	-	O	O	-	0	690	894	2626	2659
43	Conto	O	O	-	0	690	894	2626	2659
44	:	O	O	-	0	690	894	2626	2659
45	Bestand	O	O	-	0	692	798	2654	2682
46	*	O	O	-	0	823	849	2662	2680
47	*	O	O	-	0	794	821	2664	2680
48	*	O	O	-	0	850	868	2664	2680
49	Conto	O	O	-	0	692	891	2675	2704
50	-	O	O	-	0	692	891	2675	2704
51	Corrent	O	O	-	0	692	891	2675	2704
52	-	O	O	-	0	692	891	2675	2704
53	Conto	O	O	-	0	690	769	2701	2728
54	:	O	O	-	0	690	769	2701	2728
55	a	O	O	-	0	690	882	2724	2752
56	)	O	O	-	0	690	882	2724	2752
57	Aussenstände	O	O	-	0	690	882	2724	2752
58	b	O	O	-	0	690	894	2747	2774
59	)	O	O	-	0	690	894	2747	2774
60	Bankier	O	O	-	0	690	894	2747	2774
61	-	O	O	-	0	690	894	2747	2774
62	Gut	O	O	-	0	690	894	2747	2774
63	-	O	O	-	0	690	894	2747	2774
64	05437	O	O	-	0	920	978	2724	2752
65	4000	O	O	-	0	1400	1443	2332	2352
66	179315	O	O	-	0	1035	1117	2397	2421
67	N	O	O	-	0	1237	1342	2402	2426
68	2735	O	O	-	0	1237	1342	2402	2426
69	.	O	O	-	0	1237	1342	2402	2426
70	—	O	O	-	0	1237	1342	2402	2426
71	pro	O	O	-	0	1158	1246	2426	2457
72	Ge	O	O	-	0	1158	1246	2426	2457
73	-	O	O	-	0	1158	1246	2426	2457
74	schäfts	O	O	-	0	1158	1244	2448	2477
75	-	O	O	-	0	1158	1244	2448	2477
76	jahr	O	O	-	0	1158	1207	2472	2502
77	1906	O	O	-	0	1158	1352	2496	2524
78	07	O	O	-	0	1158	1352	2496	2524
79	83911	O	O	-	0	1158	1352	2496	2524
80	.	O	O	-	0	1158	1352	2496	2524
81	12	O	O	-	0	1158	1352	2496	2524
82	86616	O	O	-	0	1383	1448	2496	2520
83	Verteilung	O	O	-	0	1189	1306	2527	2553
84	des	O	O	-	0	1148	1345	2551	2579
85	Reingewinnes	O	O	-	0	1148	1345	2551	2579
86	Reserve	O	O	-	0	1143	1234	2574	2599
87	-	O	O	-	0	1143	1234	2574	2599
88	d8	O	O	-	0	1057	1081	2608	2625
89	fonds	O	O	-	0	1156	1352	2596	2626
90	ℳ	O	O	-	0	1156	1352	2596	2626
91	4195	O	O	-	0	1156	1352	2596	2626
92	.	O	O	-	0	1156	1352	2596	2626
93	55	O	O	-	0	1156	1352	2596	2626
94	oividende	O	O	-	0	1141	1249	2619	2647
95	30614	O	O	-	0	1038	1102	2652	2678
96	D	O	O	-	0	1099	1117	2654	2676
97	52000	O	O	-	0	1255	1326	2644	2668
98	.	O	O	-	0	1255	1326	2644	2668
99	*	O	O	-	0	1326	1350	2649	2664
100	*	O	O	-	0	1326	1350	2649	2664
101	4	O	O	-	0	1158	1246	2647	2674
102	*	O	O	-	0	1158	1246	2647	2674
103	%	O	O	-	0	1158	1246	2647	2674
104	Tantième	O	O	-	0	1146	1244	2667	2696
105	an	O	O	-	0	1148	1246	2691	2721
106	d	O	O	-	0	1148	1246	2691	2721
107	.	O	O	-	0	1148	1246	2691	2721
108	Auf	O	O	-	0	1148	1246	2691	2721
109	-	O	O	-	0	1148	1246	2691	2721
110	sichtsrat	O	O	-	0	1148	1246	2716	2745
111	Superdivi	O	O	-	0	1143	1249	2739	2770
112	-	O	O	-	0	1143	1249	2739	2770
113	dende	O	O	-	0	1148	1258	2762	2792
114	2	O	O	-	0	1148	1258	2762	2792
115	%	O	O	-	0	1148	1258	2762	2792
116	.	O	O	-	0	1148	1258	2762	2792
117	ortrag	O	O	-	0	1146	1254	2787	2815
118	pr	O	O	-	0	1146	1254	2787	2815
119	.	O	O	-	0	1146	1254	2787	2815
120	190708	O	O	-	0	1150	1230	2810	2834
121	1662	O	O	-	0	1270	1352	2716	2738
122	.	O	O	-	0	1270	1352	2716	2738
123	93	O	O	-	0	1270	1352	2716	2738
124	Akzept	O	O	-	0	1182	1340	2212	2243
125	-	O	O	-	0	1182	1340	2212	2243
126	Conto	O	O	-	0	1182	1340	2212	2243
127	:	O	O	-	0	1182	1340	2212	2243
128	für	O	O	-	0	1182	1345	2235	2264
129	ein	O	O	-	0	1182	1345	2235	2264
130	beim	O	O	-	0	1182	1345	2235	2264
131	Verband	B-ORG	O	-	0	1182	1345	2258	2288
132	Ber	B-ORG	O	-	0	1182	1345	2258	2288
133	-	O	O	-	0	1182	1345	2258	2288
134	liner	O	O	-	0	1182	1345	2282	2311
135	Metall	B-ORG	O	-	0	1182	1345	2282	2311
136	-	O	O	-	0	1182	1345	2282	2311
137	In	O	O	-	0	1182	1345	2282	2311
138	-	O	O	-	0	1182	1345	2282	2311
139	dustrieller	O	O	-	0	1182	1345	2305	2334
140	hin	O	O	-	0	1182	1345	2305	2334
141	-	O	O	-	0	1182	1345	2305	2334
142	terlegtes	O	O	-	0	1182	1345	2328	2360
143	Akzept	O	O	-	0	1182	1345	2328	2360
144	Reingewinn	O	O	-	0	1182	1322	2353	2383
145	:	O	O	-	0	1182	1322	2353	2383
146	Saldo	O	O	-	0	1182	1335	2377	2404
147	-	O	O	-	0	1182	1335	2377	2404
148	Vortrag	O	O	-	0	1182	1335	2377	2404
149	In	O	O	-	0	1504	1890	2325	2356
150	unserm	O	O	-	0	1504	1890	2325	2356
151	Handelsregister	O	O	-	0	1504	1890	2325	2356
152	Abtel	O	O	-	0	1504	1890	2325	2356
153	-	O	O	-	0	1504	1890	2325	2356
154	tung	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
155	A	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
156	ist	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
157	die	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
158	unter	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
159	No	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
160	.	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
0	305	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
1	einge	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
2	-	O	O	-	0	1484	1890	2347	2383
3	tragene	O	O	-	0	1486	1892	2371	2405
4	Firma	O	O	-	0	1486	1892	2371	2405
5	:	O	O	-	0	1486	1892	2371	2405
6	Julius	B-PER	O	-	0	1486	1892	2371	2405
7	Fleischer	I-PER	O	-	0	1486	1892	2371	2405
8	,	O	O	-	0	1486	1892	2371	2405
9	Gelegenheitskaufgeschäft	O	O	-	0	1486	1892	2395	2428
10	in	O	O	-	0	1486	1892	2395	2428
11	Görlitz	B-LOC	O	-	0	1486	1894	2419	2452
12	mit	O	O	-	0	1486	1894	2419	2452
13	Zweigniederlassung	O	O	-	0	1486	1894	2419	2452
14	in	O	O	-	0	1486	1894	2419	2452
15	Finsterwalde	B-LOC	O	-	0	1486	1892	2443	2476
16	—	O	O	-	0	1486	1892	2443	2476
17	Inhaber	O	O	-	0	1486	1892	2443	2476
18	Kauf	O	O	-	0	1486	1892	2443	2476
19	-	O	O	-	0	1486	1892	2443	2476
20	mann	O	O	-	0	1486	1892	2466	2499
21	Julius	B-PER	O	-	0	1486	1892	2466	2499
22	Fleischer	I-PER	O	-	0	1486	1892	2466	2499
23	—	O	O	-	0	1486	1892	2466	2499
24	gelösch	O	O	-	0	1486	1892	2466	2499
25	[	O	O	-	0	1792	1875	2490	2517
26	20012	O	O	-	0	1792	1875	2490	2517
27	)	O	O	-	0	1792	1875	2490	2517
28	worden	O	O	-	0	1486	1570	2494	2520
29	Görlitz	B-LOC	O	-	0	1510	1832	2514	2546
30	,	O	O	-	0	1510	1832	2514	2546
31	den	O	O	-	0	1510	1832	2514	2546
32	24	O	O	-	0	1510	1832	2514	2546
33	.	O	O	-	0	1510	1832	2514	2546
34	Juni	O	O	-	0	1510	1832	2514	2546
35	1907	O	O	-	0	1510	1832	2514	2546
36	Königliches	O	O	-	0	1510	1868	2541	2570
37	Amtsgericht	O	O	-	0	1510	1868	2541	2570
38	.	O	O	-	0	1510	1868	2541	2570
0	[	O	O	-	0	1458	1477	2496	2517
1	9	O	O	-	0	1458	1477	2496	2517
2	In	O	O	-	0	1508	1897	2575	2605
3	unserem	O	O	-	0	1508	1897	2575	2605
4	Handelsregister	O	O	-	0	1508	1897	2575	2605
5	Abt	O	O	-	0	1508	1897	2575	2605
6	.	O	O	-	0	1508	1897	2575	2605
0	B	O	O	-	0	1508	1897	2575	2605
1	No	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
2	.	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
0	34	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
1	ist	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
2	heut	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
3	eingetragen	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
4	worden	O	O	-	0	1489	1894	2597	2629
5	die	O	O	-	0	1489	1897	2619	2653
6	Firma	O	O	-	0	1489	1897	2619	2653
7	:	O	O	-	0	1489	1897	2619	2653
8	Keramische	B-ORG	O	-	0	1489	1897	2619	2653
9	Kunst	I-ORG	O	-	0	1489	1897	2619	2653
10	-	O	O	-	0	1489	1897	2619	2653
11	werkstätten	O	O	-	0	1489	1897	2643	2677
12	Richard	B-PER	O	-	0	1489	1897	2643	2677
13	Mutz	I-PER	O	-	0	1489	1897	2643	2677
14	und	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
15	Rother	B-PER	O	-	0	1489	1897	2666	2700
16	,	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
17	G	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
18	.	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
19	m	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
20	.	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
21	b	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
22	.	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
23	H	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
24	.	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
25	,	O	O	-	0	1489	1897	2666	2700
26	Liegnitz	B-LOC	O	-	0	1489	1894	2690	2725
27	.	O	O	-	0	1489	1894	2690	2725
0	Gegenstand	O	O	-	0	1489	1894	2690	2725
1	des	O	O	-	0	1489	1894	2690	2725
2	Unter	O	O	-	0	1489	1894	2690	2725
3	-	O	O	-	0	1489	1894	2690	2725
4	nehmens	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
5	ist	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
6	der	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
7	Betrieb	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
8	und	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
9	die	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
10	Fort	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
11	-	O	O	-	0	1489	1894	2714	2748
12	führung	O	O	-	0	1489	1897	2738	2773
13	des	O	O	-	0	1489	1897	2738	2773
14	unter	O	O	-	0	1489	1897	2738	2773
15	der	O	O	-	0	1489	1897	2738	2773
16	bisherigen	O	O	-	0	1489	1897	2738	2773
17	Firma	O	O	-	0	1489	1897	2761	2794
18	:	O	O	-	0	1489	1897	2761	2794
19	Keramische	O	O	-	0	1489	1897	2761	2794
20	Kunstwerkstätten	B-ORG	O	-	0	1489	1897	2761	2794
21	Richard	B-PER	O	-	0	1489	1899	2785	2818
22	Mutz	I-PER	O	-	0	1489	1899	2785	2818
23	in	O	O	-	0	1489	1899	2785	2818
24	Berlin	B-LOC	O	-	0	1489	1899	2785	2818
25	betriebenen	O	O	-	0	1489	1899	2785	2818
26	Unternehmens	O	O	-	0	1489	1894	2808	2843
27	,	O	O	-	0	1489	1894	2808	2843
28	sowie	O	O	-	0	1489	1894	2808	2843
29	die	O	O	-	0	1489	1894	2808	2843
30	Uebernahme	O	O	-	0	1489	1894	2808	2843
31	Neuerrichtung	O	O	-	0	1489	1899	2832	2866
32	und	O	O	-	0	1489	1899	2832	2866
33	Inbetriebsetzung	O	O	-	0	1489	1899	2832	2866
34	(	O	O	-	0	1801	1882	2856	2882
35	20014	O	O	-	0	1801	1882	2856	2882
36	)	O	O	-	0	1801	1882	2856	2882
37	ähnlicher	O	O	-	0	1491	1674	2859	2887
38	Werke	O	O	-	0	1491	1674	2859	2887
39	Das	O	O	-	0	1510	1897	2880	2913
40	Stammkapital	O	O	-	0	1510	1897	2880	2913
41	beträgt	O	O	-	0	1510	1897	2880	2913
42	20	O	O	-	0	1510	1897	2880	2913
43	000	O	O	-	0	1510	1897	2880	2913
44	ℳ	O	O	-	0	1510	1897	2880	2913
45	Geschäftsführer	O	O	-	0	1510	1746	2905	2935
46	sind	O	O	-	0	1510	1746	2905	2935
47	:	O	O	-	0	1510	1746	2905	2935
48	Keramiker	O	O	-	0	1510	1897	2928	2960
49	Richard	B-PER	O	-	0	1510	1897	2928	2960
50	Mutz	I-PER	O	-	0	1510	1897	2928	2960
51	zu	O	O	-	0	1510	1897	2928	2960
52	Lieg	B-LOC	O	-	0	1510	1897	2928	2960
53	-	O	O	-	0	1510	1897	2928	2960
54	aitz	O	O	-	0	1491	1899	2950	2984
55	,	O	O	-	0	1491	1899	2950	2984
56	Fabrikbesitzer	O	O	-	0	1491	1899	2950	2984
57	Oskar	B-PER	O	-	0	1491	1899	2950	2984
58	Rother	I-PER	O	-	0	1491	1899	2950	2984
59	zu	O	O	-	0	1491	1902	2974	3008
60	Haynau	B-LOC	O	-	0	1491	1902	2974	3008
61	,	O	O	-	0	1491	1902	2974	3008
62	Fabrikbesitzer	O	O	-	0	1491	1902	2974	3008
63	Hans	B-PER	O	-	0	1491	1902	2974	3008
64	Rother	I-PER	O	-	0	1489	1738	3000	3028
65	zu	O	O	-	0	1489	1738	3000	3028
66	Liegnitz	B-LOC	O	-	0	1489	1738	3000	3028
67	.	O	O	-	0	1489	1738	3000	3028
0	Der	O	O	-	0	1921	2314	2323	2351
1	Gesellschaftsvertrag	O	O	-	0	1921	2314	2323	2351
2	181	O	O	-	0	1921	2314	2323	2351
3	am	O	O	-	0	1921	2314	2323	2351
4	11	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
5	.	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
6	Juni	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
7	1907	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
8	errichtet	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
9	.	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
0	Jeder	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
1	Gesell	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
2	-	O	O	-	0	1904	2314	2342	2376
3	schafter	O	O	-	0	1904	2314	2365	2399
4	ist	O	O	-	0	1904	2314	2365	2399
5	allein	O	O	-	0	1904	2314	2365	2399
6	zur	O	O	-	0	1904	2314	2365	2399
7	Vertretung	O	O	-	0	1904	2314	2365	2399
8	der	O	O	-	0	1904	2314	2365	2399
9	Gesellschaft	O	O	-	0	1904	2314	2389	2423
10	befugt	O	O	-	0	1904	2314	2389	2423
11	.	O	O	-	0	1904	2314	2389	2423
0	Die	O	O	-	0	1904	2314	2389	2423
1	Acceptie	O	O	-	0	1904	2314	2389	2423
2	-	O	O	-	0	1904	2314	2389	2423
3	rung	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
4	von	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
5	Wechseln	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
6	,	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
7	der	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
8	An	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
9	-	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
10	und	O	O	-	0	1906	2314	2412	2447
11	Verkauf	O	O	-	0	1906	2314	2435	2471
12	von	O	O	-	0	1906	2314	2435	2471
13	Grundstücken	O	O	-	0	1906	2314	2435	2471
14	kann	O	O	-	0	1906	2314	2435	2471
15	jedoch	O	O	-	0	1906	2314	2435	2471
16	nur	O	O	-	0	1906	2314	2460	2494
17	von	O	O	-	0	1906	2314	2460	2494
18	zwei	O	O	-	0	1906	2314	2460	2494
19	Geschäftsführern	O	O	-	0	1906	2314	2460	2494
20	ge	O	O	-	0	1906	2314	2460	2494
21	-	O	O	-	0	1906	2314	2460	2494
22	schehen	O	O	-	0	1909	2314	2483	2517
23	.	O	O	-	0	1909	2314	2483	2517
0	Geschäftsberichte	O	O	-	0	1909	2314	2483	2517
1	,	O	O	-	0	1909	2314	2483	2517
2	Bilanzen	O	O	-	0	1909	2314	2483	2517
3	,	O	O	-	0	1909	2314	2483	2517
4	Gewinn	O	O	-	0	1906	2317	2507	2541
5	-	O	O	-	0	1906	2317	2507	2541
6	und	O	O	-	0	1906	2317	2507	2541
7	Verlustberechnungen	O	O	-	0	1906	2317	2507	2541
8	sind	O	O	-	0	1906	2317	2507	2541
9	von	O	O	-	0	1909	2314	2531	2565
10	allen	O	O	-	0	1909	2314	2531	2565
11	Geschäftsführern	O	O	-	0	1909	2314	2531	2565
12	zu	O	O	-	0	1909	2314	2531	2565
13	unter	O	O	-	0	1909	2314	2531	2565
14	-	O	O	-	0	1909	2314	2531	2565
15	zeichnen	O	O	-	0	1909	2005	2559	2587
16	Ferner	O	O	-	0	1928	2319	2582	2611
17	wird	O	O	-	0	1928	2319	2582	2611
18	bekannt	O	O	-	0	1928	2319	2582	2611
19	gegeben	O	O	-	0	1928	2319	2582	2611
20	,	O	O	-	0	1928	2319	2582	2611
21	dass	O	O	-	0	1928	2319	2582	2611
22	die	O	O	-	0	1909	2319	2602	2637
23	Stammeinlagen	O	O	-	0	1909	2319	2602	2637
24	nicht	O	O	-	0	1909	2319	2602	2637
25	bar	O	O	-	0	1909	2319	2602	2637
26	ein	O	O	-	0	1909	2319	2602	2637
27	-	O	O	-	0	1909	2319	2602	2637
28	gezahlt	O	O	-	0	1909	2319	2625	2658
29	werden	O	O	-	0	1909	2319	2625	2658
30	,	O	O	-	0	1909	2319	2625	2658
31	vielmehr	O	O	-	0	1909	2319	2625	2658
32	bringen	O	O	-	0	1909	2319	2625	2658
33	die	O	O	-	0	1909	2319	2625	2658
34	Gesellschafter	O	O	-	0	1911	2319	2648	2682
35	in	O	O	-	0	1911	2319	2648	2682
36	Anrechnung	O	O	-	0	1911	2319	2648	2682
37	auf	O	O	-	0	1911	2319	2648	2682
38	ihre	O	O	-	0	1911	2319	2648	2682
39	Stammeinlagen	O	O	-	0	1911	2120	2676	2704
40	ein	O	O	-	0	1911	2120	2676	2704
41	1	O	O	-	0	1918	1954	2707	2733
42	.	O	O	-	0	1918	1954	2707	2733
43	Richard	B-PER	O	-	0	1954	2319	2704	2734
44	Mutz	I-PER	O	-	0	1954	2319	2704	2734
45	seine	O	O	-	0	1954	2319	2704	2734
46	die	O	O	-	0	1954	2319	2704	2734
47	Mutz	O	O	-	0	1954	2319	2704	2734
48	-	O	O	-	0	1954	2319	2704	2734
49	Keramik	O	O	-	0	1954	2319	2725	2758
50	betreffenden	O	O	-	0	1954	2319	2725	2758
51	Fabrika	O	O	-	0	1954	2319	2725	2758
52	-	O	O	-	0	1954	2319	2725	2758
53	tionsgeheimnisse	O	O	-	0	1954	2322	2749	2783
54	zum	O	O	-	0	1954	2322	2749	2783
55	Werte	O	O	-	0	1954	2322	2749	2783
56	von	O	O	-	0	1954	2322	2749	2783
57	Zehntausend	O	O	-	0	1954	2161	2775	2803
58	Mark	O	O	-	0	1954	2161	2775	2803
59	.	O	O	-	0	1954	2161	2775	2803
0	27	O	O	-	0	1918	1940	2803	2824
1	Die	O	O	-	0	1954	2319	2800	2829
2	Rotherschen	B-ORG	O	-	0	1954	2319	2800	2829
3	Kunstziege	O	O	-	0	1954	2319	2800	2829
4	-	O	O	-	0	1954	2319	2800	2829
5	leien	O	O	-	0	1954	2319	2822	2853
6	die	O	O	-	0	1954	2319	2822	2853
7	Ueberlassung	O	O	-	0	1954	2319	2822	2853
8	beziehungs	O	O	-	0	1954	2319	2822	2853
9	-	O	O	-	0	1954	2319	2822	2853
10	weise	O	O	-	0	1954	2322	2846	2878
11	Hergabe	O	O	-	0	1954	2322	2846	2878
12	der	O	O	-	0	1954	2322	2846	2878
13	zum	O	O	-	0	1954	2322	2846	2878
14	Betriebe	O	O	-	0	1954	2322	2846	2878
15	des	O	O	-	0	1954	2322	2869	2899
16	Unternehmens	O	O	-	0	1954	2322	2869	2899
17	erforderlichen	O	O	-	0	1954	2322	2869	2899
18	Gebäude	O	O	-	0	1954	2322	2893	2925
19	,	O	O	-	0	1954	2322	2893	2925
20	Oefen	O	O	-	0	1954	2322	2893	2925
21	und	O	O	-	0	1954	2322	2893	2925
22	Einrichtungen	O	O	-	0	1954	2322	2893	2925
23	zum	O	O	-	0	1954	2322	2916	2949
24	Werte	O	O	-	0	1954	2322	2916	2949
25	von	O	O	-	0	1954	2322	2916	2949
26	Zehntausend	O	O	-	0	1954	2322	2916	2949
27	Mark	O	O	-	0	1954	2322	2916	2949
28	.	O	O	-	0	1954	2322	2916	2949
0	Liegnitz	B-LOC	O	-	0	1935	2274	2943	2978
1	,	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
2	den	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
3	24	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
4	.	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
5	Juni	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
6	1907	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
7	.	O	O	-	0	1935	2274	2943	2978
0	Königliches	O	O	-	0	1940	2300	2976	3012
1	Amtsgericht	O	O	-	0	1940	2300	2976	3012
2	.	O	O	-	0	1940	2300	2976	3012
3	haben	O	O	-	0	723	797	2772	2800
4	301885	O	O	-	0	913	980	2772	2793
5	587327	O	O	-	0	1026	1095	2769	2796
6	26000	O	O	-	0	1258	1326	2764	2788
7	,	O	O	-	0	1258	1326	2764	2788
8	2787	O	O	-	0	1268	1352	2810	2834
9	.	O	O	-	0	1268	1352	2810	2834
10	64	O	O	-	0	1268	1352	2810	2834
11	Waren	O	O	-	0	690	891	2805	2836
12	-	O	O	-	0	690	891	2805	2836
13	Conto	O	O	-	0	690	891	2805	2836
14	:	O	O	-	0	690	891	2805	2836
15	Be	O	O	-	0	690	891	2805	2836
16	-	O	O	-	0	690	891	2805	2836
17	stand	O	O	-	0	690	756	2832	2858
18	Depôt	O	O	-	0	690	838	2853	2882
19	-	O	O	-	0	690	838	2853	2882
20	Conto	O	O	-	0	690	838	2853	2882
21	:	O	O	-	0	690	838	2853	2882
22	für	O	O	-	0	699	894	2880	2907
23	ein	O	O	-	0	699	894	2880	2907
24	beim	O	O	-	0	699	894	2880	2907
25	Ver	O	O	-	0	699	894	2880	2907
26	-	O	O	-	0	699	894	2880	2907
27	band	O	O	-	0	709	896	2901	2930
28	Berliner	B-ORG	O	-	0	709	896	2901	2930
29	Me	I-ORG	O	-	0	709	896	2901	2930
30	-	O	O	-	0	709	896	2901	2930
31	tall	O	O	-	0	711	896	2925	2953
32	-	O	O	-	0	711	896	2925	2953
33	Industrieller	O	O	-	0	711	896	2925	2953
34	hinterlegtes	O	O	-	0	711	896	2949	2981
35	Ak	O	O	-	0	711	896	2949	2981
36	-	O	O	-	0	711	896	2949	2981
37	zept	O	O	-	0	711	871	2974	3000
38	.	O	O	-	0	711	871	2974	3000
0	131924	O	O	-	0	1028	1100	2829	2853
1	ℳ	O	O	-	0	1222	1354	2844	2865
2	80616	O	O	-	0	1222	1354	2844	2865
3	.	O	O	-	0	1222	1354	2844	2865
4	12	O	O	-	0	1222	1354	2844	2865
5	4000	O	O	-	0	1048	1104	2968	2992
6	452744834	O	O	-	0	1012	1133	3001	3031
7	1527448	O	O	-	0	1366	1455	2998	3028
8	33	O	O	-	0	1450	1479	3007	3028
9	250187745	O	O	-	0	1890	2002	1771	1802
10	[	O	O	-	0	2199	2307	1768	1800
11	25018774	O	O	-	0	2199	2307	1768	1800
12	Berliner	B-ORG	O	-	0	1498	2290	1800	1843
13	Gussstahlfabrik	I-ORG	O	-	0	1498	2290	1800	1843
14	und	O	O	-	0	1498	2290	1800	1843
15	Eisengiesserei	O	O	-	0	1498	2290	1800	1843
16	Hugo	B-PER	O	-	0	1498	2290	1800	1843
17	Hartung	I-PER	O	-	0	1498	2290	1800	1843
18	Aktiengesellschaft	B-ORG	O	-	0	1774	2014	1836	1876
19	.	O	O	-	0	1774	2014	1836	1876
0	Der	O	O	-	0	1549	1801	1876	1905
1	Aufsichtsratz	O	O	-	0	1549	1801	1876	1905
2	Lucas	B-PER	O	-	0	1640	1702	1901	1927
3	.	O	O	-	0	1640	1702	1901	1927
0	Vorstehende	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
1	Bilanz	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
2	,	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
3	sowie	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
4	das	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
5	Gewinn	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
6	-	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
7	und	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
8	Verlust	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
9	-	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
10	Cono	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
11	habe	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
12	icn	O	O	-	0	1525	2312	1924	1960
13	geprüft	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
14	und	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
15	mit	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
16	den	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
17	ordnungsmässig	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
18	geprüften	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
19	Büchern	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
20	der	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
21	Berliner	B-ORG	O	-	0	1482	2312	1945	1986
22	Guss	I-ORG	O	-	0	1482	2312	1945	1986
23	-	O	O	-	0	1482	2312	1945	1986
24	stahljabrik	O	O	-	0	1482	2312	1969	2008
25	und	O	O	-	0	1482	2312	1969	2008
26	Eisengiesserei	O	O	-	0	1482	2312	1969	2008
27	Hugo	B-PER	O	-	0	1482	2312	1969	2008
28	Hartung	I-PER	O	-	0	1482	2312	1969	2008
29	Aktiengesellschaft	B-ORG	O	-	0	1482	2312	1969	2008
30	,	O	O	-	0	1482	2312	1969	2008
31	Berlin	B-LOC	O	-	0	1482	2312	1969	2008
32	,	O	O	-	0	1482	2312	1969	2008
33	in	O	O	-	0	1482	2312	1969	2008
34	Uebereinstimmung	O	O	-	0	1484	1791	2001	2028
35	gefunden	O	O	-	0	1484	1791	2001	2028
36	Der	O	O	-	0	2002	2206	1872	1898
37	Vorstand	O	O	-	0	2002	2206	1872	1898
38	:	O	O	-	0	2002	2206	1872	1898
39	Th	O	O	-	0	2121	2259	1896	1920
40	.	O	O	-	0	2121	2259	1896	1920
0	Kahlmann	B-PER	O	-	0	2121	2259	1896	1920
1	.	O	O	-	0	2121	2259	1896	1920
0	Adolph	B-PER	O	-	0	1950	2089	1896	1924
1	Fuchs	I-PER	O	-	0	1950	2089	1896	1924
2	.	O	O	-	0	1950	2089	1896	1924
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	1527	1825	2025	2052
1	,	O	O	-	0	1527	1825	2025	2052
2	den	O	O	-	0	1527	1825	2025	2052
3	3	O	O	-	0	1527	1825	2025	2052
4	.	O	O	-	0	1527	1825	2025	2052
5	Juni	O	O	-	0	1527	1825	2025	2052
6	1907	O	O	-	0	1527	1825	2025	2052
7	(	O	O	-	0	2185	2264	2018	2044
8	20031	O	O	-	0	2185	2264	2018	2044
9	)	O	O	-	0	2185	2264	2018	2044
10	Der	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
11	beim	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
12	Königl	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
13	.	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
0	Kammergericht	B-LOC	O	-	0	1551	2245	2040	2077
1	,	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
2	den	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
3	Landgerichten	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
4	I	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
5	,	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
6	II	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
7	u	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
8	.	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
9	II	O	O	-	0	1551	2245	2040	2077
10	beeidete	O	O	-	0	1686	2103	2068	2097
11	Bücherrevisor	O	O	-	0	1686	2103	2068	2097
12	:	O	O	-	0	1686	2103	2068	2097
13	H	B-PER	O	-	0	1686	2103	2068	2097
14	.	I-PER	O	-	0	1686	2103	2068	2097
15	Krusce	I-PER	O	-	0	1686	2103	2068	2097
16	.	O	O	-	0	1686	2103	2068	2097
0	55	O	O	-	0	1450	1472	2191	2208
1	Die	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
2	in	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
3	der	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
4	heutigen	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
5	Generalversammlung	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
6	für	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
7	das	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
8	Geschäftsjahr	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
9	1906	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
10	07	O	O	-	0	1527	2312	2102	2137
11	auf	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
12	6	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
13	%	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
14	festgesetzte	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
15	Dividende	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
16	gelangt	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
17	von	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
18	heute	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
19	ab	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
20	mit	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
21	M	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
22	.	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
23	60	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
24	.	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
25	—	O	O	-	0	1486	2312	2123	2162
26	pro	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
27	Dividendenschein	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
28	No	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
29	.	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
0	8	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
1	bei	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
2	der	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
3	Commerz	B-ORG	O	-	0	1484	2312	2147	2186
4	-	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
5	und	B-ORG	O	-	0	1484	2312	2147	2186
6	Disconto	I-ORG	O	-	0	1484	2312	2147	2186
7	-	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
8	Bank	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
9	,	O	O	-	0	1484	2312	2147	2186
10	bei	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
11	der	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
12	Direction	B-ORG	O	-	0	1484	2312	2171	2209
13	der	I-ORG	O	-	0	1484	2312	2171	2209
14	Disconto	I-ORG	O	-	0	1484	2312	2171	2209
15	-	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
16	Gesellschaft	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
17	und	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
18	bei	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
19	den	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
20	Herren	O	O	-	0	1484	2312	2171	2209
21	Georg	B-PER	O	-	0	1484	2312	2194	2233
22	Fromberg	I-PER	O	-	0	1484	2312	2194	2233
23	&	B-ORG	O	-	0	1484	2312	2194	2233
24	Co	I-ORG	O	-	0	1484	2312	2194	2233
25	.	O	O	-	0	1484	2312	2194	2233
26	oder	O	O	-	0	1484	2312	2194	2233
27	bei	O	O	-	0	1484	2312	2194	2233
28	der	O	O	-	0	1484	2312	2194	2233
29	Gesellschaftsktasse	O	O	-	0	1484	2312	2194	2233
30	hier	O	O	-	0	1484	2312	2194	2233
31	zur	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
32	Auszahlung	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
33	.	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
0	Den	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
1	Dividendenscheinen	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
2	ist	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
3	ein	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
4	arithmetisch	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
5	geordnetes	O	O	-	0	1484	2312	2217	2256
6	Nummernverzeichnis	O	O	-	0	1486	1839	2248	2277
7	beizufügen	O	O	-	0	1486	1839	2248	2277
8	Berlin	B-LOC	O	-	0	1530	1839	2272	2299
9	,	O	O	-	0	1530	1839	2272	2299
10	den	O	O	-	0	1530	1839	2272	2299
11	29	O	O	-	0	1530	1839	2272	2299
12	.	O	O	-	0	1530	1839	2272	2299
13	Juni	O	O	-	0	1530	1839	2272	2299
14	1907	O	O	-	0	1530	1839	2272	2299
15	Der	O	O	-	0	2070	2269	2268	2292
16	Vorstand	O	O	-	0	2070	2269	2268	2292
17	.	O	O	-	0	2070	2269	2268	2292
16	m	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
17	.	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
18	b	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
19	.	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
20	H	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
21	.	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
22	,	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
23	Berln	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
24	.	O	O	-	0	666	2269	3038	3079
12	,	O	O	-	0	1098	1885	3064	3096
13	Kronenstrasse	B-LOC	O	-	0	1098	1885	3064	3096
14	37	I-LOC	O	-	0	1098	1885	3064	3096
15	.	O	O	-	0	1098	1885	3064	3096
