No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	2	O	O	-	0	1300	1323	388	408
1	III	O	O	-	0	140	1769	376	506
2	.	O	O	-	0	140	1769	376	506
3	Beilage	O	O	-	0	140	1769	376	506
4	der	O	O	-	0	140	1769	376	506
5	„	O	O	-	0	140	1769	376	506
6	Berliner	B-ORG	O	-	0	140	1769	376	506
7	Börsen	I-ORG	O	-	0	140	1769	376	506
8	-	O	O	-	0	140	1769	376	506
9	Zeitung	O	O	-	0	140	1769	376	506
10	“	O	O	-	0	140	1769	376	506
11	No	O	O	-	0	140	1769	376	506
12	.	O	O	-	0	140	1769	376	506
13	302	O	O	-	0	140	1769	376	506
14	.	O	O	-	0	140	1769	376	506
15	Montag	O	O	-	0	688	1220	499	554
16	,	O	O	-	0	688	1220	499	554
17	den	O	O	-	0	688	1220	499	554
18	1	O	O	-	0	688	1220	499	554
19	.	O	O	-	0	688	1220	499	554
20	Juli	O	O	-	0	688	1220	499	554
21	1907	O	O	-	0	688	1220	499	554
22	.	O	O	-	0	688	1220	499	554
0	Der	O	O	-	0	218	558	584	634
1	Peters	O	O	-	0	218	558	584	634
2	-	O	O	-	0	218	558	584	634
3	Prozess	O	O	-	0	218	558	584	634
4	.	O	O	-	0	218	558	584	634
0	München	B-LOC	O	-	0	405	638	627	661
1	,	O	O	-	0	405	638	627	661
2	1	O	O	-	0	405	638	627	661
3	.	O	O	-	0	405	638	627	661
4	Juli	O	O	-	0	405	638	627	661
5	.	O	O	-	0	405	638	627	661
6	5	O	O	-	0	205	564	654	684
7	.	O	O	-	0	205	564	654	684
8	und	O	O	-	0	205	564	654	684
9	letzter	O	O	-	0	205	564	654	684
10	Verhandlungstag	O	O	-	0	205	564	654	684
11	.	O	O	-	0	205	564	654	684
0	In	O	O	-	0	135	662	675	710
1	der	O	O	-	0	135	662	675	710
2	Auer	O	O	-	0	135	662	675	710
3	-	O	O	-	0	135	662	675	710
4	Vorstadt	O	O	-	0	135	662	675	710
5	,	O	O	-	0	135	662	675	710
6	dem	O	O	-	0	135	662	675	710
7	Eldorado	O	O	-	0	135	662	675	710
8	der	O	O	-	0	135	662	675	710
9	Münchener	B-LOC	O	-	0	114	662	697	735
10	Kaschemmenbrüder	O	O	-	0	114	662	697	735
11	und	O	O	-	0	114	662	697	735
12	ihrem	O	O	-	0	114	662	697	735
13	An	O	O	-	0	114	662	697	735
14	-	O	O	-	0	114	662	697	735
15	hang	O	O	-	0	114	662	721	759
16	,	O	O	-	0	114	662	721	759
17	ging	O	O	-	0	114	662	721	759
18	es	O	O	-	0	114	662	721	759
19	heute	O	O	-	0	114	662	721	759
20	seit	O	O	-	0	114	662	721	759
21	dem	O	O	-	0	114	662	721	759
22	frühen	O	O	-	0	114	662	721	759
23	Morgen	O	O	-	0	114	662	721	759
24	ausserordentlich	O	O	-	0	114	662	745	781
25	lebhaft	O	O	-	0	114	662	745	781
26	her	O	O	-	0	114	662	745	781
27	.	O	O	-	0	114	662	745	781
0	Ein	O	O	-	0	114	662	745	781
1	unerforsch	O	O	-	0	114	662	745	781
2	-	O	O	-	0	114	662	745	781
3	licher	O	O	-	0	114	662	768	805
4	Ratschluss	O	O	-	0	114	662	768	805
5	der	O	O	-	0	114	662	768	805
6	bayerischen	O	O	-	0	114	662	768	805
7	Justiz	O	O	-	0	114	662	768	805
8	hat	O	O	-	0	114	662	768	805
9	es	O	O	-	0	114	662	790	828
10	mit	O	O	-	0	114	662	790	828
11	sich	O	O	-	0	114	662	790	828
12	gebracht	O	O	-	0	114	662	790	828
13	,	O	O	-	0	114	662	790	828
14	dass	O	O	-	0	114	662	790	828
15	hier	O	O	-	0	114	662	790	828
16	das	O	O	-	0	114	662	790	828
17	Amts	O	O	-	0	114	662	790	828
18	-	O	O	-	0	114	662	790	828
19	gericht	O	O	-	0	114	662	813	853
20	I	O	O	-	0	114	662	813	853
21	für	O	O	-	0	114	662	813	853
22	Strafsacchen	O	O	-	0	114	662	813	853
23	domiziliert	O	O	-	0	114	662	813	853
24	,	O	O	-	0	114	662	813	853
25	während	O	O	-	0	114	662	813	853
26	alle	O	O	-	0	114	662	837	876
27	übrigen	O	O	-	0	114	662	837	876
28	Gerichte	O	O	-	0	114	662	837	876
29	inmitten	O	O	-	0	114	662	837	876
30	des	O	O	-	0	114	662	837	876
31	Münchener	B-LOC	O	-	0	114	662	837	876
32	Eine	O	O	-	0	599	662	861	894
33	Verkehrszentrums	O	O	-	0	114	608	861	897
34	ihren	O	O	-	0	114	608	861	897
35	Sitz	O	O	-	0	114	608	861	897
36	haben	O	O	-	0	114	608	861	897
37	.	O	O	-	0	114	608	861	897
38	—	O	O	-	0	114	608	861	897
39	—	O	O	-	0	114	608	861	897
40	äusserst	O	O	-	0	114	662	884	923
41	strenge	O	O	-	0	114	662	884	923
42	Kartenkontrolle	O	O	-	0	114	662	884	923
43	gestattet	O	O	-	0	114	662	884	923
44	nur	O	O	-	0	114	662	884	923
45	etwa	O	O	-	0	116	662	908	944
46	100	O	O	-	0	116	662	908	944
47	Personen	O	O	-	0	116	662	908	944
48	den	O	O	-	0	116	662	908	944
49	Zutritt	O	O	-	0	116	662	908	944
50	zu	O	O	-	0	116	662	908	944
51	dem	O	O	-	0	116	662	908	944
52	Ge	O	O	-	0	116	662	908	944
53	-	O	O	-	0	116	662	908	944
54	richtsgebäude	O	O	-	0	116	664	931	969
55	,	O	O	-	0	116	664	931	969
56	in	O	O	-	0	116	664	931	969
57	dessen	O	O	-	0	116	664	931	969
58	Sitzungssaal	O	O	-	0	116	664	931	969
59	sich	O	O	-	0	116	664	931	969
60	als	O	O	-	0	116	664	931	969
61	-	O	O	-	0	116	664	931	969
62	bald	O	O	-	0	114	664	955	992
63	wieder	O	O	-	0	114	664	955	992
64	eine	O	O	-	0	114	664	955	992
65	fürchterliche	O	O	-	0	114	664	955	992
66	Temperatur	O	O	-	0	114	664	955	992
67	be	O	O	-	0	114	664	955	992
68	-	O	O	-	0	114	664	955	992
69	merkbar	O	O	-	0	116	665	979	1015
70	macht	O	O	-	0	116	665	979	1015
71	.	O	O	-	0	116	665	979	1015
0	Man	O	O	-	0	116	665	979	1015
1	sieht	O	O	-	0	116	665	979	1015
2	die	O	O	-	0	116	665	979	1015
3	bekanntesten	O	O	-	0	116	665	979	1015
4	Münchener	O	O	-	0	117	665	1002	1039
5	Persönlichkeiten	O	O	-	0	117	665	1002	1039
6	:	O	O	-	0	117	665	1002	1039
7	die	O	O	-	0	117	665	1002	1039
8	Schriftsteller	O	O	-	0	117	665	1002	1039
9	Justizrat	O	O	-	0	117	665	1024	1062
10	Bernstein	B-PER	O	-	0	117	665	1024	1062
11	,	O	O	-	0	117	665	1024	1062
12	Josef	B-PER	O	-	0	117	665	1024	1062
13	Rüderer	I-PER	O	-	0	117	665	1024	1062
14	,	O	O	-	0	117	665	1024	1062
15	Max	B-PER	O	-	0	117	665	1024	1062
16	Halbe	I-PER	O	-	0	117	665	1024	1062
17	,	O	O	-	0	117	665	1024	1062
18	Michael	B-PER	O	-	0	117	665	1048	1086
19	Georg	I-PER	O	-	0	117	665	1048	1086
20	Konrad	I-PER	O	-	0	117	665	1048	1086
21	,	O	O	-	0	117	665	1048	1086
22	den	O	O	-	0	117	665	1048	1086
23	„	O	O	-	0	117	665	1048	1086
24	Simplizissimus	O	O	-	0	117	665	1048	1086
25	“	O	O	-	0	117	665	1048	1086
26	“	O	O	-	0	117	665	1048	1086
27	Zeichner	O	O	-	0	117	665	1072	1110
28	v	B-PER	O	-	0	117	665	1072	1110
29	.	I-PER	O	-	0	117	665	1072	1110
30	Reznizek	I-PER	O	-	0	117	665	1072	1110
31	,	O	O	-	0	117	665	1072	1110
32	die	O	O	-	0	117	665	1072	1110
33	Reichstagsabgeordneten	O	O	-	0	117	665	1072	1110
34	Dr	O	O	-	0	117	665	1095	1133
35	.	O	O	-	0	117	665	1095	1133
36	Müller	B-PER	O	-	0	117	665	1095	1133
37	-	O	O	-	0	117	665	1095	1133
38	Meiningen	O	O	-	0	117	665	1095	1133
39	,	O	O	-	0	117	665	1095	1133
40	Frhn	O	O	-	0	117	665	1095	1133
41	.	O	O	-	0	117	665	1095	1133
0	Haller	B-PER	O	-	0	117	665	1095	1133
1	von	I-PER	O	-	0	117	665	1095	1133
2	Haller	B-LOC	O	-	0	117	665	1095	1133
3	-	O	O	-	0	117	665	1095	1133
4	stein	O	O	-	0	117	665	1119	1158
5	,	O	O	-	0	117	665	1119	1158
6	v	B-PER	O	-	0	117	665	1119	1158
7	.	I-PER	O	-	0	117	665	1119	1158
8	Vollmar	I-PER	O	-	0	117	665	1119	1158
9	,	O	O	-	0	117	665	1119	1158
10	Schriftsteller	O	O	-	0	117	665	1119	1158
11	und	O	O	-	0	117	665	1119	1158
12	Zeichner	O	O	-	0	117	665	1119	1158
13	der	O	O	-	0	117	665	1119	1158
14	„	O	O	-	0	118	665	1142	1181
15	Jugend	O	O	-	0	118	665	1142	1181
16	“	O	O	-	0	118	665	1142	1181
17	,	O	O	-	0	118	665	1142	1181
18	der	O	O	-	0	118	665	1142	1181
19	„	O	O	-	0	118	665	1142	1181
20	Fliegenden	B-ORG	O	-	0	118	665	1142	1181
21	Blätter	I-ORG	O	-	0	118	665	1142	1181
22	“	O	O	-	0	118	665	1142	1181
23	,	O	O	-	0	118	665	1142	1181
24	Ludwig	B-PER	O	-	0	118	665	1142	1181
25	Thoma	I-PER	O	-	0	118	665	1142	1181
26	und	O	O	-	0	118	665	1166	1203
27	elegante	O	O	-	0	118	665	1166	1203
28	Damen	O	O	-	0	118	665	1166	1203
29	der	O	O	-	0	118	665	1166	1203
30	ersten	O	O	-	0	118	665	1166	1203
31	Kreise	O	O	-	0	118	665	1166	1203
32	Münchens	B-LOC	O	-	0	118	665	1166	1203
33	.	O	O	-	0	118	665	1166	1203
0	Kurz	O	O	-	0	118	665	1190	1226
1	vor	O	O	-	0	118	665	1190	1226
2	Beginn	O	O	-	0	118	665	1190	1226
3	der	O	O	-	0	118	665	1190	1226
4	Verhandlung	O	O	-	0	118	665	1190	1226
5	erschien	O	O	-	0	118	665	1190	1226
6	der	O	O	-	0	118	665	1190	1226
7	im	O	O	-	0	118	668	1213	1250
8	Mittelpunkt	O	O	-	0	118	668	1213	1250
9	des	O	O	-	0	118	668	1213	1250
10	allgemeinen	O	O	-	0	118	668	1213	1250
11	Interesses	O	O	-	0	118	668	1213	1250
12	stehende	O	O	-	0	118	668	1213	1250
13	Privatkläger	O	O	-	0	118	668	1237	1273
14	Dr	O	O	-	0	118	668	1237	1273
15	.	O	O	-	0	118	668	1237	1273
16	Karl	B-PER	O	-	0	118	668	1237	1273
17	Peters	I-PER	O	-	0	118	668	1237	1273
18	im	O	O	-	0	118	668	1237	1273
19	schwarzen	O	O	-	0	118	668	1237	1273
20	Schossrock	O	O	-	0	118	668	1261	1297
21	und	O	O	-	0	118	668	1261	1297
22	weisser	O	O	-	0	118	668	1261	1297
23	Weste	O	O	-	0	118	668	1261	1297
24	,	O	O	-	0	118	668	1261	1297
25	das	O	O	-	0	118	668	1261	1297
26	stark	O	O	-	0	118	668	1261	1297
27	ge	O	O	-	0	118	668	1261	1297
28	-	O	O	-	0	118	668	1261	1297
29	faltete	O	O	-	0	119	668	1284	1320
30	und	O	O	-	0	119	668	1284	1320
31	von	O	O	-	0	119	668	1284	1320
32	der	O	O	-	0	119	668	1284	1320
33	afrikanischen	O	O	-	0	119	668	1284	1320
34	Sonne	O	O	-	0	119	668	1284	1320
35	ge	O	O	-	0	119	668	1284	1320
36	-	O	O	-	0	119	668	1284	1320
37	bräunte	O	O	-	0	118	668	1306	1344
38	Gesicht	O	O	-	0	118	668	1306	1344
39	von	O	O	-	0	118	668	1306	1344
40	einem	O	O	-	0	118	668	1306	1344
41	kleinen	O	O	-	0	118	668	1306	1344
42	weissen	O	O	-	0	118	668	1306	1344
43	Stroh	O	O	-	0	118	668	1306	1344
44	-	O	O	-	0	118	668	1306	1344
45	hut	O	O	-	0	119	668	1330	1368
46	überschattet	O	O	-	0	119	668	1330	1368
47	.	O	O	-	0	119	668	1330	1368
0	In	O	O	-	0	119	668	1330	1368
1	seiner	O	O	-	0	119	668	1330	1368
2	Begleitung	O	O	-	0	119	668	1330	1368
3	sah	O	O	-	0	119	668	1330	1368
4	man	O	O	-	0	119	668	1330	1368
5	seine	O	O	-	0	119	668	1354	1391
6	beiden	O	O	-	0	119	668	1354	1391
7	vergrämt	O	O	-	0	119	668	1354	1391
8	aussehenden	O	O	-	0	119	668	1354	1391
9	Schwestern	O	O	-	0	119	668	1354	1391
10	,	O	O	-	0	119	668	1354	1391
11	die	O	O	-	0	119	668	1354	1391
12	aus	O	O	-	0	120	668	1377	1415
13	Lauterberg	B-LOC	O	-	0	120	668	1377	1415
14	a	I-LOC	O	-	0	120	668	1377	1415
15	.	I-LOC	O	-	0	120	668	1377	1415
16	Harz	I-LOC	O	-	0	120	668	1377	1415
17	herbeigeeilt	O	O	-	0	120	668	1377	1415
18	sind	O	O	-	0	120	668	1377	1415
19	,	O	O	-	0	120	668	1377	1415
20	um	O	O	-	0	120	668	1377	1415
21	dem	O	O	-	0	120	668	1377	1415
22	Ausgang	O	O	-	0	122	668	1401	1439
23	des	O	O	-	0	122	668	1401	1439
24	Prozesses	O	O	-	0	122	668	1401	1439
25	persönlich	O	O	-	0	122	668	1401	1439
26	beizuwohnen	O	O	-	0	122	668	1401	1439
27	.	O	O	-	0	122	668	1401	1439
0	Auch	O	O	-	0	122	670	1425	1462
1	der	O	O	-	0	122	670	1425	1462
2	einzige	O	O	-	0	122	670	1425	1462
3	Bruder	O	O	-	0	122	670	1425	1462
4	von	O	O	-	0	122	670	1425	1462
5	Peters	B-PER	O	-	0	122	670	1425	1462
6	hat	O	O	-	0	122	670	1425	1462
7	sich	O	O	-	0	122	670	1425	1462
8	zu	O	O	-	0	122	670	1425	1462
9	der	O	O	-	0	120	669	1449	1484
10	Verhandlung	O	O	-	0	120	669	1449	1484
11	eingefunden	O	O	-	0	120	669	1449	1484
12	.	O	O	-	0	120	669	1449	1484
0	Dr	O	O	-	0	120	669	1449	1484
1	.	O	O	-	0	120	669	1449	1484
2	Peters	B-PER	O	-	0	120	669	1449	1484
3	gegen	O	O	-	0	120	669	1449	1484
4	-	O	O	-	0	120	669	1449	1484
5	über	O	O	-	0	120	670	1471	1508
6	nimmt	O	O	-	0	120	670	1471	1508
7	sein	O	O	-	0	120	670	1471	1508
8	Widersacher	O	O	-	0	120	670	1471	1508
9	,	O	O	-	0	120	670	1471	1508
10	Redakteur	O	O	-	0	120	670	1471	1508
11	Martin	B-PER	O	-	0	120	670	1471	1508
12	Gruber	I-PER	O	-	0	122	669	1495	1532
13	von	O	O	-	0	122	669	1495	1532
14	der	O	O	-	0	122	669	1495	1532
15	„	O	O	-	0	122	669	1495	1532
16	Münchener	B-ORG	O	-	0	122	669	1495	1532
17	Post	I-ORG	O	-	0	122	669	1495	1532
18	“	O	O	-	0	122	669	1495	1532
19	,	O	O	-	0	122	669	1495	1532
20	ein	O	O	-	0	122	669	1495	1532
21	wohl	O	O	-	0	122	669	1495	1532
22	-	O	O	-	0	122	669	1495	1532
23	genährter	O	O	-	0	122	670	1518	1555
24	behäbiger	O	O	-	0	122	670	1518	1555
25	Oberbayer	O	O	-	0	122	670	1518	1555
26	,	O	O	-	0	122	670	1518	1555
27	im	O	O	-	0	122	670	1518	1555
28	Kreise	O	O	-	0	122	670	1518	1555
29	mehrerer	O	O	-	0	122	670	1518	1555
30	Parteigenossen	O	O	-	0	122	669	1542	1580
31	Platz	O	O	-	0	122	669	1542	1580
32	,	O	O	-	0	122	669	1542	1580
33	die	O	O	-	0	122	669	1542	1580
34	mit	O	O	-	0	122	669	1542	1580
35	der	O	O	-	0	122	669	1542	1580
36	stenographi	O	O	-	0	122	669	1542	1580
37	-	O	O	-	0	122	669	1542	1580
38	schen	O	O	-	0	122	669	1565	1602
39	Aufnahme	O	O	-	0	122	669	1565	1602
40	der	O	O	-	0	122	669	1565	1602
41	Verhandlungen	O	O	-	0	122	669	1565	1602
42	betraut	O	O	-	0	122	669	1565	1602
43	sind	O	O	-	0	122	669	1565	1602
44	.	O	O	-	0	122	669	1565	1602
0	Als	O	O	-	0	123	670	1589	1626
1	letzte	O	O	-	0	123	670	1589	1626
2	Zeugen	O	O	-	0	123	670	1589	1626
3	sind	O	O	-	0	123	670	1589	1626
4	zu	O	O	-	0	123	670	1589	1626
5	heute	O	O	-	0	123	670	1589	1626
6	nur	O	O	-	0	123	670	1589	1626
7	noch	O	O	-	0	123	670	1589	1626
8	ge	O	O	-	0	123	670	1589	1626
9	-	O	O	-	0	123	670	1589	1626
10	laden	O	O	-	0	122	670	1611	1649
11	:	O	O	-	0	122	670	1611	1649
12	1	O	O	-	0	122	670	1611	1649
13	)	O	O	-	0	122	670	1611	1649
14	Major	O	O	-	0	122	670	1611	1649
15	v	B-PER	O	-	0	122	670	1611	1649
16	.	O	O	-	0	122	670	1611	1649
17	Tiedemann	B-PER	O	-	0	122	670	1611	1649
18	aus	O	O	-	0	122	670	1611	1649
19	Lübeck	B-LOC	O	-	0	122	670	1611	1649
20	,	O	O	-	0	122	670	1611	1649
21	der	O	O	-	0	122	670	1611	1649
22	Peters	B-PER	O	-	0	123	671	1635	1672
23	auf	O	O	-	0	123	671	1635	1672
24	dessen	O	O	-	0	123	671	1635	1672
25	Emin	O	O	-	0	123	671	1635	1672
26	-	O	O	-	0	123	671	1635	1672
27	Pascha	O	O	-	0	123	671	1635	1672
28	-	O	O	-	0	123	671	1635	1672
29	Expedition	O	O	-	0	123	671	1635	1672
30	be	O	O	-	0	123	671	1635	1672
31	-	O	O	-	0	123	671	1635	1672
32	gleitete	O	O	-	0	123	673	1658	1696
33	,	O	O	-	0	123	673	1658	1696
34	darüber	O	O	-	0	123	673	1658	1696
35	ein	O	O	-	0	123	673	1658	1696
36	Werk	O	O	-	0	123	673	1658	1696
37	veröffentlichte	O	O	-	0	123	673	1658	1696
38	und	O	O	-	0	123	673	1658	1696
39	heute	O	O	-	0	123	673	1682	1717
40	bekunden	O	O	-	0	123	673	1682	1717
41	soll	O	O	-	0	123	673	1682	1717
42	,	O	O	-	0	123	673	1682	1717
43	ob	O	O	-	0	123	673	1682	1717
44	Dr	O	O	-	0	123	673	1682	1717
45	.	O	O	-	0	123	673	1682	1717
46	Peters	B-PER	O	-	0	123	673	1682	1717
47	damals	O	O	-	0	123	673	1682	1717
48	Grausamkeiten	O	O	-	0	124	673	1705	1742
49	gegen	O	O	-	0	124	673	1705	1742
50	Schwarze	B-PER	O	-	0	124	673	1705	1742
51	verübt	O	O	-	0	124	673	1705	1742
52	hat	O	O	-	0	124	673	1705	1742
53	,	O	O	-	0	124	673	1705	1742
54	2	O	O	-	0	124	673	1705	1742
55	)	O	O	-	0	124	673	1705	1742
56	die	O	O	-	0	124	673	1705	1742
57	Lehrerin	O	O	-	0	124	673	1729	1765
58	Braunstein	B-PER	O	-	0	124	673	1729	1765
59	,	O	O	-	0	124	673	1729	1765
60	die	O	O	-	0	124	673	1729	1765
61	früher	O	O	-	0	124	673	1729	1765
62	bei	O	O	-	0	124	673	1729	1765
63	Major	O	O	-	0	124	673	1729	1765
64	V	B-PER	O	-	0	124	673	1752	1789
65	.	O	O	-	0	124	673	1752	1789
66	Wissmann	B-PER	O	-	0	124	673	1752	1789
67	tätig	O	O	-	0	124	673	1752	1789
68	war	O	O	-	0	124	673	1752	1789
69	und	O	O	-	0	124	673	1752	1789
70	als	O	O	-	0	124	673	1752	1789
71	Zeugin	O	O	-	0	124	673	1752	1789
72	dafür	O	O	-	0	124	673	1752	1789
73	benannt	O	O	-	0	124	673	1775	1812
74	ist	O	O	-	0	124	673	1775	1812
75	,	O	O	-	0	124	673	1775	1812
76	dass	O	O	-	0	124	673	1775	1812
77	Wissmann	B-PER	O	-	0	124	673	1775	1812
78	sich	O	O	-	0	124	673	1775	1812
79	abfällig	O	O	-	0	124	673	1775	1812
80	über	O	O	-	0	124	673	1775	1812
81	die	O	O	-	0	125	673	1800	1835
82	Taten	O	O	-	0	125	673	1800	1835
83	des	O	O	-	0	125	673	1800	1835
84	Dr	O	O	-	0	125	673	1800	1835
85	.	O	O	-	0	125	673	1800	1835
86	Peters	B-PER	O	-	0	125	673	1800	1835
87	am	O	O	-	0	125	673	1800	1835
88	Kilimandscharo	B-LOC	O	-	0	125	673	1800	1835
89	ge	O	O	-	0	125	673	1800	1835
90	-	O	O	-	0	125	673	1800	1835
91	äussert	O	O	-	0	125	673	1823	1859
92	haben	O	O	-	0	125	673	1823	1859
93	soll	O	O	-	0	125	673	1823	1859
94	.	O	O	-	0	125	673	1823	1859
0	Auf	O	O	-	0	125	673	1823	1859
1	dem	O	O	-	0	125	673	1823	1859
2	Tische	O	O	-	0	125	673	1823	1859
3	des	O	O	-	0	125	673	1823	1859
4	Vor	O	O	-	0	125	673	1823	1859
5	-	O	O	-	0	125	673	1823	1859
6	sitzenden	O	O	-	0	125	673	1845	1883
7	und	O	O	-	0	125	673	1845	1883
8	denen	O	O	-	0	125	673	1845	1883
9	der	O	O	-	0	125	673	1845	1883
10	beiden	O	O	-	0	125	673	1845	1883
11	Verteidiger	O	O	-	0	125	673	1845	1883
12	türmen	O	O	-	0	125	673	1869	1906
13	sich	O	O	-	0	125	673	1869	1906
14	Zuschriften	O	O	-	0	125	673	1869	1906
15	aller	O	O	-	0	125	673	1869	1906
16	Art	O	O	-	0	125	673	1869	1906
17	,	O	O	-	0	125	673	1869	1906
18	in	O	O	-	0	125	673	1869	1906
19	denen	O	O	-	0	125	673	1869	1906
20	alte	O	O	-	0	125	673	1869	1906
21	Afrikaner	O	O	-	0	128	673	1893	1930
22	,	O	O	-	0	128	673	1893	1930
23	Zugehörige	O	O	-	0	128	673	1893	1930
24	der	O	O	-	0	128	673	1893	1930
25	Schutztruppe	O	O	-	0	128	673	1893	1930
26	,	O	O	-	0	128	673	1893	1930
27	Mit	O	O	-	0	128	673	1893	1930
28	-	O	O	-	0	128	673	1893	1930
29	glieder	O	O	-	0	126	674	1916	1952
30	der	O	O	-	0	126	674	1916	1952
31	Emin	B-ORG	O	-	0	126	674	1916	1952
32	Pascha	I-ORG	O	-	0	126	674	1916	1952
33	-	O	O	-	0	126	674	1916	1952
34	und	O	O	-	0	126	674	1916	1952
35	der	O	O	-	0	126	674	1916	1952
36	Kilimandscharo	B-ORG	O	-	0	126	674	1916	1952
37	-	O	O	-	0	126	674	1916	1952
38	Expedition	O	O	-	0	126	674	1940	1979
39	ihr	O	O	-	0	126	674	1940	1979
40	Zeugnis	O	O	-	0	126	674	1940	1979
41	anbieten	O	O	-	0	126	674	1940	1979
42	oder	O	O	-	0	126	674	1940	1979
43	Zeugen	O	O	-	0	126	674	1940	1979
44	be	O	O	-	0	126	674	1940	1979
45	-	O	O	-	0	126	674	1940	1979
46	nennen	O	O	-	0	126	223	1969	1997
47	.	O	O	-	0	126	223	1969	1997
0	Nach	O	O	-	0	149	676	1988	2023
1	Eröffnung	O	O	-	0	149	676	1988	2023
2	der	O	O	-	0	149	676	1988	2023
3	Sitzung	O	O	-	0	149	676	1988	2023
4	erschien	O	O	-	0	149	676	1988	2023
5	zu	O	O	-	0	149	676	1988	2023
6	allge	O	O	-	0	149	676	1988	2023
7	-	O	O	-	0	149	676	1988	2023
8	meiner	O	O	-	0	126	676	2012	2047
9	Ueberraschung	O	O	-	0	126	676	2012	2047
10	Frau	O	O	-	0	126	676	2012	2047
11	Kolonialdirektor	O	O	-	0	126	676	2012	2047
12	Dr	O	O	-	0	128	676	2035	2073
13	.	O	O	-	0	128	676	2035	2073
14	Kayser	B-PER	O	-	0	128	676	2035	2073
15	im	O	O	-	0	128	676	2035	2073
16	Sitzungssaale	O	O	-	0	128	676	2035	2073
17	.	O	O	-	0	128	676	2035	2073
0	Frau	O	O	-	0	128	676	2035	2073
1	Dr	O	O	-	0	128	676	2035	2073
2	.	O	O	-	0	128	676	2035	2073
3	Kayser	B-PER	O	-	0	128	676	2035	2073
4	ist	O	O	-	0	128	676	2059	2095
5	eine	O	O	-	0	128	676	2059	2095
6	ältere	O	O	-	0	128	676	2059	2095
7	würdige	O	O	-	0	128	676	2059	2095
8	Dame	O	O	-	0	128	676	2059	2095
9	.	O	O	-	0	128	676	2059	2095
0	Sie	O	O	-	0	128	676	2059	2095
1	erscheint	O	O	-	0	128	676	2059	2095
2	in	O	O	-	0	128	676	2059	2095
3	Trauerkleidung	O	O	-	0	128	676	2082	2118
4	.	O	O	-	0	128	676	2082	2118
0	Sie	O	O	-	0	128	676	2082	2118
1	bittet	O	O	-	0	128	676	2082	2118
2	den	O	O	-	0	128	676	2082	2118
3	Vorsitzenden	O	O	-	0	128	676	2082	2118
4	,	O	O	-	0	128	676	2082	2118
5	vernommen	O	O	-	0	128	678	2106	2141
6	zu	O	O	-	0	128	678	2106	2141
7	werden	O	O	-	0	128	678	2106	2141
8	,	O	O	-	0	128	678	2106	2141
9	nachdem	O	O	-	0	128	678	2106	2141
10	sie	O	O	-	0	128	678	2106	2141
11	die	O	O	-	0	128	678	2106	2141
12	weite	O	O	-	0	128	678	2129	2165
13	Reise	O	O	-	0	128	678	2129	2165
14	von	O	O	-	0	128	678	2129	2165
15	Berlin	B-LOC	O	-	0	128	678	2129	2165
16	nach	O	O	-	0	128	678	2129	2165
17	München	B-LOC	O	-	0	128	678	2129	2165
18	ge	O	O	-	0	128	678	2129	2165
19	-	O	O	-	0	128	678	2129	2165
20	macht	O	O	-	0	129	678	2153	2189
21	hat	O	O	-	0	129	678	2153	2189
22	.	O	O	-	0	129	678	2153	2189
0	Sie	O	O	-	0	129	678	2153	2189
1	habe	O	O	-	0	129	678	2153	2189
2	ein	O	O	-	0	129	678	2153	2189
3	dringendes	O	O	-	0	129	678	2153	2189
4	Interesse	O	O	-	0	129	678	2153	2189
5	an	O	O	-	0	129	678	2176	2212
6	der	O	O	-	0	129	678	2176	2212
7	Aufklärung	O	O	-	0	129	678	2176	2212
8	dessen	O	O	-	0	129	678	2176	2212
9	,	O	O	-	0	129	678	2176	2212
10	was	O	O	-	0	129	678	2176	2212
11	hier	O	O	-	0	129	678	2176	2212
12	über	O	O	-	0	129	678	2176	2212
13	ihren	O	O	-	0	129	678	2176	2212
14	verstorbenen	O	O	-	0	129	678	2200	2236
15	Mann	O	O	-	0	129	678	2200	2236
16	und	O	O	-	0	129	678	2200	2236
17	über	O	O	-	0	129	678	2200	2236
18	sie	O	O	-	0	129	678	2200	2236
19	selbst	O	O	-	0	129	678	2200	2236
20	gesagt	O	O	-	0	129	678	2200	2236
21	worden	O	O	-	0	129	678	2224	2260
22	ist	O	O	-	0	129	678	2224	2260
23	.	O	O	-	0	129	678	2224	2260
0	Nach	O	O	-	0	129	678	2224	2260
1	kurzer	O	O	-	0	129	678	2224	2260
2	Beratung	O	O	-	0	129	678	2224	2260
3	des	O	O	-	0	129	678	2224	2260
4	Gerichts	O	O	-	0	129	678	2224	2260
5	-	O	O	-	0	129	678	2224	2260
6	hofes	O	O	-	0	129	678	2248	2281
7	wird	O	O	-	0	129	678	2248	2281
8	in	O	O	-	0	129	678	2248	2281
9	die	O	O	-	0	129	678	2248	2281
10	Vernehmung	O	O	-	0	129	678	2248	2281
11	der	O	O	-	0	129	678	2248	2281
12	Frau	O	O	-	0	129	678	2248	2281
13	Dr	O	O	-	0	129	678	2248	2281
14	.	O	O	-	0	129	678	2248	2281
15	Kayser	B-PER	O	-	0	129	678	2270	2308
16	eingetreten	O	O	-	0	129	678	2270	2308
17	.	O	O	-	0	129	678	2270	2308
0	—	O	O	-	0	129	678	2270	2308
1	Der	O	O	-	0	129	678	2270	2308
2	Vorsitzende	O	O	-	0	129	678	2270	2308
3	richtet	O	O	-	0	129	678	2270	2308
4	an	O	O	-	0	130	678	2294	2331
5	die	O	O	-	0	130	678	2294	2331
6	Zeugin	O	O	-	0	130	678	2294	2331
7	die	O	O	-	0	130	678	2294	2331
8	Frage	O	O	-	0	130	678	2294	2331
9	,	O	O	-	0	130	678	2294	2331
10	ob	O	O	-	0	130	678	2294	2331
11	sie	O	O	-	0	130	678	2294	2331
12	mit	O	O	-	0	130	678	2294	2331
13	Dr	O	O	-	0	130	678	2294	2331
14	.	O	O	-	0	130	678	2294	2331
15	Peters	B-PER	O	-	0	130	678	2294	2331
16	verfeindet	O	O	-	0	130	678	2318	2355
17	sei	O	O	-	0	130	678	2318	2355
18	?	O	O	-	0	130	678	2318	2355
0	—	O	O	-	0	130	678	2318	2355
1	Zeugin	O	O	-	0	130	678	2318	2355
2	Frau	O	O	-	0	130	678	2318	2355
3	Dr	O	O	-	0	130	678	2318	2355
4	.	O	O	-	0	130	678	2318	2355
5	Kayser	B-PER	O	-	0	130	678	2318	2355
6	:	O	O	-	0	130	678	2318	2355
7	Ver	O	O	-	0	130	678	2318	2355
8	-	O	O	-	0	130	678	2318	2355
9	be	O	O	-	0	630	678	2341	2373
10	-	O	O	-	0	630	678	2341	2373
11	wir	O	O	-	0	348	624	2342	2376
12	waren	O	O	-	0	348	624	2342	2376
13	früher	O	O	-	0	348	624	2342	2376
14	feindet	O	O	-	0	130	237	2345	2376
15	?	O	O	-	0	130	237	2345	2376
0	Nein	O	O	-	0	252	339	2344	2379
1	Dr	O	O	-	0	306	678	2365	2400
2	.	O	O	-	0	306	678	2365	2400
3	Peters	B-PER	O	-	0	306	678	2365	2400
4	:	O	O	-	0	306	678	2365	2400
5	Bevor	O	O	-	0	306	678	2365	2400
6	in	O	O	-	0	306	678	2365	2400
7	die	O	O	-	0	306	678	2365	2400
8	freundet	O	O	-	0	130	239	2368	2400
9	.	O	O	-	0	130	239	2368	2400
0	Vernehmung	O	O	-	0	131	681	2387	2424
1	der	O	O	-	0	131	681	2387	2424
2	Frau	O	O	-	0	131	681	2387	2424
3	Dr	O	O	-	0	131	681	2387	2424
4	.	O	O	-	0	131	681	2387	2424
5	Kayser	B-PER	O	-	0	131	681	2387	2424
6	weiter	O	O	-	0	131	681	2387	2424
7	-	O	O	-	0	131	681	2387	2424
8	gegangen	O	O	-	0	131	681	2412	2449
9	wird	O	O	-	0	131	681	2412	2449
10	,	O	O	-	0	131	681	2412	2449
11	muss	O	O	-	0	131	681	2412	2449
12	ich	O	O	-	0	131	681	2412	2449
13	mitteilen	O	O	-	0	131	681	2412	2449
14	,	O	O	-	0	131	681	2412	2449
15	dass	O	O	-	0	131	681	2412	2449
16	mir	O	O	-	0	131	681	2412	2449
17	aus	O	O	-	0	131	681	2435	2471
18	Kassel	B-LOC	O	-	0	131	681	2435	2471
19	eine	O	O	-	0	131	681	2435	2471
20	Nachricht	O	O	-	0	131	681	2435	2471
21	zugegangen	O	O	-	0	131	681	2435	2471
22	ist	O	O	-	0	131	681	2435	2471
23	,	O	O	-	0	131	681	2435	2471
24	welche	O	O	-	0	131	681	2435	2471
25	bestätigt	O	O	-	0	131	681	2459	2495
26	,	O	O	-	0	131	681	2459	2495
27	dass	O	O	-	0	131	681	2459	2495
28	ich	O	O	-	0	131	681	2459	2495
29	seinerzeit	O	O	-	0	131	681	2459	2495
30	nach	O	O	-	0	131	681	2459	2495
31	dem	O	O	-	0	131	681	2459	2495
32	Diner	O	O	-	0	131	681	2459	2495
33	beim	O	O	-	0	131	681	2482	2518
34	Grafen	B-PER	O	-	0	131	681	2482	2518
35	von	I-PER	O	-	0	131	681	2482	2518
36	Hutten	I-PER	O	-	0	131	681	2482	2518
37	-	O	O	-	0	131	681	2482	2518
38	Czapski	O	O	-	0	131	681	2482	2518
39	tatsächlich	O	O	-	0	131	681	2482	2518
40	meinen	O	O	-	0	131	681	2507	2542
41	Vortrag	O	O	-	0	131	681	2507	2542
42	über	O	O	-	0	131	681	2507	2542
43	Kolonialpolitik	O	O	-	0	131	681	2507	2542
44	dort	O	O	-	0	131	681	2507	2542
45	gehalten	O	O	-	0	131	681	2507	2542
46	habe	O	O	-	0	131	684	2530	2566
47	,	O	O	-	0	131	684	2530	2566
48	während	O	O	-	0	131	684	2530	2566
49	der	O	O	-	0	131	684	2530	2566
50	Zeuge	O	O	-	0	131	684	2530	2566
51	Major	O	O	-	0	131	684	2530	2566
52	Donath	B-PER	O	-	0	131	684	2530	2566
53	hier	O	O	-	0	131	684	2530	2566
54	bekanntlich	O	O	-	0	131	684	2554	2590
55	behauptet	O	O	-	0	131	684	2554	2590
56	hat	O	O	-	0	131	684	2554	2590
57	,	O	O	-	0	131	684	2554	2590
58	dass	O	O	-	0	131	684	2554	2590
59	ich	O	O	-	0	131	684	2554	2590
60	aus	O	O	-	0	131	684	2554	2590
61	Angst	O	O	-	0	131	684	2554	2590
62	vor	O	O	-	0	131	684	2554	2590
63	ihm	O	O	-	0	133	684	2578	2613
64	dort	O	O	-	0	133	684	2578	2613
65	nicht	O	O	-	0	133	684	2578	2613
66	gesprochen	O	O	-	0	133	684	2578	2613
67	habe	O	O	-	0	133	684	2578	2613
68	.	O	O	-	0	133	684	2578	2613
0	Ich	O	O	-	0	133	684	2578	2613
1	überreiche	O	O	-	0	133	684	2578	2613
2	den	O	O	-	0	133	683	2600	2635
3	damaligen	O	O	-	0	133	683	2600	2635
4	Bericht	O	O	-	0	133	683	2600	2635
5	aus	O	O	-	0	133	683	2600	2635
6	der	O	O	-	0	133	683	2600	2635
7	„	O	O	-	0	133	683	2600	2635
8	Kasseler	B-ORG	O	-	0	133	683	2600	2635
9	Allge	I-ORG	O	-	0	133	683	2600	2635
10	-	O	O	-	0	133	683	2600	2635
11	meinen	O	O	-	0	134	684	2624	2661
12	Zeitung	B-ORG	O	-	0	134	684	2624	2661
13	“	O	O	-	0	134	684	2624	2661
14	,	O	O	-	0	134	684	2624	2661
15	in	O	O	-	0	134	684	2624	2661
16	welchem	O	O	-	0	134	684	2624	2661
17	der	O	O	-	0	134	684	2624	2661
18	Vortrag	O	O	-	0	134	684	2624	2661
19	genau	O	O	-	0	134	684	2624	2661
20	wiedergegeben	O	O	-	0	134	684	2648	2685
21	ist	O	O	-	0	134	684	2648	2685
22	.	O	O	-	0	134	684	2648	2685
0	Dass	O	O	-	0	134	684	2648	2685
1	der	O	O	-	0	134	684	2648	2685
2	Vortrag	O	O	-	0	134	684	2648	2685
3	gehalten	O	O	-	0	134	684	2648	2685
4	worden	O	O	-	0	134	684	2671	2707
5	ist	O	O	-	0	134	684	2671	2707
6	,	O	O	-	0	134	684	2671	2707
7	ist	O	O	-	0	134	684	2671	2707
8	demnach	O	O	-	0	134	684	2671	2707
9	dargelegt	O	O	-	0	134	684	2671	2707
10	und	O	O	-	0	134	684	2671	2707
11	Major	O	O	-	0	134	684	2671	2707
12	Donath	B-PER	O	-	0	134	684	2694	2730
13	scheint	O	O	-	0	134	684	2694	2730
14	mir	O	O	-	0	134	684	2694	2730
15	deshalb	O	O	-	0	134	684	2694	2730
16	an	O	O	-	0	134	684	2694	2730
17	einer	O	O	-	0	134	684	2694	2730
18	Gedanken	O	O	-	0	134	684	2694	2730
19	-	O	O	-	0	134	684	2694	2730
20	koniusion	O	O	-	0	134	686	2718	2754
21	zu	O	O	-	0	134	686	2718	2754
22	leiden	O	O	-	0	134	686	2718	2754
23	.	O	O	-	0	134	686	2718	2754
0	Auf	O	O	-	0	134	686	2718	2754
1	die	O	O	-	0	134	686	2718	2754
2	Frage	O	O	-	0	134	686	2718	2754
3	der	O	O	-	0	134	686	2718	2754
4	Satis	O	O	-	0	134	686	2718	2754
5	-	O	O	-	0	134	686	2718	2754
6	faktion	O	O	-	0	134	686	2742	2778
7	,	O	O	-	0	134	686	2742	2778
8	die	O	O	-	0	134	686	2742	2778
9	ja	O	O	-	0	134	686	2742	2778
10	von	O	O	-	0	134	686	2742	2778
11	Major	O	O	-	0	134	686	2742	2778
12	Donath	B-PER	O	-	0	134	686	2742	2778
13	auch	O	O	-	0	134	686	2742	2778
14	in	O	O	-	0	134	686	2742	2778
15	die	O	O	-	0	134	686	2742	2778
16	Debatte	O	O	-	0	134	686	2765	2801
17	geworfen	O	O	-	0	134	686	2765	2801
18	ist	O	O	-	0	134	686	2765	2801
19	,	O	O	-	0	134	686	2765	2801
20	werde	O	O	-	0	134	686	2765	2801
21	ich	O	O	-	0	134	686	2765	2801
22	ausserhalb	O	O	-	0	134	686	2765	2801
23	des	O	O	-	0	134	686	2765	2801
24	Gerichtssaales	O	O	-	0	135	686	2790	2825
25	antworten	O	O	-	0	135	686	2790	2825
26	.	O	O	-	0	135	686	2790	2825
0	(	O	O	-	0	135	686	2790	2825
1	Grosse	O	O	-	0	135	686	2790	2825
2	Bewegung	O	O	-	0	135	686	2790	2825
3	.	O	O	-	0	135	686	2790	2825
4	)	O	O	-	0	135	686	2790	2825
0	Herr	O	O	-	0	135	686	2813	2849
1	Major	O	O	-	0	135	686	2813	2849
2	v	B-PER	O	-	0	135	686	2813	2849
3	.	I-PER	O	-	0	135	686	2813	2849
4	Lengerke	I-PER	O	-	0	135	686	2813	2849
5	würde	O	O	-	0	135	686	2813	2849
6	bestätigen	O	O	-	0	135	686	2813	2849
7	,	O	O	-	0	135	686	2813	2849
8	dass	O	O	-	0	135	686	2813	2849
9	alle	O	O	-	0	135	686	2836	2872
10	Herren	O	O	-	0	135	686	2836	2872
11	der	O	O	-	0	135	686	2836	2872
12	Gesellschaft	O	O	-	0	135	686	2836	2872
13	sich	O	O	-	0	135	686	2836	2872
14	zu	O	O	-	0	135	686	2836	2872
15	dem	O	O	-	0	135	686	2836	2872
16	Vor	O	O	-	0	135	686	2836	2872
17	-	O	O	-	0	135	686	2836	2872
18	trage	O	O	-	0	135	686	2860	2896
19	begaben	O	O	-	0	135	686	2860	2896
20	und	O	O	-	0	135	686	2860	2896
21	dass	O	O	-	0	135	686	2860	2896
22	niemand	O	O	-	0	135	686	2860	2896
23	etwas	O	O	-	0	135	686	2860	2896
24	davon	O	O	-	0	135	686	2860	2896
25	weiss	O	O	-	0	135	686	2884	2919
26	,	O	O	-	0	135	686	2884	2919
27	dass	O	O	-	0	135	686	2884	2919
28	ich	O	O	-	0	135	686	2884	2919
29	auf	O	O	-	0	135	686	2884	2919
30	dem	O	O	-	0	135	686	2884	2919
31	Diner	O	O	-	0	135	686	2884	2919
32	Scheusslichkeiten	O	O	-	0	135	686	2884	2919
33	irgendwelcher	O	O	-	0	135	689	2908	2943
34	Art	O	O	-	0	135	689	2908	2943
35	erzählt	O	O	-	0	135	689	2908	2943
36	habe	O	O	-	0	135	689	2908	2943
37	.	O	O	-	0	135	689	2908	2943
0	—	O	O	-	0	135	689	2908	2943
1	Vorsitzender	O	O	-	0	135	689	2908	2943
2	Oberlandesgerichtsrat	O	O	-	0	136	689	2929	2967
3	Mayer	B-PER	O	-	0	136	689	2929	2967
4	:	O	O	-	0	136	689	2929	2967
5	Auch	O	O	-	0	136	689	2929	2967
6	ich	O	O	-	0	136	689	2929	2967
7	habe	O	O	-	0	136	689	2929	2967
8	einen	O	O	-	0	136	689	2955	2991
9	Stoss	O	O	-	0	136	689	2955	2991
10	Zuschriften	O	O	-	0	136	689	2955	2991
11	erhalten	O	O	-	0	136	689	2955	2991
12	,	O	O	-	0	136	689	2955	2991
13	es	O	O	-	0	136	689	2955	2991
14	ist	O	O	-	0	136	689	2955	2991
15	aber	O	O	-	0	136	689	2955	2991
16	keine	O	O	-	0	136	689	2979	3015
17	von	O	O	-	0	136	689	2979	3015
18	allgemeinem	O	O	-	0	136	689	2979	3015
19	Interesse	O	O	-	0	136	689	2979	3015
20	darunter	O	O	-	0	136	689	2979	3015
21	.	O	O	-	0	136	689	2979	3015
0	Rechtsanwalt	O	O	-	0	182	689	3001	3038
1	Dr	O	O	-	0	182	689	3001	3038
2	.	O	O	-	0	182	689	3001	3038
3	Bernheim	B-PER	O	-	0	182	689	3001	3038
4	:	O	O	-	0	182	689	3001	3038
5	Auch	O	O	-	0	182	689	3001	3038
6	mir	O	O	-	0	182	689	3001	3038
7	sind	O	O	-	0	136	689	3025	3060
8	aus	O	O	-	0	136	689	3025	3060
9	ganz	O	O	-	0	136	689	3025	3060
10	Deutschland	B-LOC	O	-	0	136	689	3025	3060
11	Schreiben	O	O	-	0	136	689	3025	3060
12	zu	O	O	-	0	136	689	3025	3060
13	-	O	O	-	0	136	689	3025	3060
14	gegangen	O	O	-	0	136	689	3049	3089
15	und	O	O	-	0	136	689	3049	3089
16	ich	O	O	-	0	136	689	3049	3089
17	kann	O	O	-	0	136	689	3049	3089
18	versichern	O	O	-	0	136	689	3049	3089
19	,	O	O	-	0	136	689	3049	3089
20	dass	O	O	-	0	136	689	3049	3089
21	auch	O	O	-	0	136	689	3049	3089
22	eine	O	O	-	0	677	1225	576	614
23	Menge	O	O	-	0	677	1225	576	614
24	Zustimmungserklärungen	O	O	-	0	677	1225	576	614
25	zu	O	O	-	0	677	1225	576	614
26	dem	O	O	-	0	677	1225	576	614
27	Vorgehen	O	O	-	0	677	1225	599	637
28	meines	O	O	-	0	677	1225	599	637
29	Mandanten	O	O	-	0	677	1225	599	637
30	dabei	O	O	-	0	677	1225	599	637
31	sind	O	O	-	0	677	1225	599	637
32	.	O	O	-	0	677	1225	599	637
0	—	O	O	-	0	677	1225	599	637
1	R	O	O	-	0	677	1225	599	637
2	.	O	O	-	0	677	1225	599	637
3	-	O	O	-	0	677	1225	599	637
4	A	O	O	-	0	677	1225	599	637
5	.	O	O	-	0	677	1225	599	637
6	Dr	O	O	-	0	677	1165	625	658
7	.	O	O	-	0	677	1165	625	658
8	Rosenthal	B-PER	O	-	0	677	1165	625	658
9	:	O	O	-	0	677	1165	625	658
10	Das	O	O	-	0	677	1165	625	658
11	gleiche	O	O	-	0	677	1165	625	658
12	kann	O	O	-	0	677	1165	625	658
13	ich	O	O	-	0	677	1165	625	658
14	sagen	O	O	-	0	677	1165	625	658
15	.	O	O	-	0	677	1165	625	658
0	Es	O	O	-	0	699	1225	646	681
1	wird	O	O	-	0	699	1225	646	681
2	dann	O	O	-	0	699	1225	646	681
3	in	O	O	-	0	699	1225	646	681
4	der	O	O	-	0	699	1225	646	681
5	Vernehmung	O	O	-	0	699	1225	646	681
6	der	O	O	-	0	699	1225	646	681
7	Frau	O	O	-	0	699	1225	646	681
8	Kolonialdirektor	O	O	-	0	677	1225	669	705
9	Dr	O	O	-	0	677	1225	669	705
10	.	O	O	-	0	677	1225	669	705
11	Kayser	B-PER	O	-	0	677	1225	669	705
12	fortgefahren	O	O	-	0	677	1225	669	705
13	.	O	O	-	0	677	1225	669	705
0	Sie	O	O	-	0	677	1225	669	705
1	er	O	O	-	0	677	1225	669	705
2	-	O	O	-	0	677	1225	669	705
3	klärt	O	O	-	0	677	1225	692	729
4	:	O	O	-	0	677	1225	692	729
5	Man	O	O	-	0	677	1225	692	729
6	hat	O	O	-	0	677	1225	692	729
7	mich	O	O	-	0	677	1225	692	729
8	vor	O	O	-	0	677	1225	692	729
9	der	O	O	-	0	677	1225	692	729
10	ganzen	O	O	-	0	677	1225	692	729
11	Welt	O	O	-	0	677	1225	692	729
12	bloss	O	O	-	0	677	1225	692	729
13	-	O	O	-	0	677	1225	692	729
14	gestellt	O	O	-	0	677	1225	716	752
15	.	O	O	-	0	677	1225	716	752
0	Man	O	O	-	0	677	1225	716	752
1	hat	O	O	-	0	677	1225	716	752
2	mich	O	O	-	0	677	1225	716	752
3	als	O	O	-	0	677	1225	716	752
4	eine	O	O	-	0	677	1225	716	752
5	minderwertige	O	O	-	0	677	1225	716	752
6	Frau	O	O	-	0	677	1225	740	779
7	hingestellt	O	O	-	0	677	1225	740	779
8	.	O	O	-	0	677	1225	740	779
0	Dagegen	O	O	-	0	677	1225	740	779
1	muss	O	O	-	0	677	1225	740	779
2	ich	O	O	-	0	677	1225	740	779
3	protestieren	O	O	-	0	677	1225	740	779
4	.	O	O	-	0	677	1225	740	779
0	—	O	O	-	0	687	1225	763	799
1	Vors	O	O	-	0	687	1225	763	799
2	.	O	O	-	0	687	1225	763	799
3	:	O	O	-	0	687	1225	763	799
4	Es	O	O	-	0	687	1225	763	799
5	ist	O	O	-	0	687	1225	763	799
6	nur	O	O	-	0	687	1225	763	799
7	behauptet	O	O	-	0	687	1225	763	799
8	worden	O	O	-	0	687	1225	763	799
9	,	O	O	-	0	687	1225	763	799
10	Sie	O	O	-	0	687	1225	763	799
11	seien	O	O	-	0	687	1225	763	799
12	erregt	O	O	-	0	678	1225	786	824
13	,	O	O	-	0	678	1225	786	824
14	weil	O	O	-	0	678	1225	786	824
15	eine	O	O	-	0	678	1225	786	824
16	rauhe	O	O	-	0	678	1225	786	824
17	Hand	O	O	-	0	678	1225	786	824
18	in	O	O	-	0	678	1225	786	824
19	ihr	O	O	-	0	678	1225	786	824
20	Familienleben	O	O	-	0	678	1225	786	824
21	eingegriffen	O	O	-	0	678	1225	810	847
22	habe	O	O	-	0	678	1225	810	847
23	.	O	O	-	0	678	1225	810	847
0	—	O	O	-	0	678	1225	810	847
1	Frau	O	O	-	0	678	1225	810	847
2	Dr	O	O	-	0	678	1225	810	847
3	.	O	O	-	0	678	1225	810	847
4	Kayser	B-PER	O	-	0	678	1225	810	847
5	:	O	O	-	0	678	1225	810	847
6	Nein	O	O	-	0	678	1225	810	847
7	,	O	O	-	0	678	1225	810	847
8	ich	O	O	-	0	678	1225	810	847
9	bin	O	O	-	0	678	1225	810	847
10	durchaus	O	O	-	0	678	1225	832	869
11	nicht	O	O	-	0	678	1225	832	869
12	erregt	O	O	-	0	678	1225	832	869
13	.	O	O	-	0	678	1225	832	869
0	Ich	O	O	-	0	678	1225	832	869
1	bin	O	O	-	0	678	1225	832	869
2	nur	O	O	-	0	678	1225	832	869
3	erregt	O	O	-	0	678	1225	832	869
4	über	O	O	-	0	678	1225	832	869
5	die	O	O	-	0	678	1225	832	869
6	frivolen	O	O	-	0	678	1225	856	894
7	Reizungen	O	O	-	0	678	1225	856	894
8	des	O	O	-	0	678	1225	856	894
9	Dr	O	O	-	0	678	1225	856	894
10	.	O	O	-	0	678	1225	856	894
11	Arendt	B-PER	O	-	0	678	1225	856	894
12	.	O	O	-	0	678	1225	856	894
0	Dr	O	O	-	0	678	1225	856	894
1	.	O	O	-	0	678	1225	856	894
2	Arendt	B-PER	O	-	0	678	1225	856	894
3	hat	O	O	-	0	678	1225	856	894
4	meinen	O	O	-	0	680	1225	879	917
5	Mann	O	O	-	0	680	1225	879	917
6	schon	O	O	-	0	680	1225	879	917
7	im	O	O	-	0	680	1225	879	917
8	Jahre	O	O	-	0	680	1225	879	917
9	1894	O	O	-	0	680	1225	879	917
10	verfolgt	O	O	-	0	680	1225	879	917
11	,	O	O	-	0	680	1225	879	917
12	als	O	O	-	0	680	1225	879	917
13	er	O	O	-	0	678	1227	903	939
14	auf	O	O	-	0	678	1227	903	939
15	dem	O	O	-	0	678	1227	903	939
16	Krankenbette	O	O	-	0	678	1227	903	939
17	lag	O	O	-	0	678	1227	903	939
18	.	O	O	-	0	678	1227	903	939
0	Damals	O	O	-	0	678	1227	903	939
1	hat	O	O	-	0	678	1227	903	939
2	Dr	O	O	-	0	680	1227	926	963
3	.	O	O	-	0	680	1227	926	963
4	Arendt	B-PER	O	-	0	680	1227	926	963
5	sich	O	O	-	0	680	1227	926	963
6	in	O	O	-	0	680	1227	926	963
7	die	O	O	-	0	680	1227	926	963
8	Wohnung	O	O	-	0	680	1227	926	963
9	eingedrängt	O	O	-	0	680	1227	926	963
10	.	O	O	-	0	680	1227	926	963
0	Er	O	O	-	0	680	1227	926	963
1	hatte	O	O	-	0	680	1227	926	963
2	sich	O	O	-	0	680	1226	950	986
3	melden	O	O	-	0	680	1226	950	986
4	lassen	O	O	-	0	680	1226	950	986
5	und	O	O	-	0	680	1226	950	986
6	ich	O	O	-	0	680	1226	950	986
7	wollte	O	O	-	0	680	1226	950	986
8	ihn	O	O	-	0	680	1226	950	986
9	abweisen	O	O	-	0	680	1226	950	986
10	.	O	O	-	0	680	1226	950	986
0	Er	O	O	-	0	680	1227	973	1011
1	drängte	O	O	-	0	680	1227	973	1011
2	mich	O	O	-	0	680	1227	973	1011
3	aber	O	O	-	0	680	1227	973	1011
4	,	O	O	-	0	680	1227	973	1011
5	er	O	O	-	0	680	1227	973	1011
6	müsse	O	O	-	0	680	1227	973	1011
7	meinen	O	O	-	0	680	1227	973	1011
8	Mann	O	O	-	0	680	1227	973	1011
9	sprechen	O	O	-	0	680	1227	996	1037
10	und	O	O	-	0	680	1227	996	1037
11	wollte	O	O	-	0	680	1227	996	1037
12	mich	O	O	-	0	680	1227	996	1037
13	fortschieben	O	O	-	0	680	1227	996	1037
14	.	O	O	-	0	680	1227	996	1037
0	Mein	O	O	-	0	680	1227	996	1037
1	Mann	O	O	-	0	680	1227	996	1037
2	wurde	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
3	durch	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
4	den	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
5	Lärm	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
6	und	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
7	die	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
8	Unruhe	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
9	erschreckt	O	O	-	0	680	1227	1020	1057
10	und	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
11	liess	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
12	mich	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
13	in	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
14	das	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
15	Krankenzimmer	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
16	hinein	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
17	-	O	O	-	0	680	1226	1044	1081
18	kommen	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
19	und	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
20	fragte	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
21	mich	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
22	was	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
23	los	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
24	sei	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
25	.	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
0	Als	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
1	ich	O	O	-	0	680	1227	1066	1104
2	ihm	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
3	mitteilte	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
4	,	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
5	dass	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
6	sich	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
7	Dr	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
8	.	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
9	Arendt	B-PER	O	-	0	680	1227	1090	1128
10	habe	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
11	melden	O	O	-	0	680	1227	1090	1128
12	lassen	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
13	und	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
14	dass	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
15	er	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
16	sich	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
17	nicht	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
18	abweisen	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
19	lasse	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
20	,	O	O	-	0	680	1227	1114	1152
21	sagte	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
22	er	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
23	,	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
24	ich	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
25	solle	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
26	ihn	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
27	einlassen	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
28	.	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
0	Ich	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
1	machte	O	O	-	0	682	1227	1137	1175
2	meinen	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
3	Mann	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
4	auf	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
5	den	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
6	Gegenbefehl	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
7	des	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
8	Arztes	O	O	-	0	682	1227	1161	1199
9	aufmerksam	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
10	.	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
0	Allein	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
1	Dr	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
2	.	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
3	Arendt	B-PER	O	-	0	681	1227	1184	1221
4	war	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
5	inzwischen	O	O	-	0	681	1227	1184	1221
6	schon	O	O	-	0	681	1227	1208	1245
7	in	O	O	-	0	681	1227	1208	1245
8	das	O	O	-	0	681	1227	1208	1245
9	Krankenzimmer	O	O	-	0	681	1227	1208	1245
10	gekommen	O	O	-	0	681	1227	1208	1245
11	.	O	O	-	0	681	1227	1208	1245
0	Ich	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
1	entfernte	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
2	mich	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
3	und	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
4	hörte	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
5	dann	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
6	im	O	O	-	0	682	1228	1231	1268
7	Nebenzimmer	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
8	,	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
9	wie	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
10	mein	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
11	Mann	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
12	immer	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
13	er	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
14	-	O	O	-	0	682	1227	1254	1292
15	regter	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
16	sprach	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
17	und	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
18	schliesslich	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
19	laut	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
20	ausrief	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
21	:	O	O	-	0	682	1228	1276	1316
22	Sie	O	O	-	0	682	1230	1302	1338
23	verlassen	O	O	-	0	682	1230	1302	1338
24	augenblicklich	O	O	-	0	682	1230	1302	1338
25	mein	O	O	-	0	682	1230	1302	1338
26	Zimmer	O	O	-	0	682	1230	1302	1338
27	und	O	O	-	0	682	1230	1302	1338
28	betreten	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
29	nicht	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
30	mehr	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
31	meine	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
32	Wohnung	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
33	!	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
0	Sie	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
1	unter	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
2	-	O	O	-	0	682	1229	1326	1363
3	stehen	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
4	sich	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
5	,	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
6	mir	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
7	zu	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
8	drohen	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
9	.	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
0	Machen	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
1	Sie	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
2	,	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
3	dass	O	O	-	0	683	1230	1350	1386
4	Sie	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
5	hinaus	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
6	kommen	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
7	und	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
8	lassen	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
9	Sie	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
10	sich	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
11	niemals	O	O	-	0	683	1230	1373	1410
12	wieder	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
13	bei	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
14	mir	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
15	sehen	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
16	.	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
0	In	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
1	dem	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
2	Tagebuch	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
3	meines	O	O	-	0	685	1230	1397	1433
4	Mannes	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
5	äussert	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
6	sich	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
7	dieser	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
8	über	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
9	die	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
10	Zusammen	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
11	-	O	O	-	0	685	1230	1421	1457
12	kunft	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
13	dahin	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
14	:	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
15	„	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
16	Dr	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
17	.	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
18	Arendt	B-PER	O	-	0	685	1230	1442	1481
19	kam	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
20	zu	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
21	mir	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
22	und	O	O	-	0	685	1230	1442	1481
23	sagte	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
24	,	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
25	Dr	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
26	.	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
27	Peters	B-PER	O	-	0	685	1230	1465	1504
28	erwarte	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
29	eine	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
30	gute	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
31	Behandlung	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
32	.	O	O	-	0	685	1230	1465	1504
0	Sie	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
1	wissen	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
2	,	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
3	Dr	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
4	.	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
5	Peters	B-PER	O	-	0	685	1230	1491	1526
6	ist	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
7	ein	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
8	hervorragen	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
9	-	O	O	-	0	685	1230	1491	1526
10	der	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
11	Agitator	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
12	und	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
13	verfügt	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
14	über	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
15	wichtige	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
16	,	O	O	-	0	685	1230	1514	1550
17	mächtige	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
18	Freunde	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
19	.	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
0	Ich	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
1	brauche	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
2	ihnen	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
3	nicht	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
4	erst	O	O	-	0	686	1230	1537	1574
5	auseinanderzusetzen	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
6	,	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
7	was	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
8	das	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
9	zu	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
10	bedeuten	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
11	hat	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
12	.	O	O	-	0	686	1230	1561	1597
0	Ich	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
1	befand	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
2	mich	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
3	in	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
4	grösster	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
5	Erregung	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
6	und	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
7	habe	O	O	-	0	685	1230	1584	1621
8	es	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
9	nur	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
10	mit	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
11	Rücksicht	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
12	darauf	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
13	,	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
14	dass	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
15	Dr	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
16	.	O	O	-	0	686	1230	1607	1644
17	Arendt	B-PER	O	-	0	686	1230	1607	1644
18	Abgeordneter	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
19	war	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
20	,	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
21	unterlassen	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
22	,	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
23	weitere	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
24	Schritte	O	O	-	0	688	1230	1631	1669
25	zu	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
26	tun	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
27	“	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
28	Frau	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
29	Dr	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
30	.	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
31	Kayser	B-PER	O	-	0	688	1233	1655	1691
32	erklärt	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
33	,	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
34	dass	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
35	sie	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
36	bereit	O	O	-	0	688	1233	1655	1691
37	ist	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
38	,	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
39	diese	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
40	Stelle	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
41	des	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
42	Tagebuches	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
43	jederzeit	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
44	zu	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
45	be	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
46	-	O	O	-	0	688	1233	1679	1715
47	schwören	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
48	und	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
49	bekundet	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
50	weiter	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
51	,	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
52	dass	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
53	man	O	O	-	0	688	1233	1701	1738
54	Dr	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
55	.	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
56	Peters	B-PER	O	-	0	688	1233	1725	1762
57	zum	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
58	Gouverneur	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
59	habe	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
60	machen	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
61	wollen	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
62	.	O	O	-	0	688	1233	1725	1762
0	Ihr	O	O	-	0	688	1233	1748	1784
1	Mann	O	O	-	0	688	1233	1748	1784
2	habe	O	O	-	0	688	1233	1748	1784
3	zuerst	O	O	-	0	688	1233	1748	1784
4	grosse	O	O	-	0	688	1233	1748	1784
5	Sympathien	O	O	-	0	688	1233	1748	1784
6	für	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
7	diesen	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
8	gehabt	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
9	,	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
10	als	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
11	aber	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
12	dann	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
13	der	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
14	Tuckerbrief	O	O	-	0	688	1235	1771	1808
15	zum	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
16	Vorschein	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
17	kam	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
18	,	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
19	musste	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
20	er	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
21	eine	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
22	andere	O	O	-	0	688	1235	1795	1831
23	Stellung	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
24	ihm	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
25	gegenüber	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
26	einnehmen	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
27	,	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
28	besonders	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
29	,	O	O	-	0	688	1234	1819	1856
30	als	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
31	sich	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
32	herausstellte	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
33	,	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
34	dass	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
35	Dr	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
36	.	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
37	Peters	B-PER	O	-	0	688	1234	1843	1879
38	den	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
39	vor	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
40	-	O	O	-	0	688	1234	1843	1879
41	gesetzten	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
42	Behörden	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
43	falsch	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
44	berichtet	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
45	hatte	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
46	.	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
0	Diese	O	O	-	0	690	1235	1865	1902
1	Wendung	O	O	-	0	690	1236	1889	1926
2	in	O	O	-	0	690	1236	1889	1926
3	den	O	O	-	0	690	1236	1889	1926
4	Anschauungen	O	O	-	0	690	1236	1889	1926
5	meines	O	O	-	0	690	1236	1889	1926
6	Mannes	O	O	-	0	690	1236	1889	1926
7	über	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
8	Dr	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
9	.	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
10	Peters	B-PER	O	-	0	690	1236	1914	1949
11	habe	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
12	man	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
13	ihm	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
14	nicht	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
15	verzeihen	O	O	-	0	690	1236	1914	1949
16	können	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
17	und	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
18	insbesondere	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
19	habe	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
20	Abg	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
21	.	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
22	Dr	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
23	.	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
24	Arendt	B-PER	O	-	0	690	1236	1937	1974
25	ihn	O	O	-	0	690	1236	1937	1974
26	in	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
27	unerhörtester	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
28	Weise	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
29	verfolgt	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
30	.	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
0	—	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
1	Vors	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
2	.	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
3	:	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
4	Wie	O	O	-	0	690	1237	1959	1997
5	wurden	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
6	Ihr	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
7	Mann	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
8	und	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
9	Dr	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
10	.	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
11	Arendt	B-PER	O	-	0	690	1237	1982	2020
12	verfeindet	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
13	mit	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
14	ein	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
15	-	O	O	-	0	690	1237	1982	2020
16	ander	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
17	?	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
0	—	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
1	Frau	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
2	Dr	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
3	.	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
4	Kayser	B-PER	O	-	0	690	1238	2007	2042
5	:	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
6	Von	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
7	der	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
8	Szene	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
9	am	O	O	-	0	690	1238	2007	2042
10	Krankenbett	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
11	an	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
12	.	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
0	Die	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
1	Zeugin	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
2	liest	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
3	dann	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
4	verschiedene	O	O	-	0	692	1238	2030	2067
5	Sätze	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
6	vor	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
7	aus	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
8	Briefen	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
9	ihres	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
10	Mannes	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
11	an	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
12	seinen	O	O	-	0	692	1238	2054	2089
13	Onkel	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
14	,	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
15	Professor	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
16	Baron	B-PER	O	-	0	693	1238	2078	2115
17	-	I-PER	O	-	0	693	1238	2078	2115
18	Bonn	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
19	.	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
0	In	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
1	einem	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
2	Briefe	O	O	-	0	693	1238	2078	2115
3	aus	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
4	dem	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
5	Jahre	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
6	1896	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
7	heisst	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
8	es	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
9	:	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
10	lch	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
11	möchte	O	O	-	0	693	1238	2101	2137
12	Dr	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
13	.	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
14	Arendt	B-PER	O	-	0	693	1238	2125	2161
15	in	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
16	seiner	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
17	ganzen	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
18	Schuftigkeit	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
19	dar	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
20	-	O	O	-	0	693	1238	2125	2161
21	stellen	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
22	.	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
0	Das	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
1	Zentrum	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
2	bleibt	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
3	auf	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
4	meiner	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
5	Seite	O	O	-	0	693	1238	2147	2185
6	und	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
7	auch	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
8	die	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
9	Nationalliberalen	B-ORG	O	-	0	694	1238	2171	2208
10	stehen	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
11	mir	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
12	bei	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
13	,	O	O	-	0	694	1238	2171	2208
14	nur	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
15	die	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
16	Agrarier	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
17	treten	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
18	gegen	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
19	mich	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
20	auf	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
21	.	O	O	-	0	694	1240	2196	2231
0	Die	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
1	Zeugin	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
2	fährt	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
3	fort	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
4	:	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
5	Mir	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
6	sind	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
7	aus	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
8	ganz	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
9	Deutsch	B-LOC	O	-	0	694	1240	2219	2256
10	-	O	O	-	0	694	1240	2219	2256
11	land	O	O	-	0	696	1241	2242	2279
12	Anerkennungsschreiben	O	O	-	0	696	1241	2242	2279
13	zugegangen	O	O	-	0	696	1241	2242	2279
14	.	O	O	-	0	696	1241	2242	2279
0	Ich	O	O	-	0	696	1241	2242	2279
1	bitte	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
2	,	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
3	hier	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
4	einige	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
5	davon	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
6	verlesen	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
7	zu	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
8	dürfen	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
9	,	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
10	die	O	O	-	0	696	1241	2266	2303
11	beweisen	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
12	,	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
13	dass	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
14	ich	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
15	keine	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
16	minderwertige	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
17	Frau	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
18	bin	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
19	.	O	O	-	0	696	1241	2290	2323
0	—	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
1	R	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
2	.	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
3	-	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
4	A	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
5	.	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
6	Rosenthal	B-PER	O	-	0	706	1241	2314	2350
7	widerspricht	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
8	dem	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
9	,	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
10	das	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
11	würde	O	O	-	0	706	1241	2314	2350
12	doch	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
13	zu	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
14	weit	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
15	führen	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
16	.	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
0	R	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
1	.	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
2	-	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
3	A	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
4	.	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
5	Dr	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
6	.	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
7	Bernheim	B-PER	O	-	0	696	1244	2336	2373
8	:	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
9	Es	O	O	-	0	696	1244	2336	2373
10	sind	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
11	ja	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
12	hier	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
13	schon	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
14	Glückwunsch	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
15	-	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
16	Telegramme	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
17	ver	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
18	-	O	O	-	0	696	1244	2362	2398
19	lesen	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
20	worden	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
21	,	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
22	als	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
23	wenn	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
24	wir	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
25	nicht	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
26	im	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
27	Gerichtsaal	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
28	,	O	O	-	0	696	1244	2383	2421
29	sondern	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
30	auf	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
31	einem	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
32	Hochzeitsdiner	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
33	wären	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
34	.	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
0	(	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
1	Grosse	O	O	-	0	696	1244	2407	2443
2	Heiterkeit	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
3	)	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
4	.	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
0	Schliesslich	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
1	verliest	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
2	Frau	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
3	Dr	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
4	.	O	O	-	0	696	1244	2431	2467
5	Kayser	B-PER	O	-	0	696	1244	2431	2467
6	ein	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
7	Schreiben	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
8	des	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
9	Historikers	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
10	Dr	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
11	.	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
12	Schiemann	B-PER	O	-	0	698	1246	2454	2491
13	,	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
14	in	O	O	-	0	698	1246	2454	2491
15	welchem	O	O	-	0	698	1246	2478	2515
16	die	O	O	-	0	698	1246	2478	2515
17	Tätigkeit	O	O	-	0	698	1246	2478	2515
18	ihres	O	O	-	0	698	1246	2478	2515
19	verstorbenen	O	O	-	0	698	1246	2478	2515
20	Mannes	O	O	-	0	698	1246	2478	2515
21	rühmende	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
22	Anerkennung	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
23	findet	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
24	.	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
0	—	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
1	R	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
2	.	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
3	-	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
4	A	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
5	.	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
6	Dr	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
7	.	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
8	Bern	B-PER	O	-	0	698	1246	2502	2538
9	-	O	O	-	0	698	1246	2502	2538
10	heim	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
11	:	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
12	Dr	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
13	.	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
14	Arendt	B-PER	O	-	0	698	1246	2525	2562
15	hat	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
16	noch	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
17	1906	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
18	im	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
19	Reichstage	O	O	-	0	698	1246	2525	2562
20	behauptet	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
21	,	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
22	dass	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
23	der	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
24	Kolonialdirektor	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
25	Dr	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
26	.	O	O	-	0	698	1246	2549	2587
27	Kayser	B-PER	O	-	0	698	1246	2549	2587
28	gehen	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
29	musste	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
30	,	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
31	weil	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
32	er	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
33	Dr	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
34	.	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
35	Peters	B-PER	O	-	0	699	1249	2572	2611
36	sein	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
37	Bild	O	O	-	0	699	1249	2572	2611
38	gegeben	O	O	-	0	699	1249	2596	2635
39	habe	O	O	-	0	699	1249	2596	2635
40	nach	O	O	-	0	699	1249	2596	2635
41	Abschluss	O	O	-	0	699	1249	2596	2635
42	der	O	O	-	0	699	1249	2596	2635
43	Untersuchung	O	O	-	0	699	1249	2596	2635
44	gegen	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
45	ihn	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
46	.	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
0	Ich	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
1	behaupte	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
2	,	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
3	das	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
4	Zitat	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
5	„	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
6	Es	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
7	liebt	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
8	die	O	O	-	0	701	1249	2620	2657
9	Welt	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
10	das	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
11	Strahlende	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
12	zu	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
13	schwärzen	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
14	und	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
15	das	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
16	Er	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
17	-	O	O	-	0	701	1249	2642	2680
18	habene	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
19	in	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
20	den	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
21	Staub	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
22	zu	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
23	ziehen	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
24	“	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
25	ist	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
26	auf	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
27	dem	O	O	-	0	701	1249	2668	2703
28	Bilde	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
29	nicht	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
30	vorhanden	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
31	,	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
32	dagegen	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
33	eine	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
34	andere	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
35	In	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
36	-	O	O	-	0	701	1249	2690	2728
37	schrift	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
38	,	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
39	die	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
40	Dr	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
41	.	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
42	Peters	B-PER	O	-	0	701	1249	2714	2752
43	absolut	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
44	nicht	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
45	kennen	O	O	-	0	701	1249	2714	2752
46	wollte	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
47	.	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
0	Im	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
1	übrigen	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
2	handelte	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
3	es	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
4	sich	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
5	nur	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
6	um	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
7	eine	O	O	-	0	701	1251	2737	2775
8	Gegendedikation	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
9	des	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
10	Dr	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
11	.	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
12	Kayser	B-PER	O	-	0	701	1251	2761	2800
13	für	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
14	Dr	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
15	.	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
16	Peters	B-PER	O	-	0	701	1251	2761	2800
17	.	O	O	-	0	701	1251	2761	2800
0	—	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
1	Frau	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
2	Dr	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
3	.	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
4	Kayser	B-PER	O	-	0	702	1252	2785	2820
5	:	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
6	Das	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
7	stimmt	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
8	.	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
0	—	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
1	Rechtsanw	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
2	.	O	O	-	0	702	1252	2785	2820
0	Dr	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
1	.	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
2	Bernheim	B-PER	O	-	0	701	1252	2808	2844
3	:	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
4	Der	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
5	Bruder	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
6	des	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
7	Dr	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
8	.	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
9	Schröder	B-PER	O	-	0	701	1252	2808	2844
10	-	O	O	-	0	701	1252	2808	2844
11	Poggelow	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
12	,	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
13	der	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
14	hier	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
15	als	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
16	Zeuge	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
17	vernommen	O	O	-	0	701	1252	2832	2870
18	worden	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
19	ist	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
20	,	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
21	ist	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
22	wegen	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
23	grosser	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
24	Schand	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
25	-	O	O	-	0	704	1254	2856	2891
26	taten	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
27	in	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
28	Afrika	B-LOC	O	-	0	704	1254	2879	2915
29	zu	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
30	15	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
31	Jahren	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
32	Zuchthaus	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
33	ver	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
34	-	O	O	-	0	704	1254	2879	2915
35	urteilt	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
36	worden	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
37	.	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
0	—	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
1	Rechtsanw	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
2	.	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
0	Dr	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
1	.	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
2	Rosenthal	B-PER	O	-	0	704	1254	2903	2940
3	erhebt	O	O	-	0	704	1254	2903	2940
4	erregt	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
5	Widerspruch	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
6	,	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
7	dass	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
8	das	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
9	unter	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
10	Eid	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
11	abgegebene	O	O	-	0	704	1254	2927	2964
12	Zeugnis	O	O	-	0	704	1254	2950	2988
13	eines	O	O	-	0	704	1254	2950	2988
14	Herrn	O	O	-	0	704	1254	2950	2988
15	hier	O	O	-	0	704	1254	2950	2988
16	wegen	O	O	-	0	704	1254	2950	2988
17	angeblicher	O	O	-	0	704	1254	2950	2988
18	Schandtaten	O	O	-	0	706	1254	2974	3010
19	eines	O	O	-	0	706	1254	2974	3010
20	Verwandten	O	O	-	0	706	1254	2974	3010
21	als	O	O	-	0	706	1254	2974	3010
22	minderwertig	O	O	-	0	706	1254	2974	3010
23	hingestellt	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
24	werden	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
25	soll	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
26	.	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
0	—	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
1	R	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
2	.	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
3	-	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
4	A	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
5	.	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
6	Dr	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
7	.	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
8	Bernheim	B-PER	O	-	0	706	1254	2998	3036
9	:	O	O	-	0	706	1254	2998	3036
10	Dr	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
11	.	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
12	Arendt	B-PER	O	-	0	706	1254	3021	3058
13	hut	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
14	unter	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
15	Eid	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
16	behauptet	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
17	,	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
18	dass	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
19	eine	O	O	-	0	706	1254	3021	3058
20	solche	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
21	Sache	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
22	,	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
23	wie	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
24	Sie	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
25	sie	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
26	erzählt	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
27	haben	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
28	,	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
29	nie	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
30	-	O	O	-	0	706	1254	3045	3083
31	mals	O	O	-	0	1240	1790	568	607
32	vorgekommen	O	O	-	0	1240	1790	568	607
33	ist	O	O	-	0	1240	1790	568	607
34	.	O	O	-	0	1240	1790	568	607
0	Er	O	O	-	0	1240	1790	568	607
1	stellt	O	O	-	0	1240	1790	568	607
2	das	O	O	-	0	1240	1790	568	607
3	als	O	O	-	0	1240	1790	568	607
4	ein	O	O	-	0	1240	1790	568	607
5	Phan	O	O	-	0	1240	1790	568	607
6	-	O	O	-	0	1240	1790	568	607
7	tasiebild	O	O	-	0	1240	1793	592	630
8	ihrerseits	O	O	-	0	1240	1793	592	630
9	dar	O	O	-	0	1240	1793	592	630
10	.	O	O	-	0	1240	1793	592	630
0	—	O	O	-	0	1240	1793	592	630
1	Fr	O	O	-	0	1240	1793	592	630
2	.	O	O	-	0	1240	1793	592	630
3	Dr	O	O	-	0	1240	1793	592	630
4	.	O	O	-	0	1240	1793	592	630
5	Kayser	B-PER	O	-	0	1240	1793	592	630
6	bleibt	O	O	-	0	1240	1793	592	630
7	dabei	O	O	-	0	1240	1793	616	654
8	,	O	O	-	0	1240	1793	616	654
9	dass	O	O	-	0	1240	1793	616	654
10	sich	O	O	-	0	1240	1793	616	654
11	die	O	O	-	0	1240	1793	616	654
12	Sache	O	O	-	0	1240	1793	616	654
13	so	O	O	-	0	1240	1793	616	654
14	abgespielt	O	O	-	0	1240	1793	616	654
15	habe	O	O	-	0	1240	1793	616	654
16	,	O	O	-	0	1240	1793	616	654
17	wie	O	O	-	0	1240	1793	640	675
18	sie	O	O	-	0	1240	1793	640	675
19	es	O	O	-	0	1240	1793	640	675
20	hier	O	O	-	0	1240	1793	640	675
21	erzähle	O	O	-	0	1240	1793	640	675
22	.	O	O	-	0	1240	1793	640	675
0	—	O	O	-	0	1240	1793	640	675
1	R	O	O	-	0	1240	1793	640	675
2	.	O	O	-	0	1240	1793	640	675
3	-	O	O	-	0	1240	1793	640	675
4	A	O	O	-	0	1240	1793	640	675
5	.	O	O	-	0	1240	1793	640	675
6	Dr	O	O	-	0	1240	1793	640	675
7	.	O	O	-	0	1240	1793	640	675
8	Rosenthal	B-PER	O	-	0	1240	1793	640	675
9	teilt	O	O	-	0	1240	1795	663	701
10	dann	O	O	-	0	1240	1795	663	701
11	mit	O	O	-	0	1240	1795	663	701
12	,	O	O	-	0	1240	1795	663	701
13	dass	O	O	-	0	1240	1795	663	701
14	ihm	O	O	-	0	1240	1795	663	701
15	soeben	O	O	-	0	1240	1795	663	701
16	von	O	O	-	0	1240	1795	663	701
17	Dr	O	O	-	0	1240	1795	663	701
18	.	O	O	-	0	1240	1795	663	701
19	Arendt	B-PER	O	-	0	1240	1795	663	701
20	ein	O	O	-	0	1240	1793	686	725
21	Telegramm	O	O	-	0	1240	1793	686	725
22	aus	O	O	-	0	1240	1793	686	725
23	Berlin	B-LOC	O	-	0	1240	1793	686	725
24	zugegangen	O	O	-	0	1240	1793	686	725
25	sei	O	O	-	0	1240	1793	686	725
26	,	O	O	-	0	1240	1793	686	725
27	in	O	O	-	0	1240	1793	686	725
28	welchem	O	O	-	0	1240	1793	709	746
29	dieser	O	O	-	0	1240	1793	709	746
30	wünscht	O	O	-	0	1240	1793	709	746
31	,	O	O	-	0	1240	1793	709	746
32	zu	O	O	-	0	1240	1793	709	746
33	der	O	O	-	0	1240	1793	709	746
34	Aussage	O	O	-	0	1240	1793	709	746
35	der	O	O	-	0	1240	1793	709	746
36	Frau	O	O	-	0	1240	1793	734	770
37	Dr	O	O	-	0	1240	1793	734	770
38	.	O	O	-	0	1240	1793	734	770
39	Kayser	B-PER	O	-	0	1240	1793	734	770
40	nochmals	O	O	-	0	1240	1793	734	770
41	vernommen	O	O	-	0	1240	1793	734	770
42	zu	O	O	-	0	1240	1793	734	770
43	werden	O	O	-	0	1240	1792	756	794
44	.	O	O	-	0	1240	1792	756	794
0	—	O	O	-	0	1240	1792	756	794
1	Die	O	O	-	0	1240	1792	756	794
2	Ladung	O	O	-	0	1240	1792	756	794
3	wird	O	O	-	0	1240	1792	756	794
4	vorläufig	O	O	-	0	1240	1792	756	794
5	zurück	O	O	-	0	1240	1792	756	794
6	-	O	O	-	0	1240	1792	756	794
7	gestellt	O	O	-	0	1240	1335	784	818
8	.	O	O	-	0	1240	1335	784	818
0	Die	O	O	-	0	1264	1792	803	840
1	nächste	O	O	-	0	1264	1792	803	840
2	Zeugin	O	O	-	0	1264	1792	803	840
3	ist	O	O	-	0	1264	1792	803	840
4	die	O	O	-	0	1264	1792	803	840
5	Lehrerin	O	O	-	0	1264	1792	803	840
6	Frl	O	O	-	0	1264	1792	803	840
7	.	O	O	-	0	1264	1792	803	840
8	Brun	B-PER	O	-	0	1264	1792	803	840
9	-	O	O	-	0	1264	1792	803	840
10	stein	O	O	-	0	1240	1792	828	863
11	von	O	O	-	0	1240	1792	828	863
12	der	O	O	-	0	1240	1792	828	863
13	Münchener	B-ORG	O	-	0	1240	1792	828	863
14	Handelsschule	I-ORG	O	-	0	1240	1792	828	863
15	.	O	O	-	0	1240	1792	828	863
0	Sie	O	O	-	0	1240	1792	828	863
1	be	O	O	-	0	1240	1792	828	863
2	-	O	O	-	0	1240	1792	828	863
3	kundet	O	O	-	0	1240	1793	849	887
4	,	O	O	-	0	1240	1793	849	887
5	sie	O	O	-	0	1240	1793	849	887
6	sei	O	O	-	0	1240	1793	849	887
7	vor	O	O	-	0	1240	1793	849	887
8	drei	O	O	-	0	1240	1793	849	887
9	Jahren	O	O	-	0	1240	1793	849	887
10	zu	O	O	-	0	1240	1793	849	887
11	Besuch	O	O	-	0	1240	1793	849	887
12	bei	O	O	-	0	1240	1793	849	887
13	Frau	O	O	-	0	1242	1793	873	911
14	Wissmann	B-PER	O	-	0	1242	1793	873	911
15	auf	O	O	-	0	1242	1793	873	911
16	Schloss	O	O	-	0	1242	1793	873	911
17	Weisenbach	B-LOC	O	-	0	1242	1793	873	911
18	bei	O	O	-	0	1242	1793	873	911
19	Linz	B-LOC	O	-	0	1242	1792	897	936
20	gewesen	O	O	-	0	1242	1792	897	936
21	.	O	O	-	0	1242	1792	897	936
0	Es	O	O	-	0	1242	1792	897	936
1	wurden	O	O	-	0	1242	1792	897	936
2	dort	O	O	-	0	1242	1792	897	936
3	viele	O	O	-	0	1242	1792	897	936
4	Afrika	O	O	-	0	1242	1792	897	936
5	-	O	O	-	0	1242	1792	897	936
6	erinnerungen	O	O	-	0	1242	1793	920	959
7	ausgetauscht	O	O	-	0	1242	1793	920	959
8	,	O	O	-	0	1242	1793	920	959
9	da	O	O	-	0	1242	1793	920	959
10	wiederholt	O	O	-	0	1242	1793	920	959
11	alte	O	O	-	0	1242	1793	920	959
12	Afrikaner	O	O	-	0	1242	1793	944	981
13	bei	O	O	-	0	1242	1793	944	981
14	Major	O	O	-	0	1242	1793	944	981
15	v	B-PER	O	-	0	1242	1793	944	981
16	.	I-PER	O	-	0	1242	1793	944	981
17	Wissmann	I-PER	O	-	0	1242	1793	944	981
18	zum	O	O	-	0	1242	1793	944	981
19	Besuch	O	O	-	0	1242	1793	944	981
20	weilten	O	O	-	0	1242	1793	968	1004
21	,	O	O	-	0	1242	1793	968	1004
22	Eugen	B-PER	O	-	0	1242	1793	968	1004
23	Wolff	I-PER	O	-	0	1242	1793	968	1004
24	und	O	O	-	0	1242	1793	968	1004
25	andere	O	O	-	0	1242	1793	968	1004
26	.	O	O	-	0	1242	1793	968	1004
0	Major	O	O	-	0	1242	1793	968	1004
1	von	B-PER	O	-	0	1242	1793	968	1004
2	Wissmann	I-PER	O	-	0	1242	1793	991	1028
3	war	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
4	stets	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
5	sehr	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
6	objektiv	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
7	,	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
8	nach	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
9	der	O	O	-	0	1242	1793	991	1028
10	Ueberzeugung	O	O	-	0	1242	1793	1014	1052
11	der	O	O	-	0	1242	1793	1014	1052
12	Zeugin	O	O	-	0	1242	1793	1014	1052
13	selbst	O	O	-	0	1242	1793	1014	1052
14	seinen	O	O	-	0	1242	1793	1014	1052
15	Feinden	O	O	-	0	1242	1793	1014	1052
16	gegenüber	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
17	.	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
0	Er	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
1	sei	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
2	aber	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
3	doch	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
4	immer	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
5	in	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
6	Er	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
7	-	O	O	-	0	1242	1792	1038	1077
8	regung	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
9	gewesen	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
10	,	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
11	wenn	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
12	von	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
13	Dr	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
14	.	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
15	Peters	B-PER	O	-	0	1242	1793	1062	1099
16	die	O	O	-	0	1242	1793	1062	1099
17	Rede	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
18	war	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
19	.	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
0	Einmal	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
1	habe	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
2	Wissmann	B-PER	O	-	0	1242	1793	1086	1122
3	erregt	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
4	ge	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
5	-	O	O	-	0	1242	1793	1086	1122
6	sagt	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
7	:	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
8	Ja	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
9	der	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
10	Peters	B-PER	O	-	0	1242	1793	1108	1146
11	,	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
12	der	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
13	Lump	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
14	und	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
15	habe	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
16	die	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
17	Tür	O	O	-	0	1242	1793	1108	1146
18	hinter	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
19	sich	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
20	zugeworfen	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
21	.	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
0	Was	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
1	aber	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
2	vorher	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
3	darüber	O	O	-	0	1242	1793	1131	1169
4	gesprochen	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
5	worden	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
6	,	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
7	weiss	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
8	die	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
9	Zeugin	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
10	nicht	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
11	,	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
12	denn	O	O	-	0	1242	1793	1155	1194
13	man	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
14	habe	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
15	mit	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
16	Rücksicht	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
17	auf	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
18	sie	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
19	als	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
20	Dame	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
21	sich	O	O	-	0	1242	1793	1178	1215
22	naturgemäss	O	O	-	0	1242	1793	1202	1241
23	über	O	O	-	0	1242	1793	1202	1241
24	die	O	O	-	0	1242	1793	1202	1241
25	Vorgänge	O	O	-	0	1242	1793	1202	1241
26	am	O	O	-	0	1242	1793	1202	1241
27	Kilimandscharo	B-LOC	O	-	0	1242	1793	1202	1241
28	sehr	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
29	leise	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
30	unterhalten	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
31	.	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
0	Sie	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
1	habe	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
2	erst	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
3	jetzt	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
4	aus	O	O	-	0	1244	1793	1226	1262
5	den	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
6	Zeitungen	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
7	ersehen	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
8	,	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
9	um	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
10	was	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
11	es	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
12	sich	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
13	damals	O	O	-	0	1244	1793	1249	1286
14	gehandelt	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
15	habe	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
16	.	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
0	Damals	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
1	hatte	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
2	sie	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
3	davon	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
4	keine	O	O	-	0	1245	1795	1272	1310
5	Ahnung	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
6	,	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
7	weiss	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
8	aber	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
9	,	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
10	dass	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
11	Wissmann	B-PER	O	-	0	1245	1796	1296	1333
12	auf	O	O	-	0	1245	1796	1296	1333
13	Dr	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
14	.	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
15	Peters	B-PER	O	-	0	1245	1796	1318	1357
16	sehr	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
17	schlecht	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
18	zu	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
19	sprechen	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
20	war	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
21	.	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
0	Sie	O	O	-	0	1245	1796	1318	1357
1	sei	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
2	auch	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
3	der	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
4	Ueberzeugung	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
5	,	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
6	dass	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
7	die	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
8	Aeusse	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
9	-	O	O	-	0	1245	1795	1342	1381
10	rungen	O	O	-	0	1245	1796	1367	1405
11	Wissmanns	B-PER	O	-	0	1245	1796	1367	1405
12	über	O	O	-	0	1245	1796	1367	1405
13	Dr	O	O	-	0	1245	1796	1367	1405
14	.	O	O	-	0	1245	1796	1367	1405
15	Peters	B-PER	O	-	0	1245	1796	1367	1405
16	nicht	O	O	-	0	1245	1796	1367	1405
17	etwa	O	O	-	0	1245	1796	1367	1405
18	nur	O	O	-	0	1245	1557	1392	1426
19	im	O	O	-	0	1245	1557	1392	1426
20	Scherz	O	O	-	0	1245	1557	1392	1426
21	erfolgt	O	O	-	0	1245	1557	1392	1426
22	sind	O	O	-	0	1245	1557	1392	1426
23	.	O	O	-	0	1245	1557	1392	1426
0	Zeuge	O	O	-	0	1268	1796	1414	1451
1	Eugen	B-PER	O	-	0	1268	1796	1414	1451
2	Wolff	I-PER	O	-	0	1268	1796	1414	1451
3	:	O	O	-	0	1268	1796	1414	1451
4	Ich	O	O	-	0	1268	1796	1414	1451
5	habe	O	O	-	0	1268	1796	1414	1451
6	oft	O	O	-	0	1268	1796	1414	1451
7	mit	O	O	-	0	1268	1796	1414	1451
8	Wissmann	B-PER	O	-	0	1268	1796	1414	1451
9	über	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
10	Dr	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
11	.	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
12	Peters	B-PER	O	-	0	1245	1797	1437	1475
13	gesprochen	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
14	.	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
0	Auch	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
1	die	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
2	Zeugin	O	O	-	0	1245	1797	1437	1475
3	Frl	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
4	.	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
5	Brunstein	B-PER	O	-	0	1245	1798	1461	1498
6	fragte	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
7	mich	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
8	wiederholt	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
9	,	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
10	was	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
11	es	O	O	-	0	1245	1798	1461	1498
12	mit	O	O	-	0	1246	1797	1483	1522
13	der	O	O	-	0	1246	1797	1483	1522
14	schlechten	O	O	-	0	1246	1797	1483	1522
15	Meinung	O	O	-	0	1246	1797	1483	1522
16	von	O	O	-	0	1246	1797	1483	1522
17	Wissmann	B-PER	O	-	0	1246	1797	1483	1522
18	über	O	O	-	0	1246	1797	1483	1522
19	Dr	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
20	.	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
21	Peters	B-PER	O	-	0	1246	1797	1508	1544
22	auf	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
23	sich	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
24	habe	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
25	.	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
0	Ich	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
1	sagte	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
2	ihr	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
3	aber	O	O	-	0	1246	1797	1508	1544
4	nichts	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
5	,	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
6	weil	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
7	ich	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
8	die	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
9	Sache	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
10	nicht	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
11	für	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
12	die	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
13	Ohren	O	O	-	0	1246	1797	1530	1570
14	junger	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
15	Lehrerinnen	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
16	geeignet	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
17	hielt	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
18	.	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
0	Ich	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
1	kann	O	O	-	0	1248	1797	1555	1595
2	nur	O	O	-	0	1248	1798	1577	1615
3	bestätigen	O	O	-	0	1248	1798	1577	1615
4	,	O	O	-	0	1248	1798	1577	1615
5	dass	O	O	-	0	1248	1798	1577	1615
6	Wissmann	B-PER	O	-	0	1248	1798	1577	1615
7	äusserst	O	O	-	0	1248	1798	1577	1615
8	abfällig	O	O	-	0	1248	1798	1577	1615
9	über	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
10	Dr	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
11	.	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
12	Peters	B-PER	O	-	0	1248	1798	1603	1638
13	urteilte	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
14	.	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
0	Duzu	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
1	kommt	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
2	noch	O	O	-	0	1248	1798	1603	1638
3	folgendes	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
4	:	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
5	Wissmann	B-PER	O	-	0	1248	1798	1626	1664
6	soll	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
7	mit	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
8	Dr	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
9	.	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
10	Peters	B-PER	O	-	0	1248	1798	1626	1664
11	eines	O	O	-	0	1248	1798	1626	1664
12	Abends	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
13	bei	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
14	Hiller	B-PER	O	-	0	1250	1798	1649	1686
15	in	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
16	Berlin	B-LOC	O	-	0	1250	1798	1649	1686
17	gekneipt	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
18	haben	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
19	,	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
20	bevor	O	O	-	0	1250	1798	1649	1686
21	Wissmann	B-PER	O	-	0	1248	1798	1671	1710
22	zur	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
23	Audienz	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
24	zum	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
25	Kaiser	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
26	ging	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
27	.	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
0	Man	O	O	-	0	1248	1798	1671	1710
1	erzählt	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
2	,	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
3	dass	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
4	Wissmann	B-PER	O	-	0	1250	1798	1695	1733
5	am	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
6	anderen	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
7	Morgen	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
8	nicht	O	O	-	0	1250	1798	1695	1733
9	ganz	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
10	nüchtern	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
11	war	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
12	und	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
13	bei	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
14	Majestät	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
15	deshalb	O	O	-	0	1250	1798	1718	1757
16	in	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
17	Ungnade	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
18	fiel	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
19	.	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
0	—	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
1	Dr	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
2	.	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
3	Peters	B-PER	O	-	0	1250	1798	1741	1781
4	erregt	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
5	auf	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
6	-	O	O	-	0	1250	1798	1741	1781
7	springend	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
8	:	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
9	Das	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
10	ist	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
11	eine	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
12	ganz	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
13	unverschämte	O	O	-	0	1250	1798	1765	1804
14	Erfindung	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
15	von	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
16	Eugen	B-PER	O	-	0	1250	1801	1788	1828
17	Wolf	I-PER	O	-	0	1250	1801	1788	1828
18	,	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
19	denn	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
20	er	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
21	will	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
22	doch	O	O	-	0	1250	1801	1788	1828
23	damit	O	O	-	0	1250	1801	1812	1850
24	behaupten	O	O	-	0	1250	1801	1812	1850
25	,	O	O	-	0	1250	1801	1812	1850
26	dass	O	O	-	0	1250	1801	1812	1850
27	sich	O	O	-	0	1250	1801	1812	1850
28	Wissmann	B-PER	O	-	0	1250	1801	1812	1850
29	betrunken	O	O	-	0	1250	1801	1812	1850
30	gemacht	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
31	habe	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
32	,	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
33	damit	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
34	er	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
35	bei	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
36	Majestät	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
37	nicht	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
38	be	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
39	-	O	O	-	0	1251	1801	1836	1876
40	stehen	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
41	kann	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
42	.	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
0	—	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
1	Vors	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
2	.	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
3	:	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
4	Ich	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
5	bitte	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
6	,	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
7	Herr	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
8	Doktor	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
9	,	O	O	-	0	1251	1801	1859	1897
10	Sie	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
11	wollten	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
12	doch	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
13	damit	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
14	nicht	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
15	sagen	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
16	,	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
17	dass	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
18	der	O	O	-	0	1251	1801	1883	1921
19	Zeuge	O	O	-	0	1253	1802	1905	1946
20	Eugen	B-PER	O	-	0	1253	1802	1905	1946
21	Wolff	I-PER	O	-	0	1253	1802	1905	1946
22	die	O	O	-	0	1253	1802	1905	1946
23	unverschämte	O	O	-	0	1253	1802	1905	1946
24	Erlindung	O	O	-	0	1253	1802	1905	1946
25	gemacht	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
26	hat	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
27	.	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
0	Sie	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
1	meinten	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
2	doch	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
3	,	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
4	dass	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
5	er	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
6	nur	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
7	eine	O	O	-	0	1253	1802	1931	1968
8	Erzählung	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
9	anderer	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
10	weiter	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
11	kolportiert	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
12	habe	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
13	.	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
0	—	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
1	Dr	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
2	.	O	O	-	0	1253	1801	1952	1992
3	Peters	B-PER	O	-	0	1253	1802	1976	2016
4	:	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
5	Ja	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
6	,	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
7	aber	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
8	er	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
9	sollte	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
10	sich	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
11	hüten	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
12	,	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
13	derartige	O	O	-	0	1253	1802	1976	2016
14	unverschämte	O	O	-	0	1253	1801	2000	2038
15	Erfindungen	O	O	-	0	1253	1801	2000	2038
16	anderer	O	O	-	0	1253	1801	2000	2038
17	zu	O	O	-	0	1253	1801	2000	2038
18	verbreiten	O	O	-	0	1253	1801	2000	2038
19	.	O	O	-	0	1253	1801	2000	2038
0	Wie	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
1	würde	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
2	es	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
3	Eugen	B-PER	O	-	0	1253	1802	2023	2062
4	Wolff	I-PER	O	-	0	1253	1802	2023	2062
5	gefallen	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
6	,	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
7	wenn	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
8	ich	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
9	kon	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
10	-	O	O	-	0	1253	1802	2023	2062
11	statieren	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
12	würde	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
13	,	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
14	dass	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
15	Wissmann	B-PER	O	-	0	1253	1804	2047	2086
16	von	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
17	ihm	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
18	immer	O	O	-	0	1253	1804	2047	2086
19	nur	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
20	als	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
21	dem	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
22	grössten	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
23	Rindvieh	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
24	auf	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
25	dem	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
26	Erd	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
27	-	O	O	-	0	1253	1803	2070	2109
28	boden	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
29	sprechen	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
30	würde	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
31	.	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
0	(	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
1	Heiterkeit	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
2	.	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
3	)	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
0	—	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
1	Zeugin	O	O	-	0	1253	1804	2093	2134
2	Frl	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
3	.	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
4	Brunstein	B-PER	O	-	0	1254	1804	2117	2157
5	:	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
6	Ich	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
7	kann	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
8	nur	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
9	sagen	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
10	,	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
11	dass	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
12	Major	O	O	-	0	1254	1804	2117	2157
13	V	B-PER	O	-	0	1256	1804	2141	2179
14	.	I-PER	O	-	0	1256	1804	2141	2179
15	Wissmann	I-PER	O	-	0	1256	1804	2141	2179
16	kurz	O	O	-	0	1256	1804	2141	2179
17	vor	O	O	-	0	1256	1804	2141	2179
18	seinem	O	O	-	0	1256	1804	2141	2179
19	Tode	O	O	-	0	1256	1804	2141	2179
20	als	O	O	-	0	1256	1804	2141	2179
21	Eugen	B-PER	O	-	0	1256	1804	2141	2179
22	Wolf	I-PER	O	-	0	1256	1805	2164	2203
23	ihn	O	O	-	0	1256	1805	2164	2203
24	besuchte	O	O	-	0	1256	1805	2164	2203
25	,	O	O	-	0	1256	1805	2164	2203
26	ihm	O	O	-	0	1256	1805	2164	2203
27	entgegenlief	O	O	-	0	1256	1805	2164	2203
28	und	O	O	-	0	1256	1805	2164	2203
29	sagte	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
30	:	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
31	Mein	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
32	lieber	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
33	alter	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
34	Kerl	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
35	.	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
0	Du	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
1	bist	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
2	auch	O	O	-	0	1256	1806	2188	2229
3	einer	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
4	von	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
5	den	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
6	wenigen	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
7	,	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
8	die	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
9	zu	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
10	mir	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
11	stehen	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
12	.	O	O	-	0	1257	1805	2212	2250
0	Im	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
1	übrigen	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
2	muss	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
3	ich	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
4	bemerken	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
5	,	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
6	dass	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
7	Major	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
8	v	B-PER	O	-	0	1256	1807	2234	2274
9	.	I-PER	O	-	0	1256	1807	2234	2274
10	Wiss	I-PER	O	-	0	1256	1807	2234	2274
11	-	O	O	-	0	1256	1807	2234	2274
12	mann	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
13	stets	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
14	erzählt	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
15	hat	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
16	,	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
17	dass	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
18	man	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
19	Neger	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
20	nur	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
21	mit	O	O	-	0	1258	1806	2257	2297
22	Gerechtigkeit	O	O	-	0	1258	1808	2282	2322
23	und	O	O	-	0	1258	1808	2282	2322
24	Milde	O	O	-	0	1258	1808	2282	2322
25	gewinnen	O	O	-	0	1258	1808	2282	2322
26	kann	O	O	-	0	1258	1808	2282	2322
27	.	O	O	-	0	1258	1808	2282	2322
0	In	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
1	Bezug	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
2	auf	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
3	Dr	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
4	.	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
5	Peters	B-PER	O	-	0	1258	1809	2305	2345
6	hat	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
7	Wissmann	B-PER	O	-	0	1258	1809	2305	2345
8	auch	O	O	-	0	1258	1809	2305	2345
9	einmal	O	O	-	0	1258	1809	2329	2369
10	von	O	O	-	0	1258	1809	2329	2369
11	Tropenkoller	B-LOC	O	-	0	1258	1809	2329	2369
12	gesprochen	O	O	-	0	1258	1809	2329	2369
13	.	O	O	-	0	1258	1809	2329	2369
0	—	O	O	-	0	1258	1809	2329	2369
1	Zeuge	O	O	-	0	1258	1809	2329	2369
2	Eugen	B-PER	O	-	0	1259	1809	2353	2393
3	Wolff	I-PER	O	-	0	1259	1809	2353	2393
4	:	O	O	-	0	1259	1809	2353	2393
5	Mich	O	O	-	0	1259	1809	2353	2393
6	hat	O	O	-	0	1259	1809	2353	2393
7	Wissmann	B-PER	O	-	0	1259	1809	2353	2393
8	gebeten	O	O	-	0	1259	1809	2353	2393
9	,	O	O	-	0	1259	1809	2353	2393
10	seine	O	O	-	0	1259	1809	2353	2393
11	Das	O	O	-	0	1539	1809	2376	2411
12	möchte	O	O	-	0	1539	1809	2376	2411
13	ich	O	O	-	0	1539	1809	2376	2411
14	doch	O	O	-	0	1539	1809	2376	2411
15	Werke	O	O	-	0	1259	1546	2381	2415
16	herauszugeben	O	O	-	0	1259	1546	2381	2415
17	.	O	O	-	0	1259	1546	2381	2415
18	“	O	O	-	0	1259	1546	2381	2415
19	hervorheben	O	O	-	0	1259	1809	2399	2439
20	,	O	O	-	0	1259	1809	2399	2439
21	nicht	O	O	-	0	1259	1809	2399	2439
22	das	O	O	-	0	1259	1809	2399	2439
23	Rindvieh	O	O	-	0	1259	1809	2399	2439
24	Eugen	B-PER	O	-	0	1259	1809	2399	2439
25	Wolff	I-PER	O	-	0	1259	1809	2399	2439
26	hat	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
27	er	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
28	gebeten	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
29	.	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
0	(	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
1	Heiterkeit	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
2	.	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
3	)	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
0	R	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
1	.	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
2	-	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
3	A	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
4	.	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
5	Dr	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
6	.	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
7	Rosen	B-PER	O	-	0	1261	1809	2423	2463
8	-	O	O	-	0	1261	1809	2423	2463
9	thal	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
10	:	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
11	Und	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
12	den	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
13	Lumpen	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
14	Peters	B-PER	O	-	0	1261	1811	2447	2485
15	ladet	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
16	er	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
17	zum	O	O	-	0	1261	1811	2447	2485
18	Abendbrot	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
19	ein	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
20	.	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
0	(	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
1	Erneute	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
2	Heiterkeit	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
3	.	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
4	)	O	O	-	0	1264	1676	2472	2507
0	Es	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
1	wird	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
2	dann	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
3	weiter	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
4	der	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
5	Zeuge	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
6	Major	O	O	-	0	1287	1813	2495	2532
7	v	B-PER	O	-	0	1262	1814	2518	2557
8	.	I-PER	O	-	0	1262	1814	2518	2557
9	Lengerke	I-PER	O	-	0	1262	1814	2518	2557
10	vernommen	O	O	-	0	1262	1814	2518	2557
11	,	O	O	-	0	1262	1814	2518	2557
12	der	O	O	-	0	1262	1814	2518	2557
13	inzwischen	O	O	-	0	1262	1814	2518	2557
14	aus	O	O	-	0	1262	1814	2518	2557
15	Kassel	B-LOC	O	-	0	1263	1814	2542	2581
16	eingetroffen	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
17	ist	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
18	.	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
0	Er	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
1	sagt	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
2	aus	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
3	,	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
4	dass	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
5	er	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
6	damals	O	O	-	0	1263	1814	2542	2581
7	bei	O	O	-	0	1264	1813	2566	2604
8	dem	O	O	-	0	1264	1813	2566	2604
9	Diner	O	O	-	0	1264	1813	2566	2604
10	beim	O	O	-	0	1264	1813	2566	2604
11	Grafen	B-PER	O	-	0	1264	1813	2566	2604
12	v	I-PER	O	-	0	1264	1813	2566	2604
13	.	I-PER	O	-	0	1264	1813	2566	2604
14	Hutten	I-PER	O	-	0	1264	1813	2566	2604
15	-	O	O	-	0	1264	1813	2566	2604
16	Czapski	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
17	zugegen	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
18	war	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
19	.	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
0	Er	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
1	habe	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
2	auch	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
3	die	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
4	Er	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
5	-	O	O	-	0	1264	1814	2588	2628
6	zählungen	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
7	von	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
8	Dr	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
9	.	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
10	Peters	B-PER	O	-	0	1264	1815	2612	2652
11	gehört	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
12	,	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
13	aber	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
14	einen	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
15	ganz	O	O	-	0	1264	1815	2612	2652
16	anderen	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
17	Eindruck	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
18	gewonnen	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
19	als	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
20	der	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
21	Zeuge	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
22	Major	O	O	-	0	1264	1815	2636	2676
23	Donath	B-PER	O	-	0	1264	1816	2660	2698
24	.	O	O	-	0	1264	1816	2660	2698
0	Peters	B-PER	O	-	0	1264	1816	2660	2698
1	habe	O	O	-	0	1264	1816	2660	2698
2	von	O	O	-	0	1264	1816	2660	2698
3	den	O	O	-	0	1264	1816	2660	2698
4	Verurteilungen	O	O	-	0	1264	1816	2660	2698
5	des	O	O	-	0	1264	1816	2660	2698
6	Mabruk	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
7	und	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
8	der	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
9	Jagodja	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
10	gesprochen	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
11	.	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
0	Seine	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
1	Erzäh	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
2	-	O	O	-	0	1266	1816	2683	2722
3	lungen	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
4	liessen	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
5	aber	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
6	die	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
7	Hinrichtungen	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
8	durchaus	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
9	ge	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
10	-	O	O	-	0	1266	1817	2708	2747
11	rechtfertigt	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
12	erscheinen	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
13	.	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
0	Niedmand	B-PER	O	-	0	1266	1819	2731	2770
1	hätte	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
2	den	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
3	Ein	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
4	-	O	O	-	0	1266	1819	2731	2770
5	druck	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
6	gehabt	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
7	,	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
8	dass	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
9	Peters	B-PER	O	-	0	1266	1820	2754	2794
10	ungerecht	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
11	vorgegangen	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
12	sei	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
13	,	O	O	-	0	1266	1820	2754	2794
14	oder	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
15	etwa	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
16	aus	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
17	geschlechtlichen	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
18	Motiven	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
19	so	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
20	ge	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
21	-	O	O	-	0	1269	1820	2779	2817
22	handelt	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
23	habe	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
24	.	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
0	Dr	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
1	.	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
2	Peters	B-PER	O	-	0	1269	1822	2801	2841
3	erzählte	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
4	dabei	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
5	auch	O	O	-	0	1269	1822	2801	2841
6	von	O	O	-	0	1269	1822	2826	2864
7	Grausamkeiten	O	O	-	0	1269	1822	2826	2864
8	einzelner	O	O	-	0	1269	1822	2826	2864
9	Engländer	O	O	-	0	1269	1822	2826	2864
10	und	O	O	-	0	1269	1822	2826	2864
11	war	O	O	-	0	1269	1822	2826	2864
12	entrüstet	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
13	,	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
14	dass	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
15	diese	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
16	so	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
17	etwas	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
18	getan	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
19	haben	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
20	.	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
0	Das	O	O	-	0	1269	1822	2849	2888
1	würde	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
2	er	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
3	doch	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
4	nicht	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
5	ausgesprochen	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
6	haben	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
7	,	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
8	wenn	O	O	-	0	1269	1822	2873	2912
9	er	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
10	selbst	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
11	ähnliches	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
12	begangen	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
13	hätte	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
14	.	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
0	Der	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
1	Vortrag	O	O	-	0	1272	1822	2897	2934
2	des	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
3	Dr	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
4	.	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
5	Peters	B-PER	O	-	0	1272	1823	2921	2957
6	fand	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
7	am	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
8	selben	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
9	Abend	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
10	statt	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
11	,	O	O	-	0	1272	1823	2921	2957
12	viele	O	O	-	0	1272	1825	2944	2981
13	Offiziere	O	O	-	0	1272	1825	2944	2981
14	waren	O	O	-	0	1272	1825	2944	2981
15	anwesend	O	O	-	0	1272	1825	2944	2981
16	und	O	O	-	0	1272	1825	2944	2981
17	allgemein	O	O	-	0	1272	1825	2944	2981
18	bekam	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
19	man	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
20	den	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
21	besten	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
22	Eindruck	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
23	von	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
24	Dr	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
25	.	O	O	-	0	1272	1825	2968	3005
26	Peters	B-PER	O	-	0	1272	1825	2968	3005
27	und	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
28	seinen	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
29	Ausführungen	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
30	.	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
0	—	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
1	Zeuge	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
2	Major	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
3	Donath	B-PER	O	-	0	1272	1827	2991	3029
4	:	O	O	-	0	1272	1827	2991	3029
5	Ich	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
6	bleibe	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
7	bei	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
8	meiner	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
9	Ansicht	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
10	und	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
11	meiner	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
12	Be	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
13	-	O	O	-	0	1272	1826	3015	3052
14	hauptung	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
15	,	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
16	dass	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
17	Dr	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
18	.	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
19	Peters	B-PER	O	-	0	1272	1828	3037	3081
20	den	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
21	Vortrag	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
22	nicht	O	O	-	0	1272	1828	3037	3081
