No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	1251	2076	228	316
1	Tauenzienstrasse	B-LOC	O	-	0	1251	2076	228	316
2	10	O	O	-	0	1251	2076	228	316
3	Mieth	O	O	-	0	298	1233	222	327
4	-	O	O	-	0	298	1233	222	327
5	Wohnung	O	O	-	0	298	1233	222	327
6	-	O	O	-	0	298	1233	222	327
7	Ausstellung	O	O	-	0	298	1233	222	327
8	J	O	O	-	0	946	1104	312	339
9	Wochentags	O	O	-	0	1185	1604	312	360
10	9	O	O	-	0	1185	1604	312	360
11	—	O	O	-	0	1185	1604	312	360
12	1	O	O	-	0	1185	1604	312	360
13	und	O	O	-	0	1185	1604	312	360
14	3	O	O	-	0	1185	1604	312	360
15	—	O	O	-	0	1185	1604	312	360
16	7	O	O	-	0	1185	1604	312	360
17	Uhr	O	O	-	0	1185	1604	312	360
18	Sonntags	O	O	-	0	1715	1984	314	360
19	12	O	O	-	0	1715	1984	314	360
20	—	O	O	-	0	1715	1984	314	360
21	2	O	O	-	0	1715	1984	314	360
22	Uhr	O	O	-	0	1715	1984	314	360
23	Dittmar’	O	O	-	0	405	2040	345	448
24	s	O	O	-	0	405	2040	345	448
25	Möbel	B-ORG	O	-	0	405	2040	345	448
26	-	O	O	-	0	405	2040	345	448
27	Fabrik	O	O	-	0	405	2040	345	448
28	,	O	O	-	0	405	2040	345	448
29	Berlin	B-LOC	O	-	0	405	2040	345	448
30	Molkenmarkt	B-LOC	O	-	0	405	2040	345	448
31	6	I-LOC	O	-	0	405	2040	345	448
32	.	O	O	-	0	405	2040	345	448
33	Beides	O	O	-	0	193	792	438	492
34	zur	O	O	-	0	193	792	438	492
35	freien	O	O	-	0	193	792	438	492
36	Besichtigung	O	O	-	0	193	792	438	492
37	.	O	O	-	0	193	792	438	492
0	Drucksachen	O	O	-	0	1716	2172	444	492
1	kostenfrei	O	O	-	0	1716	2172	444	492
2	.	O	O	-	0	1716	2172	444	492
3	durch	O	O	-	0	328	387	411	433
4	—	B-ORG	O	-	0	575	681	359	376
5	2	O	O	-	0	1631	1665	233	249
6	Samlandbahn	B-ORG	O	-	0	259	716	514	583
7	.	O	O	-	0	259	716	514	583
0	Im	O	O	-	0	211	803	582	611
1	September	O	O	-	0	211	803	582	611
2	verkehren	O	O	-	0	211	803	582	611
3	an	O	O	-	0	211	803	582	611
4	den	O	O	-	0	211	803	582	611
5	Wochentagen	O	O	-	0	211	803	582	611
6	folgende	O	O	-	0	211	803	582	611
7	Züge	O	O	-	0	211	803	582	611
8	:	O	O	-	0	211	803	582	611
9	93	O	O	-	0	208	805	604	634
10	°	O	O	-	0	208	805	604	634
11	1	O	O	-	0	208	805	604	634
12	*	O	O	-	0	208	805	604	634
13	210	O	O	-	0	208	805	604	634
14	500	O	O	-	0	208	805	604	634
15	800	O	O	-	0	208	805	604	634
16	ab	O	O	-	0	208	805	604	634
17	Königsberg	B-LOC	O	-	0	208	805	604	634
18	an	O	O	-	0	208	805	604	634
19	790	O	O	-	0	208	805	604	634
20	84	O	O	-	0	208	805	604	634
21	°	O	O	-	0	208	805	604	634
22	10	O	O	-	0	208	805	604	634
23	46	O	O	-	0	208	805	604	634
24	115	O	O	-	0	208	805	604	634
25	730	O	O	-	0	208	805	604	634
26	845	O	O	-	0	208	805	604	634
27	525	O	O	-	0	169	204	610	631
28	85	O	O	-	0	169	203	625	649
29	1031	O	O	-	0	203	773	624	656
30	3	O	O	-	0	203	773	624	656
31	°	O	O	-	0	203	773	624	656
32	3	O	O	-	0	203	773	624	656
33	*	O	O	-	0	203	773	624	656
34	617	O	O	-	0	203	773	624	656
35	945	O	O	-	0	203	773	624	656
36	an	O	O	-	0	203	773	624	656
37	Warnicken	B-LOC	O	-	0	203	773	624	656
38	ab	O	O	-	0	203	773	624	656
39	535	O	O	-	0	203	773	624	656
40	75	O	O	-	0	203	773	624	656
41	908	O	O	-	0	203	773	624	656
42	1135	O	O	-	0	203	773	624	656
43	52	O	O	-	0	203	773	624	656
44	7	O	O	-	0	769	808	625	658
45	—	O	O	-	0	327	352	644	656
46	Der	O	O	-	0	208	823	650	679
47	in	O	O	-	0	208	823	650	679
48	den	O	O	-	0	208	823	650	679
49	bisherigen	O	O	-	0	208	823	650	679
50	Fahrplänen	O	O	-	0	208	823	650	679
51	veröffentlichte	O	O	-	0	208	823	650	679
52	Zug	O	O	-	0	208	823	650	679
53	ab	O	O	-	0	208	823	650	679
54	Königsberg	B-LOC	O	-	0	152	598	674	697
55	um	O	O	-	0	152	598	674	697
56	907	O	O	-	0	152	598	674	697
57	verkehrt	O	O	-	0	152	598	674	697
58	alſo	O	O	-	0	152	598	674	697
59	nicht	O	O	-	0	152	598	674	697
60	mehr	O	O	-	0	152	598	674	697
61	.	O	O	-	0	152	598	674	697
0	35841	O	O	-	0	769	823	678	697
1	Königsherger	O	O	-	0	167	459	709	785
2	Tiergurten	O	O	-	0	184	438	777	855
3	.	O	O	-	0	184	438	777	855
0	Sonntag	O	O	-	0	173	448	850	881
1	den	O	O	-	0	173	448	850	881
2	1	O	O	-	0	173	448	850	881
3	.	O	O	-	0	173	448	850	881
4	September	O	O	-	0	173	448	850	881
5	Billiger	O	O	-	0	150	469	879	958
6	Volkstag	O	O	-	0	150	469	879	958
7	.	O	O	-	0	150	469	879	958
0	Doppel	O	O	-	0	154	469	946	1037
1	-	O	O	-	0	154	469	946	1037
2	Konzert	O	O	-	0	154	469	946	1037
3	.	O	O	-	0	154	469	946	1037
0	Bei	O	O	-	0	152	465	1030	1071
1	ungünſtiger	O	O	-	0	152	465	1030	1071
2	Witterung	O	O	-	0	152	465	1030	1071
3	2	O	O	-	0	374	408	1063	1078
4	Promenaden	O	O	-	0	150	469	1061	1134
5	-	O	O	-	0	150	469	1061	1134
6	Konzert	O	O	-	0	150	469	1061	1134
7	2	O	O	-	0	452	469	1132	1147
8	in	O	O	-	0	145	472	1131	1192
9	der	O	O	-	0	145	472	1131	1192
10	großen	O	O	-	0	145	472	1131	1192
11	Feſthalle	B-LOC	O	-	0	145	472	1131	1192
12	.	O	O	-	0	145	472	1131	1192
0	Eintritt	O	O	-	0	180	439	1189	1223
1	frei	O	O	-	0	180	439	1189	1223
2	.	O	O	-	0	180	439	1189	1223
0	0	O	O	-	0	180	439	1189	1223
1	Aquarium	O	O	-	0	180	439	1216	1263
2	.	O	O	-	0	180	439	1216	1263
0	Leucht	B-LOC	O	-	0	143	469	1257	1302
1	-	O	O	-	0	143	469	1257	1302
2	Fontaine	O	O	-	0	143	469	1257	1302
3	.	O	O	-	0	143	469	1257	1302
0	Montag	O	O	-	0	171	445	1299	1333
1	den	O	O	-	0	171	445	1299	1333
2	2	O	O	-	0	171	445	1299	1333
3	.	O	O	-	0	171	445	1299	1333
4	September	O	O	-	0	171	445	1299	1333
5	Symphonie	O	O	-	0	152	454	1327	1404
6	-	O	O	-	0	152	454	1327	1404
7	Konzert	O	O	-	0	152	454	1327	1404
8	.	O	O	-	0	152	454	1327	1404
0	„	O	O	-	0	154	461	1464	1561
1	Rayerischer	B-LOC	O	-	0	154	461	1464	1561
2	Hof	I-LOC	O	-	0	154	461	1464	1561
3	"	O	O	-	0	154	461	1464	1561
4	Heute	O	O	-	0	265	345	1606	1629
5	ab	O	O	-	0	248	363	1649	1670
6	8	O	O	-	0	248	363	1649	1670
7	Uhr	O	O	-	0	248	363	1649	1670
8	Elite⸗	O	O	-	0	171	437	1697	1762
9	Konzert	O	O	-	0	171	437	1697	1762
10	.	O	O	-	0	171	437	1697	1762
0	Panorama	B-ORG	O	-	0	647	799	709	738
1	International	I-ORG	O	-	0	616	816	737	770
2	,	O	O	-	0	616	816	737	770
3	nur	O	O	-	0	652	783	766	793
4	Paſſage	O	O	-	0	652	783	766	793
5	.	O	O	-	0	652	783	766	793
0	Heute	O	O	-	0	503	816	785	813
1	Wiedereröffnung	O	O	-	0	503	816	785	813
2	!	O	O	-	0	503	816	785	813
0	In	O	O	-	0	555	766	808	834
1	neueſter	O	O	-	0	555	766	808	834
2	Aufnahme	O	O	-	0	555	766	808	834
3	Das	O	O	-	0	496	821	830	875
4	Rieſengebirge	O	O	-	0	496	821	830	875
5	!	O	O	-	0	496	821	830	875
0	Krummhübel	B-LOC	O	-	0	492	821	866	896
1	,	O	O	-	0	492	821	866	896
2	Schneekoppe	O	O	-	0	492	821	866	896
3	,	O	O	-	0	492	821	866	896
4	Schreiber⸗	O	O	-	0	492	821	866	896
5	hau	O	O	-	0	506	810	890	915
6	.	O	O	-	0	506	810	890	915
0	Jede	O	O	-	0	506	810	890	915
1	Woche	O	O	-	0	506	810	890	915
2	neue	O	O	-	0	506	810	890	915
3	Reiſen	O	O	-	0	506	810	890	915
4	!	O	O	-	0	506	810	890	915
0	Dampfer	O	O	-	0	697	786	929	954
1	Ee	O	O	-	0	501	821	938	1022
2	„	O	O	-	0	501	821	938	1022
3	Ernten	O	O	-	0	501	821	938	1022
4	macht	O	O	-	0	666	821	991	1023
5	heute	O	O	-	0	666	821	991	1023
6	eine	O	O	-	0	666	821	991	1023
7	Spazierfahrt	O	O	-	0	527	786	1019	1058
8	nach	O	O	-	0	527	786	1019	1058
9	Gr	B-LOC	O	-	0	510	810	1052	1133
10	.	O	O	-	0	510	810	1052	1133
11	Heydekrug	B-LOC	O	-	0	510	810	1052	1133
12	.	O	O	-	0	510	810	1052	1133
0	Abf	O	O	-	0	512	816	1121	1151
1	.	O	O	-	0	512	816	1121	1151
2	v	O	O	-	0	512	816	1121	1151
3	.	O	O	-	0	512	816	1121	1151
4	d	O	O	-	0	512	816	1121	1151
5	.	O	O	-	0	512	816	1121	1151
6	Krämerbrücke	B-LOC	O	-	0	512	816	1121	1151
7	21	O	O	-	0	512	816	1121	1151
8	⁰	O	O	-	0	512	816	1121	1151
9	Nachm	O	O	-	0	512	816	1121	1151
10	Heute	O	O	-	0	667	821	1167	1188
11	Spazier⸗	O	O	-	0	667	821	1167	1188
12	ahrt	O	O	-	0	667	821	1184	1211
13	nach	O	O	-	0	667	821	1184	1211
14	d	B-LOC	O	-	0	667	821	1184	1211
15	.	I-LOC	O	-	0	667	821	1184	1211
16	Haff	I-LOC	O	-	0	667	821	1184	1211
17	und	O	O	-	0	689	792	1205	1229
18	Villa	B-LOC	O	-	0	689	792	1205	1229
19	Gr	I-LOC	O	-	0	676	808	1226	1250
20	.	I-LOC	O	-	0	676	808	1226	1250
21	Holſtein	O	O	-	0	676	808	1226	1250
22	pr	O	O	-	0	660	819	1247	1273
23	.	O	O	-	0	660	819	1247	1273
24	Salondampfer	O	O	-	0	660	819	1247	1273
25	„	O	O	-	0	490	816	1265	1293
26	Germania	O	O	-	0	490	816	1265	1293
27	“	O	O	-	0	490	816	1265	1293
28	m	O	O	-	0	490	816	1265	1293
29	.	O	O	-	0	490	816	1265	1293
30	Muſikbegleitung	O	O	-	0	490	816	1265	1293
31	.	O	O	-	0	490	816	1265	1293
0	Preis	O	O	-	0	529	780	1287	1312
1	60	O	O	-	0	529	780	1287	1312
2	Pf	O	O	-	0	529	780	1287	1312
3	.	O	O	-	0	529	780	1287	1312
4	1	O	O	-	0	529	780	1287	1312
5	Dortſelbſt	O	O	-	0	507	819	1309	1336
6	Konzert	O	O	-	0	507	819	1309	1336
7	,	O	O	-	0	507	819	1309	1336
8	Feuer	O	O	-	0	507	819	1309	1336
9	-	O	O	-	0	507	819	1309	1336
10	werk	O	O	-	0	490	693	1328	1353
11	und	O	O	-	0	490	693	1328	1353
12	Tanz	O	O	-	0	490	693	1328	1353
13	.	O	O	-	0	490	693	1328	1353
0	23662	O	O	-	0	760	819	1329	1352
1	Abfahrt	O	O	-	0	490	816	1347	1373
2	2	O	O	-	0	490	816	1347	1373
3	¾	O	O	-	0	490	816	1347	1373
4	Uhr	O	O	-	0	490	816	1347	1373
5	v	O	O	-	0	490	816	1347	1373
6	.	O	O	-	0	490	816	1347	1373
7	d	O	O	-	0	490	816	1347	1373
8	.	O	O	-	0	490	816	1347	1373
9	Krämerbrücke	B-LOC	O	-	0	490	816	1347	1373
10	.	O	O	-	0	490	816	1347	1373
0	Von	O	O	-	0	510	816	1387	1410
1	Montag	O	O	-	0	510	816	1387	1410
2	d	O	O	-	0	510	816	1387	1410
3	.	O	O	-	0	510	816	1387	1410
4	2	O	O	-	0	510	816	1387	1410
5	.	O	O	-	0	510	816	1387	1410
6	September	O	O	-	0	510	816	1387	1410
7	cr	O	O	-	0	510	816	1387	1410
8	.	O	O	-	0	510	816	1387	1410
0	7053	O	O	-	0	770	816	1406	1430
1	ab	O	O	-	0	488	603	1407	1430
2	wird	O	O	-	0	488	603	1407	1430
3	die	O	O	-	0	488	603	1407	1430
4	Omnibusverbindung	O	O	-	0	524	784	1429	1452
5	Juditten	B-ORG	O	-	0	494	812	1448	1474
6	-	O	O	-	0	494	812	1448	1474
7	Vierbrüderkrug	O	O	-	0	494	812	1448	1474
8	für	O	O	-	0	490	744	1468	1491
9	dieſes	O	O	-	0	490	744	1468	1491
10	Jahr	O	O	-	0	490	744	1468	1491
11	eingeſtellt	O	O	-	0	490	744	1468	1491
12	.	O	O	-	0	490	744	1468	1491
0	Lehl	O	O	-	0	606	693	1759	1780
1	baisa	O	O	-	0	606	693	1759	1780
2	P	O	O	-	0	483	780	1778	1806
3	.	O	O	-	0	483	780	1778	1806
4	W	B-PER	O	-	0	483	780	1778	1806
5	.	O	O	-	0	483	780	1778	1806
6	Spandöck	B-PER	O	-	0	483	780	1778	1806
7	,	O	O	-	0	483	780	1778	1806
8	Bergplatz	B-LOC	O	-	0	483	780	1778	1806
9	3	O	O	-	0	483	780	1778	1806
10	.	O	O	-	0	483	780	1778	1806
11	Leopold	B-PER	O	-	0	486	810	1798	1823
12	Stengel	I-PER	O	-	0	486	810	1798	1823
13	,	O	O	-	0	486	810	1798	1823
14	Junkerstrasse	B-LOC	O	-	0	486	810	1798	1823
15	15	O	O	-	0	486	810	1798	1823
16	Apollo	B-LOC	O	-	0	272	684	1861	1996
17	.	O	O	-	0	272	684	1861	1996
0	2	O	O	-	0	406	441	1970	1992
1	Dir	O	O	-	0	377	576	1996	2028
2	.	O	O	-	0	377	576	1996	2028
0	G	B-PER	O	-	0	377	576	1996	2028
1	.	O	O	-	0	377	576	1996	2028
2	J	B-PER	O	-	0	377	576	1996	2028
3	.	O	O	-	0	377	576	1996	2028
4	Prinz	B-PER	O	-	0	377	576	1996	2028
5	.	O	O	-	0	377	576	1996	2028
0	Heute	O	O	-	0	276	668	2032	2098
1	Sonntag	O	O	-	0	276	668	2032	2098
2	Eröffnung	O	O	-	0	180	775	2088	2192
3	der	O	O	-	0	180	775	2088	2192
4	Saison	O	O	-	0	180	775	2088	2192
5	!	O	O	-	0	180	775	2088	2192
6	!	O	O	-	0	180	775	2088	2192
0	IISensationelles	O	O	-	0	182	765	2180	2264
1	Programmll	O	O	-	0	256	694	2262	2346
2	!	O	O	-	0	256	694	2262	2346
0	Vorverkauf	O	O	-	0	169	385	2348	2395
1	nur	O	O	-	0	392	777	2352	2395
2	an	O	O	-	0	392	777	2352	2395
3	der	O	O	-	0	392	777	2352	2395
4	Kaſſe	O	O	-	0	392	777	2352	2395
5	des	O	O	-	0	392	777	2352	2395
6	Apollo	B-LOC	O	-	0	392	777	2352	2395
7	-	O	O	-	0	392	777	2352	2395
8	Theaters	O	O	-	0	174	769	2390	2432
9	und	O	O	-	0	174	769	2390	2432
10	bei	O	O	-	0	174	769	2390	2432
11	Bayer	B-ORG	O	-	0	174	769	2390	2432
12	&	I-ORG	O	-	0	174	769	2390	2432
13	Co	I-ORG	O	-	0	174	769	2390	2432
14	.	O	O	-	0	174	769	2390	2432
15	,	O	O	-	0	174	769	2390	2432
16	Paradeplatz	O	O	-	0	174	769	2390	2432
17	.	O	O	-	0	174	769	2390	2432
18	.	O	O	-	0	278	415	2426	2439
19	—	O	O	-	0	488	570	2430	2441
20	.	O	O	-	0	488	570	2430	2441
0	Der	O	O	-	0	212	777	2429	2468
1	Vorverlauf	O	O	-	0	212	777	2429	2468
2	bei	O	O	-	0	212	777	2429	2468
3	August	B-PER	O	-	0	212	777	2429	2468
4	Schreiber	I-PER	O	-	0	212	777	2429	2468
5	,	O	O	-	0	212	777	2429	2468
6	Stein	B-LOC	O	-	0	212	777	2429	2468
7	-	O	O	-	0	212	777	2429	2468
8	damm	O	O	-	0	171	743	2463	2511
9	,	O	O	-	0	171	743	2463	2511
10	Ecke	O	O	-	0	171	743	2463	2511
11	Poſtſtraße	B-LOC	O	-	0	171	743	2463	2511
12	,	O	O	-	0	171	743	2463	2511
13	iſt	O	O	-	0	171	743	2463	2511
14	aufgehoben	O	O	-	0	171	743	2463	2511
15	.	O	O	-	0	171	743	2463	2511
16	—	O	O	-	0	462	548	2261	2279
17	*	O	O	-	0	246	280	2701	2740
18	Café	B-PER	O	-	0	274	692	2645	2731
19	Bauer	I-PER	O	-	0	274	692	2645	2731
20	.	O	O	-	0	274	692	2645	2731
0	“	O	O	-	0	274	692	2645	2731
1	Von	O	O	-	0	294	642	2740	2775
2	heute	O	O	-	0	294	642	2740	2775
3	an	O	O	-	0	294	642	2740	2775
4	allabendlich	O	O	-	0	294	642	2740	2775
5	Konzert	O	O	-	0	254	694	2776	2864
6	.	O	O	-	0	254	694	2776	2864
0	—	O	O	-	0	553	613	2658	2670
1	Der	O	O	-	0	171	803	2974	3005
2	nur	O	O	-	0	171	803	2974	3005
3	vom	O	O	-	0	171	803	2974	3005
4	beſſeren	O	O	-	0	171	803	2974	3005
5	Publikum	O	O	-	0	171	803	2974	3005
6	beſuchte	O	O	-	0	171	803	2974	3005
7	uralte	O	O	-	0	171	803	2974	3005
8	,	O	O	-	0	171	803	2974	3005
9	aufs	O	O	-	0	171	803	2974	3005
10	Sauberſte	O	O	-	0	171	803	2974	3005
11	ge⸗	O	O	-	0	171	803	2974	3005
12	holtene	O	O	-	0	132	757	2994	3024
13	,	O	O	-	0	132	757	2994	3024
14	14	O	O	-	0	132	757	2994	3024
15	Morgen	O	O	-	0	132	757	2994	3024
16	große	O	O	-	0	132	757	2994	3024
17	,	O	O	-	0	132	757	2994	3024
18	in	O	O	-	0	132	757	2994	3024
19	ſeinem	O	O	-	0	132	757	2994	3024
20	herrlichen	O	O	-	0	132	757	2994	3024
21	Schmuck	O	O	-	0	132	757	2994	3024
22	prangende	O	O	-	0	132	757	2994	3024
23	Park	O	O	-	0	235	699	3018	3060
24	Gr	B-LOC	O	-	0	235	699	3018	3060
25	.	I-LOC	O	-	0	235	699	3018	3060
26	Rathshof	I-LOC	O	-	0	235	699	3018	3060
27	empfiehlt	O	O	-	0	130	803	3055	3087
28	ſich	O	O	-	0	130	803	3055	3087
29	dem	O	O	-	0	130	803	3055	3087
30	hochgeehrten	O	O	-	0	130	803	3055	3087
31	Publikum	O	O	-	0	130	803	3055	3087
32	aufs	O	O	-	0	130	803	3055	3087
33	Angelegentlichſte	O	O	-	0	130	803	3055	3087
34	.	O	O	-	0	130	803	3055	3087
0	Geöffnet	O	O	-	0	130	803	3055	3087
1	von	O	O	-	0	130	324	3077	3104
2	Morgens	O	O	-	0	130	324	3077	3104
3	6	O	O	-	0	130	324	3077	3104
4	Uhr	O	O	-	0	130	324	3077	3104
5	.	O	O	-	0	130	324	3077	3104
0	Beſitzer	O	O	-	0	579	784	3101	3128
1	O	B-ORG	O	-	0	579	784	3101	3128
2	.	O	O	-	0	579	784	3101	3128
3	Ehlert	B-PER	O	-	0	579	784	3101	3128
4	.	O	O	-	0	579	784	3101	3128
0	Hôtel	B-LOC	O	-	0	889	1848	512	627
1	Reichshof	I-LOC	O	-	0	889	1848	512	627
2	Fernruf	O	O	-	0	843	960	661	684
3	135	O	O	-	0	843	960	661	684
4	.	O	O	-	0	843	960	661	684
5	Tilsit	B-LOC	O	-	0	1031	1676	633	695
6	,	O	O	-	0	1031	1676	633	695
7	Hohe	B-LOC	O	-	0	1031	1676	633	695
8	Straße	I-LOC	O	-	0	1031	1676	633	695
9	30	O	O	-	0	1031	1676	633	695
10	.	O	O	-	0	1031	1676	633	695
11	Einem	O	O	-	0	933	1866	685	718
12	hochgeehrten	O	O	-	0	933	1866	685	718
13	reiſenden	O	O	-	0	933	1866	685	718
14	Publikum	O	O	-	0	933	1866	685	718
15	hiermit	O	O	-	0	933	1866	685	718
16	die	O	O	-	0	933	1866	685	718
17	ergebene	O	O	-	0	933	1866	685	718
18	Anzeige	O	O	-	0	933	1866	685	718
19	,	O	O	-	0	933	1866	685	718
20	daß	O	O	-	0	933	1866	685	718
21	ich	O	O	-	0	933	1866	685	718
22	oben	O	O	-	0	933	1866	685	718
23	genanntes	O	O	-	0	933	1866	685	718
24	Hôtel	O	O	-	0	843	1868	706	738
25	übernommen	O	O	-	0	843	1868	706	738
26	habe	O	O	-	0	843	1868	706	738
27	.	O	O	-	0	843	1868	706	738
0	Mit	O	O	-	0	843	1868	706	738
1	der	O	O	-	0	843	1868	706	738
2	Zuſicherung	O	O	-	0	843	1868	706	738
3	aufm	O	O	-	0	843	1868	706	738
4	erkſamſter	O	O	-	0	843	1868	706	738
5	und	O	O	-	0	843	1868	706	738
6	ſauberſter	O	O	-	0	843	1868	706	738
7	Bedienung	O	O	-	0	843	1868	706	738
8	bei	O	O	-	0	843	1868	706	738
9	ſoliden	O	O	-	0	843	1868	706	738
10	Preiſen	O	O	-	0	843	1868	706	738
11	verbinde	O	O	-	0	841	1593	727	754
12	ich	O	O	-	0	841	1593	727	754
13	die	O	O	-	0	841	1593	727	754
14	höfliche	O	O	-	0	841	1593	727	754
15	Bitte	O	O	-	0	841	1593	727	754
16	,	O	O	-	0	841	1593	727	754
17	mein	O	O	-	0	841	1593	727	754
18	Unternehmen	O	O	-	0	841	1593	727	754
19	gütigſt	O	O	-	0	841	1593	727	754
20	unterſtützen	O	O	-	0	841	1593	727	754
21	zu	O	O	-	0	841	1593	727	754
22	wollen	O	O	-	0	841	1593	727	754
23	.	O	O	-	0	841	1593	727	754
0	2488	O	O	-	0	1819	1868	734	756
1	Gute	O	O	-	0	991	1720	772	809
2	Zimmer	O	O	-	0	991	1720	772	809
3	mit	O	O	-	0	991	1720	772	809
4	vorzüglichen	O	O	-	0	991	1720	772	809
5	Betten	O	O	-	0	991	1720	772	809
6	.	O	O	-	0	991	1720	772	809
0	1	O	O	-	0	919	944	792	804
1	Elektrisches	O	O	-	0	1024	1685	800	839
2	Licht	O	O	-	0	1024	1685	800	839
3	.	O	O	-	0	1024	1685	800	839
0	Centralheizung	O	O	-	0	1024	1685	800	839
1	.	O	O	-	0	1024	1685	800	839
0	Bad	O	O	-	0	1189	1512	832	882
1	im	O	O	-	0	1189	1512	832	882
2	Hauſe	O	O	-	0	1189	1512	832	882
3	.	O	O	-	0	1189	1512	832	882
0	Hochachtungsvoll	O	O	-	0	1125	1284	920	943
1	Erich	B-PER	O	-	0	1315	1803	877	948
2	Klewer	I-PER	O	-	0	1315	1803	877	948
3	.	O	O	-	0	1315	1803	877	948
4	atente	O	O	-	0	1987	2215	525	589
5	erwirkt	O	O	-	0	1988	2197	587	617
6	und	O	O	-	0	1988	2197	587	617
7	verwertet	O	O	-	0	1988	2197	587	617
8	H	B-PER	O	-	0	2015	2188	613	649
9	.	O	O	-	0	2015	2188	613	649
10	Brust	B-PER	O	-	0	2015	2188	613	649
11	,	O	O	-	0	2015	2188	613	649
12	Amerik	B-ORG	O	-	0	1991	2206	641	667
13	.	O	O	-	0	1991	2206	641	667
14	Patentanwalt	O	O	-	0	1991	2206	641	667
15	.	O	O	-	0	1991	2206	641	667
0	Filiale	O	O	-	0	1980	2211	660	690
1	:	O	O	-	0	1980	2211	660	690
2	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1980	2211	660	690
3	i	I-LOC	O	-	0	1980	2211	660	690
4	.	O	O	-	0	1980	2211	660	690
5	Pr	B-LOC	O	-	0	1980	2211	660	690
6	.	O	O	-	0	1980	2211	660	690
7	Telefon	O	O	-	0	2032	2160	685	706
8	3242	O	O	-	0	2032	2160	685	706
9	.	O	O	-	0	2032	2160	685	706
10	Schnürlingſtraße	B-LOC	O	-	0	2006	2196	704	730
11	22	O	O	-	0	2006	2196	704	730
12	.	O	O	-	0	2006	2196	704	730
13	Rat	O	O	-	0	1917	2186	724	749
14	und	O	O	-	0	1917	2186	724	749
15	Auskunft	O	O	-	0	1917	2186	724	749
16	koſtenlos	O	O	-	0	1917	2186	724	749
17	.	O	O	-	0	1917	2186	724	749
0	Oſtpreußiſches	O	O	-	0	1941	2158	772	809
1	Patent	O	O	-	0	1915	2136	802	852
2	-	O	O	-	0	1915	2136	802	852
3	Büro	O	O	-	0	2059	2182	850	895
4	Fritz	B-ORG	O	-	0	1884	2213	892	921
5	Hartthaler	B-PER	O	-	0	1884	2213	892	921
6	,	O	O	-	0	1884	2213	892	921
7	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1884	2213	892	921
8	i	I-LOC	O	-	0	1884	2213	892	921
9	.	O	O	-	0	1884	2213	892	921
10	Pr	B-LOC	O	-	0	1884	2213	892	921
11	.	O	O	-	0	1884	2213	892	921
12	,	O	O	-	0	1884	2213	892	921
13	Korinthendamm	B-LOC	O	-	0	1884	2215	914	941
14	12	O	O	-	0	1884	2215	914	941
15	.	O	O	-	0	1884	2215	914	941
16	Techniſchen	O	O	-	0	1884	2215	914	941
17	Rat	O	O	-	0	1884	2215	914	941
18	und	O	O	-	0	1936	2156	936	959
19	Auskunft	O	O	-	0	1936	2156	936	959
20	koſtenlos	O	O	-	0	1936	2156	936	959
21	.	O	O	-	0	1936	2156	936	959
0	Kunstgewerbemuseum	O	O	-	0	839	1517	973	1019
1	des	O	O	-	0	839	1517	973	1019
2	Gewerbl	O	O	-	0	839	1517	973	1019
3	.	O	O	-	0	839	1517	973	1019
0	Centralvereins	B-ORG	O	-	0	839	1517	973	1019
1	,	O	O	-	0	839	1517	973	1019
2	Vorder	B-LOC	O	-	0	839	1517	973	1019
3	-	O	O	-	0	839	1517	973	1019
4	Rossg	O	O	-	0	839	1517	973	1019
5	.	O	O	-	0	839	1517	973	1019
0	49	O	O	-	0	839	1517	973	1019
1	,	O	O	-	0	839	1517	973	1019
2	Sonntags	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
3	von	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
4	11	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
5	—	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
6	1	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
7	,	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
8	Donnerstags	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
9	von	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
10	10	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
11	—	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
12	1	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
13	zur	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
14	Beſichtigung	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
15	koſtenfrei	O	O	-	0	839	1519	1010	1040
16	geöffnet	O	O	-	0	839	932	1031	1056
17	.	O	O	-	0	839	932	1031	1056
0	Wochentäglich	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
1	von	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
2	10	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
3	—	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
4	1	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
5	Leſezimmer	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
6	mit	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
7	Vorlagewerken	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
8	,	O	O	-	0	941	1519	1031	1061
9	techn	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
10	.	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
11	Zeitſchriften	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
12	,	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
13	Patentſchriften	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
14	u	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
15	.	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
16	Gütertarifen	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
17	für	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
18	den	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
19	Staats⸗	O	O	-	0	839	1517	1050	1079
20	eiſenbahnverkehr	O	O	-	0	839	1013	1071	1096
21	.	O	O	-	0	839	1013	1071	1096
0	Luisentheater	B-LOC	O	-	0	937	1410	1173	1262
1	.	O	O	-	0	937	1410	1173	1262
2	—	O	O	-	0	1249	1312	1263	1275
3	*	O	O	-	0	946	1340	1261	1314
4	*	O	O	-	0	946	1340	1261	1314
5	Letzter	O	O	-	0	946	1340	1261	1314
6	Spieltag	O	O	-	0	946	1340	1261	1314
7	.	O	O	-	0	946	1340	1261	1314
0	30760	O	O	-	0	1459	1517	1077	1098
1	1907	O	O	-	0	1792	1962	977	1026
2	.	O	O	-	0	1792	1962	977	1026
0	Villenkolonie	B-LOC	O	-	0	1568	2180	1025	1068
1	Oberteich	I-LOC	O	-	0	1568	2180	1025	1068
2	-	O	O	-	0	1568	2180	1025	1068
3	Maraunenhof	O	O	-	0	1568	2180	1025	1068
4	.	O	O	-	0	1568	2180	1025	1068
0	Motorbootsverbindung	O	O	-	0	1581	2167	1082	1114
1	Wrangelturm	B-LOC	O	-	0	1581	2167	1082	1114
2	—	O	O	-	0	1581	2167	1082	1114
3	Oberteiichterraſſe	B-LOC	O	-	0	1581	2167	1082	1114
4	.	O	O	-	0	1581	2167	1082	1114
0	Sommerfahrplan	O	O	-	0	1570	2173	1105	1188
1	.	O	O	-	0	1570	2173	1105	1188
0	Abfahrt	O	O	-	0	1561	1840	1173	1225
1	vom	O	O	-	0	1561	1840	1173	1225
2	Reſtaurant	O	O	-	0	1561	1840	1173	1225
3	Abfahrt	O	O	-	0	1888	1990	1180	1225
4	vom	O	O	-	0	1987	2200	1182	1230
5	Wrangelturm	B-LOC	O	-	0	1987	2200	1182	1230
6	7	O	O	-	0	1605	1800	1221	1249
7	½	O	O	-	0	1605	1800	1221	1249
8	Uhr	O	O	-	0	1605	1800	1221	1249
9	vormittags	O	O	-	0	1605	1800	1221	1249
10	.	O	O	-	0	1605	1800	1221	1249
0	73	O	O	-	0	1954	1983	1226	1246
1	Uhr	O	O	-	0	1993	2148	1224	1249
2	vormittags	O	O	-	0	1993	2148	1224	1249
3	.	O	O	-	0	1993	2148	1224	1249
0	8	O	O	-	0	1605	1631	1241	1263
1	*	O	O	-	0	1653	1677	1249	1271
2	812	O	O	-	0	1603	1649	1258	1296
3	„	O	O	-	0	1645	1677	1264	1291
4	9	O	O	-	0	1603	1631	1280	1304
5	9ls	O	O	-	0	1600	1643	1299	1335
6	10	O	O	-	0	1596	1634	1321	1345
7	10	O	O	-	0	1600	1635	1341	1370
8	%	O	O	-	0	1600	1635	1341	1370
9	A	O	O	-	0	1603	1626	1364	1384
10	*	O	O	-	0	1603	1626	1424	1447
11	nachmittags	O	O	-	0	1683	1800	1424	1452
12	,	O	O	-	0	1683	1800	1424	1452
13	X	O	O	-	0	1607	1626	1466	1488
14	C	O	O	-	0	1616	1631	1488	1509
15	P	O	O	-	0	1603	1619	1815	1836
16	Fahrpreis	O	O	-	0	1618	1842	1846	1891
17	:	O	O	-	0	1618	1842	1846	1891
18	Für	O	O	-	0	1528	1866	1887	1914
19	die	O	O	-	0	1528	1866	1887	1914
20	einzelne	O	O	-	0	1528	1866	1887	1914
21	Fahrt	O	O	-	0	1528	1866	1887	1914
22	und	O	O	-	0	1528	1866	1887	1914
23	Perſon	O	O	-	0	1528	1866	1887	1914
24	Blockhefte	O	O	-	0	1528	1779	1909	1939
25	(	O	O	-	0	1528	1779	1909	1939
26	12	O	O	-	0	1528	1779	1909	1939
27	Fahrſcheine	O	O	-	0	1528	1779	1909	1939
28	)	O	O	-	0	1528	1779	1909	1939
29	Jahreskarten	O	O	-	0	1528	1652	1935	1964
30	Stadtbüro	O	O	-	0	1531	1784	1962	1990
31	:	O	O	-	0	1531	1784	1962	1990
32	Bergplatz	B-LOC	O	-	0	1531	1784	1962	1990
33	8	O	O	-	0	1531	1784	1962	1990
34	/	O	O	-	0	1531	1784	1962	1990
35	9	O	O	-	0	1531	1784	1962	1990
36	.	O	O	-	0	1531	1784	1962	1990
37	Fernſprecher	O	O	-	0	1568	1739	1984	2011
38	1340	O	O	-	0	1568	1739	1984	2011
39	.	O	O	-	0	1568	1739	1984	2011
0	Königsberger	B-ORG	O	-	0	1552	2187	2011	2063
1	Terrain	I-ORG	O	-	0	1552	2187	2011	2063
2	-	O	O	-	0	1552	2187	2011	2063
3	Akt	O	O	-	0	1552	2187	2011	2063
4	.	O	O	-	0	1552	2187	2011	2063
5	-	O	O	-	0	1552	2187	2011	2063
6	Gesellschaft	O	O	-	0	1552	2187	2011	2063
7	Oberteich	B-ORG	O	-	0	1670	2064	2054	2098
8	-	O	O	-	0	1670	2064	2054	2098
9	Maraunenhof	O	O	-	0	1670	2064	2054	2098
10	.	O	O	-	0	1670	2064	2054	2098
0	87	O	O	-	0	1950	1980	1245	1266
1	nachmittags	O	O	-	0	2032	2145	1429	1456
2	.	O	O	-	0	2032	2145	1429	1456
0	29	O	O	-	0	1950	1972	1800	1842
1	Elektr	O	O	-	0	1966	2193	1850	1885
2	.	O	O	-	0	1966	2193	1850	1885
0	Strassenbahn	B-LOC	O	-	0	1966	2193	1850	1885
1	Münzplatz⸗	O	O	-	0	1954	2204	1878	1908
2	König	O	O	-	0	1954	2204	1878	1908
3	Ottokar⸗	O	O	-	0	1954	2204	1878	1908
4	Platz	O	O	-	0	1954	2206	1900	1929
5	von	O	O	-	0	1954	2206	1900	1929
6	7	O	O	-	0	1954	2206	1900	1929
7	Uhr	O	O	-	0	1954	2206	1900	1929
8	morgens	O	O	-	0	1954	2206	1900	1929
9	bis	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
10	11	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
11	Uhr	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
12	25	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
13	Min	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
14	.	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
15	abends	O	O	-	0	1954	2206	1921	1949
16	alle	O	O	-	0	1991	2167	1943	1969
17	20	O	O	-	0	1991	2167	1943	1969
18	Minuten	O	O	-	0	1991	2167	1943	1969
19	.	O	O	-	0	1991	2167	1943	1969
0	10	O	O	-	0	1882	1933	1891	1918
1	₰	O	O	-	0	1882	1933	1891	1918
2	1	O	O	-	0	1886	1931	1912	1940
3	ℳ	O	O	-	0	1886	1931	1912	1940
4	5	O	O	-	0	1886	1931	1938	1965
5	ℳ	O	O	-	0	1886	1931	1938	1965
6	Betriebsbüro	O	O	-	0	1819	1955	1966	1989
7	Herzog	B-ORG	O	-	0	1969	2204	1968	1995
8	Albrecht⸗	O	O	-	0	1969	2204	1968	1995
9	Allee	O	O	-	0	1969	2204	1968	1995
10	15	O	O	-	0	1969	2204	1968	1995
11	.	O	O	-	0	1969	2204	1968	1995
12	Fernſprecher	O	O	-	0	1928	2097	1989	2015
13	3312	O	O	-	0	1928	2097	1989	2015
14	.	O	O	-	0	1928	2097	1989	2015
15	33104	O	O	-	0	2150	2204	2086	2105
16	Grosse	O	O	-	0	1007	1342	1335	1358
17	Doppelvorstellung	O	O	-	0	1007	1342	1335	1358
18	.	O	O	-	0	1007	1342	1335	1358
0	Nachmittags	O	O	-	0	1051	1296	1376	1400
1	3	O	O	-	0	1051	1296	1376	1400
2	%	O	O	-	0	1051	1296	1376	1400
3	—	O	O	-	0	1051	1296	1376	1400
4	6	O	O	-	0	1051	1296	1376	1400
5	Uhr	O	O	-	0	1051	1296	1376	1400
6	M	O	O	-	0	987	1007	1414	1437
7	O	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
8	bei	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
9	halben	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
10	Preisen	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
11	.	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
0	9	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
1	0O	O	O	-	0	1009	1412	1411	1440
2	Jeder	O	O	-	0	1018	1329	1431	1456
3	Erwachſene	O	O	-	0	1018	1329	1431	1456
4	1	O	O	-	0	1018	1329	1431	1456
5	Kind	O	O	-	0	1018	1329	1431	1456
6	frei⸗	O	O	-	0	1018	1329	1431	1456
7	Ein	O	O	-	0	909	1428	1470	1534
8	Walzertraum	O	O	-	0	909	1428	1470	1534
9	Fremdenloge	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
10	ℳ	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
11	1	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
12	,	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
13	25	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
14	.	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
15	Parkett⸗	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
16	und	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
17	Rangloge	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
18	je	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
19	ℳ	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
20	1	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
21	,	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
22	00	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
23	.	O	O	-	0	909	1438	1536	1567
24	Seitenloge	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
25	75	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
26	₰	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
27	Parkett	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
28	60	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
29	₰	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
30	Parterre	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
31	40	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
32	₰	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
33	Galerie	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
34	25	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
35	₰	O	O	-	0	909	1440	1559	1589
36	Abends	O	O	-	0	1073	1155	1587	1616
37	[	O	O	-	0	1151	1264	1585	1620
38	81	O	O	-	0	1151	1264	1585	1620
39	Uhr	O	O	-	0	1151	1264	1585	1620
40	:	O	O	-	0	1151	1264	1585	1620
41	25	O	O	-	0	1426	1440	1510	1533
42	Abſchiedsvorſtellung	O	O	-	0	961	1389	1649	1698
43	.	O	O	-	0	961	1389	1649	1698
0	Benefiz	O	O	-	0	926	1419	1688	1747
1	für	O	O	-	0	926	1419	1688	1747
2	Else	B-ORG	O	-	0	926	1419	1688	1747
3	Gieger	I-ORG	O	-	0	926	1419	1688	1747
4	2	I-ORG	O	-	0	926	1419	1688	1747
5	und	O	O	-	0	950	1399	1736	1789
6	einmaliges	O	O	-	0	950	1399	1736	1789
7	Auftreten	O	O	-	0	950	1399	1736	1789
8	des	O	O	-	0	996	1351	1780	1830
9	Königl	O	O	-	0	996	1351	1780	1830
10	.	O	O	-	0	996	1351	1780	1830
0	Hofopernſängers	O	O	-	0	996	1351	1780	1830
1	Direktor	O	O	-	0	928	1404	1825	1869
2	Martin	B-PER	O	-	0	928	1404	1825	1869
3	Klein	I-PER	O	-	0	928	1404	1825	1869
4	Gasparone	I-PER	O	-	0	937	1405	1896	1969
5	.	O	O	-	0	937	1405	1896	1969
0	Operette	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
1	in	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
2	3	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
3	Akten	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
4	von	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
5	C	B-PER	O	-	0	985	1353	1961	1993
6	.	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
7	Millöcker	B-PER	O	-	0	985	1353	1961	1993
8	.	O	O	-	0	985	1353	1961	1993
0	2	O	O	-	0	904	947	1992	2013
1	*	O	O	-	0	904	947	1992	2013
2	Benozzo	B-PER	O	-	0	945	1043	1990	2020
3	.	O	O	-	0	945	1043	1990	2020
0	Direktor	O	O	-	0	1187	1438	1991	2021
1	Mart	B-PER	O	-	0	1187	1438	1991	2021
2	.	I-PER	O	-	0	1187	1438	1991	2021
0	Klein	B-PER	O	-	0	1187	1438	1991	2021
1	.	O	O	-	0	1187	1438	1991	2021
2	&	O	O	-	0	898	1440	2019	2068
3	Schluss	O	O	-	0	898	1440	2019	2068
4	der	O	O	-	0	898	1440	2019	2068
5	Sommersaison	O	O	-	0	898	1440	2019	2068
6	.	O	O	-	0	898	1440	2019	2068
0	O	O	O	-	0	898	1440	2019	2068
1	I	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
2	.	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
3	Winterkonzert	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
4	:	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
5	Sonntag	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
6	den	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
7	8	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
8	.	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
9	September	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
10	.	O	O	-	0	902	1436	2088	2137
0	Abonnementskarten	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
1	ſind	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
2	im	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
3	Luiſentheater	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
4	zu	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
5	haben	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
6	.	O	O	-	0	924	1410	2134	2159
0	GAMAE	O	O	-	0	1064	1172	2407	2450
1	=	O	O	-	0	1064	1172	2407	2450
2	=	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
3	Gesellschafts	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
4	-	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
5	Reisen	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
6	zur	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
7	See	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
8	E	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
9	=	O	O	-	0	865	1456	2454	2502
10	mit	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
11	dem	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
12	Doppelschrauben	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
13	-	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
14	Reichspostdampfer	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
15	„	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
16	Prinzessin	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
17	“	O	O	-	0	861	1467	2496	2525
18	ab	O	O	-	0	1016	1309	2518	2543
19	Hamburg	B-LOC	O	-	0	1016	1309	2518	2543
20	:	O	O	-	0	1016	1309	2518	2543
21	21	O	O	-	0	1016	1309	2518	2543
22	.	O	O	-	0	1016	1309	2518	2543
23	September	O	O	-	0	1016	1309	2518	2543
24	1	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
25	)	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
26	Orientreise	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
27	bis	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
28	Aegypten	B-LOC	O	-	0	846	1482	2538	2568
29	:	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
30	von	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
31	Hamburg	B-LOC	O	-	0	846	1482	2538	2568
32	nach	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
33	Lissabon	B-LOC	O	-	0	846	1482	2538	2568
34	,	O	O	-	0	846	1482	2538	2568
35	Tanger	B-LOC	O	-	0	957	1482	2559	2589
36	,	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
37	Marseille	B-LOC	O	-	0	957	1482	2559	2589
38	,	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
39	Neapel	B-LOC	O	-	0	957	1482	2559	2589
40	,	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
41	Port	B-LOC	O	-	0	957	1482	2559	2589
42	-	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
43	Sald	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
44	,	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
45	Cairo	B-LOC	O	-	0	957	1482	2559	2589
46	,	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
47	Alexandrien	B-LOC	O	-	0	957	1482	2559	2589
48	,	O	O	-	0	957	1482	2559	2589
49	Athen	B-LOC	O	-	0	957	1482	2578	2610
50	,	O	O	-	0	957	1482	2578	2610
51	Smyrna	B-LOC	O	-	0	957	1482	2578	2610
52	,	O	O	-	0	957	1482	2578	2610
53	Konstantinopel	B-LOC	O	-	0	957	1482	2578	2610
54	,	O	O	-	0	957	1482	2578	2610
55	zurück	O	O	-	0	957	1482	2578	2610
56	über	O	O	-	0	957	1482	2578	2610
57	Budapest	B-LOC	O	-	0	957	1482	2578	2610
58	-	O	O	-	0	957	1482	2578	2610
59	Wien	B-LOC	O	-	0	957	1475	2599	2630
60	.	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
0	40	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
1	Tage	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
2	,	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
3	von	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
4	ℳ	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
5	900	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
6	an	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
7	inkl	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
8	.	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
9	aller	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
10	Spesen	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
11	.	O	O	-	0	957	1475	2599	2630
0	2	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
1	)	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
2	Riviera	B-LOC	O	-	0	843	1482	2619	2648
3	-	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
4	Reise	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
5	:	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
6	23	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
7	Tage	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
8	,	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
9	von	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
10	460	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
11	ℳ	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
12	an	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
13	von	O	O	-	0	843	1482	2619	2648
14	Hamburg	B-LOC	O	-	0	843	1482	2619	2648
15	bis	O	O	-	0	955	1096	2642	2663
16	Hamburg	B-LOC	O	-	0	955	1096	2642	2663
17	.	O	O	-	0	955	1096	2642	2663
0	3	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
1	)	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
2	Itallenreise	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
3	bis	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
4	Neapel	B-LOC	O	-	0	843	1482	2662	2690
5	:	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
6	30	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
7	Tage	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
8	,	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
9	von	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
10	580	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
11	ℳ	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
12	an	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
13	von	O	O	-	0	843	1482	2662	2690
14	Hambuurg	B-LOC	O	-	0	955	1192	2684	2707
15	bis	O	O	-	0	955	1192	2684	2707
16	Hamburg	B-LOC	O	-	0	955	1192	2684	2707
17	.	O	O	-	0	955	1192	2684	2707
18	22	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
19	.	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
20	September	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
21	von	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
22	Marseille	B-LOC	O	-	0	852	1477	2704	2734
23	nach	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
24	Algier	B-LOC	O	-	0	852	1477	2704	2734
25	,	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
26	Oase	B-LOC	O	-	0	852	1477	2704	2734
27	Biskra	I-LOC	O	-	0	852	1477	2704	2734
28	,	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
29	El	B-LOC	O	-	0	852	1477	2704	2734
30	-	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
31	Kantara	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
32	,	O	O	-	0	852	1477	2704	2734
33	Constantine	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
34	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
35	Tunis	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
36	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
37	Palermo	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
38	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
39	Neapel	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
40	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
41	Rom	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
42	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
43	Florenz	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
44	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
45	Mailland	B-LOC	O	-	0	955	1477	2725	2753
46	,	O	O	-	0	955	1477	2725	2753
47	20	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
48	Tage	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
49	.	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
50	von	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
51	ℳ	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
52	650	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
53	an	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
54	.	O	O	-	0	955	1203	2747	2768
0	Einzelreisen	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
1	nach	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
2	Madeira	B-LOC	O	-	0	843	1477	2767	2792
3	und	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
4	den	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
5	Canarischen	B-LOC	O	-	0	843	1477	2767	2792
6	Inseln	I-LOC	O	-	0	843	1477	2767	2792
7	von	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
8	336	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
9	ℳ	O	O	-	0	843	1477	2767	2792
10	an	O	O	-	0	955	1168	2789	2815
11	incl	O	O	-	0	955	1168	2789	2815
12	.	O	O	-	0	955	1168	2789	2815
0	Verpflegung	O	O	-	0	955	1168	2789	2815
1	.	O	O	-	0	955	1168	2789	2815
0	Prospekte	O	O	-	0	1020	1299	2811	2834
1	kostenfrei	O	O	-	0	1020	1299	2811	2834
2	.	O	O	-	0	1020	1299	2811	2834
0	9019	O	O	-	0	1435	1480	2815	2834
1	Tel	O	O	-	0	819	899	2922	2945
2	.	O	O	-	0	819	899	2922	2945
3	87	O	O	-	0	819	899	2922	2945
4	.	O	O	-	0	819	899	2922	2945
5	Gumbinnen	B-LOC	O	-	0	1016	1312	2859	2899
6	.	O	O	-	0	1016	1312	2859	2899
0	Beckmann	B-LOC	O	-	0	931	1390	2897	2956
1	'	O	O	-	0	931	1390	2897	2956
2	s	O	O	-	0	931	1390	2897	2956
3	Hôtel	B-LOC	O	-	0	931	1390	2897	2956
4	,	O	O	-	0	931	1390	2897	2956
5	Tel	O	O	-	0	1419	1495	2926	2953
6	.	O	O	-	0	1419	1495	2926	2953
7	87	O	O	-	0	1419	1495	2926	2953
8	.	O	O	-	0	1419	1495	2926	2953
9	gegenüber	O	O	-	0	865	1063	2946	2976
10	der	O	O	-	0	865	1063	2946	2976
11	Bahn	O	O	-	0	865	1063	2946	2976
12	.	O	O	-	0	865	1063	2946	2976
13	(	O	O	-	0	1153	1456	2947	2980
14	früher	O	O	-	0	1153	1456	2947	2980
15	Goldene	B-LOC	O	-	0	1153	1456	2947	2980
16	Traube	I-LOC	O	-	0	1153	1456	2947	2980
17	.	O	O	-	0	1153	1456	2947	2980
18	)	O	O	-	0	1153	1456	2947	2980
0	Eröffnung	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
1	:	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
2	1	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
3	.	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
4	September	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
5	d	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
6	.	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
7	J	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
8	.	O	O	-	0	841	1477	2972	3021
9	Neu	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
10	renoviert	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
11	.	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
0	Prompte	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
1	männliche	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
2	Bedienung	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
3	.	O	O	-	0	918	1404	3010	3041
0	Zimmer	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
1	von	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
2	1	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
3	,	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
4	50	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
5	an	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
6	.	O	O	-	0	891	1098	3033	3057
0	Portier	O	O	-	0	1222	1423	3034	3062
1	am	O	O	-	0	1222	1423	3034	3062
2	Bahnhof	O	O	-	0	1222	1423	3034	3062
3	.	O	O	-	0	1222	1423	3034	3062
0	Halte	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
1	mich	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
2	einem	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
3	hochgeehrten	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
4	reiſenden	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
5	Publikum	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
6	beſtens	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
7	empfohlen	O	O	-	0	861	1493	3052	3084
8	Hochachtungsvoll	O	O	-	0	882	1437	3076	3113
9	Heinrich	B-PER	O	-	0	882	1437	3076	3113
10	Beckmann	I-PER	O	-	0	882	1437	3076	3113
11	,	O	O	-	0	882	1437	3076	3113
12	langjähriger	O	O	-	0	1033	1449	3104	3133
13	Pächter	O	O	-	0	1033	1449	3104	3133
14	des	O	O	-	0	1033	1449	3104	3133
15	GGeſellſchaftshauſes	O	O	-	0	1033	1449	3104	3133
16	2564	O	O	-	0	819	864	3105	3126
17	—	O	O	-	0	1583	1658	2116	2133
18	.	O	O	-	0	1583	1658	2116	2133
0	1	O	O	-	0	2102	2130	2121	2140
1	Grand	B-LOC	O	-	0	1528	2202	2110	2214
2	Café	I-LOC	O	-	0	1528	2202	2110	2214
3	Imperial	I-LOC	O	-	0	1528	2202	2110	2214
4	.	O	O	-	0	1528	2202	2110	2214
0	Heute	O	O	-	0	1723	2010	2214	2253
1	ſowie	O	O	-	0	1723	2010	2214	2253
2	täglich	O	O	-	0	1723	2010	2214	2253
3	Nachmittags⸗	O	O	-	0	1544	2189	2252	2327
4	und	O	O	-	0	1544	2189	2252	2327
5	Abend⸗	O	O	-	0	1544	2189	2252	2327
6	Konzert	O	O	-	0	1544	2189	2252	2327
7	der	O	O	-	0	1692	2040	2326	2369
8	Wiener	B-LOC	O	-	0	1692	2040	2326	2369
9	Salon⸗	O	O	-	0	1692	2040	2326	2369
10	Kapelle	O	O	-	0	1692	2040	2326	2369
11	Rich	O	O	-	0	1627	2100	2359	2417
12	.	O	O	-	0	1627	2100	2359	2417
0	Rosskam	B-LOC	O	-	0	1627	2100	2359	2417
1	.	O	O	-	0	1627	2100	2359	2417
0	35892	O	O	-	0	2146	2202	2345	2367
1	Berlin	B-LOC	O	-	0	1758	1977	2433	2480
2	.	O	O	-	0	1758	1977	2433	2480
0	Hotel	O	O	-	0	1679	2045	2478	2517
1	Stadt	B-ORG	O	-	0	1679	2045	2478	2517
2	London	I-ORG	O	-	0	1679	2045	2478	2517
3	,	O	O	-	0	1679	2045	2478	2517
4	Ecke	O	O	-	0	1561	2160	2512	2539
5	Friedrichstrasse	B-LOC	O	-	0	1561	2160	2512	2539
6	und	O	O	-	0	1561	2160	2512	2539
7	Mittelstrasse	B-LOC	O	-	0	1561	2160	2512	2539
8	57	O	O	-	0	1561	2160	2512	2539
9	/	O	O	-	0	1561	2160	2512	2539
10	58	O	O	-	0	1561	2160	2512	2539
11	.	O	O	-	0	1561	2160	2512	2539
12	2	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
13	Min	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
14	.	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
15	vom	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
16	Bahnhof	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
17	Friedrichſtraße	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
18	,	O	O	-	0	1850	2200	2536	2565
19	Beſte	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
20	Lage	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
21	Berlins	B-LOC	O	-	0	1524	2172	2533	2581
22	,	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
23	1	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
24	Minute	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
25	von	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
26	Unter	B-LOC	O	-	0	1524	2172	2533	2581
27	den	I-LOC	O	-	0	1524	2172	2533	2581
28	Linden	I-LOC	O	-	0	1524	2172	2533	2581
29	.	O	O	-	0	1524	2172	2533	2581
0	Elektr	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
1	.	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
0	Beleuchtung	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
1	.	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
0	Fahrſtuhl	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
1	.	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
0	Vorzügl	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
1	.	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
0	Betten	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
1	.	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
0	Mäßige	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
1	Preiſe	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
2	.	O	O	-	0	1522	2197	2570	2604
0	Um	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
1	gefl	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
2	.	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
0	Zuſpruch	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
1	bittet	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
2	W	B-PER	O	-	0	1522	2004	2593	2622
3	.	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
4	Böthling	B-PER	O	-	0	1522	2004	2593	2622
5	,	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
6	Beſitzer	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
7	.	O	O	-	0	1522	2004	2593	2622
0	Tel	O	O	-	0	2028	2200	2598	2622
1	.	O	O	-	0	2028	2200	2598	2622
2	Amt	O	O	-	0	2028	2200	2598	2622
3	I	O	O	-	0	2028	2200	2598	2622
4	4989	O	O	-	0	2028	2200	2598	2622
5	.	O	O	-	0	2028	2200	2598	2622
6	—	O	O	-	0	1917	1968	2480	2489
7	2525	O	O	-	0	2157	2204	2488	2508
8	Hotel	B-ORG	O	-	0	1522	1958	2632	2712
9	Sach	I-ORG	O	-	0	1522	1958	2632	2712
10	,	O	O	-	0	1522	1958	2632	2712
11	Dorotheenstr	B-LOC	O	-	0	1958	2200	2673	2700
12	.	O	O	-	0	1958	2200	2673	2700
13	78	O	O	-	0	1958	2200	2673	2700
14	/	O	O	-	0	1958	2200	2673	2700
15	79	O	O	-	0	1958	2200	2673	2700
16	Post	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
17	vis	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
18	-	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
19	à	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
20	-	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
21	vis	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
22	.	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
0	Gegr	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
1	.	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
2	185	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
3	.	O	O	-	0	1957	2200	2695	2724
4	Vornehmes	O	O	-	0	1912	2181	2717	2743
5	,	O	O	-	0	1912	2181	2717	2743
6	ruhiges	O	O	-	0	1912	2181	2717	2743
7	Haus	O	O	-	0	1912	2181	2717	2743
8	.	O	O	-	0	1912	2181	2717	2743
0	Vollst	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
1	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
2	renovirt	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
3	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
0	Elektr	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
1	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
0	Licht	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
1	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
0	Parterre	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
1	-	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
2	Zimmer	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
3	,	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
4	I	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
5	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
6	u	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
7	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
8	II	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
9	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
10	Etage	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
11	.	O	O	-	0	1520	2200	2712	2765
0	Solideste	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
1	Preise	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
2	.	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
0	Diefriedrich	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
1	-	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
2	Passage	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
3	,	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
4	d	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
5	.	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
6	Bahnhof	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
7	Friedrichstr	B-LOC	O	-	0	1518	2200	2752	2786
8	.	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
9	gegenüber	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
10	,	O	O	-	0	1518	2200	2752	2786
11	führt	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
12	direkt	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
13	zu	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
14	mein	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
15	.	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
0	Hause	B-LOC	O	-	0	1518	2197	2774	2803
1	.	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
0	(	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
1	Tel	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
2	.	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
3	I	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
4	.	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
5	1196	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
6	)	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
7	.	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
0	Besitzerin	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
1	:	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
2	Frau	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
3	Betty	B-PER	O	-	0	1518	2197	2774	2803
4	Schultz	I-PER	O	-	0	1518	2197	2774	2803
5	.	O	O	-	0	1518	2197	2774	2803
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	2004	2160	2636	2677
1	N	O	O	-	0	2004	2160	2636	2677
2	.	O	O	-	0	2004	2160	2636	2677
3	W	B-PER	O	-	0	2004	2160	2636	2677
4	.	O	O	-	0	2004	2160	2636	2677
5	Virisanol	B-PER	O	-	0	1550	1822	2841	2893
6	)	O	O	-	0	1550	1822	2841	2893
7	Wirksamstes	O	O	-	0	1566	1835	2911	2934
8	Kräftigungs	O	O	-	0	1566	1835	2911	2934
9	-	O	O	-	0	1566	1835	2911	2934
10	Mitttel	O	O	-	0	1566	1835	2911	2934
11	bei	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
12	allgemeiner	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
13	Nerven	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
14	-	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
15	und	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
16	vor	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
17	-	O	O	-	0	1574	1835	2927	2949
18	zeitiger	O	O	-	0	1574	1835	2942	2964
19	Männerschwäche	O	O	-	0	1574	1835	2942	2964
20	von	O	O	-	0	1574	1835	2942	2964
21	Universitatsprof	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
22	.	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
23	u	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
24	.	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
25	Aerzt	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
26	.	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
27	empf	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
28	.	O	O	-	0	1576	1835	2958	2980
0	Flakons	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
1	a	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
2	5	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
3	u	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
4	.	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
5	10	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
6	M	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
7	.	O	O	-	0	1620	1789	2974	2993
0	Neue	O	O	-	0	1583	1833	2985	3010
1	Virizanol	O	O	-	0	1583	1833	2985	3010
2	-	O	O	-	0	1583	1833	2985	3010
3	Broschüre	O	O	-	0	1583	1833	2985	3010
4	gratis	O	O	-	0	1583	1833	2985	3010
5	.	O	O	-	0	1583	1833	2985	3010
0	In	O	O	-	0	1584	1778	3003	3024
1	Apoflacken	O	O	-	0	1584	1778	3003	3024
2	erhältlich	O	O	-	0	1584	1778	3003	3024
3	.	O	O	-	0	1584	1778	3003	3024
0	Fabrik	B-ORG	O	-	0	1579	1831	3020	3043
1	HI	I-ORG	O	-	0	1579	1831	3020	3043
2	.	O	O	-	0	1579	1831	3020	3043
0	Unger	B-PER	O	-	0	1579	1831	3020	3043
1	,	O	O	-	0	1579	1831	3020	3043
2	Berlin	B-LOC	O	-	0	1579	1831	3020	3043
3	NW	B-ORG	O	-	0	1579	1831	3020	3043
4	.	O	O	-	0	1579	1831	3020	3043
5	Z	B-ORG	O	-	0	1579	1831	3020	3043
6	.	O	O	-	0	1579	1831	3020	3043
7	Chem	B-ORG	O	-	0	1528	1580	3016	3039
8	.	O	O	-	0	1528	1580	3016	3039
9	In	O	O	-	0	1515	1842	3047	3076
10	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1515	1842	3047	3076
11	:	O	O	-	0	1515	1842	3047	3076
12	Dr	O	O	-	0	1515	1842	3047	3076
13	.	O	O	-	0	1515	1842	3047	3076
14	Bosettische	B-PER	O	-	0	1515	1842	3047	3076
15	Apotheke	B-ORG	O	-	0	1523	1836	3069	3097
16	,	O	O	-	0	1523	1836	3069	3097
17	Altst	B-ORG	O	-	0	1523	1836	3069	3097
18	.	O	O	-	0	1523	1836	3069	3097
0	Langgasse	B-LOC	O	-	0	1523	1836	3069	3097
1	74	O	O	-	0	1523	1836	3069	3097
2	.	O	O	-	0	1523	1836	3069	3097
3	Apotheke	B-ORG	O	-	0	1518	1840	3090	3117
4	Krumme	I-ORG	O	-	0	1518	1840	3090	3117
5	Grube	I-ORG	O	-	0	1518	1840	3090	3117
6	,	O	O	-	0	1518	1840	3090	3117
7	Münchenhofgasse	B-LOC	O	-	0	1572	1783	3111	3135
8	11	O	O	-	0	1572	1783	3111	3135
9	.	O	O	-	0	1572	1783	3111	3135
10	Prima	B-ORG	O	-	0	1984	2084	2817	2847
11	Limburger	O	O	-	0	1873	2189	2854	2925
12	Häſe	O	O	-	0	1873	2189	2854	2925
13	geben	O	O	-	0	1864	2193	2913	2947
14	noch	O	O	-	0	1864	2193	2913	2947
15	zum	O	O	-	0	1864	2193	2913	2947
16	billigſten	O	O	-	0	1864	2193	2913	2947
17	Tages⸗	O	O	-	0	1864	2193	2913	2947
18	preiſe	O	O	-	0	1864	1954	2938	2965
19	ab	O	O	-	0	1864	1954	2938	2965
20	2580	O	O	-	0	2150	2196	2943	2965
21	H	B-ORG	O	-	0	1869	2191	2966	3019
22	.	O	O	-	0	1869	2191	2966	3019
23	&	B-ORG	O	-	0	1869	2191	2966	3019
24	E	I-ORG	O	-	0	1869	2191	2966	3019
25	.	O	O	-	0	1869	2191	2966	3019
26	Penner	B-ORG	O	-	0	1869	2191	2966	3019
27	,	O	O	-	0	1869	2191	2966	3019
28	Käſe	O	O	-	0	1864	2044	3009	3045
29	en	O	O	-	0	1864	2044	3009	3045
30	gros	O	O	-	0	1864	2044	3009	3045
31	.	O	O	-	0	1864	2044	3009	3045
0	Tiegenhof	B-LOC	O	-	0	2067	2193	3011	3051
1	.	O	O	-	0	2067	2193	3011	3051
0	Gebrauchte	O	O	-	0	1862	2196	3055	3101
1	Offizier	O	O	-	0	1862	2196	3055	3101
2	-	O	O	-	0	1862	2196	3055	3101
3	Sättel	O	O	-	0	1862	2196	3055	3101
4	!	O	O	-	0	1862	2196	3055	3101
0	Zaumz	B-PER	O	-	0	1862	2193	3092	3123
1	.	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
2	,	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
3	Packtaſch	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
4	.	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
5	,	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
6	DDamenſätt	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
7	.	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
8	,	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
9	Ge⸗	O	O	-	0	1862	2193	3092	3123
10	ſchirrebill	O	O	-	0	1864	2191	3116	3139
11	.	O	O	-	0	1864	2191	3116	3139
0	Paul	B-PER	O	-	0	1864	2191	3116	3139
1	Loth	I-PER	O	-	0	1864	2191	3116	3139
2	,	O	O	-	0	1864	2191	3116	3139
3	Hint	B-ORG	O	-	0	1864	2191	3116	3139
4	Norn	B-LOC	O	-	0	1864	2191	3116	3139
5	.	O	O	-	0	1864	2191	3116	3139
6	89	O	O	-	0	1864	2191	3116	3139
7	.	O	O	-	0	1864	2191	3116	3139
8	1	O	O	-	0	1533	1577	2930	3011
9	P	O	O	-	0	1890	1986	526	678
