No.	TOKEN	NE-TAG	NE-EMB	ID	url_id	left	right	top	bottom	conf
# http://empty
0	*	O	O	-	0	239	490	228	279
1	umtil	O	O	-	0	239	490	228	279
2	.	O	O	-	0	239	490	228	279
0	Bekanntmachungen	O	O	-	0	239	490	228	279
1	Im	O	O	-	0	202	522	301	347
2	Namen	O	O	-	0	202	522	301	347
3	des	O	O	-	0	202	522	301	347
4	Königs	O	O	-	0	202	522	301	347
5	In	O	O	-	0	226	529	342	369
6	der	O	O	-	0	226	529	342	369
7	Strafſache	O	O	-	0	226	529	342	369
8	gegen	O	O	-	0	226	529	342	369
9	den	O	O	-	0	226	529	342	369
10	Redakteur	O	O	-	0	202	529	361	389
11	Hans	B-PER	O	-	0	202	529	361	389
12	Markwald	I-PER	O	-	0	202	529	361	389
13	in	O	O	-	0	202	529	361	389
14	Königsberg	B-LOC	O	-	0	202	529	382	410
15	,	O	O	-	0	202	529	382	410
16	geboren	O	O	-	0	202	529	382	410
17	in	O	O	-	0	202	529	382	410
18	Berlin	B-LOC	O	-	0	202	529	382	410
19	am	O	O	-	0	202	529	382	410
20	24	O	O	-	0	202	529	402	431
21	.	O	O	-	0	202	529	402	431
22	Januar	O	O	-	0	202	529	402	431
23	1874	O	O	-	0	202	529	402	431
24	,	O	O	-	0	202	529	402	431
25	ohne	O	O	-	0	202	529	402	431
26	Konfeſſion	O	O	-	0	202	529	402	431
27	,	O	O	-	0	202	529	402	431
28	wegen	O	O	-	0	202	529	423	450
29	Beleidigung	O	O	-	0	202	529	423	450
30	durch	O	O	-	0	202	529	423	450
31	die	O	O	-	0	202	529	423	450
32	Preſſe	O	O	-	0	202	529	423	450
33	,	O	O	-	0	202	529	423	450
34	hat	O	O	-	0	202	529	443	471
35	die	O	O	-	0	202	529	443	471
36	1	O	O	-	0	202	529	443	471
37	.	O	O	-	0	202	529	443	471
38	Ferienkammer	B-ORG	O	-	0	202	529	443	471
39	des	O	O	-	0	202	529	443	471
40	König⸗	O	O	-	0	202	529	443	471
41	lichen	O	O	-	0	202	529	463	492
42	Landgerichts	O	O	-	0	202	529	463	492
43	in	O	O	-	0	202	529	463	492
44	Königsberg	B-LOC	O	-	0	202	529	463	492
45	in	O	O	-	0	202	529	484	513
46	der	O	O	-	0	202	529	484	513
47	Sitzung	O	O	-	0	202	529	484	513
48	vom	O	O	-	0	202	529	484	513
49	6	O	O	-	0	202	529	484	513
50	.	O	O	-	0	202	529	484	513
51	Auguſt	O	O	-	0	202	529	484	513
52	1907	O	O	-	0	202	529	484	513
53	,	O	O	-	0	202	529	484	513
54	an	O	O	-	0	202	502	505	529
55	welcher	O	O	-	0	202	502	505	529
56	teilgenommen	O	O	-	0	202	502	505	529
57	haben	O	O	-	0	202	502	505	529
58	:	O	O	-	0	202	502	505	529
59	Landgerichtsdirektor	O	O	-	0	219	526	527	551
60	Schubert	B-PER	O	-	0	219	526	527	551
61	als	O	O	-	0	262	414	546	571
62	Vorſitzender	O	O	-	0	262	414	546	571
63	,	O	O	-	0	262	414	546	571
64	Landgerichtsrat	O	O	-	0	222	464	565	594
65	Ludlin	B-PER	O	-	0	222	464	565	594
66	.	O	O	-	0	222	464	565	594
0	Landgerichtsrat	O	O	-	0	222	478	587	615
1	Schmidt	B-PER	O	-	0	222	478	587	615
2	,	O	O	-	0	222	478	587	615
3	Landrichter	O	O	-	0	222	418	607	634
4	Gosse	B-PER	O	-	0	222	418	607	634
5	,	O	O	-	0	222	418	607	634
6	Gerichtsaſſeſſor	O	O	-	0	222	526	628	654
7	Dr	O	O	-	0	222	526	628	654
8	.	O	O	-	0	222	526	628	654
9	Sperber	B-PER	O	-	0	222	526	628	654
10	,	O	O	-	0	222	526	628	654
11	als	O	O	-	0	262	469	649	673
12	beiſitzende	O	O	-	0	262	469	649	673
13	Richter	O	O	-	0	262	469	649	673
14	,	O	O	-	0	262	469	649	673
15	Staatsanwar	O	O	-	0	222	411	669	695
16	Mix	B-PER	O	-	0	222	411	669	695
17	,	O	O	-	0	222	411	669	695
18	als	O	O	-	0	260	522	688	715
19	Beamter	O	O	-	0	260	522	688	715
20	der	O	O	-	0	260	522	688	715
21	Staats⸗	O	O	-	0	260	522	688	715
22	anwaltſchaft	O	O	-	0	260	383	709	733
23	,	O	O	-	0	260	383	709	733
24	Referendar	O	O	-	0	219	409	731	755
25	Vogel	B-PER	O	-	0	219	409	731	755
26	,	O	O	-	0	219	409	731	755
27	als	O	O	-	0	258	452	753	777
28	Gerichtsſchreiber	O	O	-	0	258	452	753	777
29	,	O	O	-	0	258	452	753	777
30	für	O	O	-	0	200	368	772	796
31	Recht	O	O	-	0	200	368	772	796
32	erkannt	O	O	-	0	200	368	772	796
33	Der	O	O	-	0	222	524	793	820
34	Angeklagte	O	O	-	0	222	524	793	820
35	wird	O	O	-	0	222	524	793	820
36	wegen	O	O	-	0	222	524	793	820
37	Be⸗	O	O	-	0	222	524	793	820
38	leidigung	O	O	-	0	198	524	810	840
39	durch	O	O	-	0	198	524	810	840
40	die	O	O	-	0	198	524	810	840
41	Preſſe	O	O	-	0	198	524	810	840
42	zu	O	O	-	0	198	524	810	840
43	300	O	O	-	0	198	524	810	840
44	—	O	O	-	0	198	524	832	859
45	dreihundert	O	O	-	0	198	524	832	859
46	—	O	O	-	0	198	524	832	859
47	Mark	O	O	-	0	198	524	832	859
48	Geldſtrafe	O	O	-	0	198	524	832	859
49	,	O	O	-	0	198	524	832	859
50	im	O	O	-	0	198	495	852	882
51	Nichtbeitreibungsfalle	O	O	-	0	198	495	852	882
52	60	O	O	-	0	198	495	852	882
53	ſechszig	O	O	-	0	198	524	871	901
54	—	O	O	-	0	198	524	871	901
55	Tagen	O	O	-	0	198	524	871	901
56	Gefängnis	O	O	-	0	198	524	871	901
57	,	O	O	-	0	198	524	871	901
58	ſowie	O	O	-	0	198	524	871	901
59	in	O	O	-	0	198	524	894	921
60	die	O	O	-	0	198	524	894	921
61	Koſten	O	O	-	0	198	524	894	921
62	des	O	O	-	0	198	524	894	921
63	Verfahrens	O	O	-	0	198	524	894	921
64	ver⸗	O	O	-	0	198	524	894	921
65	urteilt	O	O	-	0	198	265	916	940
66	.	O	O	-	0	198	265	916	940
0	In	O	O	-	0	217	526	935	964
1	allen	O	O	-	0	217	526	935	964
2	Exemplaren	O	O	-	0	217	526	935	964
3	der	O	O	-	0	217	526	935	964
4	Beilage	O	O	-	0	217	526	935	964
5	zur	O	O	-	0	195	526	955	983
6	Königsberger	B-ORG	O	-	0	195	526	955	983
7	Volkszeitung	I-ORG	O	-	0	195	526	955	983
8	vom	O	O	-	0	195	526	955	983
9	17	O	O	-	0	195	526	976	1003
10	.	O	O	-	0	195	526	976	1003
11	Juni	O	O	-	0	195	526	976	1003
12	1907	O	O	-	0	195	526	976	1003
13	und	O	O	-	0	195	526	976	1003
14	in	O	O	-	0	195	526	976	1003
15	den	O	O	-	0	195	526	976	1003
16	zu	O	O	-	0	195	526	976	1003
17	ihrer	O	O	-	0	195	526	976	1003
18	Herſtellung	O	O	-	0	195	524	996	1026
19	beſtimmten	O	O	-	0	195	524	996	1026
20	Platten	O	O	-	0	195	524	996	1026
21	und	O	O	-	0	195	524	996	1026
22	Formen	O	O	-	0	195	524	1016	1045
23	iſt	O	O	-	0	195	524	1016	1045
24	der	O	O	-	0	195	524	1016	1045
25	Artikel	O	O	-	0	195	524	1016	1045
26	„	O	O	-	0	195	524	1016	1045
27	Das	O	O	-	0	195	524	1016	1045
28	Be⸗	O	O	-	0	195	524	1016	1045
29	un	O	O	-	0	487	524	1039	1060
30	-	O	O	-	0	487	524	1039	1060
31	ſchwerderecht	O	O	-	0	195	490	1037	1066
32	des	O	O	-	0	195	490	1037	1066
33	Soldaten	O	O	-	0	195	490	1037	1066
34	“	O	O	-	0	195	490	1037	1066
35	brauchbar	O	O	-	0	195	397	1058	1084
36	zu	O	O	-	0	195	397	1058	1084
37	machen	O	O	-	0	195	397	1058	1084
38	.	O	O	-	0	195	397	1058	1084
0	Zugleich	O	O	-	0	217	522	1081	1107
1	wird	O	O	-	0	217	522	1081	1107
2	dem	O	O	-	0	217	522	1081	1107
3	Kommandieren⸗	O	O	-	0	217	522	1081	1107
4	den	O	O	-	0	195	522	1099	1126
5	General	O	O	-	0	195	522	1099	1126
6	des	O	O	-	0	195	522	1099	1126
7	I	B-ORG	O	-	0	195	522	1099	1126
8	.	O	O	-	0	195	522	1099	1126
9	Armeekorps	B-ORG	O	-	0	195	522	1099	1126
10	die	O	O	-	0	195	522	1099	1126
11	Befugnis	O	O	-	0	195	522	1119	1147
12	zugeſprochen	O	O	-	0	195	522	1119	1147
13	,	O	O	-	0	195	522	1119	1147
14	die	O	O	-	0	195	522	1119	1147
15	Ver⸗	O	O	-	0	195	522	1119	1147
16	urteilung	O	O	-	0	193	524	1139	1168
17	des	O	O	-	0	193	524	1139	1168
18	Angeklagten	O	O	-	0	193	524	1139	1168
19	binnen	O	O	-	0	193	524	1139	1168
20	4	O	O	-	0	193	522	1161	1189
21	Wochen	O	O	-	0	193	522	1161	1189
22	nach	O	O	-	0	193	522	1161	1189
23	Zuſtellung	O	O	-	0	193	522	1161	1189
24	des	O	O	-	0	193	522	1161	1189
25	rechts⸗	O	O	-	0	193	522	1161	1189
26	kräftigen	O	O	-	0	193	522	1181	1209
27	Urteils	O	O	-	0	193	522	1181	1209
28	auf	O	O	-	0	193	522	1181	1209
29	Koſten	O	O	-	0	193	522	1181	1209
30	des	O	O	-	0	193	522	1181	1209
31	Angeklagten	O	O	-	0	193	522	1201	1230
32	durch	O	O	-	0	193	522	1201	1230
33	je	O	O	-	0	193	522	1201	1230
34	einmalige	O	O	-	0	193	522	1201	1230
35	Ein⸗	O	O	-	0	193	522	1201	1230
36	rückung	O	O	-	0	193	519	1222	1250
37	in	O	O	-	0	193	519	1222	1250
38	die	O	O	-	0	193	519	1222	1250
39	Königsberger	B-ORG	O	-	0	193	519	1222	1250
40	Volks⸗	O	O	-	0	193	519	1222	1250
41	zeitung	B-ORG	O	-	0	193	522	1242	1271
42	,	O	O	-	0	193	522	1242	1271
43	die	O	O	-	0	193	522	1242	1271
44	Königsberger	B-ORG	O	-	0	193	522	1242	1271
45	Hartungſche	O	O	-	0	193	522	1242	1271
46	Zeitung	B-ORG	O	-	0	193	519	1264	1292
47	,	O	O	-	0	193	519	1264	1292
48	die	O	O	-	0	193	519	1264	1292
49	Königsberger	B-ORG	O	-	0	193	519	1264	1292
50	Allge⸗	O	O	-	0	193	519	1264	1292
51	meine	O	O	-	0	193	519	1284	1312
52	Zeitung	B-ORG	O	-	0	193	519	1284	1312
53	und	O	O	-	0	193	519	1284	1312
54	die	O	O	-	0	193	519	1284	1312
55	Oſtpreußiſche	O	O	-	0	193	519	1284	1312
56	Zeitung	B-ORG	O	-	0	193	452	1305	1333
57	bekannt	O	O	-	0	193	452	1305	1333
58	zu	O	O	-	0	193	452	1305	1333
59	machen	O	O	-	0	193	452	1305	1333
60	.	O	O	-	0	193	452	1305	1333
61	bekannt	O	O	-	0	447	522	1326	1349
62	hiermit	O	O	-	0	355	452	1326	1350
63	Dies	O	O	-	0	224	359	1329	1352
64	wird	O	O	-	0	224	359	1329	1352
65	35913	O	O	-	0	463	522	1345	1370
66	gegeben	O	O	-	0	193	270	1346	1376
67	.	O	O	-	0	193	270	1346	1376
0	Königsberg	B-LOC	O	-	0	210	519	1366	1394
1	,	O	O	-	0	210	519	1366	1394
2	den	O	O	-	0	210	519	1366	1394
3	28	O	O	-	0	210	519	1366	1394
4	.	O	O	-	0	210	519	1366	1394
5	Auguſt	O	O	-	0	210	519	1366	1394
6	1907	O	O	-	0	210	519	1366	1394
7	.	O	O	-	0	210	519	1366	1394
0	Der	O	O	-	0	201	514	1386	1413
1	Kommandierende	O	O	-	0	201	514	1386	1413
2	General	O	O	-	0	201	514	1386	1413
3	.	O	O	-	0	201	514	1386	1413
0	Frhr	O	O	-	0	234	481	1408	1435
1	.	O	O	-	0	234	481	1408	1435
2	von	B-PER	O	-	0	234	481	1408	1435
3	der	I-PER	O	-	0	234	481	1408	1435
4	Goltz	I-PER	O	-	0	234	481	1408	1435
5	Konkursverfahren	O	O	-	0	202	512	1434	1477
6	.	O	O	-	0	202	512	1434	1477
0	In	O	O	-	0	210	519	1475	1501
1	dem	O	O	-	0	210	519	1475	1501
2	Konkursverfahren	O	O	-	0	210	519	1475	1501
3	über	O	O	-	0	210	519	1475	1501
4	das	O	O	-	0	193	519	1494	1522
5	Vermögen	O	O	-	0	193	519	1494	1522
6	des	O	O	-	0	193	519	1494	1522
7	Tiſchlermeiſters	O	O	-	0	193	519	1494	1522
8	Richard	B-PER	O	-	0	193	519	1515	1542
9	Suchodolski	I-PER	O	-	0	193	519	1515	1542
10	in	O	O	-	0	193	519	1515	1542
11	Angerburg	B-LOC	O	-	0	190	519	1536	1563
12	iſt	O	O	-	0	190	519	1536	1563
13	zur	O	O	-	0	190	519	1536	1563
14	Prüfung	O	O	-	0	190	519	1536	1563
15	der	O	O	-	0	190	519	1536	1563
16	nachträglich	O	O	-	0	190	519	1557	1584
17	angemeldeten	O	O	-	0	190	519	1557	1584
18	Forde⸗	O	O	-	0	190	519	1557	1584
19	rungen	O	O	-	0	191	375	1578	1605
20	Termin	O	O	-	0	191	375	1578	1605
21	auf	O	O	-	0	191	375	1578	1605
22	den	O	O	-	0	194	512	1599	1633
23	14	O	O	-	0	194	512	1599	1633
24	.	O	O	-	0	194	512	1599	1633
25	September	O	O	-	0	194	512	1599	1633
26	1907	O	O	-	0	194	512	1599	1633
27	,	O	O	-	0	194	512	1599	1633
28	Vormittags	O	O	-	0	229	478	1627	1662
29	10	O	O	-	0	229	478	1627	1662
30	Uhr	O	O	-	0	229	478	1627	1662
31	,	O	O	-	0	229	478	1627	1662
32	vor	O	O	-	0	190	519	1660	1689
33	dem	O	O	-	0	190	519	1660	1689
34	Königlichen	O	O	-	0	190	519	1660	1689
35	Amtsgericht	O	O	-	0	190	519	1660	1689
36	in	O	O	-	0	190	517	1680	1708
37	Angerburg	B-LOC	O	-	0	190	517	1680	1708
38	,	O	O	-	0	190	517	1680	1708
39	Zimmer	O	O	-	0	190	517	1680	1708
40	Nr	O	O	-	0	190	517	1680	1708
41	.	O	O	-	0	190	517	1680	1708
42	13	O	O	-	0	190	517	1680	1708
43	,	O	O	-	0	190	517	1680	1708
44	2586	O	O	-	0	469	517	1699	1724
45	anberaumt	O	O	-	0	190	296	1701	1727
46	.	O	O	-	0	190	296	1701	1727
0	Angerburg	B-LOC	O	-	0	204	507	1727	1767
1	,	O	O	-	0	204	507	1727	1767
2	30	O	O	-	0	204	507	1727	1767
3	.	O	O	-	0	204	507	1727	1767
4	Auguſt	O	O	-	0	204	507	1727	1767
5	1907	O	O	-	0	204	507	1727	1767
6	.	O	O	-	0	204	507	1727	1767
0	Bekanntmachung	O	O	-	0	207	495	1835	1876
1	In	O	O	-	0	207	514	1871	1898
2	unſer	O	O	-	0	207	514	1871	1898
3	Handelsregiſter	O	O	-	0	207	514	1871	1898
4	Ab⸗	O	O	-	0	207	514	1871	1898
5	teilung	O	O	-	0	186	517	1890	1918
6	A	B-PER	O	-	0	186	517	1890	1918
7	iſt	O	O	-	0	186	517	1890	1918
8	heute	O	O	-	0	186	517	1890	1918
9	unter	O	O	-	0	186	517	1890	1918
10	Nummer	O	O	-	0	186	517	1890	1918
11	57	O	O	-	0	186	517	1890	1918
12	die	O	O	-	0	186	517	1912	1938
13	Firma	O	O	-	0	186	517	1912	1938
14	„	O	O	-	0	186	517	1912	1938
15	Adolf	B-ORG	O	-	0	186	517	1912	1938
16	Isakowski	I-ORG	O	-	0	186	517	1912	1938
17	“	O	O	-	0	186	517	1912	1938
18	mit	O	O	-	0	186	514	1933	1959
19	dem	O	O	-	0	186	514	1933	1959
20	Sitz	O	O	-	0	186	514	1933	1959
21	in	O	O	-	0	186	514	1933	1959
22	Angerburg	B-LOC	O	-	0	186	514	1933	1959
23	Oſtpr	O	O	-	0	186	514	1933	1959
24	.	O	O	-	0	186	514	1933	1959
25	und	O	O	-	0	186	514	1954	1981
26	als	O	O	-	0	186	514	1954	1981
27	deren	O	O	-	0	186	514	1954	1981
28	alleniger	O	O	-	0	186	514	1954	1981
29	Inhaber	O	O	-	0	186	514	1954	1981
30	der	O	O	-	0	186	514	1973	2001
31	Kaufmann	O	O	-	0	186	514	1973	2001
32	Adolf	B-PER	O	-	0	186	514	1973	2001
33	Isakowsk	I-PER	O	-	0	186	514	1973	2001
34	in	O	O	-	0	186	498	1994	2025
35	Angerburg	B-LOC	O	-	0	186	498	1994	2025
36	Oſtpr	O	O	-	0	186	498	1994	2025
37	.	O	O	-	0	186	498	1994	2025
38	eingetragen	O	O	-	0	186	498	1994	2025
39	.	O	O	-	0	186	498	1994	2025
0	Angerburg	B-LOC	O	-	0	205	425	2016	2049
1	Oſtpr	O	O	-	0	205	425	2016	2049
2	.	O	O	-	0	205	425	2016	2049
3	,	O	O	-	0	205	425	2016	2049
4	den	O	O	-	0	248	445	2044	2073
5	26	O	O	-	0	248	445	2044	2073
6	.	O	O	-	0	248	445	2044	2073
7	Auguſt	O	O	-	0	248	445	2044	2073
8	1907	O	O	-	0	248	445	2044	2073
9	.	O	O	-	0	248	445	2044	2073
0	Königliches	O	O	-	0	207	490	2067	2101
1	Amtsgericht	O	O	-	0	207	490	2067	2101
2	.	O	O	-	0	207	490	2067	2101
0	Bekanntmachung	O	O	-	0	205	498	2104	2147
1	.	O	O	-	0	205	498	2104	2147
0	In	O	O	-	0	205	514	2145	2172
1	unſer	O	O	-	0	205	514	2145	2172
2	Handelsregiſter	O	O	-	0	205	514	2145	2172
3	Ab⸗	O	O	-	0	205	514	2145	2172
4	teilung	O	O	-	0	186	517	2162	2192
5	A	B-PER	O	-	0	186	517	2162	2192
6	iſt	O	O	-	0	186	517	2162	2192
7	heute	O	O	-	0	186	517	2162	2192
8	unter	O	O	-	0	186	517	2162	2192
9	Nummer	O	O	-	0	186	517	2162	2192
10	58	O	O	-	0	186	517	2162	2192
11	die	O	O	-	0	186	514	2185	2213
12	Firma	O	O	-	0	186	514	2185	2213
13	„	O	O	-	0	186	514	2185	2213
14	Fritz	B-ORG	O	-	0	186	514	2185	2213
15	Gruen	I-ORG	O	-	0	186	514	2185	2213
16	“	O	O	-	0	186	514	2185	2213
17	mit	O	O	-	0	186	514	2185	2213
18	dem	O	O	-	0	186	514	2206	2233
19	Sitz	O	O	-	0	186	514	2206	2233
20	in	O	O	-	0	186	514	2206	2233
21	Angerburg	B-LOC	O	-	0	186	514	2206	2233
22	Oſtpr	O	O	-	0	186	514	2206	2233
23	.	O	O	-	0	186	514	2206	2233
24	und	O	O	-	0	186	514	2206	2233
25	als	O	O	-	0	186	473	2227	2253
26	deren	O	O	-	0	186	473	2227	2253
27	alleiniger	O	O	-	0	186	473	2227	2253
28	Inhaber	O	O	-	0	186	473	2227	2253
29	der	O	O	-	0	478	514	2229	2253
30	Kaufmann	O	O	-	0	186	471	2247	2274
31	Fritz	B-PER	O	-	0	186	471	2247	2274
32	Gruen	I-PER	O	-	0	186	471	2247	2274
33	in	O	O	-	0	488	514	2250	2272
34	Angerburg	B-LOC	O	-	0	186	469	2268	2298
35	Oſtpr	O	O	-	0	186	469	2268	2298
36	.	O	O	-	0	186	469	2268	2298
37	eingetragen	O	O	-	0	186	469	2268	2298
38	.	O	O	-	0	186	469	2268	2298
0	Angerburg	B-LOC	O	-	0	196	417	2290	2322
1	Oſtpr	O	O	-	0	196	417	2290	2322
2	.	O	O	-	0	196	417	2290	2322
3	,	O	O	-	0	196	417	2290	2322
4	den	O	O	-	0	248	442	2320	2346
5	26	O	O	-	0	248	442	2320	2346
6	.	O	O	-	0	248	442	2320	2346
7	Auguſt	O	O	-	0	248	442	2320	2346
8	1907	O	O	-	0	248	442	2320	2346
9	.	O	O	-	0	248	442	2320	2346
0	Königliches	O	O	-	0	205	490	2341	2375
1	Amtsgericht	O	O	-	0	205	490	2341	2375
2	.	O	O	-	0	205	490	2341	2375
0	Die	O	O	-	0	200	514	2374	2405
1	unter	O	O	-	0	200	514	2374	2405
2	62	O	O	-	0	200	514	2374	2405
3	des	O	O	-	0	200	514	2374	2405
4	Handelsregiſters	O	O	-	0	200	514	2374	2405
5	A	O	O	-	0	200	514	2374	2405
6	eingetragene	O	O	-	0	183	514	2397	2425
7	Firma	O	O	-	0	183	514	2397	2425
8	„	O	O	-	0	183	514	2397	2425
9	Berliner	B-ORG	O	-	0	183	514	2397	2425
10	Warenhaus	I-ORG	O	-	0	183	514	2418	2444
11	J	I-ORG	O	-	0	183	514	2418	2444
12	.	O	O	-	0	183	514	2418	2444
13	Isakowski	B-ORG	O	-	0	183	514	2418	2444
14	“	O	O	-	0	183	514	2418	2444
15	iſt	O	O	-	0	183	514	2439	2466
16	von	O	O	-	0	183	514	2439	2466
17	dem	O	O	-	0	183	514	2439	2466
18	Kaufmann	O	O	-	0	183	514	2439	2466
19	Robert	B-PER	O	-	0	183	514	2439	2466
20	Lewinski	I-PER	O	-	0	183	514	2459	2490
21	in	O	O	-	0	183	514	2459	2490
22	Raſtenburg	O	O	-	0	183	514	2459	2490
23	er⸗	O	O	-	0	183	514	2459	2490
24	worben	O	O	-	0	183	512	2480	2508
25	und	O	O	-	0	183	512	2480	2508
26	wird	O	O	-	0	183	512	2480	2508
27	von	O	O	-	0	183	512	2480	2508
28	ihm	O	O	-	0	183	512	2480	2508
29	unter	O	O	-	0	183	512	2480	2508
30	der	O	O	-	0	183	512	2501	2529
31	Firma	O	O	-	0	183	512	2501	2529
32	„	O	O	-	0	183	512	2501	2529
33	Berliner	B-ORG	O	-	0	183	512	2501	2529
34	Waren	I-ORG	O	-	0	183	512	2501	2529
35	-	O	O	-	0	183	512	2501	2529
36	haus	O	O	-	0	183	512	2521	2549
37	J	B-ORG	O	-	0	183	512	2521	2549
38	.	O	O	-	0	183	512	2521	2549
39	Isakowski	B-ORG	O	-	0	183	512	2521	2549
40	Nachf	I-ORG	O	-	0	183	512	2521	2549
41	.	I-ORG	O	-	0	183	512	2521	2549
42	Robert	I-ORG	O	-	0	183	512	2542	2572
43	Lewinski	I-ORG	O	-	0	183	512	2542	2572
44	“	O	O	-	0	183	512	2542	2572
45	fortgeführt	O	O	-	0	183	512	2542	2572
46	.	O	O	-	0	183	512	2542	2572
0	Raſtenburg	O	O	-	0	197	510	2565	2601
1	,	O	O	-	0	197	510	2565	2601
2	den	O	O	-	0	197	510	2565	2601
3	24	O	O	-	0	197	510	2565	2601
4	.	O	O	-	0	197	510	2565	2601
5	Auguſt	O	O	-	0	197	510	2565	2601
6	1907	O	O	-	0	197	510	2565	2601
7	.	O	O	-	0	197	510	2565	2601
0	Königliches	O	O	-	0	202	490	2593	2627
1	Amtsgericht	O	O	-	0	202	490	2593	2627
2	.	O	O	-	0	202	490	2593	2627
0	Ab	O	O	-	0	471	512	2631	2655
1	-	O	O	-	0	471	512	2631	2655
2	In	O	O	-	0	210	474	2631	2658
3	das	O	O	-	0	210	474	2631	2658
4	Handelsregiſter	O	O	-	0	210	474	2631	2658
5	,	O	O	-	0	210	474	2631	2658
6	teilung	O	O	-	0	183	512	2650	2679
7	A	O	O	-	0	183	512	2650	2679
8	,	O	O	-	0	183	512	2650	2679
9	iſt	O	O	-	0	183	512	2650	2679
10	heute	O	O	-	0	183	512	2650	2679
11	unter	O	O	-	0	183	512	2650	2679
12	Nr	O	O	-	0	183	512	2650	2679
13	.	O	O	-	0	183	512	2650	2679
14	446	O	O	-	0	183	512	2650	2679
15	bei	O	O	-	0	183	512	2672	2700
16	der	O	O	-	0	183	512	2672	2700
17	Firma	O	O	-	0	183	512	2672	2700
18	Paul	B-ORG	O	-	0	183	512	2672	2700
19	Rosen	B-PER	O	-	0	183	512	2672	2700
20	-	O	O	-	0	183	512	2672	2700
21	erantz	O	O	-	0	181	512	2693	2721
22	eingetragen	O	O	-	0	181	512	2693	2721
23	worden	O	O	-	0	181	512	2693	2721
24	,	O	O	-	0	181	512	2693	2721
25	daß	O	O	-	0	181	512	2693	2721
26	dem	O	O	-	0	183	512	2713	2740
27	Kaufmann	O	O	-	0	183	512	2713	2740
28	Emil	B-PER	O	-	0	183	512	2713	2740
29	Mosel	I-PER	O	-	0	183	512	2713	2740
30	in	O	O	-	0	183	512	2713	2740
31	2584	O	O	-	0	464	512	2734	2759
32	Tilſit	O	O	-	0	181	418	2734	2761
33	Prokura	O	O	-	0	181	418	2734	2761
34	erteilt	O	O	-	0	181	418	2734	2761
35	iſt	O	O	-	0	181	418	2734	2761
36	.	O	O	-	0	181	418	2734	2761
0	Tilſit	O	O	-	0	205	481	2757	2791
1	,	O	O	-	0	205	481	2757	2791
2	den	O	O	-	0	205	481	2757	2791
3	28	O	O	-	0	205	481	2757	2791
4	.	O	O	-	0	205	481	2757	2791
5	Auguſt	O	O	-	0	205	481	2757	2791
6	1907	O	O	-	0	205	481	2757	2791
7	.	O	O	-	0	205	481	2757	2791
0	Königliches	O	O	-	0	205	488	2784	2823
1	Amtsgericht	O	O	-	0	205	488	2784	2823
2	.	O	O	-	0	205	488	2784	2823
0	Fluchtlinienfeſtſetzung	O	O	-	0	202	488	2821	2867
1	.	O	O	-	0	202	488	2821	2867
0	Der	O	O	-	0	200	510	2865	2893
1	Fluchtlinienplan	O	O	-	0	200	510	2865	2893
2	zur	O	O	-	0	200	510	2865	2893
3	Her⸗	O	O	-	0	200	510	2865	2893
4	tellung	O	O	-	0	186	510	2882	2912
5	einer	O	O	-	0	186	510	2882	2912
6	Straßenverbindung	O	O	-	0	186	510	2882	2912
7	zwiſchen	O	O	-	0	181	510	2904	2934
8	der	O	O	-	0	181	510	2904	2934
9	Ziegelſtraße	O	O	-	0	181	510	2904	2934
10	(	O	O	-	0	181	510	2904	2934
11	Sackgaſſe	O	O	-	0	181	510	2904	2934
12	)	O	O	-	0	181	510	2904	2934
13	und	O	O	-	0	181	510	2926	2954
14	der	O	O	-	0	181	510	2926	2954
15	Sackheimer	B-LOC	O	-	0	181	510	2926	2954
16	Kirchenſtraße	O	O	-	0	181	510	2926	2954
17	iſt	O	O	-	0	181	512	2946	2973
18	gemäß	O	O	-	0	181	512	2946	2973
19	§	O	O	-	0	181	512	2946	2973
20	8	O	O	-	0	181	512	2946	2973
21	des	O	O	-	0	181	512	2946	2973
22	Geſetzes	O	O	-	0	181	512	2946	2973
23	vom	O	O	-	0	181	512	2946	2973
24	2	O	O	-	0	181	512	2965	2994
25	.	O	O	-	0	181	512	2965	2994
26	Juli	O	O	-	0	181	512	2965	2994
27	1875	O	O	-	0	181	512	2965	2994
28	förmlich	O	O	-	0	181	512	2965	2994
29	feſtgeſtellt	O	O	-	0	181	512	2965	2994
30	und	O	O	-	0	181	510	2987	3015
31	liegt	O	O	-	0	181	510	2987	3015
32	im	O	O	-	0	181	510	2987	3015
33	Zimmer	O	O	-	0	181	510	2987	3015
34	32	O	O	-	0	181	510	2987	3015
35	des	O	O	-	0	181	510	2987	3015
36	Ma⸗	O	O	-	0	181	510	2987	3015
37	giſtratsgebäudes	O	O	-	0	181	512	3008	3037
38	III	O	O	-	0	181	512	3008	3037
39	,	O	O	-	0	181	512	3008	3037
40	Magiſterſtraße	O	O	-	0	181	512	3008	3037
41	Nr	O	O	-	0	181	512	3030	3056
42	.	O	O	-	0	181	512	3030	3056
43	70	O	O	-	0	181	512	3030	3056
44	/	O	O	-	0	181	512	3030	3056
45	71	O	O	-	0	181	512	3030	3056
46	,	O	O	-	0	181	512	3030	3056
47	3	O	O	-	0	181	512	3030	3056
48	Tr	O	O	-	0	181	512	3030	3056
49	.	O	O	-	0	181	512	3030	3056
50	,	O	O	-	0	181	512	3030	3056
51	zu	O	O	-	0	181	512	3030	3056
52	jedermanns	O	O	-	0	181	512	3030	3056
53	Einſicht	O	O	-	0	181	313	3050	3076
54	offen	O	O	-	0	181	313	3050	3076
55	.	O	O	-	0	181	313	3050	3076
0	35902	O	O	-	0	450	510	3052	3073
1	Königsberg	B-LOC	O	-	0	200	510	3073	3097
2	,	O	O	-	0	200	510	3073	3097
3	den	O	O	-	0	200	510	3073	3097
4	27	O	O	-	0	200	510	3073	3097
5	.	O	O	-	0	200	510	3073	3097
6	Auguſt	O	O	-	0	200	510	3073	3097
7	1907	O	O	-	0	200	510	3073	3097
8	.	O	O	-	0	200	510	3073	3097
0	Magiſtrat	O	O	-	0	297	397	3093	3117
1	Königl	O	O	-	0	188	505	3112	3143
2	.	O	O	-	0	188	505	3112	3143
0	Haupt⸗	O	O	-	0	188	505	3112	3143
1	und	O	O	-	0	188	505	3112	3143
2	Reſidenzſtadt	O	O	-	0	188	505	3112	3143
3	.	O	O	-	0	188	505	3112	3143
0	Steckbriefserledigung	O	O	-	0	567	853	198	244
1	.	O	O	-	0	567	853	198	244
0	Folgende	O	O	-	0	987	1122	234	273
1	Der	O	O	-	0	565	874	239	266
2	hinter	O	O	-	0	565	874	239	266
3	dem	O	O	-	0	565	874	239	266
4	Handlungslehrling	O	O	-	0	565	874	239	266
5	Gustav	B-PER	O	-	0	548	874	256	285
6	Scherwath	I-PER	O	-	0	548	874	256	285
7	in	O	O	-	0	548	874	256	285
8	Nr	O	O	-	0	548	874	256	285
9	.	O	O	-	0	548	874	256	285
10	346	O	O	-	0	548	874	256	285
11	erlaſſene	O	O	-	0	546	835	280	308
12	Steckbrief	O	O	-	0	546	835	280	308
13	iſt	O	O	-	0	546	835	280	308
14	erledigt	O	O	-	0	546	835	280	308
15	.	O	O	-	0	546	835	280	308
0	Königsberg	B-LOC	O	-	0	562	870	303	336
1	i	O	O	-	0	562	870	303	336
2	.	O	O	-	0	562	870	303	336
3	Pr	O	O	-	0	562	870	303	336
4	.	O	O	-	0	562	870	303	336
5	,	O	O	-	0	562	870	303	336
6	26	O	O	-	0	562	870	303	336
7	.	O	O	-	0	562	870	303	336
8	Auguſt	O	O	-	0	562	870	303	336
9	1907	O	O	-	0	562	870	303	336
10	.	O	O	-	0	562	870	303	336
0	Der	O	O	-	0	562	858	328	361
1	Erſte	O	O	-	0	562	858	328	361
2	Staatsanwalt	O	O	-	0	562	858	328	361
3	.	O	O	-	0	562	858	328	361
0	Plakate	O	O	-	0	939	1172	270	338
1	Bekanntmachung	O	O	-	0	565	846	373	417
2	haben	O	O	-	0	889	1218	339	370
3	wir	O	O	-	0	889	1218	339	370
4	jetzt	O	O	-	0	889	1218	339	370
5	zum	O	O	-	0	889	1218	339	370
6	Preiſe	O	O	-	0	889	1218	339	370
7	von	O	O	-	0	889	1218	339	370
8	15	O	O	-	0	889	1215	362	391
9	₰	O	O	-	0	889	1215	362	391
10	unaufgezogen	O	O	-	0	889	1215	362	391
11	und	O	O	-	0	889	1215	362	391
12	25	O	O	-	0	889	1215	362	391
13	₰	O	O	-	0	889	1215	362	391
14	auf⸗	O	O	-	0	889	1215	362	391
15	gezogen	O	O	-	0	889	1052	384	412
16	vorrätig	O	O	-	0	889	1052	384	412
17	:	O	O	-	0	889	1052	384	412
18	Die	O	O	-	0	567	872	412	439
19	fünfte	O	O	-	0	567	872	412	439
20	Lehrerſtelle	O	O	-	0	567	872	412	439
21	an	O	O	-	0	567	872	412	439
22	der	O	O	-	0	567	872	412	439
23	hieſigen	O	O	-	0	543	872	431	460
24	evangeliſchen	O	O	-	0	543	872	431	460
25	ſechsklaſſigen	O	O	-	0	543	872	431	460
26	Volksſchule	O	O	-	0	543	872	453	480
27	ſoll	O	O	-	0	543	872	453	480
28	mit	O	O	-	0	543	872	453	480
29	einem	O	O	-	0	543	872	453	480
30	ſeminariſch	O	O	-	0	543	872	453	480
31	gebildeten	O	O	-	0	543	841	472	498
32	Lehrer	O	O	-	0	543	841	472	498
33	beſetzt	O	O	-	0	543	841	472	498
34	werden	O	O	-	0	543	841	472	498
35	.	O	O	-	0	543	841	472	498
0	Neue	O	O	-	0	889	1210	406	460
1	engl	O	O	-	0	889	1210	406	460
2	.	O	O	-	0	889	1210	406	460
3	Matjesheringe	O	O	-	0	889	1210	406	460
4	.	O	O	-	0	889	1210	406	460
0	Ostpreussischer	B-LOC	O	-	0	896	1203	450	498
1	Linden	O	O	-	0	896	1203	450	498
2	-	O	O	-	0	896	1203	450	498
3	blütenhonig	O	O	-	0	973	1124	493	543
4	,	O	O	-	0	973	1124	493	543
5	Frische	O	O	-	0	903	1196	537	589
6	sauere	O	O	-	0	903	1196	537	589
7	Gurken	O	O	-	0	903	1196	537	589
8	,	O	O	-	0	903	1196	537	589
9	Neue	O	O	-	0	915	1186	583	628
10	Preisselbeeren	O	O	-	0	915	1186	583	628
11	.	O	O	-	0	915	1186	583	628
0	Das	O	O	-	0	565	870	496	519
1	Einkommen	O	O	-	0	565	870	496	519
2	der	O	O	-	0	565	870	496	519
3	Stelle	O	O	-	0	565	870	496	519
4	be⸗	O	O	-	0	565	870	496	519
5	trägt	O	O	-	0	543	870	513	540
6	Grundgehalt	O	O	-	0	543	870	513	540
7	1000	O	O	-	0	543	870	513	540
8	Mark	O	O	-	0	543	870	513	540
9	,	O	O	-	0	543	870	513	540
10	Alterszulage	O	O	-	0	543	870	534	562
11	120	O	O	-	0	543	870	534	562
12	Mark	O	O	-	0	543	870	534	562
13	,	O	O	-	0	543	870	534	562
14	Wohnungs⸗	O	O	-	0	543	870	534	562
15	geld	O	O	-	0	543	870	554	581
16	für	O	O	-	0	543	870	554	581
17	verheiratete	O	O	-	0	543	870	554	581
18	Lehrer	O	O	-	0	543	870	554	581
19	150	O	O	-	0	543	870	554	581
20	Mark	O	O	-	0	543	870	574	602
21	,	O	O	-	0	543	870	574	602
22	freie	O	O	-	0	543	870	574	602
23	Wohnung	O	O	-	0	543	870	574	602
24	für	O	O	-	0	543	870	574	602
25	einen	O	O	-	0	543	870	574	602
26	un⸗	O	O	-	0	543	870	574	602
27	verheirateten	O	O	-	0	543	870	595	620
28	Lehrer	O	O	-	0	543	870	595	620
29	im	O	O	-	0	543	870	595	620
30	Werte	O	O	-	0	543	870	595	620
31	von	O	O	-	0	543	870	595	620
32	60	O	O	-	0	543	630	615	637
33	Mark	O	O	-	0	543	630	615	637
34	.	O	O	-	0	543	630	615	637
0	2578	O	O	-	0	824	872	616	640
1	Meldungen	O	O	-	0	562	870	637	663
2	ſind	O	O	-	0	562	870	637	663
3	bis	O	O	-	0	562	870	637	663
4	zum	O	O	-	0	562	870	637	663
5	5	O	O	-	0	562	870	637	663
6	.	O	O	-	0	562	870	637	663
7	Sep⸗	O	O	-	0	562	870	637	663
8	tember	O	O	-	0	543	800	657	684
9	an	O	O	-	0	543	800	657	684
10	uns	O	O	-	0	543	800	657	684
11	einzureichen	O	O	-	0	543	800	657	684
12	.	O	O	-	0	543	800	657	684
0	Barten	B-PER	O	-	0	562	848	680	709
1	,	O	O	-	0	562	848	680	709
2	den	O	O	-	0	562	848	680	709
3	29	O	O	-	0	562	848	680	709
4	.	O	O	-	0	562	848	680	709
5	Auguſt	O	O	-	0	562	848	680	709
6	1907	O	O	-	0	562	848	680	709
7	.	O	O	-	0	562	848	680	709
0	Der	O	O	-	0	589	819	707	741
1	Magiſtrat	O	O	-	0	589	819	707	741
2	.	O	O	-	0	589	819	707	741
0	Hartung	B-LOC	O	-	0	942	1162	642	690
1	'ſche	O	O	-	0	942	1162	642	690
2	Verlags	B-ORG	O	-	0	889	1206	682	729
3	·	O	O	-	0	889	1206	682	729
4	Druckerei	O	O	-	0	889	1206	682	729
5	David	B-ORG	O	-	0	663	747	738	762
6	.	O	O	-	0	663	747	738	762
0	Die	O	O	-	0	543	1210	798	897
1	Eroberung	O	O	-	0	543	1210	798	897
2	des	O	O	-	0	543	1210	798	897
3	Luftozeans	O	O	-	0	543	1210	798	897
4	feſſelt	O	O	-	0	541	1213	889	920
5	jeden	O	O	-	0	541	1213	889	920
6	gebildeten	O	O	-	0	541	1213	889	920
7	Menſchen	O	O	-	0	541	1213	889	920
8	.	O	O	-	0	541	1213	889	920
0	Die	O	O	-	0	541	1213	889	920
1	Lenkbarkeit	O	O	-	0	541	1213	889	920
2	der	O	O	-	0	541	1213	889	920
3	Luftſchiffe	O	O	-	0	541	1213	889	920
4	iſt	O	O	-	0	541	1213	889	920
5	durch	O	O	-	0	541	1213	911	944
6	die	O	O	-	0	541	1213	911	944
7	neueſten	O	O	-	0	541	1213	911	944
8	exakten	O	O	-	0	541	1213	911	944
9	,	O	O	-	0	541	1213	911	944
10	militäriſchen	O	O	-	0	541	1213	911	944
11	Luftſchiffahrten	O	O	-	0	541	1213	911	944
12	in	O	O	-	0	541	1213	911	944
13	Frankreich	B-LOC	O	-	0	541	1213	911	944
14	und	O	O	-	0	541	896	931	959
15	Deutſchland	O	O	-	0	541	896	931	959
16	zweifellos	O	O	-	0	541	896	931	959
17	erwieſen	O	O	-	0	541	896	931	959
18	Die	O	O	-	0	603	1210	957	985
19	praktische	O	O	-	0	603	1210	957	985
20	Durchführung	O	O	-	0	603	1210	957	985
21	dieſes	O	O	-	0	603	1210	957	985
22	höchſten	O	O	-	0	603	1210	957	985
23	Kultur⸗	O	O	-	0	603	1210	957	985
24	kampfes	O	O	-	0	541	870	978	1007
25	der	O	O	-	0	541	870	978	1007
26	Menſchheit	O	O	-	0	541	870	978	1007
27	beginnt	O	O	-	0	541	870	978	1007
28	.	O	O	-	0	541	870	978	1007
0	Wer	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
1	hilft	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
2	dabei	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
3	tätig	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
4	mit	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
5	durch	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
6	Beteiligung	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
7	an	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
8	der	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
9	Begründung	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
10	der	O	O	-	0	599	1210	1002	1036
11	Deutschen	B-ORG	O	-	0	541	1210	1029	1129
12	Luftschiffahrtsgesellschaft	I-ORG	O	-	0	541	1210	1029	1129
13	.	O	O	-	0	541	1210	1029	1129
0	“	O	O	-	0	541	1210	1029	1129
1	Dieſelbe	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
2	ſoll	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
3	erſtmalig	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
4	alle	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
5	Intereſſenten	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
6	ſammeln	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
7	,	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
8	um	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
9	den	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
10	idealen	O	O	-	0	598	1210	1132	1161
11	und	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
12	wirtſchaftlichen	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
13	Erforderniſſen	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
14	entſprechen	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
15	zu	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
16	können	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
17	und	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
18	zweitens	O	O	-	0	538	1210	1150	1181
19	ihren	O	O	-	0	538	1080	1173	1200
20	Mitgliedern	O	O	-	0	538	1080	1173	1200
21	größtmögliche	O	O	-	0	538	1080	1173	1200
22	Vorteile	O	O	-	0	538	1080	1173	1200
23	zuführen	O	O	-	0	538	1080	1173	1200
24	.	O	O	-	0	538	1080	1173	1200
0	Jahresbeitrag	O	O	-	0	1076	1210	1174	1201
1	zwanzig	O	O	-	0	538	961	1192	1224
2	Mark	O	O	-	0	538	961	1192	1224
3	,	O	O	-	0	538	961	1192	1224
4	ſonſt	O	O	-	0	538	961	1192	1224
5	keinerlei	O	O	-	0	538	961	1192	1224
6	Verpflichtungen	O	O	-	0	538	961	1192	1224
7	.	O	O	-	0	538	961	1192	1224
0	Die	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
1	Anfangsmitgliederliſte	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
2	wird	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
3	das	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
4	goldene	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
5	Buch	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
6	der	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
7	vorwärts⸗	O	O	-	0	598	1208	1218	1249
8	ſtrebenden	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
9	Menſchheit	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
10	für	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
11	die	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
12	ſpätere	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
13	Zeit	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
14	bedeuten	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
15	.	O	O	-	0	538	1026	1237	1270
0	23665	O	O	-	0	1151	1208	1242	1267
1	Anmeldungen	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
2	nimmt	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
3	entgegen	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
4	unter	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
5	„	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
6	Deutsche	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
7	Luftscchiff	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
8	-	O	O	-	0	598	1208	1264	1293
9	fahrt	O	O	-	0	538	906	1285	1312
10	“	O	O	-	0	538	906	1285	1312
11	die	O	O	-	0	538	906	1285	1312
12	Expedition	O	O	-	0	538	906	1285	1312
13	dieſer	B-ORG	O	-	0	538	906	1285	1312
14	Zeitung	I-ORG	O	-	0	538	906	1285	1312
15	,	O	O	-	0	538	906	1285	1312
16	2	O	O	-	0	1018	1044	1366	1379
17	Der	O	O	-	0	608	1138	1357	1441
18	Anker	O	O	-	0	608	1138	1357	1441
19	Geſellſchaft	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
20	für	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
21	Lebens⸗	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
22	u	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
23	.	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
24	Reutenverſicherungen	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
25	in	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
26	Wien	B-LOC	O	-	0	603	1136	1447	1488
27	.	O	O	-	0	603	1136	1447	1488
0	—	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
1	Gegründet	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
2	1858	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
3	—	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
4	Conceſſioniert	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
5	in	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
6	Preußen	B-LOC	O	-	0	618	1136	1482	1512
7	1881	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
8	.	O	O	-	0	618	1136	1482	1512
0	Unter	O	O	-	0	656	1090	1503	1551
1	Staatsaufſicht	O	O	-	0	656	1090	1503	1551
2	.	O	O	-	0	656	1090	1503	1551
0	Verſicherungsſtand	O	O	-	0	577	914	1543	1573
1	Ende	O	O	-	0	577	914	1543	1573
2	1906	O	O	-	0	577	914	1543	1573
3	.	O	O	-	0	577	914	1543	1573
4	.	O	O	-	0	577	914	1543	1573
5	.	O	O	-	0	577	914	1543	1573
6	ca	O	O	-	0	909	1165	1544	1573
7	.	O	O	-	0	909	1165	1544	1573
8	450	O	O	-	0	909	1165	1544	1573
9	Millionen	O	O	-	0	909	1165	1544	1573
10	Mark	O	O	-	0	909	1165	1544	1573
11	.	O	O	-	0	909	1165	1544	1573
0	273	O	O	-	0	948	994	1566	1591
1	Auszahlungen	O	O	-	0	577	745	1565	1594
2	bis	O	O	-	0	577	745	1565	1594
3	*	O	O	-	0	921	940	1576	1596
4	145	O	O	-	0	948	997	1585	1613
5	]	O	O	-	0	948	997	1585	1613
6	Vermögen	O	O	-	0	577	673	1586	1614
7	*	O	O	-	0	994	1013	1592	1613
8	9	O	O	-	0	922	942	1597	1614
9	Billige	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
10	Prämien	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
11	bei	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
12	hohen	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
13	Dividenden	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
14	für	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
15	die	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
16	Versicherten	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
17	.	O	O	-	0	577	1162	1606	1655
0	Günſtige	O	O	-	0	603	1135	1648	1698
1	Bedingungen	O	O	-	0	603	1135	1648	1698
2	und	O	O	-	0	603	1135	1648	1698
3	Tarife	O	O	-	0	603	1135	1648	1698
4	für	O	O	-	0	603	1135	1648	1698
5	Lebens	O	O	-	0	591	1150	1687	1746
6	-	O	O	-	0	591	1150	1687	1746
7	und	O	O	-	0	591	1150	1687	1746
8	Renten	O	O	-	0	591	1150	1687	1746
9	-	O	O	-	0	591	1150	1687	1746
10	Versicherungen	O	O	-	0	591	1150	1687	1746
11	ſowie	O	O	-	0	778	963	1739	1765
12	beſonders	O	O	-	0	778	963	1739	1765
13	für	O	O	-	0	778	963	1739	1765
14	Kinder	O	O	-	0	649	1083	1761	1797
15	-	O	O	-	0	649	1083	1761	1797
16	Versicherungen	O	O	-	0	649	1083	1761	1797
17	(	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
18	Aussteuer	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
19	,	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
20	Militärdienst	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
21	,	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
22	Studium	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
23	u	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
24	.	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
25	s	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
26	.	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
27	w	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
28	.	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
29	)	O	O	-	0	594	1147	1789	1821
30	mepektoren	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
31	,	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
32	Agenten	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
33	u	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
34	.	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
35	Verittler	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
36	werden	O	O	-	0	577	1165	1813	1892
37	sofort	O	O	-	0	584	1153	1884	1964
38	gegen	O	O	-	0	584	1153	1884	1964
39	hohe	O	O	-	0	584	1153	1884	1964
40	Gebühren	O	O	-	0	584	1153	1884	1964
41	angestellt	O	O	-	0	584	1153	1884	1964
42	.	O	O	-	0	584	1153	1884	1964
0	Proſpekte	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
1	verſendet	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
2	unentgeltlich	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
3	u	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
4	.	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
5	Auskünfte	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
6	erteilt	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
7	be⸗	O	O	-	0	615	1160	1956	1989
8	reitwilligſt	O	O	-	0	572	673	1980	2008
9	General	O	O	-	0	578	1155	2003	2036
10	-	O	O	-	0	578	1155	2003	2036
11	Agentur	O	O	-	0	578	1155	2003	2036
12	für	O	O	-	0	578	1155	2003	2036
13	Ost	B-LOC	O	-	0	578	1155	2003	2036
14	-	O	O	-	0	578	1155	2003	2036
15	und	O	O	-	0	578	1155	2003	2036
16	Westpreussen	B-LOC	O	-	0	578	1155	2003	2036
17	Richt	B-ORG	O	-	0	572	1162	2029	2079
18	Heymann	I-ORG	O	-	0	572	1162	2029	2079
19	&	I-ORG	O	-	0	572	1162	2029	2079
20	Riebensahm	I-ORG	O	-	0	572	1162	2029	2079
21	,	O	O	-	0	572	1162	2029	2079
22	Königsberg	B-LOC	O	-	0	656	1073	2070	2099
23	i	I-LOC	O	-	0	656	1073	2070	2099
24	.	I-LOC	O	-	0	656	1073	2070	2099
25	Pr	I-LOC	O	-	0	656	1073	2070	2099
26	.	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
27	,	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
28	Bahnhofſtraße	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
29	Nr	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
30	.	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
31	3	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
32	.	O	O	-	0	656	1073	2070	2099
33	6303	O	O	-	0	1113	1164	2072	2097
34	r	O	O	-	0	634	1136	2147	2220
35	.	O	O	-	0	634	1136	2147	2220
36	Buroluski’	O	O	-	0	634	1136	2147	2220
37	s	O	O	-	0	634	1136	2147	2220
38	Sunuforium	O	O	-	0	634	1136	2147	2220
39	für	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
40	Nervöse	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
41	,	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
42	Herz	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
43	.	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
44	.	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
45	ende	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
46	und	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
47	Erholungsbedürftige	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
48	.	O	O	-	0	640	1136	2212	2247
0	Alle	O	O	-	0	757	1010	2239	2268
1	modernen	O	O	-	0	757	1010	2239	2268
2	Heilfaktoren	O	O	-	0	757	1010	2239	2268
3	.	O	O	-	0	757	1010	2239	2268
0	Besitzer	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
1	u	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
2	.	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
3	Arzt	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
4	:	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
5	Dr	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
6	.	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
7	med	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
8	.	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
9	G	B-PER	O	-	0	639	1131	2262	2300
10	.	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
11	Hollaender	B-PER	O	-	0	639	1131	2262	2300
12	.	O	O	-	0	639	1131	2262	2300
0	Bad	B-LOC	O	-	0	639	1129	2293	2341
1	Elgersburg	I-LOC	O	-	0	639	1129	2293	2341
2	im	O	O	-	0	639	1129	2293	2341
3	Thüringer	B-LOC	O	-	0	639	1129	2293	2341
4	Wald	I-LOC	O	-	0	639	1129	2293	2341
5	.	O	O	-	0	639	1129	2293	2341
0	Dr	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
1	.	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
2	Schmidt’	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
3	s	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
4	Sanatorium	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
5	„	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
6	Kurpark	B-LOC	O	-	0	543	1158	2382	2430
7	“	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
8	,	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
9	Schreiberhau	B-LOC	O	-	0	543	1158	2382	2430
10	i	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
11	.	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
12	Rsg	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
13	.	O	O	-	0	543	1158	2382	2430
0	710	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
1	m	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
2	Seehöhe	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
3	.	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
0	—	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
1	Individuelle	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
2	Behandlung	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
3	.	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
0	—	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
1	Beste	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
2	Höhenlage	O	O	-	0	543	1155	2418	2450
3	für	O	O	-	0	981	1154	2442	2463
4	Kranke	O	O	-	0	981	1154	2442	2463
5	aller	O	O	-	0	981	1154	2442	2463
6	Art	O	O	-	0	981	1154	2442	2463
7	Lahmann	B-PER	O	-	0	550	1153	2440	2482
8	-	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
9	Winternitz	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
10	-	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
11	Kuren	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
12	u	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
13	.	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
14	Erhbolungsbedürftige	O	O	-	0	550	1153	2440	2482
15	Spezialabteilung	O	O	-	0	548	1155	2471	2509
16	für	O	O	-	0	548	1155	2471	2509
17	Herzkranke	O	O	-	0	548	1155	2471	2509
18	.	O	O	-	0	548	1155	2471	2509
0	2	O	O	-	0	882	914	2605	2621
1	beim	O	O	-	0	1021	1153	2605	2629
2	Kopieren	O	O	-	0	1021	1153	2605	2629
3	Vorsicht	O	O	-	0	790	1020	2598	2669
4	ist	O	O	-	0	1021	1153	2625	2650
5	nicht	O	O	-	0	1021	1153	2625	2650
6	mehr	O	O	-	0	1021	1153	2625	2650
7	nötig	O	O	-	0	1055	1110	2644	2669
8	Kein	O	O	-	0	793	942	2663	2693
9	verwischen	O	O	-	0	793	942	2663	2693
10	Kein	O	O	-	0	989	1152	2665	2693
11	verklatschen	O	O	-	0	989	1152	2665	2693
12	Kopierblatt	O	O	-	0	790	1150	2689	2742
13	„	O	O	-	0	790	1150	2689	2742
14	Hassia	O	O	-	0	790	1150	2689	2742
15	“	O	O	-	0	790	1150	2689	2742
16	O	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
17	.	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
18	R	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
19	.	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
20	G	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
21	.	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
22	M	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
23	.	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
24	296337	O	O	-	0	895	1044	2737	2763
25	liefert	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
26	ca	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
27	.	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
28	50	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
29	feine	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
30	Kopien	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
31	,	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
32	mit	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
33	nur	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
34	einmali	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
35	-	O	O	-	0	791	1148	2762	2787
36	gem	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
37	Anfeuchten	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
38	.	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
0	Feinste	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
1	Zeugnisse	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
2	aus	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
3	dem	O	O	-	0	791	1148	2781	2802
4	In	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
5	-	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
6	u	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
7	.	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
8	Auslande	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
9	.	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
0	3	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
1	Stück	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
2	Mark	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
3	1	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
4	,	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
5	50	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
6	,	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
7	10	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
8	Stück	O	O	-	0	790	1146	2796	2818
9	Mark	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
10	4	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
11	,	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
12	50	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
13	.	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
14	Versand	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
15	nur	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
16	gegen	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
17	Nachnahme	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
18	.	O	O	-	0	790	1146	2810	2836
0	Schneider	B-ORG	O	-	0	790	1146	2835	2871
1	2	O	O	-	0	790	1146	2835	2871
2	Wertheimer	B-ORG	O	-	0	790	1146	2835	2871
3	Heldenbergen	I-ORG	O	-	0	841	1103	2866	2895
4	-	O	O	-	0	841	1103	2866	2895
5	Frankfurt	B-LOC	O	-	0	841	1103	2866	2895
6	13	O	O	-	0	841	1103	2866	2895
7	.	O	O	-	0	841	1103	2866	2895
8	Vertreter	O	O	-	0	823	1111	2893	2917
9	an	O	O	-	0	823	1111	2893	2917
10	allen	O	O	-	0	823	1111	2893	2917
11	Platzen	O	O	-	0	823	1111	2893	2917
12	gesucht	O	O	-	0	823	1111	2893	2917
13	.	O	O	-	0	823	1111	2893	2917
0	Magenleidenden	O	O	-	0	550	834	2968	3013
1	3flamm	O	O	-	0	872	1026	2968	3001
2	.	O	O	-	0	872	1026	2968	3001
0	Bronce	O	O	-	0	1050	1198	2968	3002
1	-	O	O	-	0	1050	1198	2968	3002
2	kronleuchter	O	O	-	0	898	1155	2997	3036
3	,	O	O	-	0	898	1155	2997	3036
4	4flamm	O	O	-	0	872	1196	3029	3066
5	.	O	O	-	0	872	1196	3029	3066
0	Messing	O	O	-	0	872	1196	3029	3066
1	-	O	O	-	0	872	1196	3029	3066
2	zuglampe	O	O	-	0	898	1095	3060	3097
3	,	O	O	-	0	898	1095	3060	3097
4	beide	O	O	-	0	870	1198	3090	3118
5	für	O	O	-	0	870	1198	3090	3118
6	Gasglühlicht	O	O	-	0	870	1198	3090	3118
7	,	O	O	-	0	870	1198	3090	3118
8	preiswert	O	O	-	0	870	1198	3090	3118
9	zu	O	O	-	0	870	1198	3112	3141
10	verkaufen	O	O	-	0	870	1198	3112	3141
11	Bahnhofſtraße	B-LOC	O	-	0	870	1198	3112	3141
12	5	O	O	-	0	870	1198	3112	3141
13	,	O	O	-	0	870	1198	3112	3141
14	part	O	O	-	0	870	1198	3112	3141
15	teile	O	O	-	0	526	853	3009	3037
16	ich	O	O	-	0	526	853	3009	3037
17	aus	O	O	-	0	526	853	3009	3037
18	Dankbarkeit	O	O	-	0	526	853	3009	3037
19	gern	O	O	-	0	526	853	3009	3037
20	und	O	O	-	0	526	853	3009	3037
21	unentgeltlich	O	O	-	0	526	855	3030	3058
22	mit	O	O	-	0	526	855	3030	3058
23	,	O	O	-	0	526	855	3030	3058
24	was	O	O	-	0	526	855	3030	3058
25	mir	O	O	-	0	526	855	3030	3058
26	von	O	O	-	0	526	855	3030	3058
27	jahre⸗	O	O	-	0	526	855	3030	3058
28	langen	O	O	-	0	526	853	3050	3079
29	,	O	O	-	0	526	853	3050	3079
30	qualvollen	O	O	-	0	526	853	3050	3079
31	Magen⸗	O	O	-	0	526	853	3050	3079
32	u	O	O	-	0	526	853	3050	3079
33	.	O	O	-	0	526	853	3050	3079
34	Ver⸗	O	O	-	0	526	853	3050	3079
35	dauungsbeſchwerden	O	O	-	0	526	853	3071	3099
36	geholfen	O	O	-	0	526	853	3071	3099
37	hat	O	O	-	0	526	853	3071	3099
38	.	O	O	-	0	526	853	3071	3099
0	A	B-PER	O	-	0	526	855	3093	3119
1	.	O	O	-	0	526	855	3093	3119
2	Hoeck	B-PER	O	-	0	526	855	3093	3119
3	,	O	O	-	0	526	855	3093	3119
4	Lehrerin	O	O	-	0	526	855	3093	3119
5	,	O	O	-	0	526	855	3093	3119
6	Sachſenhauſen	O	O	-	0	526	855	3093	3119
7	b	O	O	-	0	597	786	3112	3141
8	.	O	O	-	0	597	786	3112	3141
9	Frankfurt	B-LOC	O	-	0	597	786	3112	3141
10	a	I-LOC	O	-	0	597	786	3112	3141
11	.	O	O	-	0	597	786	3112	3141
12	M	B-LOC	O	-	0	597	786	3112	3141
13	.	O	O	-	0	597	786	3112	3141
14	35888	O	O	-	0	1141	1198	3061	3085
15	liefert	O	O	-	0	1305	1377	246	279
16	MAGDEBURG	O	O	-	0	1773	2058	249	280
17	-	O	O	-	0	1773	2058	249	280
18	R	O	O	-	0	1370	1771	246	318
19	.	O	O	-	0	1370	1771	246	318
20	WOLF	O	O	-	0	1370	1771	246	318
21	2	O	O	-	0	1738	1762	294	316
22	fahrbare	O	O	-	0	1623	2154	312	349
23	und	O	O	-	0	1623	2154	312	349
24	feststehende	O	O	-	0	1623	2154	312	349
25	Sattdampf	O	O	-	0	1623	2154	312	349
26	-	O	O	-	0	1623	2154	312	349
27	und	O	O	-	0	1623	2154	312	349
28	Patent	O	O	-	0	1623	2154	312	349
29	-	O	O	-	0	1623	2154	312	349
30	Heissdampf¬	O	O	-	0	1678	2113	342	421
31	Lokomobilen	O	O	-	0	1651	2139	414	447
32	bis	O	O	-	0	1651	2139	414	447
33	zu	O	O	-	0	1651	2139	414	447
34	500	O	O	-	0	1651	2139	414	447
35	Pferdestärken	O	O	-	0	1651	2139	414	447
36	.	O	O	-	0	1651	2139	414	447
0	Wirtschaftlichste	O	O	-	0	1635	2156	442	479
1	,	O	O	-	0	1635	2156	442	479
2	dauerhafteste	O	O	-	0	1635	2156	442	479
3	und	O	O	-	0	1635	2156	442	479
4	zuverlässigste	O	O	-	0	1635	2156	442	479
5	Betriebs	O	O	-	0	1635	2156	442	479
6	-	O	O	-	0	1635	2156	442	479
7	maschinen	O	O	-	0	1779	2014	467	495
8	der	O	O	-	0	1779	2014	467	495
9	Neuzeit	O	O	-	0	1779	2014	467	495
10	.	O	O	-	0	1779	2014	467	495
0	Leichte	O	O	-	0	1825	1965	493	517
1	Wartung	O	O	-	0	1825	1965	493	517
2	.	O	O	-	0	1825	1965	493	517
0	BUCKAU	B-LOC	O	-	0	1966	2136	277	316
1	—	O	O	-	0	1899	1992	408	419
2	Verwendung	O	O	-	0	1453	2138	513	541
3	jedes	O	O	-	0	1453	2138	513	541
4	Brensnmaterials	O	O	-	0	1453	2138	513	541
5	.	O	O	-	0	1453	2138	513	541
0	Verwertung	O	O	-	0	1453	2138	513	541
1	des	O	O	-	0	1453	2138	513	541
2	Abdampfes	O	O	-	0	1453	2138	513	541
3	.	O	O	-	0	1453	2138	513	541
0	Grosser	O	O	-	0	1453	2138	513	541
1	Kraftüberdst	O	O	-	0	1453	2138	513	541
2	.	O	O	-	0	1453	2138	513	541
3	.	O	O	-	0	1453	2138	513	541
0	Zweigbureau	O	O	-	0	1462	1990	546	575
1	in	O	O	-	0	1462	1990	546	575
2	Danzig	B-LOC	O	-	0	1462	1990	546	575
3	,	O	O	-	0	1462	1990	546	575
4	Stadtgraben	B-LOC	O	-	0	1462	1990	546	575
5	11	I-LOC	O	-	0	1462	1990	546	575
6	.	O	O	-	0	1462	1990	546	575
7	Deutzer	O	O	-	0	1278	1837	625	705
8	Rohöl	O	O	-	0	1278	1837	625	705
9	-	O	O	-	0	1278	1837	625	705
10	Motoren	O	O	-	0	1278	1837	625	705
11	arbeiten	O	O	-	0	1340	1767	711	739
12	nach	O	O	-	0	1340	1767	711	739
13	dem	O	O	-	0	1340	1767	711	739
14	Verfahren	O	O	-	0	1340	1767	711	739
15	von	O	O	-	0	1340	1767	711	739
16	Diesel	B-PER	O	-	0	1340	1767	711	739
17	mit	O	O	-	0	1444	1665	733	762
18	billigen	O	O	-	0	1444	1665	733	762
19	Rohölen	O	O	-	0	1444	1665	733	762
20	.	O	O	-	0	1444	1665	733	762
0	Brennstoff	O	O	-	0	1306	1798	757	807
1	-	O	O	-	0	1306	1798	757	807
2	Verbrauch	O	O	-	0	1306	1798	757	807
3	pro	O	O	-	0	1306	1798	757	807
4	Pferdestunde	O	O	-	0	1306	1798	757	807
5	2	O	O	-	0	1751	1798	803	818
6	1	O	O	-	0	1275	1834	799	882
7	¾	O	O	-	0	1275	1834	799	882
8	bis	O	O	-	0	1275	1834	799	882
9	2	O	O	-	0	1275	1834	799	882
10	Pfennige	O	O	-	0	1275	1834	799	882
11	.	O	O	-	0	1275	1834	799	882
0	Original	O	O	-	0	1290	1818	883	946
1	Deutzer	O	O	-	0	1290	1818	883	946
2	Spiritus	O	O	-	0	1290	1818	883	946
3	-	O	O	-	0	1290	1818	883	946
4	Motoren	O	O	-	0	1290	1818	883	946
5	und	O	O	-	0	1412	1692	935	988
6	-	O	O	-	0	1412	1692	935	988
7	Lokomobilen	O	O	-	0	1412	1692	935	988
8	für	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
9	Betrieb	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
10	mit	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
11	Spiritus	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
12	,	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
13	Benzin	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
14	,	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
15	Ergin	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
16	,	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
17	Benzol	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
18	etc	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
19	.	O	O	-	0	1287	1822	985	1017
0	Kostenanschläge	O	O	-	0	1357	2113	1011	1043
1	und	O	O	-	0	1357	2113	1011	1043
2	mündliche	O	O	-	0	1357	2113	1011	1043
3	Besprechungen	O	O	-	0	1357	2113	1011	1043
4	kostenfrei	O	O	-	0	1357	2113	1011	1043
5	und	O	O	-	0	1563	1908	1035	1064
6	ohne	O	O	-	0	1563	1908	1035	1064
7	Verpflichtungen	O	O	-	0	1563	1908	1035	1064
8	.	O	O	-	0	1563	1908	1035	1064
0	Gasmotoren	O	O	-	0	1335	2137	1074	1137
1	-	O	O	-	0	1335	2137	1074	1137
2	Fabrik	O	O	-	0	1335	2137	1074	1137
3	Deutz	B-ORG	O	-	0	1335	2137	1074	1137
4	,	O	O	-	0	1335	2137	1074	1137
5	Zweigniederlassung	O	O	-	0	1554	1911	1125	1153
6	Danzig	B-LOC	O	-	0	1554	1911	1125	1153
7	.	O	O	-	0	1554	1911	1125	1153
0	10460	O	O	-	0	2144	2204	1060	1084
1	Oehmig	O	O	-	0	1268	2182	1206	1326
2	-	O	O	-	0	1268	2182	1206	1326
3	Weidlich	O	O	-	0	1268	2182	1206	1326
4	-	O	O	-	0	1268	2182	1206	1326
5	Seife	O	O	-	0	1268	2182	1206	1326
6	Aromalisch	O	O	-	0	1268	2182	1206	1326
7	hat	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
8	den	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
9	ihr	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
10	schon	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
11	seit	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
12	langen	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
13	Jahren	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
14	vorausgehenden	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
15	Ruf	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
16	auch	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
17	bis	O	O	-	0	1291	1803	1345	1369
18	heute	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
19	gewahrt	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
20	und	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
21	bewährt	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
22	sich	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
23	immer	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
24	von	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
25	Neuem	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
26	wieder	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
27	als	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
28	das	O	O	-	0	1290	1803	1363	1386
29	beste	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
30	Product	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
31	der	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
32	deutschen	B-LOC	O	-	0	1290	1801	1381	1405
33	Seifen	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
34	-	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
35	Industrie	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
36	.	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
0	OEHMIO	B-LOC	O	-	0	1290	1801	1381	1405
1	-	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
2	WEIDLICH	O	O	-	0	1290	1801	1381	1405
3	SEIFE	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
4	AROMATISCH	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
5	stellt	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
6	rewissermassen	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
7	das	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
8	Concentrat	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
9	aller	O	O	-	0	1292	1801	1398	1423
10	Waschmittel	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
11	durch	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
12	seine	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
13	anhaltende	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
14	Wasch	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
15	-	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
16	und	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
17	ebenso	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
18	leichte	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
19	wie	O	O	-	0	1292	1801	1416	1441
20	angenehme	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
21	Reinigungs	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
22	-	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
23	Kraft	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
24	dar	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
25	,	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
26	daher	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
27	giebt	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
28	sie	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
29	der	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
30	Wäsche	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
31	einen	O	O	-	0	1292	1798	1434	1459
32	feinen	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
33	,	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
34	erfrischenden	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
35	,	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
36	aromatischen	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
37	Oeruch	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
38	und	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
39	vereinigt	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
40	so	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
41	auch	O	O	-	0	1290	1798	1452	1477
42	die	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
43	Eigenschaften	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
44	einer	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
45	Tolletteseife	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
46	in	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
47	sich	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
48	.	O	O	-	0	1292	1623	1469	1492
0	Die	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
1	Käufer	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
2	sollten	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
3	deshalb	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
4	doppelt	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
5	vorsichtig	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
6	beim	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
7	Einkauf	O	O	-	0	1354	1798	1489	1512
8	zeis	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
9	und	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
10	nur	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
11	Original	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
12	-	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
13	Pakete	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
14	von	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
15	1	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
16	und	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
17	½	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
18	Ko	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
19	.	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
20	und	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
21	jedes	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
22	Stück	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
23	,	O	O	-	0	1292	1798	1506	1530
24	mit	O	O	-	0	1292	1405	1523	1546
25	der	O	O	-	0	1292	1405	1523	1546
26	Firma	O	O	-	0	1292	1405	1523	1546
27	OEHNIG	B-ORG	O	-	0	1345	1757	1547	1624
28	-	O	O	-	0	1345	1757	1547	1624
29	OEIDLICH	O	O	-	0	1345	1757	1547	1624
30	fordern	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
31	.	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
0	Der	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
1	Name	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
2	Oehmig	B-PER	O	-	0	1292	1798	1624	1650
3	-	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
4	Weidlich	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
5	birgt	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
6	ihnen	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
7	dann	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
8	für	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
9	reelle	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
10	,	O	O	-	0	1292	1798	1624	1650
11	preisverte	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
12	Bedienung	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
13	.	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
0	Bei	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
1	ihren	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
2	vorzüglichen	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
3	Eigenschaften	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
4	ist	O	O	-	0	1292	1801	1644	1666
5	und	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
6	bleibt	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
7	OEMMIG	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
8	-	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
9	WEIDLICH	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
10	SEIPB	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
11	AROMATISH	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
12	auch	O	O	-	0	1290	1801	1661	1687
13	die	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
14	billigste	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
15	und	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
16	beste	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
17	Seife	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
18	für	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
19	alle	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
20	Hausfrauen	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
21	.	O	O	-	0	1292	1657	1678	1701
0	Zu	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
1	haben	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
2	in	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
3	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1282	2175	1734	1765
4	und	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
5	Umgebung	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
6	in	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
7	allen	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
8	besseren	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
9	Droguen	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
10	,	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
11	Kolonialwaren	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
12	-	O	O	-	0	1282	2175	1734	1765
13	und	O	O	-	0	1608	1842	1757	1782
14	Seifen	O	O	-	0	1608	1842	1757	1782
15	-	O	O	-	0	1608	1842	1757	1782
16	Handlungen	O	O	-	0	1608	1842	1757	1782
17	Vertreter	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
18	:	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
19	Erich	B-PER	O	-	0	1453	2004	1775	1804
20	Nordt	I-PER	O	-	0	1453	2004	1775	1804
21	,	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
22	Agenturen	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
23	,	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
24	Hökerstrasse	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
25	31	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
26	.	O	O	-	0	1453	2004	1775	1804
27	Rierapparate	O	O	-	0	1551	1880	1835	1966
28	,	O	O	-	0	1551	1880	1835	1966
29	Eisschränke	O	O	-	0	1554	1882	1956	2012
30	,	O	O	-	0	1554	1882	1956	2012
31	Ladentische	O	O	-	0	1554	1879	2000	2052
32	,	O	O	-	0	1554	1879	2000	2052
33	Repositorien	O	O	-	0	1551	1878	2039	2087
34	für	O	O	-	0	1537	1892	2080	2111
35	Deſtillationen	O	O	-	0	1537	1892	2080	2111
36	,	O	O	-	0	1537	1892	2080	2111
37	Reſtaurants	O	O	-	0	1537	1892	2080	2111
38	,	O	O	-	0	1537	1892	2080	2111
39	Kon⸗	O	O	-	0	1537	1892	2080	2111
40	ditoreien	O	O	-	0	1537	1894	2104	2132
41	,	O	O	-	0	1537	1894	2104	2132
42	Kolonialwaren⸗	O	O	-	0	1537	1894	2104	2132
43	und	O	O	-	0	1537	1894	2104	2132
44	Dro⸗	O	O	-	0	1537	1894	2104	2132
45	gengeſchäfte	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
46	,	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
47	Meiereien	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
48	ꝛc	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
49	.	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
50	in	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
51	mo⸗	O	O	-	0	1538	1894	2125	2151
52	derner	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
53	,	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
54	praktiſcher	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
55	Ausführung	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
56	u	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
57	.	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
58	jeder	O	O	-	0	1537	1894	2146	2173
59	Preislage	O	O	-	0	1537	1894	2166	2195
60	fertigen	O	O	-	0	1537	1894	2166	2195
61	an	O	O	-	0	1537	1894	2166	2195
62	als	O	O	-	0	1537	1894	2166	2195
63	Spezialität	O	O	-	0	1537	1894	2166	2195
64	in	O	O	-	0	1632	1803	2187	2216
65	eigener	O	O	-	0	1632	1803	2187	2216
66	Fabrik	O	O	-	0	1632	1803	2187	2216
67	Oster	B-ORG	O	-	0	1549	1875	2209	2281
68	&	I-ORG	O	-	0	1549	1875	2209	2281
69	Co	I-ORG	O	-	0	1549	1875	2209	2281
70	.	O	O	-	0	1549	1875	2209	2281
71	,	O	O	-	0	1549	1875	2209	2281
72	Weidendamm	B-LOC	O	-	0	1551	1878	2272	2313
73	Nr	O	O	-	0	1551	1878	2272	2313
74	.	O	O	-	0	1551	1878	2272	2313
75	10	O	O	-	0	1551	1878	2272	2313
76	.	O	O	-	0	1551	1878	2272	2313
77	von	O	O	-	0	1218	1546	2602	2644
78	Königsberg	B-LOC	O	-	0	1218	1546	2602	2644
79	i	O	O	-	0	1218	1546	2602	2644
80	.	O	O	-	0	1218	1546	2602	2644
81	Pr	O	O	-	0	1218	1546	2602	2644
82	.	O	O	-	0	1218	1546	2602	2644
83	Massstab	O	O	-	0	1294	1471	2637	2667
84	1	O	O	-	0	1294	1471	2637	2667
85	:	O	O	-	0	1294	1471	2637	2667
86	8500	O	O	-	0	1294	1471	2637	2667
87	.	O	O	-	0	1294	1471	2637	2667
88	Format	O	O	-	0	1294	1450	2663	2694
89	81x	O	O	-	0	1294	1450	2663	2694
90	53	O	O	-	0	1294	1450	2663	2694
91	.	O	O	-	0	1294	1450	2663	2694
92	Preis	O	O	-	0	1275	1494	2690	2735
93	75	O	O	-	0	1275	1494	2690	2735
94	Pf	O	O	-	0	1275	1494	2690	2735
95	.	O	O	-	0	1275	1494	2690	2735
96	in	O	O	-	0	1256	1508	2730	2759
97	Umschlag	O	O	-	0	1256	1508	2730	2759
98	mit	O	O	-	0	1256	1508	2730	2759
99	Straßen	O	O	-	0	1256	1508	2730	2759
100	-	O	O	-	0	1256	1508	2730	2759
101	Verzeichnis	O	O	-	0	1321	1446	2752	2781
102	,	O	O	-	0	1321	1446	2752	2781
103	1	O	O	-	0	1316	1458	2776	2821
104	Mark	O	O	-	0	1316	1458	2776	2821
105	mit	O	O	-	0	1266	1498	2817	2848
106	Stäben	O	O	-	0	1266	1498	2817	2848
107	,	O	O	-	0	1266	1498	2817	2848
108	fertig	O	O	-	0	1266	1498	2817	2848
109	zum	O	O	-	0	1266	1498	2817	2848
110	Aufhängen	O	O	-	0	1323	1440	2840	2869
111	.	O	O	-	0	1323	1440	2840	2869
0	Zu	O	O	-	0	1268	1496	2864	2893
1	beziehen	O	O	-	0	1268	1496	2864	2893
2	durch	O	O	-	0	1268	1496	2864	2893
3	alle	O	O	-	0	1268	1496	2864	2893
4	Buch	O	O	-	0	1268	1496	2888	2920
5	-	O	O	-	0	1268	1496	2888	2920
6	und	O	O	-	0	1268	1496	2888	2920
7	Papierhand	O	O	-	0	1268	1496	2888	2920
8	-	O	O	-	0	1268	1496	2888	2920
9	lungen	O	O	-	0	1268	1496	2915	2946
10	und	O	O	-	0	1268	1496	2915	2946
11	durch	O	O	-	0	1268	1496	2915	2946
12	die	O	O	-	0	1268	1496	2915	2946
13	Hartungsche	B-ORG	O	-	0	1287	1476	2956	3013
14	Verlagsdruckerei	I-ORG	O	-	0	1256	1506	3004	3064
15	,	O	O	-	0	1256	1506	3004	3064
16	Münchenhofstr	B-LOC	O	-	0	1294	1463	3057	3088
17	.	O	O	-	0	1294	1463	3057	3088
18	2	O	O	-	0	1294	1463	3057	3088
19	.	O	O	-	0	1294	1463	3057	3088
20	Interessieren	O	O	-	0	1623	1819	2428	2466
21	Sie	O	O	-	0	1623	1819	2428	2466
22	sich	O	O	-	0	1684	1756	2461	2487
23	für	O	O	-	0	1684	1756	2461	2487
24	Handarbeiten	O	O	-	0	1597	1846	2482	2551
25	Dann	O	O	-	0	1594	1846	2555	2581
26	verlangen	O	O	-	0	1594	1846	2555	2581
27	Sie	O	O	-	0	1594	1846	2555	2581
28	reich	O	O	-	0	1594	1846	2555	2581
29	-	O	O	-	0	1594	1846	2555	2581
30	illustrierten	O	O	-	0	1594	1846	2576	2605
31	Katalog	O	O	-	0	1594	1846	2576	2605
32	J	O	O	-	0	1594	1846	2576	2605
33	.	O	O	-	0	1594	1846	2576	2605
34	116	O	O	-	0	1594	1846	2576	2605
35	Brühl	B-PER	O	-	0	1594	1848	2603	2639
36	,	O	O	-	0	1594	1848	2603	2639
37	Hoflief	B-LOC	O	-	0	1594	1848	2603	2639
38	.	O	O	-	0	1594	1848	2603	2639
0	Berlin	B-LOC	O	-	0	1594	1848	2603	2639
1	Leipziger	B-LOC	O	-	0	1621	1821	2632	2658
2	Strasse	I-LOC	O	-	0	1621	1821	2632	2658
3	109	O	O	-	0	1621	1821	2632	2658
4	Scnard	O	O	-	0	1613	1836	2910	2943
5	Rein	B-PER	O	-	0	1613	1836	2910	2943
6	.	O	O	-	0	1613	1836	2910	2943
0	Chemnitz	B-LOC	O	-	0	1613	1836	2910	2943
1	.	O	O	-	0	1613	1836	2910	2943
2	)	O	O	-	0	1613	1836	2910	2943
3	ummi	B-ORG	O	-	0	1650	1875	3028	3079
4	-	O	O	-	0	1650	1875	3028	3079
5	G	O	O	-	0	1566	1651	3025	3095
6	Waren	O	O	-	0	1645	1875	3076	3104
7	.	O	O	-	0	1645	1875	3076	3104
0	Viele	O	O	-	0	1645	1875	3076	3104
1	Nocheiten	O	O	-	0	1645	1875	3076	3104
2	K	B-PER	O	-	0	1563	1875	3093	3122
3	.	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
4	Stein	B-PER	O	-	0	1563	1875	3093	3122
5	A	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
6	Ca	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
7	.	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
8	,	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
9	Serlin	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
10	37	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
11	.	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
12	19	O	O	-	0	1563	1875	3093	3122
13	Aufragen	O	O	-	0	1563	1873	3115	3141
14	erbeten	O	O	-	0	1563	1873	3115	3141
15	.	O	O	-	0	1563	1873	3115	3141
0	Pestkerbegentc	B-LOC	O	-	0	1563	1873	3115	3141
1	17	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
2	.	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
3	,	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
4	18	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
5	.	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
6	,	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
7	19	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
8	.	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
9	u	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
10	.	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
11	20	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
12	.	O	O	-	0	2062	2211	1864	1887
13	Ziehung	O	O	-	0	1945	2069	1861	1904
14	2	O	O	-	0	2064	2081	1882	1904
15	September	O	O	-	0	2077	2200	1881	1905
16	.	O	O	-	0	2077	2200	1881	1905
17	2	O	O	-	0	1945	2209	1896	1939
18	.	O	O	-	0	1945	2209	1896	1939
19	Siebengebirgs	B-LOC	O	-	0	1945	2209	1896	1939
20	-	O	O	-	0	1945	2209	1896	1939
21	Geld	O	O	-	0	1947	2211	1932	2005
22	-	O	O	-	0	1947	2211	1932	2005
23	Lotterie	O	O	-	0	1947	2211	1932	2005
24	12126	O	O	-	0	1947	2211	2000	2040
25	Geldgewinne	O	O	-	0	1947	2211	2000	2040
26	bar	O	O	-	0	1954	2203	2034	2060
27	ohne	O	O	-	0	1954	2203	2034	2060
28	Abzug	O	O	-	0	1954	2203	2034	2060
29	zahlbar	O	O	-	0	1954	2203	2034	2060
30	Mark	O	O	-	0	1954	2203	2034	2060
31	430000	O	O	-	0	1945	2209	2055	2125
32	Hauptgewinne	O	O	-	0	2013	2138	2119	2146
33	:	O	O	-	0	2013	2138	2119	2146
34	2	O	O	-	0	2134	2206	2122	2144
35	100000	O	O	-	0	1945	2206	2135	2208
36	50000	O	O	-	0	1942	2206	2200	2269
37	30000	O	O	-	0	1945	2206	2264	2330
38	10000	O	O	-	0	1954	2206	2323	2391
39	2	O	O	-	0	1956	2206	2385	2427
40	*	O	O	-	0	1956	2206	2385	2427
41	5000	O	O	-	0	1956	2206	2385	2427
42	-	O	O	-	0	1956	2206	2385	2427
43	10000	O	O	-	0	1956	2206	2385	2427
44	10	O	O	-	0	1945	2206	2421	2463
45	x	O	O	-	0	1945	2206	2421	2463
46	2000	O	O	-	0	1945	2206	2421	2463
47	—	O	O	-	0	1945	2206	2421	2463
48	20	O	O	-	0	1945	2206	2421	2463
49	000	O	O	-	0	1945	2206	2421	2463
50	20	O	O	-	0	1942	2206	2458	2497
51	x	O	O	-	0	1942	2206	2458	2497
52	1000	O	O	-	0	1942	2206	2458	2497
53	—	O	O	-	0	1942	2206	2458	2497
54	20	O	O	-	0	1942	2206	2458	2497
55	000	O	O	-	0	1942	2206	2458	2497
56	etc	O	O	-	0	2041	2103	2495	2517
57	.	O	O	-	0	2041	2103	2495	2517
58	ete	O	O	-	0	2041	2103	2495	2517
59	2	O	O	-	0	1942	1959	2519	2545
60	1	O	O	-	0	2053	2204	2517	2543
61	½	O	O	-	0	2053	2204	2517	2543
62	4	O	O	-	0	2053	2204	2517	2543
63	.	O	O	-	0	2053	2204	2517	2543
64	00	O	O	-	0	2053	2204	2517	2543
65	Mark	O	O	-	0	2053	2204	2517	2543
66	—	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
67	—	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
68	080	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
69	½	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
70	2	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
71	.	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
72	00	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
73	Mark	O	O	-	0	1942	2204	2526	2566
74	(	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
75	Porto	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
76	,	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
77	Liste	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
78	30	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
79	Pf	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
80	.	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
81	extra	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
82	)	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
83	bei	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
84	allen	O	O	-	0	1940	2204	2560	2588
85	Kgl	O	O	-	0	1940	2202	2583	2624
86	.	O	O	-	0	1940	2202	2583	2624
0	Lotterie	O	O	-	0	1940	2202	2583	2624
1	-	O	O	-	0	1940	2202	2583	2624
2	Einnehmern	O	O	-	0	1940	2202	2583	2624
3	,	O	O	-	0	1940	2202	2583	2624
4	in	O	O	-	0	1938	2202	2616	2638
5	allen	O	O	-	0	1938	2202	2616	2638
6	durch	O	O	-	0	1938	2202	2616	2638
7	Plakate	O	O	-	0	1938	2202	2616	2638
8	kenatlichen	O	O	-	0	1938	2202	2616	2638
9	Verkaufsstellen	O	O	-	0	1959	2186	2634	2656
10	und	O	O	-	0	1959	2186	2634	2656
11	bei	O	O	-	0	1959	2186	2634	2656
12	der	O	O	-	0	1959	2186	2634	2656
13	Lose	O	O	-	0	1938	2202	2651	2677
14	-	O	O	-	0	1938	2202	2651	2677
15	Vertriebs	O	O	-	0	1938	2202	2651	2677
16	-	O	O	-	0	1938	2202	2651	2677
17	Ges	O	O	-	0	1938	2202	2651	2677
18	.	O	O	-	0	1938	2202	2651	2677
19	Kgl	O	O	-	0	1938	2202	2670	2698
20	.	O	O	-	0	1938	2202	2670	2698
0	Preuss	B-PER	O	-	0	1938	2202	2670	2698
1	.	O	O	-	0	1938	2202	2670	2698
0	Lotterie	O	O	-	0	1938	2202	2670	2698
1	-	O	O	-	0	1938	2202	2670	2698
2	Einnehmer	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
3	,	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
4	G	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
5	.	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
6	m	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
7	.	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
8	b	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
9	.	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
10	H	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
11	.	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
12	,	O	O	-	0	1938	2202	2692	2720
13	Berlin	B-LOC	O	-	0	1938	2202	2712	2737
14	,	O	O	-	0	1938	2202	2712	2737
15	Monbijouplatz	B-LOC	O	-	0	1938	2202	2712	2737
16	2	O	O	-	0	1938	2202	2712	2737
17	.	O	O	-	0	1938	2202	2712	2737
18	Planoforte	O	O	-	0	1959	2182	2807	2862
19	-	O	O	-	0	1959	2182	2807	2862
20	Fabrik	O	O	-	0	1938	2204	2857	2893
21	L	B-ORG	O	-	0	1938	2204	2857	2893
22	.	O	O	-	0	1938	2204	2857	2893
23	Herrmann	B-ORG	O	-	0	1938	2204	2857	2893
24	&	O	O	-	0	1938	2204	2857	2893
25	Co	B-ORG	O	-	0	1938	2204	2857	2893
26	.	O	O	-	0	1938	2204	2857	2893
27	,	O	O	-	0	1938	2204	2857	2893
28	Berlin	B-LOC	O	-	0	1938	2206	2885	2914
29	,	O	O	-	0	1938	2206	2885	2914
30	Neue	B-LOC	O	-	0	1938	2206	2885	2914
31	Promonade	O	O	-	0	1938	2206	2885	2914
32	5	O	O	-	0	1938	2206	2885	2914
33	.	O	O	-	0	1938	2206	2885	2914
34	Pianinos	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
35	in	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
36	kreuzs	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
37	.	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
0	Eisenkonstr	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
1	.	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
2	,	O	O	-	0	1938	2206	2904	2931
3	höchster	O	O	-	0	1938	2206	2922	2946
4	Tonfülle	O	O	-	0	1938	2206	2922	2946
5	und	O	O	-	0	1938	2206	2922	2946
6	fester	O	O	-	0	1938	2206	2922	2946
7	Stimmung	O	O	-	0	1938	2206	2939	2965
8	.	O	O	-	0	1938	2206	2939	2965
0	Lieferung	O	O	-	0	1938	2206	2939	2965
1	frachtfrei	O	O	-	0	1938	2206	2939	2965
2	,	O	O	-	0	1938	2206	2939	2965
3	mehrwöchentl	O	O	-	0	1938	2206	2957	2981
4	.	O	O	-	0	1938	2206	2957	2981
0	Probe	O	O	-	0	1938	2206	2957	2981
1	.	O	O	-	0	1938	2206	2957	2981
0	Baar	O	O	-	0	1938	2206	2957	2981
1	oder	O	O	-	0	1938	2206	2957	2981
2	Raten	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
3	von	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
4	15	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
5	M	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
6	.	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
7	monatlich	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
8	.	O	O	-	0	1938	2206	2973	2999
0	14	O	O	-	0	2175	2200	2994	3010
1	Preisverzeichnis	O	O	-	0	1959	2178	2992	3016
2	ffranco	B-ORG	O	-	0	1959	2178	2992	3016
3	.	O	O	-	0	1959	2178	2992	3016
0	Siebengebirgslose	O	O	-	0	1904	2235	3054	3101
1	zu	O	O	-	0	1904	2235	3054	3101
2	haben	O	O	-	0	1904	2235	3054	3101
3	bei	O	O	-	0	2164	2205	3076	3101
4	Leo	B-PER	O	-	0	1904	2233	3094	3145
5	Wolfl	I-PER	O	-	0	1904	2233	3094	3145
6	,	O	O	-	0	1904	2233	3094	3145
7	Kantstrasse2	B-LOC	O	-	0	1904	2233	3094	3145
8	,	O	O	-	0	1904	2233	3094	3145
9	Bergplatz	B-LOC	O	-	0	2094	2233	3117	3147
10	15	O	O	-	0	2094	2233	3117	3147
11	.	O	O	-	0	2094	2233	3117	3147
12	D	O	O	-	0	565	638	2151	2327
